[{"ID":104272,"Ingresos":[{"RenTotal":"0.00","RemPub":"14300.00","RenPub":"0.00","RenPriv":"0.00","OtrosPriv":"1454.60","OtrosPub":"0.00","RemPriv":"0.00","OtrosTotal":"1454.60","t":"","RemTotal":"14300.00"}],"CargosP":[{"Periodo":"2008 - 2010","Cargo":"PRIMERA Y SEGUNDA VICEPRESIDENTE","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"PARTIDO DESCENTRALISTA FUERZA SOCIAL"},{"Periodo":"2000 - 2001","Cargo":"COORDINADORA NACIONAL","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"PARTIDO POR LA DEMOCRACIA SOCIAL - COMPROMISO PER\u00da"},{"Periodo":"2002 - 2008","Cargo":"MIEMBRO Y COORDINADORA DE LA COMISI\u00d3N POL\u00cdTICA","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"PARTIDO POR LA DEMOCRACIA SOCIAL - COMPROMISO PER\u00da"}],"Ap.Paterno":"VILLARAN","CargoPostula":"ALCALDE PROVINCIAL","LugarPostula":"LIMA - LIMA -","Sexo":"FEMENINO","Primaria":[{"a\u00f1o":"1955 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CHORRILLOS","nombre":"SAGRADO CORAZON CHALET"}],"CargosE":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"2010","Lugar":"LIMA - LIMA","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"PARTIDO DESCENTRALISTA FUERZA SOCIAL"}],"Postgrado":[{"Periodo":"1972 - 1972","Grado":"NINGUNO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"CENTRO DE ESTUDIOS PARA LA REALIDAD NACIONAL","Lugar":"CHILE","Centro":"UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE CHILE","Tipo":"CURSO DE ESPECIALIZACI\u00d3N"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1966 - 1970","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N FAMILIAR","Especialidad":"EDUCADORA FAMILIAR","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR DE EDUCACI\u00d3N FAMILIAR"}],"Nombres":"SUSANA MARIA DEL CARMEN","Secundaria":[{"a\u00f1o":"1961 - 1962","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","nombre":"SAGRADO CORAZ\u00d3N MONTERRICO"},{"a\u00f1o":"1963 - 1965","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CHORRILLOS","nombre":"SAGRADO CORAZ\u00d3N CHALET"}],"Universitario":[{"Periodo":"1973 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"SOCIOLOGIA","Facultad":"SOCIOLOGIA","Lugar":"CHILE","Universidad":"UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE CHILE"},{"Periodo":"1980 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"PERIODISMO","Facultad":"PERIODISMO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Universidad":"JAIME BAUSATE Y MEZA"}],"Ap.Materno":"DE LA PUENTE","DNI":"08051943","Militancia":[{"Periodo":"2001 - 2009","Denominacion":"PARTIDO POR LA DEMOCRACIA SOCIAL - COMPROMISO PER\u00da"},{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Denominacion":"PARTIDO DESCENTRALISTA FUERZA SOCIAL"}],"Inmuebles":[{"autovaluo":"4808.00","ficha":"0000129094","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 13 (12.5%)"},{"autovaluo":"54569.00","ficha":"0000129103","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND B (12.5%)"},{"autovaluo":"28968.00","ficha":"0000129102","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 20 (12.5%)"},{"autovaluo":"32683.00","ficha":"0000129095","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 14"},{"autovaluo":"23720.00","ficha":"0000129096","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 15"},{"autovaluo":"6325.00","ficha":"0000129104","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 21 (12.5%)"},{"autovaluo":"19750.00","ficha":"0000129098","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 16 (12.5%)"},{"autovaluo":"28872.00","ficha":"0000129093","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 12"},{"autovaluo":"25831.00","ficha":"0000129101","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 19 (12.5%)"},{"autovaluo":"11445.00","ficha":"0000129100","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 18 (12.5%)"},{"autovaluo":"14503.00","ficha":"0000129099","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 17 (12,5%)"},{"autovaluo":"1606.00","ficha":"0000129097","direccion":"AV. LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 12A (12.5%)"},{"autovaluo":"1895.00","ficha":"0000129105","direccion":"AV LA PAZ 646 MIRAFLORES","tipo":"LOCAL STAND 22 (12.5%)"},{},{},{}]},{"ID":104273,"Ingresos":[{"RenTotal":"500.00","RemPub":"0.00","RenPub":"0.00","RenPriv":"500.00","OtrosPriv":"0.00","OtrosPub":"0.00","RemPriv":"0.00","OtrosTotal":"0.00","t":"","RemTotal":"0.00"}],"CargosP":[],"Ap.Paterno":"RUIZ","CargoPostula":"REGIDOR DISTRITAL","LugarPostula":"CAJAMARCA - CUTERVO - TORIBIO CASANOVA","Sexo":"MASCULINO","Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CUTERVO - TORIBIO CASANOVA","nombre":"I.E. N\u00b0 16445"},{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CUTERVO - TORIBIO CASANOVA","nombre":"I.E.N\u00b0 16445"}],"CargosE":[],"Postgrado":[],"Tecnico":[],"Nombres":"DILFREDO","Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CUTERVO - TORIBIO CASANOVA","nombre":"I.E. DANIEL ALCIDES CARRION"}],"Universitario":[],"Ap.Materno":"JULON","DNI":"75716229","Militancia":[],"Inmuebles":[]},{"ID":104274,"Ingresos":[{"RenTotal":"500.00","RemPub":"0.00","RenPub":"0.00","RenPriv":"500.00","OtrosPriv":"300.00","OtrosPub":"0.00","RemPriv":"0.00","OtrosTotal":"300.00","t":"","RemTotal":"0.00"}],"CargosP":[],"Ap.Paterno":"RAMOS","CargoPostula":"REGIDOR DISTRITAL","LugarPostula":"LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Sexo":"FEMENINO","Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA 0064"}],"CargosE":[],"Postgrado":[],"Tecnico":[],"Nombres":"MIRIAM NOELIA","Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA JOSEFA CARRILLO Y ALBORNOZ"}],"Universitario":[{"Periodo":"2008 - 2012","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INFORMATICA","Facultad":"CIENCIAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Universidad":"UNE ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE"}],"Ap.Materno":"GARCIA","DNI":"46082610","Militancia":[],"Inmuebles":[]},{"ID":104275,"Ingresos":[{"RenTotal":"0.00","RemPub":"0.00","RenPub":"0.00","RenPriv":"0.00","OtrosPriv":"200.00","OtrosPub":"0.00","RemPriv":"0.00","OtrosTotal":"200.00","t":"","RemTotal":"0.00"}],"CargosP":[],"Ap.Paterno":"RODRIGUEZ","CargoPostula":"REGIDOR DISTRITAL","LugarPostula":"ANCASH - HUARI - MASIN","Sexo":"FEMENINO","Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - HUARI - MASIN","nombre":"ACCHAS"}],"CargosE":[],"Postgrado":[],"Tecnico":[],"Nombres":"MAYRA LUZ","Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - HUARI - MASIN","nombre":"JAVIER HERAUT PEREZ"}],"Universitario":[],"Ap.Materno":"SAAVEDRA","DNI":"72026672","Militancia":[],"Inmuebles":[]},{"ID":104276,"Ingresos":[{"RenTotal":"","RemPub":"","RenPub":"","RenPriv":"","OtrosPriv":"","OtrosPub":"","RemPriv":"","OtrosTotal":"","t":"","RemTotal":""}],"CargosP":[],"Ap.Paterno":"VILLARREAL","CargoPostula":"REGIDOR PROVINCIAL","LugarPostula":"ANCASH - SANTA -","Sexo":"MASCULINO","Primaria":[{"a\u00f1o":"1948 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - SANTA - CHIMBOTE","nombre":"SAN ISIDRO"}],"CargosE":[],"Postgrado":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2000 - 2003","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION INFORMATICA","Especialidad":"BASICO INTERMEDIO","Lugar":"PER\u00da - ANCASH - SANTA - NUEVO CHIMBOTE","Nombre":"SENATI"}],"Nombres":"ELMER ELI","Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - SANTA - CHIMBOTE","nombre":"SAN PEDRO"}],"Universitario":[{"Periodo":"2010 - 2014","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Facultad":"ADMINISTRACION Y CIENCIEAS CONTABLES","Lugar":"PER\u00da - ANCASH - SANTA - CHIMBOTE","Universidad":"ULADECH"}],"Ap.Materno":"CHAVEZ","DNI":"40332540","Militancia":[],"Inmuebles":[]},{"ID":104277,"Ingresos":[{"RenTotal":"","RemPub":"","RenPub":"","RenPriv":"","OtrosPriv":"","OtrosPub":"","RemPriv":"","OtrosTotal":"","t":"","RemTotal":""}],"CargosP":[],"Ap.Paterno":"MORALES","CargoPostula":"ACCESITARIO","LugarPostula":"AYACUCHO - VILCAS HUAMAN -","Sexo":"MASCULINO","Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AYACUCHO - HUAMANGA - AYACUCHO","nombre":"I.E SAN RAMON"}],"CargosE":[],"Postgrado":[],"Tecnico":[],"Nombres":"WALTER","Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AYACUCHO - HUAMANGA - AYACUCHO","nombre":"I.E SAN RAMON"}],"Universitario":[],"Ap.Materno":"CASTILLO","DNI":"40491343","Militancia":[],"Inmuebles":[]},{"ID":104278,"Ingresos":[{"RenTotal":"","RemPub":"","RenPub":"","RenPriv":"","OtrosPriv":"","OtrosPub":"","RemPriv":"","OtrosTotal":"","t":"","RemTotal":""}],"CargosP":[],"Ap.Paterno":"TINTAYA","CargoPostula":"REGIDOR PROVINCIAL","LugarPostula":"CUSCO - URUBAMBA -","Sexo":"FEMENINO","Primaria":[],"CargosE":[],"Postgrado":[],"Tecnico":[],"Nombres":"HERMENEGILDA","Secundaria":[],"Universitario":[],"Ap.Materno":"CUSIHUAMAN","DNI":"07977627","Militancia":[],"Inmuebles":[]},{"ID":104279,"Ingresos":[{"RenTotal":"","RemPub":"","RenPub":"","RenPriv":"","OtrosPriv":"","OtrosPub":"","RemPriv":"","OtrosTotal":"","t":"","RemTotal":""}],"CargosP":[],"Ap.Paterno":"ULFE","CargoPostula":"REGIDOR DISTRITAL","LugarPostula":"LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","Sexo":"FEMENINO","Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","nombre":"JOS\u00c9 A. R\u00c1ZURI"}],"CargosE":[],"Postgrado":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2003 - 2004","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N","Especialidad":"ED. INICIAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","Nombre":"JORGE BASADRE"}],"Nombres":"CLARIVEL LAYDALENA","Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","nombre":"ISABEL CHIMPU OCLLO"}],"Universitario":[],"Ap.Materno":"ULFE","DNI":"44075515","Militancia":[],"Inmuebles":[]}]