[{"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"ARCHIVADO","Demanda":"FILIACION EXTRAMATRIMONIAL","Juzgado":"JUZGADO DE PAZ LETRADO CRNL. PORTILLO","Expediente":"2009-02849-2402-JP-CI","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1560.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1560.00","Privado":"0.00","Publico":"1560.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587996379259272787.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HONORIA","Pronvincia":"PUERTO INCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/05\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"ROCIO DEL PILAR SANCHEZ DA CRUZ","Madre":"AYDE LIMA PANDURO","Padre":"TRINIDAD ALVARADO DAVILA"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"AV. INTERNACIONAL S\/N - BREU","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ERM 2010","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"INTEGRANDO UCAYALI"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"EM - 2006","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO NACIONALISTA PERUANO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"CNY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - PUERTO INCA - HONORIA","nombre":"HONORIA"}]},"id":1,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"AV. INTERNACIONAL S\/N - BREU","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"EDWIN HERNANI","ApPaterno":"ALVARADO","ApMaterno":"LIMA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00025816"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE YURUA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE YURUA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"COMERCIANTE","Hasta":"2006","Desde":"1996","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"10000.00","Otros":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/416944\/00018729.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SARAYACU","Pronvincia":"UCAYALI","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/06\/1957"},"Familiar":{"Conyuge":"LUZ MARINA LINARES VIENA","Madre":"ESMERALDA TORRES DAVILA","Padre":"CESAR PEZO VIENA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BOLOGNESI","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"1979 - 2010","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1996 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"GERENCIA DE EMPRESAS","Especialidad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"UNIVERSIDAD DE ANCASH"},{"Periodo":"1996 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"GERENCIA DE VENTAS","Especialidad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"UNIVERSIDAD DE ANCASH"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"FAUSTINO MALDONADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - UCAYALI - SARAYACU","nombre":"MIGUEL GRAU"}]},"id":2,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"35000.00","Ficha":"17162-6-8","Direccion":"JR. AGUSTIN CAUPER","Tipo":"TERRENO URBANO"},{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"ASIENTO 5-109 TOMO 78","Direccion":"JR. PROGRESO N\u00ba 145","Tipo":"TERRENO URBANO CON CONSTRUCCION"},{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"1186-1996","Direccion":"JR. CONTAMANA N\u00ba 186","Tipo":"TERRENO URBANO"}]},"Personal":{"Nombre":"FRANCISCO ANTONIO","ApPaterno":"PEZO","ApMaterno":"TORRES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00018729"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"24000.00","Detalle":"DEUDA PERSONAL - TARJETA DE CREDITO"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000194\/41598011.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"VICEPRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/10\/1981"},"Familiar":{"Conyuge":"LCMNER CONSUELO AREVALO CARRERA","Madre":"DOLLY SOCORRO SANCHEZ PEREZ","Padre":"JOSE EDGAR GONZALES VALDIVIA"},"Residencia":{"Tiempo":"06 A\u00d1OS","Lugar":"PASAJE JULIO C. TELLO N\u00ba 138","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"ESTUDIANTE","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"GESTION PUBLICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA MOLINA","Centro":"SAN IGNACIO DE LOYOLA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1999 - 2004","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"ARQUITECTURA E INGENIERIA","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - VICTOR LARCO HERRERA","Universidad":"CESAR VALLEJO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"CENTRO EDUCATIVO LA INMACULADA"},{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"CENTRO EDUCATIVO LA INMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"SOR ANETTA DE JESUS 64011"}]},"id":3,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"50000.00","Caracteristicas":"U1C-931","Modelo":"NISSAN\/NAVARA\/2010","Tipo":"CAMIONETA RURAL","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"40000.00","Caracteristicas":"A1N-324","Modelo":"SUZUKI\/GV\/2000","Tipo":"CAMIONETA RURAL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JESUS DAVIS","ApPaterno":"GONZALES","ApMaterno":"SANCHEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41598011"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"SUB-GERENTE DE ESTUDIOS Y PROYECTOS","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CORONEL PORTILLO"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"PERSONAL TECNICO","Hasta":"2008","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PROGRAMA DE DESARROLLO COMUNAL GOREU"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","Cargo":"DIRECTOR DE INFRAESTRUCTURA","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GERENCIA SUB REGIONAL DE AGUAYTIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - IRAZOLA","Cargo":"GERENTE DE INFRAESTRUCTURA","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE IRAZOLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/05\/000250\/00049829.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/11\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ACELA BALAREZO RAMIREZ","Padre":"PEDRO SALDA\u00d1A PINEDO"},"Residencia":{"Tiempo":"49 A\u00d1OS","Lugar":"IPARIA","Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"ALCALDE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"MICAELA BASTIDAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"64153"}]},"id":4,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PEDRO","ApPaterno":"SALDA\u00d1A","ApMaterno":"BALAREZO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00049829"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE IPARIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"SERVIDOR PUBLICO - REGISTRADOR CIVIL","Hasta":"2010","Desde":"1985","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE IPARIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"GANADERO","Hasta":"2014","Desde":"1975","Sector":"PRIVADO","Centro":"FUNDO GANADERO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"15000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"10500.00","Privado":"10500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"4500.00","Privado":"4500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995289546499449.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/04\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. FRANCISCO BOLOGNESI N\u00b0 219 PJ TUPAC AMARU","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2011","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"COSTOS Y PRESUPUESTOS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1991 - 1995","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"FACULTAD DE CIENIAS ECONOMICAS Y ADMINISTRATIVAS","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"C.E.E.S.M. TUPAC AMARU"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"C.E. 10022 MIGUEL MURO ZAPATA"},{"a\u00f1o":"1983 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"CE 10777"}]},"id":5,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"22500.00","Caracteristicas":"CQT-545","Modelo":"NISSAN - SUNNY -2002","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"2000.00","Ficha":"NO INSCRITO","Direccion":"CENTRO POBLADO TUPAC AMARU","Tipo":"TERRENO PARA VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS ALBERTO","ApPaterno":"BURGOS","ApMaterno":"CHANCAFE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16626474"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"25000.00","Detalle":"BANCO CONTINENTAL"},{"Monto":"8900.00","Detalle":"SCOTIABANK"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2009 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"PREDIO UBICADO EN ELSECTOR PEROLES IV COMUNIDAD CAMPESINA DE LAGUNAS","Cargo":"AGRICULTOR"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESBOS ILUMINACION SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNION DEL CENTRO TRANSPORTES S. R. L."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO DEL FIERRO JR S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"APODERADO","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORPORACION DEL CENTRO S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2013","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"PUBLICISTAS EDITORES CADI S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"RODERCON SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"TRANSPORTES Y NEGOCIOS TOTALES M & N SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNION LATIN EXPRESS S.A.C"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"RIVERA PEREZ MARIA MILAGROS"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"PAIHUA SOTO VIVIANA BEATRIZ"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"YOSIMAR GRAINS E.I.R.L."},{"Ubicacion":"APURIMAC - ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORPORACION DE PRODUCTOS ALIMENTICIOS SRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"VERA NINAMANGO JEANETTE KARINA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"PROYECTOS INDUSTRIALES JR SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA MOLINA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"CA & M CONSULTORES SAC"},{"Ubicacion":"CUSCO - ANTA - PUCYURA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALIMENTOS NATURALES PROTEICOS SCRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"PRODUCT. AGROIND. DANNA S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN JUAN DE MIRAFLORES","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"3M INGENIERIA CORPORATIVA SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONATDOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"SAAVEDRA CHAMORRO MARICELA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO AUTOMOTRIZ PEDRO YUCRA S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"ATAU SAIRE DIANA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"NC TRANSPORTES S.A."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"TS ANDINA SAC"},{"Ubicacion":"APURIMAC - ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"OLIVAS DE SERNA DORA LUZ"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALFARO SALAS RICARDO ALEJANDRO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2000","Sector":"PRIVADO","Centro":"HUAMAN CRUZ JUAN ALEJANDRO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"1996","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA S.A"},{"Ubicacion":"ANCASH - HUARAZ - INDEPENDENCIA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA ANCASH S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA LIBERTAD S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"COFERBO SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALENIT EIRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"LINE TECNOLOGY AND COMPUTER SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"NATURALIS PERU SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORDOVA SEGOVIA GILMER GABRIEL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA AYACUCHO S.A.C."},{},{},{},{},{}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/01\/13\/264420\/43080425.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"LORETO - MAYNAS - SAN JUAN BAUTISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN BAUTISTA","Pronvincia":"MAYNAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/07\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CLENY MARGOT PEREZ GONZALES","Padre":"ANTONIO TORRES ICOMENA"},"Residencia":{"Tiempo":"06 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE INTERNACIONAL N\u00b0 30","Distrito":"SAN JUAN BAUTISTA","Pronvincia":"MAYNAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":6,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARMEN LAURA","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43080425"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"10800.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2600.00","Privado":"2600.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"8200.00","Privado":"4000.00","Publico":"4200.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/240312\/06453241.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"FERRE\u00d1AFE","Pronvincia":"FERRE\u00d1AFE","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/09\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"KARINA PINEDO RENGIFO","Madre":"RUDECINDA POMACHARI BARBOZA","Padre":"JOSE GUADALUPE BONILLA RAMIREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JR. UNION N\u00ba 515","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - 2006","OrganizacionPolitica":"RECONSTRUCCI\u00d3N DEMOCRATICA"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"UCAYALI","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"TODOS SOMOS UCAYALI"}],"CargoE":[{"Periodo":"2009 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"TODOS SOMOS UCAYALI"},{"Periodo":"2004 - 2006","Cargo":"SEC. GENERAL REGIONAL","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"RECONSTRUCCI\u00d3N DEMOCRATICA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1984 - 1985","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"REFRIGERACION","Especialidad":"REFRIGERACION","Lugar":"URUGUAY","Nombre":"UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA DEL URUGUAY"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"C.N. MIXTO SANTA LUCIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"C.N. MIXTO SANTA LUCIA"},{"a\u00f1o":"1966 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"C.N. MIXTO SANTA LUCIA"}]},"id":7,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"30000.00","Caracteristicas":"XX","Modelo":"EQUIPO","Tipo":"EQUIPO DE TALLER","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"XX","Direccion":"JR. UNION N\u00ba 515","Tipo":"CASA HABITACION"},{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"XX","Direccion":"YARINACOCHA","Tipo":"TERRENO RURAL"}]},"Personal":{"Nombre":"ROMULO JAVIER","ApPaterno":"BONILLA","ApMaterno":"POMACHARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06453241"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"8000.00","Detalle":"CAJA MUNICIPAL DE MAYNAS"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2008 - 2010","Entidad":"COMIT\u00c9 VECINAL","Cargo":"SECRETARIO DE ORGANIZACI\u00d3N"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"PROPIETARIO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1987","Sector":"PRIVADO","Centro":"INGENIER\u00cdA DEL FRIO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - INDEPENDENCIA","Cargo":"CONSEJERO NACIONAL","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"SENATI"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"INSTRUCTOR DE REFRIGERACI\u00d3N","Hasta":"1996","Desde":"1993","Sector":"PRIVADO","Centro":"SENATI"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"30000.00","Otros":{"Total":"30000.00","Privado":"30000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/270086\/21145219.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/05\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"MAYELI LOPEZ MOREY","Madre":"LEILA ROSA PANDURO VEGA DE MARINO","Padre":"RAFAEL ANTONIO MARINO DEL AGUILA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"PASAJE, SAN JOSE N\u00b0 124","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO POL\u00cdTICO REGIONAL TODOS SOMOS UCAYALI"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1983 - 1988","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"CONTABILIDAD Y FINANZAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"GARCILASO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE INMACULADA"},{"a\u00f1o":"1978 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE. ADV. UCAYALI"},{"a\u00f1o":"1979 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"U E - MELITON CARBAJAL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"EX 1220"},{"a\u00f1o":"1974 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"1230"},{"a\u00f1o":"1973 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"APLICACION"}]},"id":8,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"52000.00","Caracteristicas":"PQI 037","Modelo":"TOYOTA","Tipo":"CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"350000.00","Ficha":"11016878","Direccion":"CALLE SAN JOSE 124","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"ANTONIO","ApPaterno":"MARINO","ApMaterno":"PANDURO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21145219"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"10000.00","Detalle":"BANCO CONTINENTAL"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"MUNICIPALIDADES","Cargo":"ASESOR EXTERNO"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"ASESOR","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REPUBLICA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"JEFE DE RENTAS","Hasta":"2004","Desde":"2004","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CORONEL PORTILLO"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"JEFE ADMINISTRATIVO Y CONTADOR","Hasta":"2003","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"INSTITUTO SUPERIOR HORACIO ZEVALLOS GAMES"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"JEFE ADMINISTRACION","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HOSPITAL REGIONAL DE PUCALLPA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4500.00","Otros":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/220279\/00025899.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/08\/1945"},"Familiar":{"Conyuge":"LUCY SAAVEDRA ZEVALLOS","Madre":"SOFIA F PASTOR MELENDEZ","Padre":"ALEJANDRO GARCIA DEL AGUILA"},"Residencia":{"Tiempo":"68 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CORONEL PORTILLO N\u00ba 820","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - 2014","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"}],"CargoP":[{"Periodo":"2000 - 2001","Proceso":"1999","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"LA CASITA"},{"Periodo":"2000 - 2001","Proceso":"1999","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"LA CASITA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1960 - 1960","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"FAUSTINO MALDONADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1955 - 1959","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"I.E. N\u00ba 679"}]},"id":9,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"24000.00","Caracteristicas":"XXX","Modelo":"XXX","Tipo":"MOTOKARES","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"120000.00","Ficha":"XXX","Direccion":"JR. CORONEL PORTILLO 820","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"MAURO","ApPaterno":"GARCIA","ApMaterno":"PASTOR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00025899"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"18000.00","Detalle":"FINANCIERAS"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"1978 - 1980","Entidad":"SINDICATO DE MUSICOS","Cargo":"SECRETARIO GENERAL"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/02\/03\/214042\/41850736.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/07\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"EVA YIOVANA CUADROS CRISPIN","Madre":"VICENTA MURILLOS DE AROTOMA","Padre":"MARCELINO AROTOMA TAYPE"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"HUANCAPITE","Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2001 - 2005","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACION","Facultad":"CIENCIAS EMPRESARIALES","Lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE HUANCAVELICA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - PAUCARA","nombre":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE COCHARCAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","nombre":"I.E. 36158 - HUANCAPITE"}]},"id":10,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JHONY","ApPaterno":"AROTOMA","ApMaterno":"MURILLOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41850736"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/02\/03\/117826\/23565198.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/12\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"CELIA PUMACAHUA AGUIRRE","Madre":"EUSEBIA ASPARRIN BARRIENTOS","Padre":"SERGIO PALOMINO TINCOPA"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO CCOCHAMARCA S\/N","Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 1999","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","nombre":"JOSE ANTONIO ENCINAS FRANCO MAYUNMARCA"},{"a\u00f1o":"1985 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","nombre":"I.E. 36305 CRUZPAMPA MAYUNMARCA"}],"Primaria":[]},"id":11,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANTONIO","ApPaterno":"PALOMINO","ApMaterno":"ASPARRIN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"23565198"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/221821\/41843088.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/01\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"STEFANNY JAJAIRA VALDEZ REATEGUI","Madre":"CENA OSBINA RIVERA RAMIREZ","Padre":"RAUL JESUS SOTO CLEMENTE"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"JR. RAMIREZ HURTADO","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2000 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACION","Facultad":"NEGOCIOS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Universidad":"UNIVERSIDAD DE LIMA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ANTONIO RAIMONDI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"SOR ANETTA DE JESUS"},{"a\u00f1o":"1992 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ANTONIO RAIMONDI"}]},"id":12,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAUL EDGAR","ApPaterno":"SOTO","ApMaterno":"RIVERA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41843088"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - 2013","Entidad":"ASOCIACION DE PRODUCTORES AVICOLAS","Cargo":"PRESIDENTE"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587996182234281802.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/11\/1961"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"FLORA M\u00c1RQUEZ ESPINOZA","Padre":"JORGE BASILIO QUISPE CUADROS"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE GRANADA 145 DEPARTAMENTO 402","Distrito":"PUEBLO LIBRE","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2008 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIA POLITICAS","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Universidad":"UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"C.E. SIM\u00d3N BOLIVAR"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"JOHN F. KENNEDY"}]},"id":13,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIDIA","ApPaterno":"QUISPE","ApMaterno":"MARQUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"06225103"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"SECRETARIA RECEPCIONISTAS","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"SECRETARIA","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/237456\/43466370.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/03\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CENA OSBINA RIVERA RAMIREZ","Padre":"RAUL JESUS SOTO CLEMENTE"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"JR. RAMIREZ HURTADO","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA INDUSTRIAL","Facultad":"INGENIERIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Universidad":"UNIVERSIDAD DE LIMA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ANTONIO RAIMONDI"},{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ANTONIO RAIMONDI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ANTONIO RAYMONDI"}]},"id":14,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HALLEY ENRIQUE","ApPaterno":"SOTO","ApMaterno":"RIVERA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43466370"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,null,null,null,{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2823.63","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2823.63","Privado":"2823.63","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/262182\/71432554.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/03\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA DIAZ PACAYA","Padre":"JOSE FELIX CAMPOVERDE AVILA"},"Residencia":{"Tiempo":"17 A\u00d1OS","Lugar":"JR. 16 DE OCTUBRE N\u00ba 609","Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"ESTUDIANTE","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"DERECHO CIVIL Y COMERCIAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLAREAL","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2008 - 2013","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE UCAYALI"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"COLEGIO NACIONAL YARINACOCHA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"64093 PUERTO CALLAO"}]},"id":19,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"3700.00","Caracteristicas":"4 Y 3 GRS.","Modelo":"ALHAJAS","Tipo":"COLLAR Y PULSERA DE ORO","Bien":"OTRO"},{"Valor":"3000.00","Caracteristicas":"5 Y 3 GRS.","Modelo":"ALHAJA","Tipo":"ANILLOS","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIA DE JESUS","ApPaterno":"CAMPOVERDE","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"71432554"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":21,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"HUANCAVELICA - ACOBAMBA -","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"PERU","Fecha":"28\/05\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"A\u00d1OS","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":22,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DANNY MIRTHA","ApPaterno":"ROJAS","ApMaterno":"SIHUINTA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45159328"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587996151769939666.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - CANDARAVE -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CANDARAVE","Pronvincia":"CANDARAVE","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/03\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELIZABETH MAMANI CONDE","Padre":"WALTER SANTIAGO ROMERO ACERO"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE 25 DE MARZO","Distrito":"HUANUARA","Pronvincia":"CANDARAVE","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"AFILIADO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"CIENCIAS DE LA COMUNICACION","Facultad":"FACULTAD DE EDUCACI\u00d3N Y CIENCIAS HUMANAS","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Universidad":"UNJBG"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2010 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONTABILIDAD","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - ALTO DE LA ALIANZA","Nombre":"INSTITUTO TECNOLOGICO SUPERIOR VIGIL"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - CANDARAVE - CANDARAVE","nombre":"FORTUNATO ZORA CARBAJAL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - CANDARAVE - CANDARAVE","nombre":"FORTUNATO ZORA CARBAJAL"}]},"id":24,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSMERI GUDELINA","ApPaterno":"ROMERO","ApMaterno":"MAMANI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70024552"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"700.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"700.00","Privado":"700.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417186\/46727917.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/07\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CECILIA LOPEZ CAY","Padre":"CLEYDER PADILLA YAHUARCANI"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"JR. LOS INCAS MZ 33 LT 13","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2009 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIER\u00cdA AGRONOMA","Facultad":"CIENCIAS AGROPECUARIAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE UCAYALI"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"RICARDO BENTIN GRANDEZ"},{"a\u00f1o":"2005 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"HORACIO ZEBALLOS GAMEZ"},{"a\u00f1o":"2005 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"HORACIO ZEBALLOS GAMEZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"RICARDO BENTIN GRANDE"}]},"id":25,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"1000.00","Caracteristicas":"U23000\/ROJO","Modelo":"ASIA HERO\/110\/2009","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAGALY FREINETH","ApPaterno":"PADILLA","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46727917"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/05\/082740\/40701406.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHICLAYO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/05\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"PAULA APOLONIA HERNANDEZ DAVILA","Madre":"TEOFILA JULI QUIROZ PORRAS","Padre":"ELMER EFRAIN RIOS ESQUEN"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"JR. INDEPENDENCIA N\u00b0 361-MOCUPE","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2012 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO GENERAL DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO HUMANISTA PERUANO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA INFORMATICA","Facultad":"INGENIER\u00cdA INFORM\u00c1TICA Y DE SISTEMAS","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Universidad":"UNIVERSIDAD DE CHICLAYO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1999 - 2000","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"OFFICE COMPLETO","Especialidad":"T\u00c9CNICO EN MICROCOMPUTADORA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"I.S.T. \"CESCA\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"C.N. \"KARL WEISS\""}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"I.E. N\u00ba 10029 - MOCUPE"}]},"id":26,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GILMAR EFRAIN","ApPaterno":"RIOS","ApMaterno":"QUIROZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40701406"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - 2011","Entidad":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LAGUNAS","Cargo":"REVISOR DE FICHAS SISFOH"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"COORDINADOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REPUBLICA PERU"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"ALMACENERO","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"COMISION DE REGANTES UCUPE"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Cargo":"ALMACENERO","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"DIRECCION REGIONAL DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"GRIFERO","Hasta":"2008","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"TRANSPORTES CRUZ DEL SUR S.A.C."}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000357\/45483716.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/02\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSAURA NEYRA PADILLA","Padre":"VICTOR TORRES SHUPINGAHUA"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MASISEA N\u00b0 109","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2013 - 2014","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"GESTION AMBIENTAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA MOLINA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2007 - 2011","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"AGRO FORESTAL ACUICOLA","Facultad":"AGRO FORESTAL","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Universidad":"UNIVERSIDAD INTERCULTURAL AMAZONIA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"HORACIO ZEVALLOS GAMEZ"},{"a\u00f1o":"2000 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"VARGAS GUERRA"},{"a\u00f1o":"2001 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"JORGE CHAVEZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE EL ORIENTE"}]},"id":27,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AV. MIRAFLORES","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"DIANA ISABEL","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"NEYRA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45483716"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587996121021838987.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"YUNGUYO","Pronvincia":"YUNGUYO","Departamento":"PUNO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/03\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"TEODORA ALIAGA ARRATIA","Padre":"ANDRES MAMANI QUISPE"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"PAGO PESCHAY PARCELA E","Distrito":"POCOLLAY","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2011 - 2013","Cargo":"SECRETARIO DE ACTAS","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"INCA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2009 - 2011","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONTABILIDAD","Especialidad":"TECNICO EN CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Nombre":"CETSUP PERU"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"JORGE BASADRE GROHMAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"ROSA PEREZ LIENDO 42013"}]},"id":28,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PABLO","ApPaterno":"MAMANI","ApMaterno":"ALIAGA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42997922"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/000374\/00074723.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/05\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"BERNABE VENTURA URQUIA","Madre":"CEMIRA PICOTA HUAYA","Padre":"AMERICO AMASIFUEN ROMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JR. IPUATIA N\u00ba 710","Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2008 - 2008","OrganizacionPolitica":"FUERZA SOCIAL UCAYALINA"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2008 - 2008","Cargo":"SECRETARIA DE GENERO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"FUERZA SOCIAL UCAYALINA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"CNY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"NUEVO SAPOSOA 64091"}]},"id":29,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"5200.00","Caracteristicas":"X","Modelo":"H","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"17000.00","Ficha":"XX","Direccion":"JR. IPUATIA N\u00ba 720","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"HILDA","ApPaterno":"AMASIFUEN","ApMaterno":"PICOTA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00074723"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"COORDINADORA","Hasta":"2013","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"TERRA NUOVA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"FACILITADORA EN DDHH","Hasta":"2005","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"ADRA PERU"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"INVESTIGADORA Y TRADUCTORA","Hasta":"2004","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"CIPA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"TRADUCTORA BILING\u00dcE","Hasta":"1997","Desde":"1995","Sector":"PRIVADO","Centro":"MOVIMIENTO MANUELA RAMOS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1125.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1125.00","Privado":"0.00","Publico":"1125.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/237423\/40035308.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/12\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"ISMAEL RAMIREZ BARDALES","Madre":"GUILLERMINA GONZALES CAIRUNA","Padre":"SAMUEL RAMIREZ VASQUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"15 A\u00d1OS","Lugar":"JR. LAS PALMERAS MZ 248 LT. 15","Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1997 - 2001","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N SEGUNDARIA","Especialidad":"LENGUA Y LITERATURA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Nombre":"I.S.P.P.B. YARINACOCHA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"CNY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"NUEVO SAPOSOA"}]},"id":30,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"KATTY","ApPaterno":"RAMIREZ","ApMaterno":"GONZALES","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40035308"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"15000.00","Detalle":"FINANCIERAS"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"SINDICATO SUTEBI","Cargo":"SECRETARIA DE LA MUJER"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. AGROPECUARIO PANAILLO-B"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MASISEA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. NUEVA PALESTINA-B"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2500.00","Privado":"2500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/01\/202003\/41977542.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHANCHAMAYO","Pronvincia":"CHANCHAMAYO","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/02\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DELIA ARCCE ROMERO","Padre":"EMILIO QUINTO FERNANDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"JR. AMAZONAS N\u00ba 910","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2002 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"UNIVERSIDAD DE HUANUCO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"HILDEBRANDO FUENTES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"HILDEBRANDO FUENTES"}]},"id":31,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"35000.00","Ficha":"XX","Direccion":"JR. AMAZONAS S\/N","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"7000.00","Ficha":"XX","Direccion":"JR. IQUITOS","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"WILLIAM PERCY","ApPaterno":"QUINTO","ApMaterno":"ARCCE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41977542"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/01\/13\/264019\/46889743.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/01\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"SUSANA COTRADO RAMOS","Padre":"HUMBERTO MAQUERA MAQUERA"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"A.H. PROG. MUNICIPAL CONO S.E. MZ 01 LT 40","Distrito":"CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA","nombre":"JORGE CHAVEZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA","nombre":"JORGE CHAVEZ"}]},"id":32,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SONIA BERTHA","ApPaterno":"MAQUERA","ApMaterno":"COTRADO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46889743"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"0.00","Publico":"1200.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/01\/227617\/21538555.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUAYTARA","Pronvincia":"HUAYTARA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/02\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"ELEUTERIO REYNA ODICIO","Madre":"GUDELIA ROJAS VASQUEZ","Padre":"JOSE MEDARDO SOLDEVILLA RAMIREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"05 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MIGUEL GRAU S\/N","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1991 - 1995","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"FISICA Y QUIMICA","Especialidad":"CIENCIAS NATURALES","Lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","Nombre":"I.S.P. JUAN XXIII"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - SAN JOSE DE LOS MOLINOS","nombre":"I.E. CATALINA BUENDIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - SAN JOSE DE LOS MOLINOS","nombre":"I.E. N\u00ba 22336"}]},"id":33,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GLORIA ACISE","ApPaterno":"SOLDEVILLA","ApMaterno":"ROJAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"21538555"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"0.00","Publico":"1200.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/01\/224741\/42265197.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/10\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"AMALIA CORONADO ROMANO","Padre":"ROGELIO CASIQUE FLORES"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. CHICOSA","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2003 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Especialidad":"CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N Y HUMANIDADES","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"I.S.P.P.B DE YARINACOCHA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"I.E. CHICOSA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"I.E. CHICOSA"}]},"id":34,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILDER","ApPaterno":"CASIQUE","ApMaterno":"CORONADO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42265197"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/03\/01\/002307\/47210487.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - JORGE BASADRE -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHANCHAMAYO","Pronvincia":"CHANCHAMAYO","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/02\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"EDGAR EDUARDO LOPEZ CONDORI","Madre":"MARIA DEL PILAR SULZA ANDIOSA","Padre":"RICARDO COHAILA ZAPTA"},"Residencia":{"Tiempo":"4 A\u00d1OS","Lugar":"URB. NUEVO LOCUMBA","Distrito":"LOCUMBA","Pronvincia":"JORGE BASADRE","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"AFILIADO MILITANTE","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN JUAN DE LURIGANCHO","nombre":"SAN JUAN DE LURIGANCHO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CHANCHAMAYO - SAN RAMON","nombre":"SAN RAMON"}]},"id":35,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SARA DEL PILAR","ApPaterno":"CUAYLA","ApMaterno":"SHULCA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47210487"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - JORGE BASADRE - LOCUMBA","Cargo":"SERENAZGO","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD JORGE BASADRE GROHMANN"},{"Ubicacion":"AREQUIPA - ISLAY - PUNTA DE BOMBON","Cargo":"OBRERO","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/01\/301298\/44688933.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/09\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CAROLINA RIOS AGUERO","Padre":"ENRIQUE VICENTE VASQUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. PENSILVANIA","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"I.E. PENSILVANIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"I.E. PENSILVANIA"}]},"id":36,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIO","ApPaterno":"VASQUEZ","ApMaterno":"RIOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44688933"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587996073003530795.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/06\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"SUSANA CURASI MAQUERA","Padre":"ALFREDO MARON VILCA"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"CIUDAD NUEVA CMT 31 LT 03 MZ 202","Distrito":"CIUDAD NUEVA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"AFILIADO MILITANTE","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - CIUDAD NUEVA","nombre":"MARISCAL CACERES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - CIUDAD NUEVA","nombre":"MARISCAL CACERES"}]},"id":37,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EDWIN JAVIER","ApPaterno":"MARON","ApMaterno":"CURASI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44277962"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - CIUDAD NUEVA","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD CIUDAD NUEVA"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"PROMOTOR DE SERVICIO BANCARIO","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO DE CREDITO DEL PERU"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2073.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2073.00","Privado":"0.00","Publico":"2073.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000403\/00080563.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/03\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"EDMUNDO PAREDE ESCOBEDO","Madre":"DOLORES CARDENAS CHIQUIPIONDO","Padre":"JOSE EULOGIO RIOS TUESTA"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"PSJ, 1\u00b0 ABRIL MZ - A - LT - 6 AA\/HH ODICIO ROMAN","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACI\u00d3N DE LA EDUCACI\u00d3N","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2009 - 2010","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION","Facultad":"FACULTAD DE EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Universidad":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1985 - 1989","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"HISTORIA Y GEOGRAFIA","Especialidad":"PROFESORA DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"INS. SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO - PUCALLPA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"I.E - LA INMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"I.E - 64012 - MIGUEL GRAU"}]},"id":38,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"2200.00","Caracteristicas":"U1 - 5449","Modelo":"BMT","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"19439.38","Ficha":"XX","Direccion":"PSJ. 1\u00b0 ABRIL MZ- A LT. 6 PUC.","Tipo":"VIVIENDA"},{"Autovaluo":"60000.00","Ficha":"XX","Direccion":"JR. ZORRITOS 1399 - LIMA","Tipo":"VIVIENDA DEPARTAMENTO"}]},"Personal":{"Nombre":"AYDA HERMELINDA","ApPaterno":"RIOS","ApMaterno":"CARDENAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00080563"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"DOCENTE DE AULA","Hasta":"2001","Desde":"1990","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E - LA INMACULADA N\u00b0 495"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"SUB DIRECTORA","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IE - LA INMACULADA - DREU"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"ASESORA DE AREA","Hasta":"2012","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IE - LA INMACULADA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992709105104514.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/07\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CARMEN JULIA SANGINES DE AYALA","Padre":"MARIANO CONCEPCION AYALA SALLUCA"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"PJ. PARA CHICO SAMUEL ALCAZAR 1308","Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"},{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"FUNDADOR AFILIADO.","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2010 - 2013","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA AGRONOMICA","Facultad":"CIENCIAS AGRICOLAS","Lugar":"PER\u00da - MOQUEGUA - MARISCAL NIETO - MOQUEGUA","Universidad":"UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1997 - 1999","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"AGROPECUARIA","Especialidad":"AGROPECUARIA","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - ALTO DE LA ALIANZA","Nombre":"IST FRANCISCO DE PAULA GONZALES VIGIL"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"SAN MARTIN DE PORRES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"CORONEL GREGORIO ALBARRACIN"}]},"id":39,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILSON WILLY","ApPaterno":"AYALA","ApMaterno":"SANGINES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00683441"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"COMERCIO Y PRODUCTOR OLIVICOLA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - JORGE BASADRE - LOCUMBA","Cargo":"TECNICO AGROPECUARIO","Hasta":"2000","Desde":"2000","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CENTRO AGROPECUARIO Y REMONTA DEL EJERCITO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/01\/11\/002231\/00446188.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ALTO DE LA ALIANZA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/12\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"HONORATA MAMANI RIVERA","Padre":"TORIBIO LUPACA LUPACA"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"PJ. LA ESPERANZA JIRON LA UNION 1060","Distrito":"ALTO DE LA ALIANZA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2014","Cargo":"SECRETARIO GENERAL PROVINCIAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"INCA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1993 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICO EN ENFERMERIA","Especialidad":"ENFERMERO","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Nombre":"INSTITUTO CAYETANO HEREDIA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"GUE. CORONEL BOLOGNESI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - ALTO DE LA ALIANZA","nombre":"FORTUNATO ZORA CARBAJAL"}]},"id":40,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GONZALO EGIDIO","ApPaterno":"LUPACA","ApMaterno":"MAMANI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00446188"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2012 - 2014","Entidad":"CLUB REAL COMERCIO","Cargo":"PRESIDENTE ASOCIACION DEPORTIVA"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"MECANICO TABLERISTA ELECTRICISTA","Hasta":"2006","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"CETICOS"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"CONFECCION DE ARTICULOS DE COCINA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"DISTRIBUIDOR DE PLASTICOS","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"ANIMADOR INFANTIL","Hasta":"2005","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/02\/01\/003312\/00662376.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TARATA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"TARATA","Pronvincia":"TARATA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/06\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA PACO COHAQUIRA","Padre":"ALBERTO LIMACHE FLORES"},"Residencia":{"Tiempo":"42 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE PUNO NRO 55","Distrito":"TARATA","Pronvincia":"TARATA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"MILITANTE AFILIADO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":41,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"VALERIA NOEMI","ApPaterno":"LIMACHE","ApMaterno":"PACO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00662376"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"9122.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"3120.00","Privado":"0.00","Publico":"3120.00"},"Remuneraciones":{"Total":"6002.00","Privado":"0.00","Publico":"6002.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000525\/00104845.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CASCAS","Pronvincia":"GRAN CHIMU","Departamento":"LA LIBERTAD","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/11\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"LEYSI MARJORIE ARCENTALES SALDA\u00d1A","Madre":"ROSA AZA\u00d1EDO BOZA","Padre":"NICOLAS OLEGARIO MEDINA YEPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON MARISCAL CACERES N\u00b0 838","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2012 - 2014","Proceso":"2010- 2014","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"COMPROMISO UCAYALINO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"DOCTOR","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"EN CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN","Tipo":"DOCTORADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1980 - 1990","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"PSICOLOGIA","Facultad":"PSICOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Universidad":"INCA GARCILASO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - RIMAC","nombre":"G.U.E. CARLOS PAREJA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CONTUMAZA - SAN BENITO","nombre":"ESCUELA FISCAL 1026"}]},"id":43,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"6800000.00","Caracteristicas":"CY - 2746","Modelo":"TOYOTA YARIS 300","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"60000.00","Caracteristicas":"AROS, CADENAS, ESCLAVAS","Modelo":"ORO","Tipo":"JOYAS","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"300000.00","Ficha":"16410","Direccion":"JR. MARISCAL CACERES N\u00b0 838","Tipo":"VIVIENDA"},{"Autovaluo":"100.00","Ficha":"XX","Direccion":"ZONA URBANA","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"LEONARDO SALOMON","ApPaterno":"MEDINA","ApMaterno":"AZA\u00d1EDO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00104845"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"209640.00","Detalle":"LETRAS POR CANCELAR - DPTO # 204 - BRE\u00d1A"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2014","Desde":"1992","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE UCAYALI"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"PSICOLOGO ASISTENCIAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1990","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"INSTITUTO NACIONAL PENITENCIARIO - PENAL DE PUCALLPA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"REGIDOR","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPLIDAD PROVINCIAL DE CORONEL PORTILLO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1270.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1270.00","Privado":"1270.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/01\/13\/222161\/00435026.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"DESAGUADERO","Pronvincia":"CHUCUITO","Departamento":"PUNO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/07\/1958"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ESTEFANIA HUALLPA YUFRA","Padre":"CRUZ CHOQUE HUAYTA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"ALFONSO UGARTE I ETAPA D1 LTE 12","Distrito":"CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2014","Cargo":"AFILIADO MILITANTE","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2005","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"CIENCIAS CONTABLES","Facultad":"CIENCIAS CONTABLES FINACIERAS","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Universidad":"UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1980 - 1983","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONTABILIDAD","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Nombre":"IST VIGIL"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"FRANCISCO ANTONIO DE ZELA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"FRENTE PLAZA BOLOGNESI"}]},"id":44,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SEBASTIANA","ApPaterno":"CHOQUE","ApMaterno":"HUALLPA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00435026"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1700.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1700.00","Privado":"1700.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/03\/01\/232429\/04621293.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - JORGE BASADRE -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ILO","Pronvincia":"ILO","Departamento":"MOQUEGUA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/06\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"LOURDES AGUSTINA CONDORI GUTIERREZ","Madre":"GREGORIA MUCHO PAREDES","Padre":"MIGUEL FRANCISCO FLORES BERRIOS"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"URB. VILLA LOCUMBA MZ 6 LOTE 1","Distrito":"LOCUMBA","Pronvincia":"JORGE BASADRE","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2013","Cargo":"SECRETARIO GENERAL PROVINCIAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1982 - 1984","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"INDUSTRIA PESQUERA","Facultad":"PESQUERIA","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL J.B.G."}],"Tecnico":[{"Periodo":"2001 - 2002","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"DIBUJO TECNICO ARQUITECTURA","Especialidad":"DIBUJANTE TECNICO","Lugar":"PER\u00da - AREQUIPA - AREQUIPA - AREQUIPA","Nombre":"CEO CESAR VALLEJO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - MOQUEGUA - ILO - ILO","nombre":"DANIEL BECERRA OCAMPO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - MOQUEGUA - ILO - ILO","nombre":"INSTITUCION EDUCATIVA 974"}]},"id":45,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JESUS","ApPaterno":"FLORES","ApMaterno":"MUCHO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"04621293"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - JORGE BASADRE - LOCUMBA","Cargo":"ENCARGADO ARCHIVO CENTRAL","Hasta":"2014","Desde":"1997","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE JORGE BASADRE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"OPERARIO DE VIAS","Hasta":"1996","Desde":"1992","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL JORGE BASADRE"},{"Ubicacion":"MOQUEGUA - ILO - ILO","Cargo":"ESTADISTICA Y ADMISION","Hasta":"1991","Desde":"1990","Sector":"PRIVADO","Centro":"CAJA DE BENEFICIOS SEGURIDAD DEL PESCADOR"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"0.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/01\/13\/234086\/44601686.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/10\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"IGNACIA TORRES COPA","Padre":"ZENON AVEDA\u00d1O PALOMINO"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"ALFONSO UGARTE 1 ETAPA MZ L4 LT 1","Distrito":"CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"FUNDADOR AFILIADO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2006 - 2009","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"ARQUITECTURA","Facultad":"FACULTAD DE ING. CIVIL ARQUITECTURA Y GEOTECNIA","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Universidad":"UNJBG"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA","nombre":"I.E. JORGE CHAVEZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - CORONEL GREGORIO ALBARRACIN LANCHIPA","nombre":"I.E. JORGE CHAVEZ"}]},"id":46,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE MIGUEL","ApPaterno":"AVENDA\u00d1O","ApMaterno":"TORRES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44601686"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/04\/06\/003335\/80045091.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - CANDARAVE -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"EL COLLAO","Departamento":"PUNO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/06\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"SUSANA JIHUA\u00d1A MAMANI","Madre":"PAULINA LLANOS JALIRE","Padre":"SEBASTIAN NINAJA CATUNTA"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"ALTO CAMILACA MZ D LOTE 10 COMITE 6","Distrito":"CAMILACA","Pronvincia":"CANDARAVE","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PUNO - CHUCUITO - POMATA","nombre":"C.E.S. INA 73 POMATA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PUNO - CHUCUITO - POMATA","nombre":"ESCUELA ADVENTISTA COPAPUJO COLLINI"}]},"id":47,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RUBEN","ApPaterno":"NINAJA","ApMaterno":"LLANOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80045091"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - CANDARAVE - CAMILACA","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"2013","Desde":"1992","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - CANDARAVE - CAMILACA","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CAMILACA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2000.00","Otros":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995803410295380.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/05\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"PRUDENCIA PADILLA DE HUAMANCAJA","Padre":"ANTONIO HUAMANCAJA HUAROC"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"JR. 28 DE JULIO S\/N","Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2010","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"SEGURIDAD Y MEDIO AMBIENTE","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PERU","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1994 - 1998","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENERIA METALURGIA Y DE MATERIALES","Facultad":"INGENERIA METALURGIA","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PERU"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - YAULI - LA OROYA","nombre":"C. F. CESAR VALLEJO N\u00b031748"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - YAULI - LA OROYA","nombre":"C. F. CESAR VALLEJO N\u00b031748"}]},"id":48,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"12000.00","Ficha":"NO INSCRITO","Direccion":"ACRAQUIA - PAMPAS - TAYACAJA","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"HECTOR SAUL","ApPaterno":"HUAMANCAJA","ApMaterno":"PADILLA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21286326"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","Cargo":"VENDEDOR DE GANADO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2000","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE - NEGOCIO DE GANADO"},{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","Cargo":"ASISTENTE DE SEGURIDAD","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"EL ARABE S. A"},{"Ubicacion":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2000","Sector":"PRIVADO","Centro":"AGRICULTOR"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2500.00","Otros":{"Total":"2500.00","Privado":"2500.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995792437622397.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/08\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"INES MEZA DE GONZALO","Padre":"JUSTINO GONZALO ARAUJO"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"JR. JULIO C. TELLO S\/N","Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","nombre":"COLEGIO SAM"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","nombre":"I. E N\u00b0 36041"}]},"id":49,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"18000.00","Caracteristicas":"B06002","Modelo":"IZUSO","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GOBDER","ApPaterno":"GONZALO","ApMaterno":"MEZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10122404"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALQUILER DE ESCENARIO"},{"Ubicacion":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"AGRICULTOR"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"11000.00","Otros":{"Total":"1000.00","Privado":"0.00","Publico":"1000.00"},"Renta":{"Total":"5000.00","Privado":"0.00","Publico":"5000.00"},"Remuneraciones":{"Total":"5000.00","Privado":"0.00","Publico":"5000.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995772549576831.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/11\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DORIS ANTONIETA BENAVENTE VARGAS","Padre":"HUMBERTO ENRIQUE FARFAN RODRIGUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"MZ-S LT-22 DPTO 404 URB. PEDRO CUEVA VASQUEZ","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2002 - 2010","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"2002","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoE":[{"Periodo":"2003 - 2004","Cargo":"SECRETARIO DE CAPACITACION-ANDEMA","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2004 - 2005","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"GESTION DE PROYECTOS SOCIALES","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1989 - 1997","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MEDICINA HUMANA","Facultad":"MEDICINA HUMANA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","nombre":"COLEGIO LA SALLE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","nombre":"COLEGIO LA SALLE"}]},"id":50,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"13000.00","Caracteristicas":"BOW-082","Modelo":"HONDA CIVIC 2000","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SILVIO ENRIQUE","ApPaterno":"FARFAN","ApMaterno":"BENAVENTE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06780270"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2008 - 2009","Entidad":"DISA I CALLAO","Cargo":"SUBDIRECTOR GENERAL"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"M\u00c9DICO ASISTENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1997","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MARINA DE GUERRA DEL PERU"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"DIRECTOR MEDICO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"MEDIVENTANILLA EIRL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"900.00","Otros":{"Total":"900.00","Privado":"900.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995785612441653.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"07\/07\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"ROSA GOMEZ ARANA","Madre":"EULOGIA CARDENAS MARTINEZ","Padre":"ALEJANDRO HUARIPATA CANCHURICRA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"AV. PROGRESO S\/N","Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","nombre":"COLEGIO SANTIAGO ANTUNEZ DE MAYOLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","nombre":"I.E N\u00b036040"}]},"id":51,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WALTER RAUL","ApPaterno":"HUARIPATA","ApMaterno":"CARDENAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"20061076"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2100.00","Otros":{"Total":"2100.00","Privado":"2100.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995778518322081.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/02\/1949"},"Familiar":{"Conyuge":"EVARISTA SAICO TORRES","Madre":"FELICIANA ARIAS SUASNABAR","Padre":"ALEJANDRO \u00d1AHUIN ZEGARRA"},"Residencia":{"Tiempo":"4 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE REAL S\/N","Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1969","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","nombre":"GUE SANTA ISABEL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1958 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","nombre":"IE. EXPERIMENTAL N\u00b0 10"}]},"id":52,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"12000.00","Caracteristicas":"F5J255","Modelo":"TOYOTA CORONA","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"250000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"JR. MARISCAL CASTILLA N\u00b0372 - CHILCA","Tipo":"CASA RUSTICA"},{"Autovaluo":"90000.00","Ficha":"PROCESO DE REGISTRO","Direccion":"CALLE REAL Y BRE\u00d1A (CASA DEL ARTESANO)","Tipo":"PUESTO A - 1"},{"Autovaluo":"4000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CALLE PROGRESO S\/N - CONAYCA","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"CORNELIO","ApPaterno":"\u00d1AHUIN","ApMaterno":"ARIAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"19890301"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"30000.00","Detalle":"PR\u00c9STAMO DE EPYME CONFIANZA"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"600.00","Otros":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995773389927481.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CUENCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/12\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"HERMENEGILDO FLORES COMUN","Madre":"MERCEDES OSCCO","Padre":"ORACIO RIVERA WAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"JR. HUANCAVELICA S\/N","Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":53,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"OFELIA DIGNA","ApPaterno":"RIVERA","ApMaterno":"OSCCO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45255892"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995762738162077.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/10\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"8 A\u00d1OS","Lugar":"MZ C-6 LT-84-A EX ZONA COMERCIAL","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2010 - 2011","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION","Especialidad":"AUXILIAR DE EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Nombre":"I.S.T. ALFONSO UGARTE"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"C.N. SE\u00d1ORA DE BELEN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"C.N. SE\u00d1ORA DE BELEN"}]},"id":54,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MILAGROS BEATRIZ","ApPaterno":"VILLARREYES","ApMaterno":"PASACHE","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44103434"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"COORDINADORA GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CECAPROFE M&B SAC"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"PROFESORA","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"COLEGIO LOS ANGELES (PACHACUTEC)"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995739925769264.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA VICTORIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/04\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"AV. CACTUS MZ-36 LT-18 URB. SATELITE","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1983 - 1986","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"MECANICA","Especialidad":"MODELISTA MECANICO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Nombre":"SENATI"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DE BELEN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"COLEGIO NR 4020"}]},"id":55,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"45000.00","Caracteristicas":"ZI-103","Modelo":"TOYOTA","Tipo":"VAN","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"VICTOR HIDALGO","ApPaterno":"APARCANA","ApMaterno":"RAMIREZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25580949"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"1994","Sector":"PRIVADO","Centro":"PRODUCCIONES VIA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"PRODUCTOR\/LOCUTOR","Hasta":"1994","Desde":"1989","Sector":"PRIVADO","Centro":"RADIO SATELITE"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"OPERARIO DE PRODUCCION","Hasta":"1994","Desde":"1989","Sector":"PRIVADO","Centro":"FIBRAS INDUSTRIALES S.A."}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995067009002848.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CASTILLA","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/11\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"MZ. D-14 LT 17 MI PER\u00da","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2008 - 2011","Proceso":"2007","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ADUANEC"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":56,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ERIOTILDE","ApPaterno":"ABAD","ApMaterno":"ABAD DE CARRION","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25721369"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995718546536411.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA VICTORIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/04\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"MZ Q-8 LT-20 3\u00b0 SECTOR ANGAMOS","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2006","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"SEGURIDAD INTEGRAL","Especialidad":"AGENTE DE SEGURIDAD","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Nombre":"SECURITY S.A.C"}],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":57,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RONALD FELIPE","ApPaterno":"LA ROSA","ApMaterno":"SILUPU","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42651794"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"SEGURIDAD (CAMARAS DE VIDEO)","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"RESIDENCIAL \"IQUIQUE\""},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"SUPERVISOR MOTORIZADO","Hasta":"2009","Desde":"2008","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNCIPALIDAD DE VENTANILLA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"OFICIAL AEROPORTUARIO","Hasta":"2008","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"LIMA AIRPORT PARTNESS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995712387306860.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/01\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE 14 MZ.39 LT-1 URB. SATELITE","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1994 - 1995","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Especialidad":"GESTION Y NEGOCIOS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","Nombre":"SISE"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DE BELEN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DE BELEN"}]},"id":58,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS ERNESTO","ApPaterno":"LACHERRE","ApMaterno":"LINARES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25723550"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"1984","Sector":"PRIVADO","Centro":"L&L EVENTOS ESPECIALES (INDEPENDIENTE)"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2009","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"MERCADERIAS MARINAS"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"ADMINISTRADOR\/PRODUCTOR","Hasta":"2010","Desde":"1985","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMPRESA CHALACA DE RADIODIFUSION"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995708254010348.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHONGOYAPE","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/07\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"8 A\u00d1OS","Lugar":"MZ-B LT-9 GRUPO 3-A KAWACHI PACHACUTEC","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHONGOYAPE","nombre":"CE. JOSE JIMENEZ BORJA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHONGOYAPE","nombre":"CE- NR 11504"}]},"id":59,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CLAUDIO","ApPaterno":"FERNANDEZ","ApMaterno":"ZAPATA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41637707"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"OPERARIO DE PRODUCCION","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"AJINOMOTO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"OPERARIO DE PRODUCCION","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALICORP"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"MAQUINISTA","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"INTRADECO (SAPOLIO)"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995701692464534.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACZO","Pronvincia":"ANTONIO RAIMONDI","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/01\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"17 A\u00d1OS","Lugar":"MZ. J-15 LT-29 2\u00b0 SECTOR ANGAMOS","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2009 - 2013","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2009 - 2013","Cargo":"SECRETARIO DISTRITAL","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"ACCION POPULAR"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2013","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Centro":"UNIVERSIDAD PRIVADA CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - ANTONIO RAIMONDI - ACZO","nombre":"C.E JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - ANTONIO RAIMONDI - ACZO","nombre":"C.E. SAN MIGUEL DE CHOCCHI"}]},"id":60,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EFRAIN CIRO","ApPaterno":"CERNA","ApMaterno":"ACU\u00d1A","Sexo":"MASCULINO","DNI":"31825435"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995696587930700.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/04\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE 8 MZ-I LT. 10-A URB. PEDRO CUEVA","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2014 - 2014","OrganizacionPolitica":"ADUANEC"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2000 - 2003","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"INGLES","Especialidad":"INGLES","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Nombre":"INSTITUTO BRITANICO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DE BELEN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"COLEGIO VIRGEN DE LA ASUNCION"}]},"id":61,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SUSAN CYNTHIA","ApPaterno":"BRAVO","ApMaterno":"RIVERA DE MARLIAC","Sexo":"FEMENINO","DNI":"42306614"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/273669\/46705317.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUARAZ","Pronvincia":"HUARAZ","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/08\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"MZ-M-4 LT-16 DEFENSORES DE LA PATRIA","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"MAESTRISTA","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"DERECHO DE EMPRESAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD FEDERICO VILLARREAL","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"C.E. NR 5138"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"C.E. \"JUAN VALER SANDOVAL\""}]},"id":62,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HANS SAUL","ApPaterno":"HUERTA","ApMaterno":"SOLIS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46705317"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Cargo":"ASESOR LEGAL","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"CIRCULO MILITAR"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DE ECONOMIA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/289546\/47644195.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/10\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"A","Madre":"FLOR MARIA OSORIO DAVILA","Padre":"RUDORICO HUGO VASQUEZ CUBAS"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"MZ. S LT.13 1\u00b0 SECTOR CALLE 24 VILLA LOS REYES","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2014 - 2014","OrganizacionPolitica":"ADUANEC"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","nombre":"EL CARMELO"},{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","nombre":"COLEGIO EL CARMELO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - PUENTE PIEDRA","nombre":"COLEGIO RUBEN DARIO"}]},"id":63,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JEISON JOEL","ApPaterno":"VASQUEZ","ApMaterno":"OSORIO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"47644195"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Cargo":"AGENTE DE VENTAS","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"AFOCAT LIMA METROPOLITANA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":".","Hasta":"2013","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"MISTER INKA PERU SAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/272990\/46477380.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHULUCANAS","Pronvincia":"MORROPON","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/08\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"8 A\u00d1OS","Lugar":"MZ-D LT-26 COOPEMAR","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2014 - 2014","OrganizacionPolitica":"ADUANEC"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2007 - 2009","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA","Especialidad":"ENFERMERA TECNICA","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Nombre":"I.S.T.P. SIMON BOLIVAR"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - MORROPON - CHULUCANAS","nombre":"COLEGIO ISOLINA BACA HAZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - MORROPON - CHULUCANAS","nombre":"COLEGIO NR. 14619"}]},"id":64,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BETZY SABRINA","ApPaterno":"NIMA","ApMaterno":"ADRIANZEN","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46477380"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"ENFERMERA TECNICA","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"BOTICAS\/ CENTRO MEDICO ARCANGEL (ALBIS S.A.)"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MAGDALENA DEL MAR","Cargo":"ENFERMERA TECNICA","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA DEL CABELLO Y LA PIEL (DR. AUGUSTO CACERES)"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN JUAN DE MIRAFLORES","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA \"DIVINO NI\u00d1O JESUS-ORDEN DE MALTA\""}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995682139956551.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"UPAHUACHO","Pronvincia":"PARINACOCHAS","Departamento":"AYACUCHO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/01\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"AV. LA PLAYA MZ-E-5 LT-18 DEFENSORES DE LA PATRIA","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2011","Cargo":"SUBSECRETARIO GENERAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"VENTANILLA CORAZON"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1981 - 1982","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"SOLDADURA TIG\/MIG","Especialidad":"SOLDADURA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"GAMOR"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"COLEGIO JOSE OLAYA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"COLEGIO MIGUEL GRAU"}]},"id":65,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN SABINO","ApPaterno":"CHECCALLE","ApMaterno":"HUARCAYA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25742819"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"SOLDADOR","Hasta":"2014","Desde":"1990","Sector":"PRIVADO","Centro":"SOLDADOR INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"TROPA","Hasta":"1990","Desde":"1983","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"FUERZA AEREA DEL PERU"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995678667619328.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/03\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELVIRA AURORA LA ROSA IBARCENA","Padre":"JESUS LUCIO POLANCO BUSTAMANTE"},"Residencia":{"Tiempo":"35 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE 8 MZ.O LT-8 VENTANILLA ALTA","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"1975 - 2013","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"1985 - 1991","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1982 - 1984","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICO","Especialidad":"TECNICO DE IMPORTACION\/EXPORTACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Nombre":"U. INCA GARCILASO DE LA VEGA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"COLEGIO SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"COLEGIO SAN FRANCISCO"}]},"id":66,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PERCY JUAN","ApPaterno":"POLANCO","ApMaterno":"LA ROSA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25585254"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"SUPERVISOR DE BIENES","Hasta":"2014","Desde":"2008","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"DIRECCION REGIONAL DE SALUD DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2005","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE VENTANILLA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"CUIDADOR DE SALUD","Hasta":"2008","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"REGION CALLAO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2870.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2870.00","Privado":"750.00","Publico":"2120.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995554179205382.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA LIBERTAD","Pronvincia":"HUARAZ","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/09\/1961"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"BENITA TREJO BOBADILLA","Padre":"ANDRES GELACIO MINAYA LIMA"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"AV. INTERNACIONAL S\/N - PTO. BREU","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2001 - 2002","Grado":"BACHILLER","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SURQUILLO","Universidad":"U. NAC. FEDERICO VILLAREAL"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1991 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"PROFESOR DE EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"I.S.P. HORACIO ZEBALLOS GAMEZ"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - HUARAZ - INDEPENDENCIA","nombre":"SIMON BOLIVAR"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - HUARAZ - LA LIBERTAD","nombre":"N\u00b0 65113"},{"a\u00f1o":"1973 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - HUARAZ - LA LIBERTAD","nombre":"N\u00b0 86059"}]},"id":67,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSO VITERVO","ApPaterno":"MINAYA","ApMaterno":"TREJO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"31638893"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"15000.00","Detalle":"PRESTAMO NULTIRED BANCO DE LA NACION"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"PROFESOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1989","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. N\u00b0 64691"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"PROD. AGRARIO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1990","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1800.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1800.00","Privado":"1800.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995543199824528.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/05\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELODIA RENGIFO PACAYA","Padre":"LUIS MARCIAL GUZMAN RIOS"},"Residencia":{"Tiempo":"9 A\u00d1OS","Lugar":"COM. NAT. NUEVA SHAHUAYA","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"INTEGRADO RAMON CASTILLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"RAMON CASTILLA"}]},"id":68,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"10000.00","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"COM. NAT. NVA. SHAHUAYA","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"LUIS","ApPaterno":"GUZMAN","ApMaterno":"RENGIFO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00155196"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995536448430365.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/10\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA PACAYA RUIZ","Padre":"GERSON MA\u00d1ANINGO ODICIO"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"COM. NAT. DULCE GLORIA","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2008 - 2013","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - YURUA","nombre":"INTEGRADO DULCE GLORIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - YURUA","nombre":"64950-B"}]},"id":69,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"7000.00","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"COM. NAT. DULCE GLORIA","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"ROCIO","ApPaterno":"MA\u00d1ANINGO","ApMaterno":"PACAYA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"48606371"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1600.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1600.00","Privado":"1600.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995505964276610.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/01\/1980"},"Familiar":{"Conyuge":"REBECA RAMIREZ TELLO","Madre":"ESTELA PEREZ PACAYA","Padre":"MARIO GUERRA GOMEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"COM. NAT. EL DORADO","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2010","OrganizacionPolitica":"COMPROMISO UCAYALI (CANCELADA)"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":70,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"12000.00","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"COM. NAT. EL DORADO","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"ANTONIO","ApPaterno":"GUERRA","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46239644"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1400.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1400.00","Privado":"1400.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995499245329823.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/06\/1995"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LUISA PEREZ FERNANDEZ","Padre":"HECTOR OLORTEGUI ANGULO"},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"PUERTO BREU","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2009 - 2013","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - YURUA","nombre":"COLEG. YURUA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - YURUA","nombre":"N\u00b0 64879 -B"}]},"id":71,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"7000.00","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"PUERTO BREU","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"LIZBETH","ApPaterno":"OLORTEGUI","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"76724982"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"400.00","Otros":{"Total":"400.00","Privado":"400.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995489086805183.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/08\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"SOTO ANTONIO GUILLERMA","Padre":"HUAROCC OSORIO VICENTE"},"Residencia":{"Tiempo":"22 A\u00d1OS","Lugar":"JR. TACNA","Distrito":"CONAYCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - LARIA","nombre":"DOS MAYO"},{"a\u00f1o":"2004 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","nombre":"LUIS AGUILAR ROMANI"},{"a\u00f1o":"2013 - 2013","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","nombre":"SANTIAGO ANTUNEZ DE MAYOLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - LARIA","nombre":"I. E. N\u00b0 36043"},{"a\u00f1o":"1998 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - CONAYCA","nombre":"I. E. N\u00b036343"}]},"id":72,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SOLEDAD ESTHER","ApPaterno":"HUAROCC","ApMaterno":"SOTO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47186487"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995349622972110.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/12\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"MAXIMA HUAMAN CONTRERAS","Madre":"SIRENA YGNACIO ARHUIS","Padre":"SIMON RENOJO TORALVA"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"CPM VISTA ALEGRE S\/N","Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - CHACAPAMPA","nombre":"CESAR VALLEJO"},{"a\u00f1o":"1986 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CHUPACA - CHONGOS BAJO","nombre":"SANTIAGOO LEON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"I. E N\u00b0 36116 - VISTA ALEGRE"}]},"id":73,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"2800.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"AV. LOS INCAS","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"1000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CHILISPAMPA","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"2000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CCOCHAPAMPA","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"2000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"PUCA\u00d1AHUI","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"1000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CCOCHPATA","Tipo":"TERRENO"},{}]},"Personal":{"Nombre":"MANACES ISAC","ApPaterno":"RENOJO","ApMaterno":"YGNACIO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10045733"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"10000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"8000.00","Privado":"8000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587977830855384195.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LORETO - MAYNAS - SAN JUAN BAUTISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ICA","Pronvincia":"ICA","Departamento":"ICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/09\/1976"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LUISA MIRNA YPARRAGUIRRE RAMOS","Padre":"TITO WILFREDO CUADROS GUTARRA"},"Residencia":{"Tiempo":"03 A\u00d1OS","Lugar":"URB.JUAN PABLO II - MOD N\u00b0 27 - DPTO N\u00b0 102","Distrito":"SAN JUAN BAUTISTA","Pronvincia":"MAYNAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 2002","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MEDICINA HUMANA","Facultad":"FACULTAD DE MEDICINA HUMANA DANIEL ALCIDES CARRION","Lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZALES DE ICA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","nombre":"CEP SAN VICENTE DE PAUL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","nombre":"CEP SAN VICENTE DEL PAUL"}]},"id":74,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"74200.00","Caracteristicas":"L16-360","Modelo":"HUNDAY VELOSTEX -2013","Tipo":"AUTOMOVIL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"30670.00","Ficha":"P12050056","Direccion":"AAHH VILLA PETROPERU PASAJE CONTAMANA NAZ - Z LTE 22","Tipo":"INMUEBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"OMAR TITO","ApPaterno":"CUADROS","ApMaterno":"IPARRAGUIRRE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21561335"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2004 - 2005","Entidad":"CONGRESO DE LA REPUBLICA","Cargo":"ASESOR CONGRESAL"},{"Periodo":"2003 - 2004","Entidad":"CONGRESO DE LA REPUBLICA","Cargo":"ADMINISTRADOR DE LA ODPE - LORETO"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LORETO - MAYNAS - BELEN","Cargo":"MEDICO ECOGRAFISTA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"POLICLINICO SE\u00d1OR DE LUREN"},{"Ubicacion":"LORETO - MAYNAS - IQUITOS","Cargo":"MEDICO ECOGRAFISTA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA SAN JUAN"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - CHORRILLOS","Cargo":"MEDICO","Hasta":"2008","Desde":"2004","Sector":"PRIVADO","Centro":"COUNTRY CLUB DE VILLA A.C"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2500.00","Privado":"0.00","Publico":"2500.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417022\/00122514.jpg","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/09\/1976"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA MERCEDES VENANCINO DE MORI","Padre":"NILO RODRIGUEZ MONTALVAN"},"Residencia":{"Tiempo":"37 A\u00d1OS","Lugar":"AV. ALFONSO UGARTE N\u00b0 970","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - 2013","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2011 - 2014","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE NUESTRA SE\u00d1ORA DE GUADALUPE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ESCUELA BELLAVISTA"},{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ESCUELA JORGE CHAVEZ"}]},"id":75,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"3900.00","Caracteristicas":"U3 - 0290","Modelo":"MAVILA ESPLENDID - 2010","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"5000.00","Caracteristicas":"AQ - 2216","Modelo":"DATSUN STANZA - 82","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"IVAN","ApPaterno":"RODRIGUEZ","ApMaterno":"VENANCINO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00122514"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2012 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"ASOCIACION NACIONAL DE PERIODISTAS","Cargo":"SECRETARIO DE INTERIOR DE ACTAS"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"ASESOR EXTERNO","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDA DISTRITAL DE MANANTAY"},{"Ubicacion":"LORETO - UCAYALI - CONTAMANA","Cargo":"JEFE DE PRENSA Y PROPAGANDA","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCXIAL DE UCAYALI"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"PERIODISTA","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CANAL 21 - FRECUENCIA LATINA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"JEFE DE IMAGEN","Hasta":"2012","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDA DISTRITAL DE MANANTAY"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/05\/105747\/21149222.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/01\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"43 A\u00d1OS","Lugar":"DISTRITO DE IPARIA","Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"2010","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL ESFUERZO UNIDOS"}],"CargoE":[{"Periodo":"1999 - 2011","Cargo":"SECRETARIO GENERAL DISTRITAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL ESFUERZO UNIDOS"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1994","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"LENGUA Y LITERATURA","Especialidad":"PEDAGOG\u00cdA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Nombre":"I.P.S. BILINGUE - YARINACOCHA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"MICAELA BASTIDAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"N\u00b0 64545-B NUEVO JERUSALEN"}]},"id":76,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"VICTOR","ApPaterno":"NUNTA","ApMaterno":"REATEGUI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21149222"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/05\/105749\/21149743.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/08\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. NUEVO SAMARIA","Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"COLEGIO NUEVO SAMARIA - B"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"N\u00b0 64523-B NUEVO SAMARIA"}]},"id":77,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"VICTOR","ApPaterno":"RODRIGUEZ","ApMaterno":"BARTRA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21149743"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587984213498239600.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/05\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DILSA TEODOLISTA ARISTA FERNANDEZ","Padre":"VICTOR HUMBERTO VENTURA HUAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"09 A\u00d1OS","Lugar":"CARRETERA MARGINAL KM 297 SUYOBAMBA","Distrito":"JAZAN","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2007 - 2009","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"MAESTRIA EN EDUCACION CON MENCI\u00d3N EN DOCENCIA Y GESTI\u00d3N EDUCATIVA","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 1999","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIER\u00cdA ALIMENTARIA","Facultad":"OCEANOGRAF\u00cdA PESQUER\u00cdA Y CIENCIAS ALIMENTARIAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","nombre":"JORGE BASADRE GROHMANN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","nombre":"PER\u00da JAPON"}]},"id":78,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS ENRIQUE","ApPaterno":"VENTURA","ApMaterno":"ARISTA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10681335"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - JAZAN","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMBOTELLADORA SE\u00d1OR DE GUALAMITA SAC"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - JAZAN","Cargo":"GERENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"SOLUCI\u00d3N T\u00c9CNICA EIRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"INSPECTOR DE CALIDAD","Hasta":"2002","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"MOLITALIA S.A."}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"450.00","Otros":{"Total":"450.00","Privado":"450.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995337776559930.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/02\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"RIGOBERTO MENCIA CONDOR","Madre":"EDILBERTA MELCHOR SAENZ","Padre":"ROQUI HUIZA RAZHUAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO SAN ANTONIO","Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"MIGUEL GRAU SEMINARIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"JERUZALEN N\u00b036114"}]},"id":79,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"JR. ANDRES AVELINO CACERES N\u00b01422","Tipo":"CASA DE MATERIAL NOBLE"},{"Autovaluo":"2000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"SAN ANTONIO","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"CARMELITA","ApPaterno":"HUIZA","ApMaterno":"MELCHOR","Sexo":"FEMENINO","DNI":"23214719"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"1000.00","Detalle":"PRESTAMO DE LA CAJA HUANCAYO"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/02\/06\/214111\/33765389.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"VICEPRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IQUITOS","Pronvincia":"MAYNAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/07\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DORITA DEL AGUILA VDA DE NAVAS","Padre":"NESTOR RODRIGO NAVAS VIDEIRA"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"JR. AMAZONAS S\/N CENTRO POBLADO IMACITA","Distrito":"IMAZA","Pronvincia":"BAGUA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - 2010","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2007","Lugar":"AMAZONAS - BAGUA - IMAZA - IMACITA","Cargo":"ALCALDE DELEGADO","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOVIMIENTO LOCAL SALVEMOS IMACITA"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2007","Lugar":"AMAZONAS - BAGUA - IMAZA - IMACITA","Cargo":"ALCALDE DELEGADO","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOV. REG. SALVEMOS IMACITA"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2007","Lugar":"AMAZONAS - BAGUA - IMAZA - IMACITA","Cargo":"ALCALDE DELEGADO","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOV. LOCAL SALVEMOS IMACITA"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2007","Lugar":"AMAZONAS - BAGUA - IMAZA - IMACITA","Cargo":"ALCALDE DELEGADO","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOV. LOCAL SALVEMOS IMACITA"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2007","Lugar":"AMAZONAS - BAGUA - IMAZA - IMACITA","Cargo":"ALCALDE DELEGADO","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOV. LOCAL SALVEMOS IMACITA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"00","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION EN LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - BAGUA","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJOS","Tipo":"DOCTORADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1992 - 1997","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"HISTORIA Y GEOGRAFIA","Facultad":"CIENCIAS EDUCATIVAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Universidad":"UNIV. NACIONAL EDUC. ENRIQUE GUZMAN Y VALLE"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","nombre":"I.E.S.M. MIXTO NIEVA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","nombre":"I.E.P. N\u00b0 16296"}]},"id":80,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"10000.00","Ficha":"0","Direccion":"CHIRIACO","Tipo":"CASA"},{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"0000","Direccion":"JR AMAZONAS S\/N C.P.IMACITA","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS EMILIO","ApPaterno":"NAVAS","ApMaterno":"DEL AGUILA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33765389"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/05\/224681\/00071819.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/03\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. SAN LUIS DE CONTAMANILLO","Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAGOGICO BILINGUE - FORMACION VACACIONAL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1960 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"N\u00b0 64162-B - SAN LUIS DE CONTAMANILLO"}]},"id":81,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROMAN","ApPaterno":"VASQUEZ","ApMaterno":"YUI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00071819"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/05\/105750\/46316451.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/11\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"JR. EMILIO VASQUEZ S\/N","Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"2010","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL ESFUERZO UNIDOS"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"PUERTO BELEN - B"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"N\u00b0 64165-B PUERTO BELEN"}]},"id":82,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"KATHY FRENY","ApPaterno":"SANCHEZ","ApMaterno":"ROMAINA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46316451"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1600.00","Otros":{"Total":"1600.00","Privado":"1600.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993627009192972.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/02\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO EL PROGRESO S\/N","Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"1997 - 2002","Proceso":"1997","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE LOCAL"}],"CargoE":[{"Periodo":"1997 - 1998","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE LOCAL POR EL DESARROLLO DE ACOBAMBILLA"},{"Periodo":"1999 - 2002","Cargo":"SECRETARIO GENERAL DISTRITAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE DE INTEGRACI\u00d3N DE COMUNIDADES"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","nombre":"I. E JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"I. E N\u00b0 36032"}]},"id":83,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"70000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"JR. HUALLAGA S\/N","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"540000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"JR. GARCIA CALDERON N\u00b0128","Tipo":"CASA DE MATERIAL NOBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"MARIO OSWALDO","ApPaterno":"CAMACLLANQUI","ApMaterno":"LAURENTE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"23214570"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"10000.00","Detalle":"PR\u00c9STAMO DEL BANCO FINANCIERO"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"GANADERO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"GANADERIA"},{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - HUANCAN","Cargo":"AUXILIAR DE EDUCACION","Hasta":"2013","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I. E JAVIER HERAUD"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/05\/209991\/80372097.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/12\/1976"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"JUANA LOMAS TANGOA","Padre":"CESAR AMPUERO GIMARAES"},"Residencia":{"Tiempo":"37 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. PUERTO BELEN","Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":84,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SILVIA","ApPaterno":"AMPUERO","ApMaterno":"LOMAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"80372097"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000173\/70341768.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/04\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELENA ACOSTA FACHIN","Padre":"NESTOR RODRIGUEZ RAMIREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"JR. TARAPACA N\u00b0 918","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2013 - 2014","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DE DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2008","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"GASTRONOMIA","Especialidad":"COCINA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Nombre":"INSTITUTO SAN MARTIN DEL PERU"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IEP BAUTISTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IEE SOR ANETTA DE JESUS"},{"a\u00f1o":"1998 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IEP BAUTISTA"},{"a\u00f1o":"1998 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IEP BAUTISTA"}]},"id":85,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BRENDA CELICA","ApPaterno":"RODRIGUEZ","ApMaterno":"ACOSTA DE RAMOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70341768"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995289176162571.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/08\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"CLERIETA SOTO ESPINOZA","Madre":"REDELINDA RUIZ FASABI","Padre":"RESURRECCION PINEDO RAMIREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"15 A\u00d1OS","Lugar":"AGUAYTIA","Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - 2014","OrganizacionPolitica":"PERU POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"1998 - 2000","Grado":"NINGUNO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"SISTEMAS \"SILVO AGRO PASTORILES\"","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - RUPA-RUPA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA SELVA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1975 - 1981","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA","Facultad":"ZOOTECNIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - RUPA-RUPA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA SELVA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - RUPA-RUPA","nombre":"GOMEZ ARIAS DAVILA"},{"a\u00f1o":"1970 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","nombre":"FERNANDO CARBAJAL SEGURA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","nombre":"64107"},{"a\u00f1o":"1967 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","nombre":"64108"}]},"id":86,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILSON","ApPaterno":"PINEDO","ApMaterno":"RUIZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22994977"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","Cargo":"GERENTE SUB REGIONAL","Hasta":"2008","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUB REGION DE PADRE ABAD"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","Cargo":"CONSULTOR COORDINADOR","Hasta":"2006","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"CHEMONICS INC"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - IRAZOLA","Cargo":"JEFE Y SUPERVISOR","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE IRAZOLA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","Cargo":"GERENTE SUBREGIONAL","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUB REGION DE PADRE ABAD"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/03\/12\/239577\/08508673.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JERONIMO","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/06\/1957"},"Familiar":{"Conyuge":"TERESITA DE JESUS ROJAS CAMPOS","Madre":"ROSA ANGELICA GUPIOC FLORES","Padre":"ROSENDO MORI LLANCA"},"Residencia":{"Tiempo":"13 A\u00d1OS","Lugar":"JR TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA S\/N","Distrito":"JAZAN","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2010","OrganizacionPolitica":"MP FUERZA AMAZONENSE"},{"Periodo":"2010 - 2010","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO POLITICO FUERZA AMAZONENSE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1995 - 1998","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LAMUD","nombre":"IE BLAS VALERA"},{"a\u00f1o":"1971 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LAMUD","nombre":"I.E.S. BLAS VALERA DE LAMUD"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - SAN JERONIMO","nombre":"IE PACLAS"},{"a\u00f1o":"1965 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - SAN JERONIMO","nombre":"I.E. PRIMARIA"}]},"id":87,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"50000.00","Ficha":"0","Direccion":"JR. TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"ROSAS","ApPaterno":"MORI","ApMaterno":"GUPIOC","Sexo":"MASCULINO","DNI":"08508673"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - FLORIDA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IE N\u00b0 18092 POMACOCHAS"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - JAZAN","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2011","Desde":"2000","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IE N\u00b0 18322 \"ABRAHAM LOPEZ LUCERO\""},{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - JAZAN","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1999","Desde":"1984","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. N\u00b0 18180"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"890.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"890.00","Privado":"0.00","Publico":"890.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/239987\/00099979.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/08\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"CARMEN FLORENTINA GUDIEL GUEVARA","Madre":"ROSA NARCISA DIAZ RAMIREZ","Padre":"NICOLAS HIDALGO ACOSTA"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"JR.PACHACUTEC \/AMAZONAS \/ INTERIOR","Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1992 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ARTES PLASTICAS","Especialidad":"ARTES PLASTICAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"EDUARDO MEZA SARAVIA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE - FAUSTINO MALDONADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE - 65003"}]},"id":88,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FRANCISCO","ApPaterno":"HIDALGO","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00099979"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"2000.00","Detalle":"BANCO INTERBANK"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/02\/01\/253728\/16682331.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"MIRAFLORES","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/04\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"CARMELA ALVARADO SIFUENTE","Madre":"ARMANDINA CAMPOJO GUADALUPE","Padre":"ENRIQUE PAREDES AGUILAR"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"JR. PROGRESO MZ 130 - D LT. 3-A","Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2004 - 2006","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"CIENCIAS PENALES","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1988 - 1995","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Universidad":"PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"C.N. SAN JOS\u00c9"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"I.E. 11014"}]},"id":89,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HUGO","ApPaterno":"PAREDES","ApMaterno":"CAMPOJO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16682331"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Cargo":"SECRETARIO JUDICIAL","Hasta":"2009","Desde":"1994","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PODER JUDICIAL"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","Cargo":"ABOGADO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTUDIO JURIDICO HUGO PAREDES & ASOCIADOS"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"JUEZ","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PODER JUDICIAL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/01\/217342\/33766949.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"NIEVA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/09\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSARIO CHAMIQUIT DE JIMA","Padre":"ENRIQUE JIMA PAYANT"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"ASENTAMIENTO HUMANO HECTOR PEAS","Distrito":"NIEVA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1998 - 2003","Grado":"LICENCIADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ENFERMERIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - JAEN - JAEN","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE CAJAMARCA"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1994 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA","Especialidad":"ENFERMER\u00cdA TECNICA","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - JAEN - JAEN","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECN. \"SAN AGUST\u00cdN\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","nombre":"COLEGIO NACIONAL MIXTO NIEVA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","nombre":"I.E.P.M N\u00ba 16300 SEASMI"}]},"id":90,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CLELIA","ApPaterno":"JIMA","ApMaterno":"CHAMIQUIT","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33766949"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","Cargo":"COORDINADORA T\u00c9CNICA ZONAL","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PROG. NACIONAL DE APOYO DIRECTO A LOS MAS POBRES JUNTOS"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","Cargo":"PROMOTORA LOCAL","Hasta":"2010","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"TERRA NUOVA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/02\/01\/236832\/70095556.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/02\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"WILMER REATEGUI AMASIFUEN","Madre":"MARCELA GIMENEZ MORENO","Padre":"ABEL CORNEJO AMASIFUEN"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CCNN SANTA ROSA","Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2007 - 2011","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"TECNOLOGIA DEL VESTIDO","Facultad":"TECNOLOGIA DEL VESTIDO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN JUAN DE LURIGANCHO","Universidad":"ENRIQUE GUZMAN Y VALLE"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":91,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NELIA","ApPaterno":"CORNEJO","ApMaterno":"GIMENEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70095556"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/02\/01\/000882\/70094327.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/11\/1995"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSENDA CRUZ VALLES","Padre":"ISAIAS AMASIFUEN MAGIN"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"CCNN SANTA ROSA","Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION E INFORMATICA","Especialidad":"COMPUTACION E INFORMATICA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","Nombre":"I.S.T. PADRE ABAD"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2009 - 2013","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","nombre":"SANTA ROSA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","nombre":"SANTA ROSA"}]},"id":92,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIBEL","ApPaterno":"AMASIFEN","ApMaterno":"CRUZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70094327"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/000955\/44904431.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/02\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"WILLIAN FRANKLIN CAJAHUAMAN VELIZ","Madre":"DAMANCIA JIJIDA NONATO","Padre":"JORGE MARITUBA FERMIN"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD NATIVA MIGUEL GRAU","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2007 - 2009","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICA ENFERMERIA","Especialidad":"TECNICA ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","Nombre":"I.S.T.P. HUANCAYO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"COLEGIO PADRE FRANCISCO ALVAR"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. N\u00ba 64784-B"}]},"id":93,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUPE PILAR","ApPaterno":"BARDALES","ApMaterno":"JIJIDA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44904431"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - PURUS - PURUS","Cargo":"TECNICA ENFERMERIA","Hasta":"2012","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CENTRO DE SALUD PUERTO ESPERANZA"},{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","Cargo":"TECNICA ENFERMERIA","Hasta":"2009","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA CAYETANO HEREDIA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"333.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"333.00","Privado":"0.00","Publico":"333.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/227398\/70338443.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/12\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"AQUILES CAPITAN KIIIMO","Madre":"ISBEL CAPITAN RETAUZA","Padre":"FAUSTINO FERNANDEZ CAPITAN"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN CASHUERA","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"I.E. APLICACION HZG"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. 64888-B"}]},"id":94,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EMA","ApPaterno":"FERNANDES","ApMaterno":"CAPITAN","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70338443"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"CONDENADO","Delito":"LIBRAMIENTOS INDEBIDO","Juzgado":"1\u00b0 SALA PENAL","FechaSentencia":"17\/11\/2010","Expediente":"01387-2009-0-2402"}]},"Ingresos":{"Total":"1950.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000192\/08051240.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAITA","Pronvincia":"PAITA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/10\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"FERNANDA HERRERA CORONBADO","Padre":"SEGUNDO PALACIOS ZAPATA"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"FONAVI","Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1982 - 1989","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACION","Facultad":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - ATE","Universidad":"UP SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PAITA - PAITA","nombre":"COLEGIO SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PAITA - PAITA","nombre":"CE 14739"}]},"id":95,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"25000.00","Caracteristicas":"CSE - 384","Modelo":"CHEVROLET","Tipo":"CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CESAR AUGUSTO","ApPaterno":"PALACIOS","ApMaterno":"HERRERA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"08051240"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"GERENTE COMERCIAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMBOTELLADORA CORONADA EIRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"JEFE DE VENTAS","Hasta":"2005","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMBOTELLADORA DON NJOSE SAC."},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"GERENTE COMERCIAL","Hasta":"2004","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"DISTRIBUIDORA Y COMERCIALIZADORA JJ SAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2100.00","Otros":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/05\/268672\/16548528.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/02\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"AV MIGUEL GRAU N\u00b0 224 - MOCUPE","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"JOSE CARLOS MARIATEGUI"},{"a\u00f1o":"1991 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"JULIO ARMAS LOYOLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"C.E. 10777"},{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"CN JOSE CARLOS MARIATEGUI"},{"a\u00f1o":"1984 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"JULIO ARMAS LOYOLA"}]},"id":96,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"BB-4446","Modelo":"TOYOTA","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"P10055897","Direccion":"CALLE LOS PINO N\u00b0 155 CP LAGUNAS","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"MARIO NOLBERTO","ApPaterno":"CALDERON","ApMaterno":"RIOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16548528"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"PESCADOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1992","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"COMERCIANTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1975","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"MECANICO DE VEHICULOS MENORES","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1993","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1992","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/03\/242283\/43956122.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/03\/1980"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"JUANA SANTIAK CUJA","Padre":"TUYAS CHUIN CHAVEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD NATIVA SHAMATAK GRANDE","Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2010 - 2014","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","nombre":"IESM MIXTO NIEVA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","nombre":"IEPM N\u00b0 16742"}]},"id":97,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"OLIVIANA","ApPaterno":"CHUIN","ApMaterno":"SANTIAK","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43956122"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/04\/20\/201184\/07711761.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTO TOMAS","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"07\/10\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA FILONILA CORRALES DE TRUJILLO","Padre":"JOSE MARIO HORNA LA TORRE"},"Residencia":{"Tiempo":"8 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO SAN SALVADOR S\/N","Distrito":"SANTO TOMAS","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1991","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"CEBA PM RUBEN DARIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - SANTO TOMAS","nombre":"IE 18190 SAN SALVADOR"}]},"id":98,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GILMER WILSON","ApPaterno":"HORNA","ApMaterno":"CORRALES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07711761"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - LUYA - SANTO TOMAS","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"AGROPECUARIA GLD SAC"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMPRESA EDUCATIVA GRUPO HORNA SAC"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"INVERSIONES CORRALITO SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MAGDALENA DEL MAR","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"INVERSIONES PABECSA SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMPRESA DE TRANSPORTE GRUPO HORNA SAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/05\/083676\/16735033.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA FLORIDA","Pronvincia":"SAN MIGUEL","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/07\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE BOLOGNESI N\u00b0 701 . CPM NUEVO MOCUPE","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"CN JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"CN JOSE CARLOS MARIATEGUI"}]},"id":99,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"21000.00","Ficha":"P10056415","Direccion":"MZ E1 LOTE 2 CPM NUEVO MOCUPE","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"JUSTO","ApPaterno":"PAUCAR","ApMaterno":"CORREA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16735033"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/02\/05\/417385\/80620048.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BAGUA","Pronvincia":"BAGUA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/12\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA ISABEL ABANTO VILCHEZ","Padre":"JOSE DOMINGO CERDAN TORRES"},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MADRE DE DIOS 615","Distrito":"BAGUA","Pronvincia":"BAGUA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - BAGUA","nombre":"I.E.S.M. TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - BAGUA","nombre":"I.E.P.M. MANUEL ANTONIO MESONES MURO"}]},"id":100,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"60000.00","Caracteristicas":"XP5176","Modelo":"MARCA HINO RANGER","Tipo":"CAMION","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS URBANO","ApPaterno":"CERDAN","ApMaterno":"ABANTO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80620048"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"73000.00","Detalle":"PRESTAMO EN CAJA DE TRUJILLO"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/04\/01\/168907\/25806729.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CAJAMARCA","Pronvincia":"CAJAMARCA","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/01\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DILCIA GLORIA CHAVEZ MORI","Padre":"R AGUST\u00cdN VERASTEGUI GALLARDO"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. GRAU 216","Distrito":"LAMUD","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1983 - 1985","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ELECTRICIDAD INDUSTRIAL","Especialidad":"ELECTRICIDAD INDUSTRIAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - INDEPENDENCIA","Nombre":"SENATI"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1980","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LAMUD","nombre":"IE BLAS VALERA"},{"a\u00f1o":"1981 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"GUE SAN JOSE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LAMUD","nombre":"IEP 18109"}]},"id":101,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"OSCAR SALOMON","ApPaterno":"VERASTEGUI","ApMaterno":"CHAVEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25806729"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/01\/168832\/33597919.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"NIEVA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/01\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"TEODOCIA ANEG TSAMACH","Madre":"LEONORA KASEN MASHIGKASH","Padre":"ANTONIO SHAWIT WAJUSH"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD NATIVA PAANTAM","Distrito":"NIEVA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1995 - 1995","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"AGROPECUARIA","Especialidad":"T\u00c9CNICO AGROPECUARIA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","Nombre":"IST TSAMAJIN"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1990","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","nombre":"IESM VALENTIN SALEGUI"},{"a\u00f1o":"1992 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","nombre":"IESM TEETS TSEJE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","nombre":"IEPM N\u00b0 16314"}]},"id":102,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANANIAS","ApPaterno":"SHAWIT","ApMaterno":"KASEN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33597919"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/01\/168834\/33766619.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IMAZA","Pronvincia":"BAGUA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/04\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"EMELDA CHIJIP TINCH","Madre":"DIRIKAG PUJUPAT WAMPAGKIT","Padre":"SENEPIU ANKUASH MAJIA"},"Residencia":{"Tiempo":"14 A\u00d1OS","Lugar":"CPM KIGKIS","Distrito":"NIEVA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 2012","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","nombre":"IES TEETS TSEJE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","nombre":"IEPM N\u00b0 16361"}]},"id":103,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EFRAIN","ApPaterno":"AGKUASH","ApMaterno":"PUJUPAT","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33766619"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"800.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"800.00","Privado":"800.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/05\/082739\/44863558.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JOSE LEONARDO ORTIZ","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/04\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"ALBERTO GUILLERMO HERNANDEZ CASTRO","Madre":"FELIPA MARIA CRUZ GOMEZ DE ELIAS","Padre":"HERMOGENES ELIAS SANDOVAL"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE LAS FLORES N\u00b0 281 CPM UCUPE","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2004 - 2009","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CIENCIAS SOCIALES","Especialidad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Nombre":"I.S.P.P PERUANO CANADIENSE"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"IE SAN FRANCISCO DE ASIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"CE 10029"}]},"id":104,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DORIS LIZBETH","ApPaterno":"ELIAS","ApMaterno":"CRUZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44863558"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"PROFESORA","Hasta":"2012","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"IEP PABLO ROY LARSH"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"PROFESORA","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"PRONOEI LAS BURBUJITAS"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"PROFESORA","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"CEP ISAAC NEWTON"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/04\/20\/219442\/07757498.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTO TOMAS","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/12\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA CRISTINA MORI CHAUCA","Padre":"VICTORIANO HORNA BAZAN"},"Residencia":{"Tiempo":"08 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO SAN MIGUEL DE LUVIN S\/N","Distrito":"SANTO TOMAS","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACI\u00d3N DE AGRONEGOCIOS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Centro":"UNIVERSIDAD ESAN","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1989 - 2000","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MEDICINA VETERINARIA","Facultad":"MEDICINA VETERINARIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN BORJA","Universidad":"UNIVERSIDAD MAYOR DE SAN MARCOS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - SANTO TOMAS","nombre":"IE SANTO TOMAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - SANTO TOMAS","nombre":"IE 18190 SAN SALVADOR"}]},"id":105,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SEGUNDO VICTORIANO","ApPaterno":"HORNA","ApMaterno":"MORI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07757498"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - LUYA - LUYA","Cargo":"COORDINADOR DE PLAN DE NEGOCIOS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"ASOC. DE PRODUCTORES AGROPECUARIOS LUYA"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - LEIMEBAMBA","Cargo":"COORDINADOR DE PLAN DE NEGOCIOS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"SOCIEDAD NACIONAL GANADERA RAYMIPAMPA"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"CONSULTOR","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PCC-AGROIDEAS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000543\/47471415.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/10\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA LUZ ALIAGA SANDOVAL","Padre":"ANDY RODRIGUEZ IBA\u00d1EZ"},"Residencia":{"Tiempo":"22 A\u00d1OS","Lugar":"JR GUILLERMO SISLEY N\u00b0 625","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2009 - 2012","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"PSICOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"I E - LA INMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE - MIGUEL GRAU"}]},"id":106,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BRIAN ANDY","ApPaterno":"RODRIGUEZ","ApMaterno":"ALIAGA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"47471415"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"780.00","Detalle":"BANCO AZTECA"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/01\/09\/002255\/45437165.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TACNA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ILAVE","Pronvincia":"EL COLLAO","Departamento":"PUNO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/11\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LUCIA CACERES CUSACANI","Padre":"PEDRO APAZA MAMANI"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"PAGO PESCHAY MZ B LT 21","Distrito":"POCOLLAY","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"CIENCIAS CONTABLES","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Universidad":"JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONTABILIDAD","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Nombre":"IDAT"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - POCOLLAY","nombre":"MANUEL FLORES CALVO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - POCOLLAY","nombre":"MANUEL FLORES CALVO"}]},"id":107,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GUADALUPE","ApPaterno":"APAZA","ApMaterno":"CACERES","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45437165"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"ASISTENTE CONTABLE","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTUDIO CONTABLE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"ASISTENTE CONTABLE","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTUDIO CONTABLE ANGEL CARTAGENA"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"ASISTENTE CONTABLE","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTUDIO CONTABLE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/03\/128383\/25676576.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/03\/1949"},"Familiar":{"Conyuge":"AIDA NANCY HERRADA VALDERRAMA","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE TENIENTE FERRE 334","Distrito":"LA PUNTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2007 - 2011","Cargo":"PRESIDENTE DE LA SBPC","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"PAP"},{"Periodo":"2006 - 2007","Cargo":"PREFECTO DEL CALLAO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"PAP"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1966 - 1971","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ARQUITECTURA Y URBANISMO","Facultad":"ARQUITECTURA Y URBANISMO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Universidad":"FEDERICO VILLARREAL"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1961 - 1965","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","nombre":"LA RECOLETA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1956 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"LA RECOLETA"}]},"id":108,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MIGUEL ALFREDO","ApPaterno":"MONTEVERDE","ApMaterno":"GOSDINSKI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25676576"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","Cargo":"ARQUITECTO","Hasta":"2006","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"JEFE DE VENTAS TARJETAS DE CREDITO","Hasta":"2003","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO DE CREDITO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","Cargo":"ARQUITECTO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/127133\/25426585.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/10\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ANA ESTELA DIAZ DE TORERO","Padre":"GODOFREDO TORERO DE LA QUINTANA"},"Residencia":{"Tiempo":"53 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE 5TA 165 INTERIOR 3 CHACARITAS","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2006 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO EJECUTIVO REGIONAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"HNA MARY FLORA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"DON BOSCO"}]},"id":109,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALFREDO JORGE","ApPaterno":"TORERO","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25426585"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/129191\/47255074.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PUEBLO LIBRE","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/07\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"JR. SUCRE 307","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"GERENCIA DEL DISCAPACITADO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":110,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"STEPHANIE LINOSHKA","ApPaterno":"SALAZAR","ApMaterno":"SALAZAR","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47255074"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/257989\/07951603.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/06\/1954"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"2 A\u00d1OS","Lugar":"JR. TACNA NORTE 515","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":111,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS ALBERTO","ApPaterno":"WONG","ApMaterno":"GUZMAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07951603"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/248683\/25854594.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/02\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"MZ F5 LOTE 3 ANGAMOS","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2006 - 2008","Cargo":"SECRETARIA DE ORGANIZACION","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"APRA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1996 - 1999","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICO DE ENFERMERIA","Especialidad":"TECNICO DE ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Nombre":"NACIONES UNIDAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE BELEN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE BELEN"}]},"id":112,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARLENE","ApPaterno":"GUTIERREZ","ApMaterno":"ASTUDILLO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25854594"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"ASESOR DE SERVICIOS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"ATENTO ESPA\u00d1A"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"SUPERVISORA DE COMEDORES","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"BENEFICENCIA PUBLICA DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"SUB GERENTE DE PROGRAMAS SOCIALES","Hasta":"2006","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE VENTANILLA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"TENIENTE GOBERNADORA","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBERNACION DE VENTANILLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"3700.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2200.00","Privado":"0.00","Publico":"2200.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/214587\/41913489.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/09\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE FITZCARRALD N\u00b0 465","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"PRESIDENTE","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI ESPERANZA LAGUNINA-MIEL"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA","Lugar":"PER\u00da - SAN MARTIN - SAN MARTIN - TARAPOTO","Universidad":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1997 - 1999","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONSTRUCCION CIVIL","Especialidad":"CONSTRUCCION CIVIL","Lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - YURIMAGUAS","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO AMAZONAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEP PADRE JUAN LORENZO LUCERO"},{"a\u00f1o":"1995 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - YURIMAGUAS","nombre":"INSTITUCION EDUCATIVA PUBLICA INDUSTRIAL 029"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"INSTITUCION EDUCATIVA MISIONAL GORETTI"}]},"id":113,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"05000698","Direccion":"LOS CLAVELES 106-LAS FLORES","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"ARRI","ApPaterno":"PEZO","ApMaterno":"MURAYARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41913489"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"450.00","Detalle":"CAJA MUNICIPAL DE PAITA"},{"Monto":"7000.00","Detalle":"INTERBANK-TARJETA"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LORETO - DATEM DEL MARA\u00d1ON - PASTAZA","Cargo":"JEFE DE OBRAS","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PASTAZA"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"JEFE DE DIVISION ESTUDIOS Y PROYECTOS","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LAGUNAS"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"JEFE DE OBRAS","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LAGUNAS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128033\/25606526.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/12\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"33 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CARLOS DE LOS HEROS 140","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"LORD COCHRANE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"SAN ANTONIO"}]},"id":114,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EMILIO MIGUEL","ApPaterno":"WIENER","ApMaterno":"MORALES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25606526"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"GERENTE DE LA UNIDAD DE NEGOCIOS","Hasta":"2009","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"EXMER PHARMACOUTIEAL SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"EMPLEADO","Hasta":"2004","Desde":"2000","Sector":"PRIVADO","Centro":"RANBAXY PERU"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"PROPIETARIO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"FUENTE DE SODA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/01\/33\/036206\/25675846.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/08\/1948"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BOLOGNESI 888","Distrito":"LA PUNTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SAN JOSE MARISTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1956 - 1961","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SAN JOSE MARISTA"}]},"id":115,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANDRES","ApPaterno":"NOZIGLIA","ApMaterno":"AZPIRI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25675846"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"MANTENIMIENTO","Hasta":"1979","Desde":"1978","Sector":"PRIVADO","Centro":"CARLO MARIO CAMUSSO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"PRODUCCION","Hasta":"1972","Desde":"1970","Sector":"PRIVADO","Centro":"GOOD YEAR"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/275957\/70584907.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/01\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"JR. SARITA COLONIA MZ. H LOTE 5 AA HH SAN PEDRO","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"FE Y ALEGRIA 43 LA SALLE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"FE Y ALEGRIA 43 LA SALLE"}]},"id":116,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN JACOBO","ApPaterno":"HERRERA","ApMaterno":"CARRASCO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"70584907"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2010 - 2011","Entidad":"VENTANILLA AA HH SAN PEDRO","Cargo":"TENIENTE GOBERNADOR"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128060\/47752884.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN DE MIRAFLORES","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/04\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"AV. COLONIAL MZ. L 1 LOTE 6 URB. CIUDAD DEL PESCADOR","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DORA MAYER"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DORA MAYER"}]},"id":117,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSHELINE JACKELINE","ApPaterno":"GUTIERREZ","ApMaterno":"PURIZACA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47752884"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"COORDINADORA DE OPERACIONES","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACE LOGISTIC ASESORES DE COMERCIO EXTERIOR"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"AREA DE OPERACIONES","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"AGENCIA DE ADUANA SION"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"COORDINADORA DE OPERACIONES","Hasta":"2009","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"AGENCIA DE ADUANA NEOCORP SAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128956\/70088313.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/04\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"MZ C1 LOTE 19 CIUDAD DEL PESCADOR","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"TRILCE"},{"a\u00f1o":"1999 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","nombre":"ANA MARIA JAVOUHEY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","nombre":"ANA MARIA JAVOUHEY"}]},"id":118,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DELIA MERY","ApPaterno":"CUADROS","ApMaterno":"TRUJILLO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70088313"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/207279\/40535138.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/06\/1980"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE LAS GAVIOTAS 214","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"SAN FABIAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"SAN FABIAN"}]},"id":119,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YIULIANA ALLISON","ApPaterno":"GHERSI","ApMaterno":"VIDALON","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40535138"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"ASESOR PREVISIONAL","Hasta":"2007","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"PRIMA AFP"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"ASESOR DE SERVICIO","Hasta":"2007","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"AMERICA MOVIL PERU SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA MOLINA","Cargo":"SUPERVISOR","Hasta":"2004","Desde":"1999","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO DE CREDITO DEL PERU"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SURQUILLO","Cargo":"JEFE DE PERSONAL","Hasta":"2007","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"GRA\u00d1A Y MONTERO SA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/128910\/25781965.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/07\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"HENRY OSWALDO VASQUEZ DUCOS","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"JR. APURIMAC 470 INTERIOR 2","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"HEROINA TOLEDO"},{"a\u00f1o":"1991 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"JORGE BASADRE"},{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"KAREN HORNEY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"ELVIRA GARCIA GARCIA"},{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"KAREN HORNEY"}]},"id":120,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ERIKA KARIM","ApPaterno":"ACOSTA","ApMaterno":"SOTOMAYOR","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25781965"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028122\/05624396.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/05\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"37 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE MIRAMAR N\u00b0 376","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1993 - 2000","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION INICIAL","Facultad":"CIENCIAS Y HUMANIDADES","Lugar":"PER\u00da - LORETO - MAYNAS - IQUITOS","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZONIA PERUANA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEP PADRE JUAN LORENZO LUCERO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}]},"id":121,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NAI","ApPaterno":"CAHUAZA","ApMaterno":"PADILLA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"05624396"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP FE Y ALEGRIA 80 MISIONAL GORETTI"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1994","Desde":"1991","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEPI 120"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1996","Desde":"1995","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP N\u00b0 38"},{"Ubicacion":"LORETO - DATEM DEL MARA\u00d1ON - PASTAZA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1997","Desde":"1996","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP N\u00b0 62063-SAN JOSE"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2012","Desde":"1997","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEPI N\u00b0 38"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128688\/73192797.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/04\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"MZ L3 LOTE 29 CIUDAD DEL PESCADOR","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"KAREN HORNEY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"KAREN HORNEY"}]},"id":122,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JHONATAN ALEXIS","ApPaterno":"LUCHO","ApMaterno":"TORRES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"73192797"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128036\/47047611.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/08\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA VILMA PINGO GONZALES","Padre":"HORESTES ELISEO AMAYA RUMICHE"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"MZ B1 LOTE 27 URB. CIUDAD DEL PESCADOR","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2012 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TALLER DEL CINE Y TELEVISION","Especialidad":"ACTUACION CINE Y TELEVISION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Nombre":"DEL BARRIO PRODUCCIONES"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"PADRE ETERNO"},{"a\u00f1o":"2003 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"SAN PEDRO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"SAN PEDRO"}]},"id":123,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YOLVI ALEXIS","ApPaterno":"AMAYA","ApMaterno":"PINGO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"47047611"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"ACTOR DE CINE Y TELEVISION","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"YOLVI AMAYA ACTOR DE CINE Y TELEVISION"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"DIRECTOR DE ORQUESTA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"AGRUPACION MUSICAL YOLVI AMAYA Y SU ORQUESTA ORIGINAL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028016\/05603175.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/05\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"51 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO ARAHUANTE","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1980","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEP PADRE JUAN LORENZO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"C.E.N\u00b0 62020-ARAHUANTE"}]},"id":124,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN EDGAR","ApPaterno":"ARIRAMA","ApMaterno":"CANAQUIRI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"05603175"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028123\/05624459.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/05\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"MANUELITA OLORTEGUI CARITIMARI","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. JUAN VASQUEZ N\u00b0 824","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2011 - 2013","OrganizacionPolitica":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1997 - 2000","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"AGROPECUARIA","Especialidad":"AGROPECUARIA","Lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO LAGUNAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"C.E. PADRE JUAN LORENZO LUCERO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"EE. N\u00b0 60398"},{"a\u00f1o":"1982 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"EE.N\u00b0 62015"}]},"id":125,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CESAR AUGUSTO","ApPaterno":"CARIAJANO","ApMaterno":"CISNEROS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"05624459"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/318860\/45345908.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/07\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"FITZCARRALD N\u00b0 1456","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA TECNICA","Especialidad":"ENFERMERIA TECNICA","Lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO PUBLICO LAGUNAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}]},"id":126,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAIDEN","ApPaterno":"VARGAS","ApMaterno":"ZUMAETA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45345908"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028011\/45103411.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/12\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"BLANCA NIEVES CAMAHUARI MURAYARI","Padre":"ROBERT CARIHUASAIRO YUYARIMA"},"Residencia":{"Tiempo":"8 A\u00d1OS","Lugar":"PADRE LUCERO 668","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"ALTO AMAZONAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2010","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION E INFORMATICA","Especialidad":"COMPUTACION E INFORMATICA","Lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - YURIMAGUAS","Nombre":"ISTP AMERICAN SYSTEM"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEP 62019"}]},"id":127,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FERDINANDO ROBERT","ApPaterno":"CARIHUASAIRO","ApMaterno":"CAMAHUARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45103411"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"9300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"9300.00","Privado":"4800.00","Publico":"4500.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993786081517830.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHEPEN","Pronvincia":"CHEPEN","Departamento":"LA LIBERTAD","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/10\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"MARCY TAPIA ZEVALLOS","Madre":"GLADYS MARIA ENCISO DE GUERRERO","Padre":"ADELMO ALBERTO GUERRERO PEREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"JR. RIOJA S\/N (FRENTE AL CENTRO DE SALUD ATALAYA","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2010","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"},{"Periodo":"2011 - 2012","OrganizacionPolitica":"PERU POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2006 - 2006","Cargo":"SECRETARIO GRAL. PROVINCIAL ATALAYA","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"ACCION POPULAR"},{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SEC. GRAL. PROVINCIAL ATALAYA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"TODOS SOMOS UCAYALI"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2004 - 2004","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ECOGRAFIA GINECOOBTETRICO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZADA DE ICA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1989 - 1997","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CIENCIAS Y HUMANIDADES","Facultad":"MEDICINA HUMANA","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","nombre":"SAN JUAN"},{"a\u00f1o":"1981 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","nombre":"COLG. ALFONSO UGARTE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - VILLA EL SALVADOR","nombre":"VILLA EL SALVADOR"}]},"id":128,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"70000.00","Caracteristicas":"S\/C.","Modelo":"EQUIPO DE RAYOS X","Tipo":"MUEBLE","Bien":"OTRO"},{"Valor":"60000.00","Caracteristicas":"S\/C","Modelo":"ECOGRAFO","Tipo":"MUEBLE","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"C19026259","Direccion":"JR. RIOJA S\/N - FRENTE AL HOSPITAL ATALAYA","Tipo":"VIVIENDA"},{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"P19026181","Direccion":"JUNTA VECINAL SELVA CENTRAL MZ.39","Tipo":"VIVIENDA - COMERCIAL"},{"Autovaluo":"250000.00","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"JR. BUENOS AIRES 362 - ATALAYA","Tipo":"COMERCIAL"}]},"Personal":{"Nombre":"ADELMO SEGUNDO","ApPaterno":"GUERRERO","ApMaterno":"ENCISO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"19205742"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"77000.00","Detalle":"PRESTAMO AL BBVA CONTINENTAL"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"MEDICO CIRUJANO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1998","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CENTRO DE SALUD ATALAYA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"MEDICO CIRUJANO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"POLICLINICO MISIONERO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1900.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1900.00","Privado":"0.00","Publico":"1900.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993773335314954.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/11\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"LEANDRO MILTON DUQUE CASTRO","Madre":"MARIA NIEVES TRIGOSO RENGIFO","Padre":"ALEJANDRO DEL AGUILA OROCHE"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"JR. URUBAMBA S\/N - ATALAYA","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"PERMISO - OP. ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1986 - 1988","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"SECRETARIADO","Especialidad":"SECRETARIADO COMERCIAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"RICARDO PALMA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"COL. HILDEBRANDO FUENTES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"SAN FRANCISCO DE ASIS"}]},"id":129,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"9749.23","Ficha":"P19025087","Direccion":"CALLE RAIMONDI MZ 22 LT 11","Tipo":"PROPIEDAD"}]},"Personal":{"Nombre":"NONOY","ApPaterno":"DEL AGUILA","ApMaterno":"TRIGOSO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00160097"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"8000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993761642715816.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUANCAYO","Pronvincia":"HUANCAYO","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/06\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"JULIA RAMOS LAIME","Madre":"BENICIA PASTORA ROCA CHAVEZ","Padre":"AMERICO GUZMAN PALOMINO INGA"},"Residencia":{"Tiempo":"7 A\u00d1OS","Lugar":"JR. PANGOA MZ. 13 LT. 2A","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1998 - 2004","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ODONTOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","Universidad":"UNIVERSIDAD PERUANA DE LOS ANDES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"9 DE JULIO"},{"a\u00f1o":"1995 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"SANTA ISABEL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES"},{"a\u00f1o":"1992 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES"},{"a\u00f1o":"1985 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","nombre":"N\u00b0 30005"}]},"id":130,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"6253.50","Ficha":"2013-00036461","Direccion":"JR. MIGUEL GRAU MZ. 55 LT. 5B","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"7712.80","Ficha":"2012-00003857","Direccion":"JR. PASCUAL ALEGRE MZ. 124B, LT. 12","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"148698.23","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"JR. PANGOA MZ. 13, LT. 2A","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS RUDY","ApPaterno":"PALOMINO","ApMaterno":"ROCA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40245581"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"85000.00","Detalle":"CAJA HUANCAYO"},{"Monto":"23000.00","Detalle":"CREDISCOTIA"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993748927868337.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/08\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CIRILA ROMERO HUAMAN","Padre":"ANDRES HUARACA ORE"},"Residencia":{"Tiempo":"14 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE FITZCARRAL N\u00b0 329","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"PERMISO OP ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":131,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"506.25","Ficha":"P19025647","Direccion":"JUNTA VECINAL LA LOMA","Tipo":"LOTE TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"MAURO ALFREDO","ApPaterno":"HUARACA","ApMaterno":"ROMERO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00165589"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993740124177642.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACOSTAMBO","Pronvincia":"TAYACAJA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/06\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"LUIS GREGORIO GAGO TORIBIO","Madre":"FORTUNITA DE LA PE\u00d1A TERBULLINO","Padre":"COLOMBINO ILIZARBE VEGA"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"JR. TENIENTE MEJIA S\/N - LA LOMA","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUALHUAS","nombre":"JOSE OLAYA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - TAYACAJA - ACOSTAMBO","nombre":"LA ASUNCI\u00d3N DE MARIA"}]},"id":132,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIBEL ELVA","ApPaterno":"ILIZARBE","ApMaterno":"DE LA PE\u00d1A","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43675149"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993732270664674.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/06\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"VICTORIA RIOS NOBLE","Padre":"JOSE ACHO CHASHNAMOTE"},"Residencia":{"Tiempo":"7 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO LOS ANGELES S\/N","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2003 - 2006","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TURISMO","Especialidad":"GUIA OFICIAL DE TURISMO","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Nombre":"CARLOS LABORDE"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"PADRE FRANCISCO A."}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"PADRE FRANCISCO A."}]},"id":133,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NIMIA","ApPaterno":"ACHO","ApMaterno":"RIOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43374968"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993712241585856.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/08\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"SARINA RUIZ COLLAZOS","Padre":"ENRIQUE RIOS HUAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JR. PURUS N\u00b0 702","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2004 - 2007","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"MARKETING","Especialidad":"MERCADOTECNIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SURQUILLO","Nombre":"IDAT"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"HILDEBRANDO FUENTES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"HILDEBRANDO FUENTES"}]},"id":134,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"KAREL LISSIEL","ApPaterno":"RIOS","ApMaterno":"RUIZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44905933"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993705625909083.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/03\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ZOILA E SABOYA SANCHEZ","Padre":"CARLOS ARMANDO VARGAS CARDENAS"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"JR. RAIMONDI MZ 22 LT. 15","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1994 - 1994","Grado":"BACHILLER","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"EDUCACI\u00d3N Y HUMANIDADES","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD LOS ANGELES DE CHIMBOTE - FILIAL"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"LA IMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"N\u00b0 64017 EL BOTECITO"}]},"id":135,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JIM","ApPaterno":"VARGAS","ApMaterno":"SABOYA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42951841"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"900.00","Otros":{"Total":"900.00","Privado":"900.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993663760214208.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/04\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO TELAPACCHA","Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":136,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"250000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"ERNESTO MORALES N\u00b0 405","Tipo":"CASA DE MATERIAL NOBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"FIDEL","ApPaterno":"AMANCAY","ApMaterno":"MENDOZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"23214145"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"16000.00","Detalle":"PR\u00c9STAMO - BANCO DE MATERIALES"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"300.00","Otros":{"Total":"300.00","Privado":"300.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993648470948238.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/02\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"IDELBERTO ACOSTA SOTO","Madre":"TEODORA JULIANA ESTEBAN CCORA","Padre":"TEOFILO LLIHUA PAUCAR"},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO TELAPACCHA","Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":137,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"300000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CALLE TORRE TAGLE N\u00b0740","Tipo":"CASA DE MATERIAL NOBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"MARCELINA","ApPaterno":"LLIHUA","ApMaterno":"ESTEBAN","Sexo":"FEMENINO","DNI":"23202638"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/201892\/40385149.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/10\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CAROLINA PORTOCARRERO S\/N PLAZA DE ARMAS","Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"COLEGIO SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","nombre":"I.E. N\u00b0 18251"}]},"id":138,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LENIN","ApPaterno":"PORTOCARRERO","ApMaterno":"FERNANDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40385149"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2013 - 2013","Entidad":"ACLAS TOTORA MINSA","Cargo":"TESORERO"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","Cargo":"MECANICO DE PRODUCCION","Hasta":"2005","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"SEM INGENIEROS SAC"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","Cargo":"VENDEDOR","Hasta":"2001","Desde":"1999","Sector":"PRIVADO","Centro":"BAZAR JEILEN"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","Cargo":"CHOFER","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"FYSEM INGENIEROS EIRL"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"TESORERO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TOTOA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/01\/02\/243682\/71798615.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/01\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARTHA ARIZAPANA LAZARO","Padre":"DIONISIO MELCHOR SAENZ"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO DE ANCCAPA S\/N","Distrito":"ACOBAMBILLA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"MIGUEL GRAU SEMINARIO DE ANCCAPA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"JERUZALEN N\u00b0 36114"}]},"id":139,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RIVER DEUEL","ApPaterno":"MELCHOR","ApMaterno":"ARIZAPANA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"71798615"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/201892\/43990092.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/10\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"MIRLA YOVANI PORTOCARRERO TORRES","Madre":"MARIA CENOVIA RODRIGUEZ DE FERNANDEZ","Padre":"JOSE EUTIMIO FERNANDEZ PORTOCARRERO"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"TOTORA","Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":140,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JORGE MIGUEL","ApPaterno":"FERNANDEZ","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43990092"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/09\/330930\/71844930.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"OMIA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/08\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELIDA ZUTA CHUQUI","Padre":"JUAN GERARDO TAFUR VARGAS"},"Residencia":{"Tiempo":"22 A\u00d1OS","Lugar":"PROLONG. 3 ESQUINAS BARRIO SAN JUAN","Distrito":"OMIA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2009 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ESTOMATOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Universidad":"ALAS PERUANAS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","nombre":"IE VIRGEN DE ASUNTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","nombre":"IE ISABEL LYNCH DE RUBIO"}]},"id":141,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAILY","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"ZUTA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"71844930"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/169767\/48369029.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/08\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"JOSE ENRIQUE TAPIA SANDOVAL","Madre":"FREDESVINDA DAVILA MESTANZA","Padre":"RIGOBERTO REYNA PORTOCARRERO"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO LA FLORIDA","Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2010","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"I.E 18236"}]},"id":142,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA ELVIRA","ApPaterno":"REYNA","ApMaterno":"DAVILA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"48369029"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"9000.00","Otros":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"4000.00","Privado":"4000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/02\/226421\/10176903.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/02\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"DARCY MELISSA RIOS ESPINOZA","Madre":"HERMINIA AMANCAY SALAS","Padre":"PEDRO VELARDE ONCEBAY"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"JR. UCAYALI S\/N - BOLOGNESI ALTO","Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2011","Cargo":"PERSONERO LEGAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"ACCION POPULAR"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1991 - 1996","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA DE SISTEMAS Y COMPUTACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Universidad":"SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE GUADALUPE - LA INMACULADA"},{"a\u00f1o":"1990 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"TUPAC AMARU"},{"a\u00f1o":"1986 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ADVENTISTA UCAYALI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ADVENTISTA UCAYALI"},{"a\u00f1o":"1985 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"SANTA MATILDE"},{"a\u00f1o":"1980 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"LAS MERCEDITAS"}]},"id":143,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"120000.00","Ficha":"300745","Direccion":"CALLE 5 MZ. A LT. 2 URB. LOS REYES","Tipo":"LOCAL COMERCIAL"}]},"Personal":{"Nombre":"PEDRO ANTONIO","ApPaterno":"VELARDE","ApMaterno":"AMANCAY","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10176903"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"ING. ASISTENTE DE RESIDENTE DE OBRA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO BOLOGNESI"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"ING. RESIDENTE DE OBRA","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"VELICSAC"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"ING. RESIDENTE DE OBRA","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO TAHUANIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"ING. RESIDENTE","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"VELICSAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/201892\/41945412.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/07\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CELSA HERNANDEZ DE HERNANDEZ","Padre":"JESUS SALVADOR HERNANDEZ NOVOA"},"Residencia":{"Tiempo":"32 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO LA FLORIDA","Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":144,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NEIRO","ApPaterno":"HERNANDEZ","ApMaterno":"HERNANDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41945412"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/169768\/41734660.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/03\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"IRIS OJEDA GARCIA","Madre":"MANUELA BERNARDINA PIEROLA DE LOPEZ","Padre":"ATANACIO LOPEZ HERNANDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO LA PERLA","Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","nombre":"I.E.N\u00b0 18252"}]},"id":145,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FRANCI","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"PIEROLA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41734660"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993360179064090.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"OBAS","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/10\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"CLARISA HERRERA ACOSTA","Madre":"PAULA JUAN DE DIOS DE LIBERATO","Padre":"JOSE LIBERATO VICTORIO"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MARA\u00d1ON S\/N","Distrito":"OBAS","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2003 - 2006","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO AMPLIO PAIS UNIDO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 2000","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"INCA PACHACUTEC"},{"a\u00f1o":"1985 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"MIXTO LA MOLINA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"HIPOLITO UNANUE"}]},"id":146,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RIDER","ApPaterno":"LIBERATO","ApMaterno":"JUAN DE DIOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09399730"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Cargo":"DOCENTE - DIRECTOR","Hasta":"2006","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E.N\u00b033069"},{"Ubicacion":"HUANUCO - PACHITEA - CHAGLLA","Cargo":"DOCENTE - DIRECTOR","Hasta":"2014","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. N\u00b0 33070"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"SENTECIADO","Delito":"ALIMENTOS","Juzgado":"4TO. JUZGADO LETRADO","FechaSentencia":"09\/03\/2010","Expediente":"00761-2010"},{"Fallo":"SENTENCIADO","Delito":"ALIMENTOS","Juzgado":"1ER. JUZAGADO P. LETRADO","FechaSentencia":"08\/06\/2009","Expediente":"01216-2009"}]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/06\/113780\/22755941.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"OBAS","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/12\/1976"},"Familiar":{"Conyuge":"OFELIA SOLORZANO HURTADO","Madre":"VALENTINA LORENZO JUAN DE DIOS","Padre":"PRIMITIVO CORI PILCO"},"Residencia":{"Tiempo":"37 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO HUALPAYUNCA","Distrito":"OBAS","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1994 - 1998","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PROFESOR DE EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - DOS DE MAYO - LA UNION","Nombre":"I.S.P. HERMILIO VALDIZAN"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"INCA PACHACUTEC"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"I.E. N\u00b0 32321"}]},"id":147,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EDGAR GILDO","ApPaterno":"CORI","ApMaterno":"LORENZO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22755941"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"6700.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"6700.00","Privado":"0.00","Publico":"6700.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/01\/01\/002363\/00472547.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - -","Cargo":"VICEPRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"QUILAHUANI","Pronvincia":"CANDARAVE","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/07\/1942"},"Familiar":{"Conyuge":"ALICIA DEL CARMEN POBLETE BOCAZ","Madre":"NATIVIDAD VARGAS ISIDRO","Padre":"ISIDRO LAURA RAMOS"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE SAN FRANCISCO 1920 - URB NOE","Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Centro":"UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA","Tipo":"DOCTORADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1962 - 1967","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTADOR PUBLICO","Facultad":"CIENCIAS ECONOMICAS","Lugar":"CHILE","Universidad":"UNIVERSIDAD DE CHILE"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1955 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PUNO - PUNO - PUNO","nombre":"G.U.E. SAN JUAN BOSCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1949 - 1954","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PUNO - PUNO - PUNO","nombre":"G.U.E. SAN JUAN BOSCO"}]},"id":148,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"160253.00","Ficha":"05015316","Direccion":"SAN FRANCISCO 1920 URB NOE","Tipo":"CASA"},{"Autovaluo":"40128.00","Ficha":"5454","Direccion":"MAGOLLO","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"36248.00","Ficha":"02000106","Direccion":"AGRUPAMIENTO ROSA ARA F416","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"CRISTOBAL SANTIAGO","ApPaterno":"LAURA","ApMaterno":"VARGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00472547"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/02\/13\/202123\/40709225.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TARATA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TICACO","Pronvincia":"TARATA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/12\/1980"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"GUTIERREZ","Padre":"CUNURANA"},"Residencia":{"Tiempo":"33 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE HUASCAR S\/N","Distrito":"TICACO","Pronvincia":"TARATA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"AFILIADA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENO REGIONAL IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"JORGE BASADRE GROHMANN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TARATA - TICACO","nombre":"JORGE BASADRE GROHMANN"}]},"id":149,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUANA BARBARITA","ApPaterno":"CUNURANA","ApMaterno":"GUTIERREZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40709225"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"COMERCIANTE","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TARATA - TICACO","Cargo":"ANIMADORA DE ORIENTACION","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"PRONOEI"},{"Ubicacion":"TACNA - TARATA - TICACO","Cargo":"SECRETARIA ASISTENTE","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBERNACION DE TICACO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/169768\/33961441.jpg","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/05\/1976"},"Familiar":{"Conyuge":"FRANCISCO JAVIER RODRIGUEZ TORRES","Madre":"CARMELA AURORA FERNANDEZ RODRIGUEZ","Padre":"CESAR PEREIRA VILLAR"},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"TOTORA","Distrito":"TOTORA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":150,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARITZA","ApPaterno":"PEREIRA","ApMaterno":"FERNANDEZ DE RODRIGUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33961441"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"FUNDADA (CONCILIADO CON LA ESPOSA)","Demanda":"ALIMENTOS","Juzgado":"2DO JUZGADO DE LA FAMILIA","Expediente":"2009\/01331-JRFA","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587989800828423841.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/08\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"YENI GUZMAN HUARANCCA","Madre":"AIDA BALBUENA BAHAMONDE","Padre":"MARZIO DE SPIRITO PACCA"},"Residencia":{"Tiempo":"17 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE FERMIN NACARINO NRO 810","Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2009 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"PRESIDENTE","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1984 - 1989","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - ATE","Universidad":"UNIVERSIDAD PRIVADA SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2012 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"BIOENERGIA Y DESARROLLO HUMANO","Especialidad":"KIROTERAPIA","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Nombre":"UNIVERSIDAD PERUANA LAS AMERICAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","nombre":"IE SAN IGNACIO DE LOYOLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","nombre":"IE SAN IGNACIO DE LOYOLA"}]},"id":151,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"2000.00","Caracteristicas":"IMPRESOS.","Modelo":"MEDICINA ALTERNATIVA, HISTORIA, ETC.","Tipo":"120 LIBROS","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RICARDO EDUARDO PABLO","ApPaterno":"DE SPIRITO","ApMaterno":"BALBUENA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07611896"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"COMUNICADOR SOCIAL\/PERIODISMO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"RADIO LA RIBERE\u00d1A"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"TERAPIA\/MEDICINA HOLISTICA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - ALTO DE LA ALIANZA","Cargo":"COMUNICADOR SOCIAL\/PERIODISMO","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"RADIO LIDER"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"COMUNICADOR SOCIAL\/PERIODISMO","Hasta":"2008","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"RADIO CAPLINA"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"ASESOR PREVISIONAL","Hasta":"1995","Desde":"1995","Sector":"PRIVADO","Centro":"AFP HORIZONTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"AUXILIAR","Hasta":"2003","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO CONTINENTAL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"500.00","Privado":"500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/03\/168820\/45893746.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/01\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"MARCELA CHIMPA DAICHAP","Madre":"MARGARITA KUJA DASHIAP","Padre":"JULIAN NUNIG WAJUYAT"},"Residencia":{"Tiempo":"35 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. SHAMATAK GRANDE","Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","nombre":"I.E.S.M. VALENTIN SALEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","nombre":"I.E.P.M. N\u00b0 16742"}]},"id":152,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"2500.00","Caracteristicas":"00","Modelo":"ARTESANAL","Tipo":"PEQUE PEQUE","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"00","Direccion":"SHAMATAK GRANDE","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"TITO","ApPaterno":"NUNIG","ApMaterno":"KUJA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45893746"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"6000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"6000.00","Privado":"6000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/06\/265699\/42010871.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/02\/1980"},"Familiar":{"Conyuge":"IRENE RIOS LOPEZ","Madre":"REYNA LUZ INGA GUZMAN","Padre":"EDVAR PAREDES GOMEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"02 A\u00d1OS","Lugar":"AV. EDWIN VASQUEZ LOPEZ","Distrito":"NUEVA REQUENA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MEDICINA HUMANA","Facultad":"MEDICINA HUMANA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE UCAYALI"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE GUADALUPE"},{"a\u00f1o":"1994 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"P. SANTA ROSA"},{"a\u00f1o":"1996 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"LA INMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"6503 - EX 1220"}]},"id":153,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARCOS","ApPaterno":"PAREDES","ApMaterno":"INGA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42010871"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"MEDICO ASISTENCIAL","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MARINA DE GUERRA DEL PERU - COMZO - IV"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"JEFE MICRO RED DE SALUD","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MICRO RED DE SALUD IPARIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"MEDICO","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSULTORIO MEDICO PARTICULAR"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"JEFE - DE UNIDAD","Hasta":"2013","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"ESSALUD - RED ASISTENCIAL UCAYALI"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/000643\/00128438.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/09\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"GRESI DORA YUIMACHI SINUIRI","Madre":"ROSA CUMAPA RENGIFO","Padre":"DIONICIO OCHAVANO LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN - SAN FRANCISCO","Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MASISEA","nombre":"COLEGIO PUERTO BETEL"},{"a\u00f1o":"1989 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"COLEGIO SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"I.E - 64098"}]},"id":154,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RICHARD","ApPaterno":"OCHAVANO","ApMaterno":"CUMAPA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00128438"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1850.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1850.00","Privado":"0.00","Publico":"1850.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/10\/169765\/43564735.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/04\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"ROSA DE FATIMA HERNANDEZ GOLAC","Madre":"MARIA DELICIA CASTRO VELA","Padre":"HOMERO PORTOCARRERO ARISTA"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO RAMOS","Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Universidad":"UNAT - A"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2009 - 2009","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"AGENTE DE SEGURIDAD","Especialidad":"AGENTE DE SEGURIDAD","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Nombre":"CENECP"}],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":155,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"30000.00","Ficha":"0","Direccion":"PROLONGACION SANTO DOMINGO","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"50000.00","Ficha":"0","Direccion":"2 QUEBADAS","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"LITMER","ApPaterno":"PORTOCARRERO","ApMaterno":"CASTRO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43564735"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"5000.00","Detalle":"BANCO DE LA NACION"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169816\/72291332.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/08\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"LUIS CARLOS PALOMINO HUAMAN","Madre":"MANUELA GRANDEZ LOPEZ","Padre":"ANTONIO TAFUR NOVOA"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO CHACAPATA","Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE 18207 SAN NICOLAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE 18207 SAN NICOLAS"}]},"id":156,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LLULIANA","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"GRANDEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"72291332"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":157,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000330\/00065974.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CU\u00d1UMBUQUI","Pronvincia":"LAMAS","Departamento":"SAN MARTIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/01\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"ENRIQUE RUIZ VALDEZ","Madre":"FLOR DE MARIA ROMERO RIOS","Padre":"OLIVERO FLORES PEZO"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"9 DE OCTUBRE - CALLE FRANCISCO - B - N\u00b0 167","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"TODOS SOMOS UCAYALI"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1968","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1958 - 1963","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"1221"}]},"id":158,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"60000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AA\/HH - 9 DE OCTUBRE","Tipo":"VIVIENDA"},{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AA\/HH - 9 DE OCTUBRE","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"ROSA BERTILA","ApPaterno":"FLORES","ApMaterno":"ROMERO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00065974"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":159,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"332.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"332.00","Privado":"0.00","Publico":"332.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/264038\/10630349.jpg","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/11\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"NAZARET PASCUAL BRAVO QUISPE","Madre":"ANTONIA RAMIREZ GONZALES","Padre":"PASTOR TUANAMA BORSHE"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"AA\/HH - JOSE OLAYA - JR. CESAR VALLEJO - MZ - 03 - LT - 09","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"CEMBA"},{"a\u00f1o":"1984 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MIRAFLORES","nombre":"FERMIN TANGUIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"JOSE OLAYA"},{"a\u00f1o":"1976 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"EL BOTECITO"},{"a\u00f1o":"1978 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"CASERIO INDEPENDENCIA"}]},"id":160,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EMPERATRIZ","ApPaterno":"TUANAMA","ApMaterno":"RAMIREZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"10630349"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/10\/169765\/80346528.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/10\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"MAGALI DEL PILAR SALON MONTOYA","Madre":"ROSA MERCEDES BECERRIL ARBILDO","Padre":"MOISES TORRES VALQUI"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO RAMOS","Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":161,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NORBERTO","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"BECERRIL","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80346528"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/03\/168816\/45887552.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/04\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELVIRA AMPAM KAJEKUI","Padre":"BERNABE NUJIGKUS WAJASH"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.KUSU KUBAIM","Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","nombre":"I.E.S. HILARIO CHUIN BASHUKAT"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","nombre":"I.E.P.M. N\u00b0 16741"}]},"id":162,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"10000.00","Ficha":"0","Direccion":"KUSU KUBAIM","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"ELSI","ApPaterno":"NUJIGKUS","ApMaterno":"AMPAM","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45887552"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/277806\/71339535.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/04\/1995"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"EDILBERTA AMASIFUEN PICOTA","Padre":"JAIME VASQUEZ VALERA"},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"JR. IPARIA MZ - 45 LT- 21","Distrito":"YARINACOCHA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA","Especialidad":"ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"CIENCIAS DE LA SALUD"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2012","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"CNY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"64093"}]},"id":163,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NIDIA SISSY","ApPaterno":"VASQUEZ","ApMaterno":"AMASIFUEN","Sexo":"FEMENINO","DNI":"71339535"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/10\/169763\/45115353.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/06\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"BERCELIA PEREZ ARRASCUE","Madre":"MARIA FLORA LIZARDO ARBILDO","Padre":"JOSE REUDORICO COLLAZOS MONTOYA"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO TUCUCHIN","Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":164,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN EUGE\u00d1O","ApPaterno":"COLLAZOS","ApMaterno":"LIZARDO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45115353"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"100.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"100.00","Privado":"100.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/03\/168815\/33762998.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/11\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"CELESTINA YAMPIS KANTUA","Madre":"BISTINA MAYAN UNUP","Padre":"TOMAS SEJEKAM MAYAN"},"Residencia":{"Tiempo":"48 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. TEESH","Distrito":"NIEVA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":165,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"0","Direccion":"CC.NN. TEESH","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"OSWALDO","ApPaterno":"SEJEKAM","ApMaterno":"MAYAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33762998"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/10\/201587\/43936091.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA VICTORIA","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/08\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"JOSE HECTOR TAFUR LOPEZ","Madre":"MARIA PERPETO LOPEZ SANTILLAN","Padre":"CARLOS HUIMAN PUSI"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"SANTA ROSA","Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":166,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YULIANA","ApPaterno":"HUIMAN","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43936091"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"100.00","Otros":{"Total":"100.00","Privado":"100.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/03\/168841\/33768009.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/11\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"HOMER TRIGOSO RODRIGUEZ","Madre":"DOLINA KUJIKAT BASHUKAT","Padre":"NASARIO KININ BASHUKAT"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"EL CENEPA","Distrito":"EL CENEPA","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":167,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"10000.00","Ficha":"0","Direccion":"C.P.M. KUSU KUBAIM","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"LIDIA","ApPaterno":"KININ","ApMaterno":"KUJIKAT","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33768009"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/10\/169764\/46542233.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/08\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA YOLANDA PORTOCARRERO ZUMAETA","Madre":"LILIANA MERCEDES CASTRO ACOSTA","Padre":"SEGUNDO SIFORIANO LOPEZ MONTOYA"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO RAMOS","Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","nombre":"18249 SANTA ROSA"}]},"id":168,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE DENIS","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"CASTRO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46542233"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/10\/169765\/43138296.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/07\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"JOSE OTONIEL COLLAZOS LOPEZ","Madre":"HILDA MONTOYA ARBILDO","Padre":"AMADOR VELA NOVOA"},"Residencia":{"Tiempo":"8 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO RAMOS","Distrito":"SANTA ROSA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":169,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAGALI ROCIO","ApPaterno":"VELA","ApMaterno":"MONTOYA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43138296"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"3600.00","Otros":{"Total":"800.00","Privado":"800.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2800.00","Privado":"2800.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/06\/169745\/33948908.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"GRANADA","Pronvincia":"CHACHAPOYAS","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/05\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CELMIRA MERCEDES TUESTA MONTOYA","Padre":"MANUEL NI\u00d1O MU\u00d1OZ SANTILLAN"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"JR. HERMANOS VARGAS S\/N","Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2008 - 2010","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO 06 DE JUNIO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ACCON POPULAR"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"FUERZA DEMOCRATICA"}],"CargoE":[{"Periodo":"2003 - 2006","Cargo":"SECRETARIO PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"ACCION POPULAR"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICO DENTAL","Especialidad":"TECNICO DENTAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"ESCUELA SALUD SERGIO BERNALES"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"I.E. AUGUSTO S. BONDY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"18236"}]},"id":170,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"50000.00","Ficha":"0","Direccion":"JR HERMANOS VARGAS","Tipo":"CASA HABITACION"},{"Autovaluo":"40000.00","Ficha":"0","Direccion":"HUANU HUANU","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"EMER AUGUSTO","ApPaterno":"MU\u00d1OZ","ApMaterno":"TUESTA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33948908"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/06\/169746\/33949031.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/01\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"MILTON ALBERTO CHAVEZ PARDO","Madre":"AVELINA MONTOYA MORI","Padre":"GERARDO MELENDEZ VARGAS"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"JR. LA MERCED S\/N","Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1994","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION SECUNDARIA","Especialidad":"EDUCACION SECUNDARIA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","Nombre":"I.S. PEDAGOGICO T.R.DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"I.E. SALAZAR BONDY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"I.E. 18236"}]},"id":171,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GLADIS","ApPaterno":"MELENDEZ","ApMaterno":"MONTOYA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33949031"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/03\/223387\/00824241.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/11\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"CARMEN RENGIFO VASQUEZ","Madre":"ROSA ELVIRA LEON GARCIA","Padre":"SANTOS IZQUIERDO COTRINA"},"Residencia":{"Tiempo":"14 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO ZARUMILLA","Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - SAN MARTIN - MOYOBAMBA - JEPELACIO","nombre":"C.N.A. WILFREDO ZEGARRA SANDOVAL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - SAN MARTIN - MOYOBAMBA - JEPELACIO","nombre":"I.E.N\u00b0 00596"}]},"id":172,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"140000.00","Ficha":"0","Direccion":"CASERIO ZARUMILLA","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"TEOFILO","ApPaterno":"IZQUIERDO","ApMaterno":"LEON","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00824241"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/06\/169745\/46182805.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/12\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA JUSTINA MESTANZA MELENDEZ","Padre":"JULIAN ARISTA SALAZAR"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO DE SHUCUSH","Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":173,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN PABLO","ApPaterno":"ARISTA","ApMaterno":"MESTANZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46182805"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/06\/169801\/33960089.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/12\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA EUFELINDA VARGAS TAFUR","Padre":"JOSE I SALAZAR MU\u00d1OZ"},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO SHUCUSH","Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":174,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS","ApPaterno":"SALAZAR","ApMaterno":"VARGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33960089"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/03\/169812\/33436202.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA JALCA","Pronvincia":"CHACHAPOYAS","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/10\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"LILIA HUAMAN PUSCAN","Madre":"MARIA APOLONIA SANCHEZ GUIOP","Padre":"FELIX PUERTA HUAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"06 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO ACHAMAL","Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":175,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ARNULFO","ApPaterno":"PUERTA","ApMaterno":"SANCHEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33436202"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/06\/169801\/33960098.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/02\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"OLIVIA MELENDEZ DE MELENDEZ","Padre":"GUSTAVO MELENDEZ MELENDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO MARAYPAMPA","Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":176,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CELIN","ApPaterno":"MELENDEZ","ApMaterno":"MELENDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33960098"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/06\/169745\/72230782.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/05\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA ELOISA MONTANO MELENDEZ","Padre":"FRANCISCO MESTANZA MELENDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"JR. PROGRESOS\/N","Distrito":"LONGAR","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2011 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICO EN ADMINISTRACION","Especialidad":"TECNICO EN ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","Nombre":"IST PUBLICO R.D. MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"I.E. A. SALAZAR BONDY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"18236"}]},"id":177,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIA GLADYS","ApPaterno":"MESTANZA","ApMaterno":"MONTANO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"72230782"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"0.00","Publico":"1500.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/03\/169716\/33430770.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MOLINOPAMPA","Pronvincia":"CHACHAPOYAS","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/10\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"JOSE HELGER LOPEZ ARRIAGA","Madre":"VILMA DOLORES SALDA\u00d1A SIPAN","Padre":"ANIBAL MARCHAND CALDERON"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"ZARUMILLA","Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2011 - 2014","Cargo":"REGIDORA","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"FUERZA AMAZONENSE"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - MOLINOPAMPA","nombre":"I.E. JOSE OLAYA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - MOLINOPAMPA","nombre":"I.E.N\u00b0 MOLINOPAMPA"}]},"id":178,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MILAGROS ESPERANZA","ApPaterno":"MARCHAND","ApMaterno":"SALDA\u00d1A","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33430770"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":179,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/03\/169717\/33943329.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/02\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"CINELIDA FUENTES LOPEZ","Madre":"ROSA AURORA ALVARADO COLLANTES","Padre":"AMAXIMANDRO TUESTA HIDALGO"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO SAN ANTONIO","Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":180,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PEDRO","ApPaterno":"TUESTA","ApMaterno":"ALVARADO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33943329"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"0.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/03\/223387\/73113347.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/03\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"DENIS IVAN LA TORRE PORTOCARRERO","Madre":"REYNILDA HERNANDEZ HERNANDEZ","Padre":"MIENCO CONCEPCION CRUZ RODRIGUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO BUENOS AIRES","Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2008","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","nombre":"I.E. 18221"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","nombre":"I.E. BUENOS AIRES"}]},"id":181,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIDIS KARINA","ApPaterno":"CRUZ","ApMaterno":"HERNANDEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"73113347"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/09\/262204\/00825179.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/11\/1956"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ALMEYDA RODRIGUEZ OCAMPO","Padre":"ALBERTO TEJADA CARBAJAL"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"CHIRIMOTO","Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"2002","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}],"CargoE":[{"Periodo":"2003 - 2006","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"I.N.A. MIXTO 105 HUAMBO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1968","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","nombre":"I.E. N\u00b0 18213 CHIRIMOTO"}]},"id":182,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE ELEAZAR","ApPaterno":"TEJADA","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00825179"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1800.00","Otros":{"Total":"1800.00","Privado":"0.00","Publico":"1800.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/01\/17\/116237\/19862806.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VILCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/02\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"SIMONA ROJAS OLIVAR","Madre":"VIRGINIA EGAS SAPALLANAY","Padre":"ZACARIAS VILLAZANA DIEGO"},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO DE HUANCALPI","Distrito":"VILCA","Pronvincia":"HUANCAVELICA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"2011 - 2014","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE TRABAJANDO PARA TODOS"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - CHUPACA - CHUPACA","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO TEODORO PE\u00d1ALOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","nombre":"I. E JOSE CARLOS MARIATEGUI - HUALCALPI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - CHILCA","nombre":"I. E JOSE CARLOS MARIATEGUI"},{"a\u00f1o":"1969 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","nombre":"CENTRO EDUCATIVO N\u00b036059 HUANCALPI"}]},"id":183,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"200000.00","Ficha":"P16009343","Direccion":"JR. CESAR VALLEJO MZ. O LOTE 03 - LA ESPERANZA - EL TAMBO -HUANCAYO","Tipo":"CASA MATERIAL NOBLE"},{"Autovaluo":"500.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"HUACTAHUASI S\/N - HUANCALPI - VILCA","Tipo":"CASA RUSTICA"}]},"Personal":{"Nombre":"WALTER FELIMON","ApPaterno":"VILLAZANA","ApMaterno":"EGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"19862806"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"15000.00","Detalle":"PR\u00c9STAMO - BANCO INTERBANK"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/257989\/25661794.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/01\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"VICTORIA CARRANZA FIGUEROA","Padre":"PEDRO SALAZAR CERPA"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"SAN JUDAS TADEO MZ G LT 2 CUARTO SECTOR","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"HEROINAS LAS TOLEDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"MIGUEL GRAU"}]},"id":184,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BEATRIZ MILAGROS","ApPaterno":"SALAZAR","ApMaterno":"CARRANZA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25661794"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/08\/169751\/33950104.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/02\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"ROSA DE JESUS SALDA\u00d1A VALLE","Madre":"PEQUE\u00d1A TERESITA PELAEZ TAFUR","Padre":"ESTEBAN TAFUR LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"AV. SAN ANTONIO S\/N","Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2008 - 2010","OrganizacionPolitica":"UNIDOS AL CAMPO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES Y REGIONALES 2010","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"JUNTOS POR AMAZONAS"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES 2006","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ACCI\u00d3N POPULAR"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1994 - 1998","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - SAN MARTIN - SAN MARTIN - TARAPOTO","Universidad":"INCA GARCILAZO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","nombre":"IE N\u00b0 18240 CALLEJON"}]},"id":185,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NILSER","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"PELAEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33950104"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUN. DISTRITAL DE MARISCAL BENAVIDES"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUN. DISTRITAL DE MARISCAL BENAVIDES"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/128767\/25753227.jpg","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/04\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ANA BRA\u00d1EZ VIUDA DE VEGA","Padre":"APOLINARIO VEGA BANCAYAN"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"URB. SANTA MARINA SUR BLOCK 37 INTERIOR 101","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"MERY FLORA"},{"a\u00f1o":"1985 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"GUADALUPE"},{"a\u00f1o":"1982 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SANTO DOMINGO SABIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SANTO DOMINGO SABIO"}]},"id":186,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA ANA","ApPaterno":"VEGA","ApMaterno":"BRA\u00d1EZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25753227"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169709\/44763305.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/12\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"YOLANDA ISABEL TAFUR MIXAN","Padre":"JOSE MACARIO GUEVARA LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"PSJE GRIFO SAN NICOLAS","Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2008","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"LABORATORIO CLINICO","Especialidad":"T\u00c9CNICO DE LABORATORIO CLINICO","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISPP \"PERU-JAPON\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}]},"id":187,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PAULA","ApPaterno":"GUEVARA","ApMaterno":"TAFUR","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44763305"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/207676\/33960650.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/11\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"SEGUNDO REINALDO ARISTA MELENDEZ","Madre":"MARIA ZORAIDA ACOSTA PORTOCARRERO","Padre":"MANUEL OYARCE ROJAS"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO CUILLAS","Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - 2014","OrganizacionPolitica":"MIRA"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2005 - 2014","Cargo":"MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 PROVINCIAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MIRA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2010","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"EDUC. CON MENCI\u00d3N EN DOCENCIA Y GESTI\u00d3N EDUCATIVA","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2001 - 2002","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION INICIAL","Facultad":"CIENCIAS HIST\u00d3RICO SOCIALES Y EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Universidad":"PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE N\u00b0 18225 SHOCOL"}]},"id":188,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIDA ANGELICA","ApPaterno":"OYARCE","ApMaterno":"DE ARISTA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33960650"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/12\/279844\/80617434.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - VISTA ALEGRE","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VISTA ALEGRE","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/07\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"LELIA ENNIT FRIAS MORETO","Madre":"ROSALINA CAMPOS DE ROJAS","Padre":"ELEODORO ROJAS BECERRA"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"VISTA ALEGRE","Distrito":"VISTA ALEGRE","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":189,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MILDER","ApPaterno":"ROJAS","ApMaterno":"CAMPOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80617434"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169708\/33947322.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/09\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"FRANCISCO SOLANO TUESTA RUIZ","Madre":"CLAUDIA AURORA PORTOCARRERO FERNANDEZ","Padre":"JOSE ALBERTO YOPLAC LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"09 A\u00d1OS","Lugar":"JR. HUAYABAMBA 227","Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - 2014","OrganizacionPolitica":"MIRA"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - 2005","Grado":"BACHILLER","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"HISTORIA Y GEOGRAFIA","Facultad":"CIENCIAS HIST\u00d3RICO SOCIALES","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Universidad":"PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1988 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION","Especialidad":"HISTORIA Y GEOGRAFIA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1986","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE SAN FRANCISCO"},{"a\u00f1o":"1987 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","nombre":"IE SAN JUAN DE LA FRONTERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE N\u00b0 18229"}]},"id":190,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GRACIELA MERCEDES","ApPaterno":"YOPLAC","ApMaterno":"PORTOCARRERO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33947322"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/09\/284105\/80347324.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LUYA","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/06\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"NELLY CHUQUIZUTA VILLAREAL","Madre":"ISELA MERCEDES MENDOZA","Padre":"LUIS CELESTINO BAZAN MORAN"},"Residencia":{"Tiempo":"06 A\u00d1OS","Lugar":"JR. POSIC 250","Distrito":"OMIA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2007","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Universidad":"UNTRM"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LUYA","nombre":"IE RAM\u00d3N CASTILLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LUYA","nombre":"IE. 18132"}]},"id":191,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARTIN","ApPaterno":"BAZAN","ApMaterno":"MENDOZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80347324"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2009 - 2010","Entidad":"PRONAMA","Cargo":"SUPERVISOR"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"0.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992459449719758.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/06\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"LEON CASTRO HECTOR MOISES","Madre":"CATALINA MORI LEON","Padre":"WILSON SOTO VILCA"},"Residencia":{"Tiempo":"43 A\u00d1OS","Lugar":"AV. 16 DE NOVIEMBRE NRO. 413","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2006 - 2012","OrganizacionPolitica":"PARTIDO POLITICO SOMOS PERU"},{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO INTEGRACION DESCENTRALISTA - MIDE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2000 - 2001","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"PSICOLOGIA CLINICA Y DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD MAYOR DE SAN MARCOS","Tipo":"MAESTRIA"},{"Periodo":"2005 - 2006","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS","Tipo":"DOCTORADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1992 - 1997","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"PSICOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS SOCIALES","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1989 - 1991","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICA EN ENFERMERIA","Especialidad":"TECNICA EN ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","Nombre":"I.S.T.P. MAX PLANCK"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"COLEGIO NACIONAL MIXTO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":192,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DAISY YENY","ApPaterno":"SOTO","ApMaterno":"MORY","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22664818"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2002 - 2004","Entidad":"EVA - DIRESA","Cargo":"CORRDINADORA"},{"Periodo":"2003 - 2005","Entidad":"MESA DE CONCERTACION DE LUCHA CONTRA LA POBREZA","Cargo":"COORDINADORA"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169797\/09985711.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUAMBO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/07\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"ROSA ANA PELAEZ NOVOA","Madre":"ROSA AURORA MELENDEZ TUESTA","Padre":"EXIPION MORI LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"02 A\u00d1OS","Lugar":"AV LA RIVIERA 322","Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"INAM 105 HUAMBO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"CEP 18290"}]},"id":193,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE ESTE\u00d1O","ApPaterno":"MORI","ApMaterno":"MELENDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09985711"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/210978\/25457105.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/10\/1954"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELENA TELLEZ GONZALES","Padre":"ABELARDO LECCA SANTOS"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"AV. CHOCANO JOSE SANTOS 159 A.H 22 HECTAREAS","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2006 - 2008","Proceso":"DEMOCRATICO \/ 2006-2007","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CALLAO - SANTA MARINA","Cargo":"PRESIDENTE","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"ASOC. VECINAL SANA MARINA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"COLEGIO SAN ANTONIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"COLEGIO SAN ANTONIO"}]},"id":194,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ABELARDO ALEJANDRO","ApPaterno":"LECCA","ApMaterno":"TELLEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25457105"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"COMITE CIVICO P.N.P","Cargo":"SECRETARIO COCICOOP."},{"Periodo":"2007 - 2009","Entidad":"COMITE CIVICO P.N.P","Cargo":"VICEPRESIDENTE COCICOOP."}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587972921791740953.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"JUNIN - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUANCAYO","Pronvincia":"HUANCAYO","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/08\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"GLORIA CAPACYACHI AYLAS","Padre":"RODRIGO DEL CASTILLO IPARRAGUIRRE"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE REAL N\u00ba 550","Distrito":"HUAYUCACHI","Pronvincia":"HUANCAYO","Departamento":"JUNIN"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO DE ORGANIZACI\u00d3N, POL\u00cdTICA E IDEOLOGIA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO ETNOCACERISTA DE JUN\u00cdN"},{"Periodo":"2010 - 2014","Cargo":"PERSONERO LEGAL TITULAR","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO ETNOCACERISTA DE JUN\u00cdN"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"MAESTR\u00cdA EN ADMINISTRACI\u00d3N PUBLICA Y GOBIERNO","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","Centro":"ESCUELA DE POSGRADO - UNCP","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACI\u00d3N","Facultad":"CIENCIAS ADMINISTRATIVAS Y CIENCIAS ECONOMICAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Universidad":"INCA GARCILASO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","nombre":"C.P. AMERICANO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUAYUCACHI","nombre":"30173"}]},"id":195,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NANDINO DENNIS","ApPaterno":"DEL CASTILLO","ApMaterno":"CAPACYACHI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"20105505"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","Cargo":"PROFESIONAL ADMINISTRATIVO","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN"},{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - HUAYUCACHI","Cargo":"CONSULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSULTOR INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":196,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992330523191162.jpg","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":197,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,null,null,null,null,{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":203,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":205,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,null,null,{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":209,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/236022\/43349661.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/12\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA PEREGRINA JARAMILLO TERRONES","Padre":"JUAN NASARIO ISIQUE CABRERA"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BRAULIO CAMPOREDONDO S\/N","Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2008 - 2010","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Especialidad":"TECNICO EN ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","Nombre":"ISTP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}]},"id":210,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SHALYN","ApPaterno":"ISIQUE","ApMaterno":"JARAMILLO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43349661"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/129178\/01324503.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PUNO","Pronvincia":"PUNO","Departamento":"PUNO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"07\/03\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"ROCIO SOTO FERNANDEZ","Madre":"FIDELA COPARI ANCO","Padre":"CECILIO YUPANQUI CHACUBILLE"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CHICLAYO 118. CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"APODERADO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"FUNDADOR","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"GERENCIA DE DOCTRINA Y POLITICA REGIONAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"PERSONERO TECNICO TITULAR","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":211,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN DE DIOS CECILIO","ApPaterno":"YUPANQUI","ApMaterno":"COPARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"01324503"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/01\/01\/167158\/43700911.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUAMBO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/08\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CRUZ HERMINIA FERNADEZ GRANDEZ","Padre":"ABEL TEJADA TUESTA"},"Residencia":{"Tiempo":"02 A\u00d1OS","Lugar":"JR. HUAMBO N\u00b0 404","Distrito":"SAN NICOLAS","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"LICENCIADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACI\u00d3N DE SERVICIOS TURISTICOS","Facultad":"CIENCIAS EMPRESARIALES","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"UNIVERSIDAD PERUANA DE LAS AMERICAS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"IE SAN MIGUEL DE HUAMBO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"EPM 18224 MIRAFLORES"}]},"id":212,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE GILVER","ApPaterno":"TEJADA","ApMaterno":"FERNANDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43700911"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","Cargo":"ANALISTA DE CREDITOS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"COOP. DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTO CRISTO DE BAGAZAN"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"ASISTENTE TECNICO","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PROYECTO CITE UTCUBAMABA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/210404\/22509652.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUANUCO","Pronvincia":"HUANUCO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/12\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"AYDEE MALPARTIDA MENA","Padre":"VICENTE MARTEL MORALES"},"Residencia":{"Tiempo":"2 A\u00d1OS","Lugar":"AV. VICENTE MORALES DUAREZ N\u00b0 1306. A","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONTABILIDAD","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Nombre":"I.S.T. APARILLO POMARES"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.P. COOP SAN FRANCISCO"},{"a\u00f1o":"1985 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.N HERMILIO VALDIZON"},{"a\u00f1o":"1987 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.P LA INMACULADA C."}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.E.N 32001"}]},"id":213,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULY JANET","ApPaterno":"MARTEL","ApMaterno":"MALPARTIDA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22509652"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"TEC. ADMINISTRATIVA","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REPUBLICA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"TEC. ADMINISTRATIVA","Hasta":"2009","Desde":"2001","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REPUBLICA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"ASISTENTE DE GERENCIA","Hasta":"2000","Desde":"1995","Sector":"PRIVADO","Centro":"MOLINERA KUENNEN Y DUONNE S.A"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/04\/09\/226082\/21809914.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CA\u00d1ETE - NUEVO IMPERIAL","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ICA","Pronvincia":"ICA","Departamento":"ICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/11\/1962"},"Familiar":{"Conyuge":"BLANCA AMERICA MELENDEZ LOYOLA","Madre":"ROSA IRMA FARFAN VILCHERREZ","Padre":"RICARDO ALEJANDRO HUAMAN CAHUA"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"JR MANCHEGO MU\u00d1OZ 360","Distrito":"NUEVO IMPERIAL","Pronvincia":"CA\u00d1ETE","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2013","OrganizacionPolitica":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - CHINCHA - CHINCHA BAJA","nombre":"GUE JOSE PARDO BARREDA"},{"a\u00f1o":"1975 - 1976","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","nombre":"IE PARTICULAR IEP JOSE TORIBIO PELO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","nombre":"IE 23008"}]},"id":214,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WALTER JAIME","ApPaterno":"HUAMAN","ApMaterno":"FARFAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21809914"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - CA\u00d1ETE - NUEVO IMPERIAL","Cargo":"ASESOR MUNICIPAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"SEGURIDAD","Hasta":"1996","Desde":"1994","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACE HOME CENTER PERU"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"VIOLENCIA CONTRA LA AUTORIDAD PUBLICA","Delito":"VIOLENCIA CONTRA LA AUTORIDAD PUBLICA","Juzgado":"MIXTO Y PENAL UNIVERSAL - RODRIGUEZ DE MENDOZA","FechaSentencia":"29\/01\/2009","Expediente":"2007-0097"}]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/08\/169747\/33949306.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/05\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"TERESA DE JESUS TAFUR MIXAN","Madre":"PEQUE\u00d1A TERESITA PELAEZ TAFUR","Padre":"ESTEBAN TAFUR LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"AV. HUAYABMBA S\/N","Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","nombre":"IE 18240 CALLEJON"}]},"id":215,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"PK9898","Modelo":"TOYOTA STATION WAGON","Tipo":"01 CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"TO347","Modelo":"TOYOTA STATION WAGON","Tipo":"01 CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"PP1537","Modelo":"TOYOTA ESTATION WAGON","Tipo":"01 CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"10500.00","Caracteristicas":"B2L335","Modelo":"CHEBRODEL","Tipo":"MINI BAAN","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"3500.00","Caracteristicas":"B42290","Modelo":"WIYANG","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"0","Direccion":"RURAL","Tipo":"6 TERRENOS"},{"Autovaluo":"60000.00","Ficha":"0","Direccion":"AV. 28 DE JULIO N\u00b0 788","Tipo":"01 CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"AUGUSTO GIL","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"PELAEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33949306"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/04\/09\/226082\/15376900.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CA\u00d1ETE - NUEVO IMPERIAL","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN VICENTE DE CA\u00d1ETE","Pronvincia":"CA\u00d1ETE","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/10\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"VICTOR MAURO RODRIGUEZ OLANDA","Madre":"FELIPA HUAPAYA DE MANCO","Padre":"ANCELINO HUAYAMARES VALENZUELA"},"Residencia":{"Tiempo":"32 A\u00d1OS","Lugar":"C.P. CARMEN ALTO MZ. 67 LT. 7","Distrito":"NUEVO IMPERIAL","Pronvincia":"CA\u00d1ETE","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1993 - 1997","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - ICA - CHINCHA - CHINCHA ALTA","Nombre":"INST. SUP. PEDAGOGICO DE CHINCHA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CA\u00d1ETE - SAN LUIS","nombre":"I.E. MIXTO SAN LUIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CA\u00d1ETE - SAN LUIS","nombre":"I.E. CENTRO MUJERES"}]},"id":216,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA ANTONIA","ApPaterno":"HUAYAMARES","ApMaterno":"DE RODRIGUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"15376900"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"5000.00","Otros":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992096848045080.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/02\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"LADY DIANA BRAVO ANAZCO","Madre":"BREDA BRAVO PACHECO","Padre":"AGUSTIN VENTURO CHEPE"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"JR. GRAU NRO 150","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1990 - 2000","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ODONTOLOGIA","Facultad":"ODONTOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"FEDERICO VILLAREAL"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":217,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HENRY","ApPaterno":"VENTURO","ApMaterno":"BRAVO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09927884"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - AMBO","Cargo":"PROPIETARIO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTABLECIMIENTO COMERCIAL"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - AMBO","Cargo":"ODONTOLO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128695\/25738958.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/06\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA NAVARRO RIOS","Madre":"VICTORIA PURIZACA JACINTO","Padre":"TOMAS ECHE CHUNGA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"CIUDAD DEL PESCADOR MZ. A1 LOTE 17","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICO ELECTRICISTA","Especialidad":"ELECTRICIDAD","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Nombre":"I.S.T.P \"SIMON BOLIVAR\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"I.E.P \"2 DE MAYO\""}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"I.E SOSO \"SAN PEDRO\""}]},"id":218,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAUL MARCIAL","ApPaterno":"ECHE","ApMaterno":"PURISACA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25738958"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"GERENTE TECNICO","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"EMPRESA DE LIMPIEZA PUBLICA DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Cargo":"ASISTENTE FINANCIERO","Hasta":"2003","Desde":"1998","Sector":"PRIVADO","Centro":"COORPORACION PESQUERA SAN FRANCISCO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1998","Desde":"1992","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.S.T.P \"SIMON BOLIVAR\""}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128243\/25648600.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/10\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"BEATRIZ VILCA PINARES","Madre":"FORTUNATA PALOMINO GUTIERREZ","Padre":"TELESFORO COX GARCIA"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"JIR\u00d3N MICAELA BASTIDAS 152 (MZ A -3 LOTE 13 VILLA SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2012","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"EVALUACION Y ACREDITACION DE LA CALIDAD DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1987 - 1992","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"SAN MARCOS"},{"Periodo":"2001 - 2006","Grado":"LICENCIADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUACION","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"SAN MARCOS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"I.E. RAUL PORRAS BARRENECHEA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"I.E. 5041"}]},"id":219,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS ALFREDO","ApPaterno":"COX","ApMaterno":"PALOMINO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25648600"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Cargo":"COORDINADOR - DOCENTE","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"ASESORIA EDUCATIVA PRE POLICIAL EIRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2014","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"MULTISERVICIOS SAN CARLOS"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2014","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"ASESORIA EDUCATIVA LA PRE SAN CARLOS EIRL"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE CARMEN DE LA LEGUA - REYNOSO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/204643\/25501939.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PUEBLO LIBRE","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/02\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"HERNAN GUILLERMO CUADROS CHAVEZ","Madre":"LUISA ALPAJA GUTIERREZ","Padre":"PABLO TRUJILLO REYES"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"URB. CIUDAD DEL PESCADOR M-C1 L-19","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - 2006","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"LICENCIATURA EN ENFERMERIA","Facultad":"HIPOLITO UNANUE","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","Universidad":"UNIVERSDIAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2001 - 2003","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA","Especialidad":"ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Nombre":"FELIPE M. ROTALDE C.M.N"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","nombre":"ISABEL CHIMPU OCLLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","nombre":"COLEGIO NACIONAL 3036"}]},"id":220,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FELIPA DELIA","ApPaterno":"TRUJILLO","ApMaterno":"ALPAJA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25501939"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128031\/43075299.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MIRAFLORES","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/06\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"JUANA ROSSANA OSIELE SAMAME TABER","Padre":"LUIS ALBERTO OJEDA DE LA CRUZ"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE LOS ALMELIES N\u00b0 390 DPTO 302 URB. VIRU","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","Centro":"IPAE - ESCUELA DE EMPRESARIOS","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2010","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"CIENCIAS CONTABLES","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1999 - 2001","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION E INFORMATICA","Especialidad":"COMPUTACION E INFORMATICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LINCE","Nombre":"INSTITUCION DE EDUCACION SUPERIOR"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","nombre":"CEP JESUS EL BUEN PASTOR"},{"a\u00f1o":"1999 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","nombre":"CEP LOS SANTOS APOSTOLES"},{"a\u00f1o":"1997 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CEP SE\u00d1OR DE LUREN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CEP SE\u00d1OR DE LUREN"},{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CEP SAN NORBERTO"}]},"id":221,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"20000.00","Caracteristicas":"GO-1285","Modelo":"DAEWOO - ESPERO - 1994","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS ALBERTO","ApPaterno":"OJEDA","ApMaterno":"SAMAME","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43075299"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"VERIFICADOR","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUPER INTENDENCIA NACIONAL DE ADMINISTRACION ADUANERA Y TRIBUTARIA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","Cargo":"JEFE DE ADMINISTRACION Y FINANZAS","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"BILLBOARD SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"JEFE DE ADMINISTRACION Y FINANZAS","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"AIRE FRIO SRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORPORACION FRIO SAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/237748\/22972183.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/05\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"ESTHER VILLANUEVA CASTILLO","Madre":"CASIMIRA TOVAR CHAVEZ","Padre":"CEFERINO ENCALADA PEREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE AV. MORALES DUAREZ N\u00ba 1272","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2011","Cargo":"DIRECTOR DE ORGANIZACION DISTRITAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"POR TI CALLAO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"CN RAUL PORRAS BARRENECHEA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"ESCUELA PRIMARIA 440"}]},"id":222,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAUL SEVERO","ApPaterno":"ENCALADA","ApMaterno":"TOVAR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22972183"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128164\/25632675.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAPALLANGA","Pronvincia":"HUANCAYO","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/04\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"BETZABET BERTHA ESPINOZA ROMANI","Madre":"ISIDORA AGUILAR ALDANA","Padre":"JULIO VILLALBA GONZALO"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"PASAJE HUASCAR 119","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"C.N. RAUL PORRAS BARRENECHEA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"I.E. 5030"}]},"id":223,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO NEON","ApPaterno":"VILLALBA","ApMaterno":"AGUILAR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25632675"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"COORDINADOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"SIVAL SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"JEFE DE VENTAS","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"MV ELECTRO AUTOMATIZACION"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"PROFESOR - FACILITADOR","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DE EDUCACION - PROG. MOVILIZACION POR LA ALFABETIZACI\u00d2N"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"COMERCIANTE","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128105\/25620832.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUARMEY","Pronvincia":"HUARMEY","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/06\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ELOISA MARI\u00d1O SANCHES","Padre":"JUAN EVANGELISTA SIFUENTES"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"MZ R4 LT 4 CIUDAD DEL PESCADOR","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":224,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALICIA","ApPaterno":"SIFUENTES","ApMaterno":"MARI\u00d1O","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25620832"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128026\/25590692.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/07\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MERCEDES DIAZ LOZADA","Padre":"WILFREDO RAMOS BORJA"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"URB. JARDINES VIR\u00da - LOS FICUS 202 - 206","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DORA MAYER"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DORA MAYER"}]},"id":225,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARMEN LIDIA","ApPaterno":"RAMOS","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25590692"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128723\/25744554.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/12\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"NICOLASA MOREANO HURTADO","Madre":"CRISTINA BEATRIZ CHIHUAN GRANDE","Padre":"CESARIO MAYA CASTILLO"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"AV. OSCAR BENAVIDES 3090","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"EMMA DETMAN DE GUTIERREZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"EMMA DETMAN DE GUTIERREZ"}]},"id":226,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CRISTIAN HUGO","ApPaterno":"MOYA","ApMaterno":"CHIHUAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25744554"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"PRESIDENTE","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"CAMARA DE COMERCIO DE BELLAVISTA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA ODONTO SALUD"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA BRASIL DENT"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/202709\/45707905.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/05\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LAUPA ENCISO CAROLINA","Padre":"DE LA CRUZ ZAVALETA IBAN"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON COSTA RICA N\u00ba 105","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"AGUSTO SALAZAR BONDY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"BANDERA DE LA PAZ 5044"}]},"id":227,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAQUEL FLORITA","ApPaterno":"DE LA CRUZ","ApMaterno":"LAUPA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45707905"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"SECRETARIA","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"IGLESIA FILADELFIA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"DUE\u00d1A","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HELADERIA Y FUENTE SODA CIELO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/127976\/45077534.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/06\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MELVA CASAS NU\u00d1EZ","Padre":"GUILLERMO LOPEZ ESCOBAR"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"MZ L4 LOTE 27 CIUDAD DEL PESCADOR","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"P.N.V CALLAO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DARIO ARRUZ 5011"}]},"id":228,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EDWIN HENRY","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"CASAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45077534"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/127984\/74155254.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAIMAS","Pronvincia":"AYABACA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/09\/1995"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA ELENA GIRON JIMENEZ","Padre":"SEGUNDO OTILIO GARCIA CASTILLO"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BOLOGNESI 505","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2008 - 2012","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"GENERAL PRADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"GENERAL PRADO"}]},"id":229,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LORENA PAOLA","ApPaterno":"GARCIA","ApMaterno":"GIRON","Sexo":"FEMENINO","DNI":"74155254"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128118\/25623579.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/06\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"JUAN PEDRO DEL CARPIO CASTRO","Madre":"ALEJANDRINA SABINA SOTOMAYOR BUIZA","Padre":"ERNESTO RICARDO MORENO PALACIOS"},"Residencia":{"Tiempo":"44 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MARANGA 715 - INTERIOR 12","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"C.E.P JORGE WASHINGTON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"C.E.P. DIVINO HACEDOR"}]},"id":230,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RENEE CRISTINA","ApPaterno":"MORENO","ApMaterno":"SOTOMAYOR","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25623579"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/206724\/06167949.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUANUCO","Pronvincia":"HUANUCO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/11\/1944"},"Familiar":{"Conyuge":"LUCIO R LEON VILCAHUAMAN","Madre":"FLORICELDA BRAVO PONCE","Padre":"RICARDO GARAY DURAN"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"AV. JULIO C. TELLO N\u00ba 664","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":231,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DELIA","ApPaterno":"GARAY","ApMaterno":"BRAVO DE LEON","Sexo":"FEMENINO","DNI":"06167949"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - 2013","Entidad":"FUNCADI","Cargo":"VICE PRESIDENTA"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/233757\/43247100.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/10\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CLARA ELIZABETH SANTIVA\u00d1EZ GUERRA","Padre":"ISMAEL AGUSTIN BURGA NEYRA"},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE HEROS 413","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2004 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"MARKETING","Especialidad":"MARKETING","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Nombre":"ESCUELA INTERNACIONAL DE GERENCIA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"LORD COCHRANE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"GEORGE WASHINGTON"}]},"id":232,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DANIEL ISMAEL","ApPaterno":"BURGA","ApMaterno":"SANTIVA\u00d1EZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43247100"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"GERENTE DE MARKETING","Hasta":"2014","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"ARCBUR SOLUCIONES EMPRESARIALES SAC."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","Cargo":"ASESOR DE MARKETING","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"SUDAMERICANA DE MOTOS SAC."}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128534\/25443151.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/06\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"MARTHA AUREA CANO SARMIENTO","Madre":"SEMIRAMES ELENA ESPINOZA RIOS","Padre":"PLUTARCO ROBERTO MORALES GUERRA"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"AV. EL PACIFICO 185","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO EJECUTIVO DISTRITAL DE LA PERLA","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"GERENCIA DE LA JUVENTUD","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"CEP SAN JOSE MARISTAS"},{"a\u00f1o":"1980 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"CEP SAN FELIPE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"CEP SAN JOSE MARISTAS"}]},"id":233,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROBERTO DANIEL","ApPaterno":"MORALES","ApMaterno":"ESPINOZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25443151"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128878\/73110955.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/11\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DIANET ELIZABETH ESTRADA VASQUEZ","Padre":"JUAN LUIS ARAUJO CONDORHUAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON PIURA N\u00ba 113 - 115","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"BARBARA D' ACHILE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","nombre":"PERU - JAPON"}]},"id":234,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RENZO ENRIQUE","ApPaterno":"ARAUJO","ApMaterno":"ESTRADA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"73110955"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128496\/25699002.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHICLAYO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/07\/1940"},"Familiar":{"Conyuge":"PAULA YOLANDA MONCAYO SALDARRIAGA","Madre":"PAULA ARSILA SANCHEZ","Padre":"VALENTIN RUIZ"},"Residencia":{"Tiempo":"48 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BRASIL N\u00b0 716","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"ELECCIONES REGIONALES Y MUNICIPALES 2002","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":235,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN","ApPaterno":"RUIZ","ApMaterno":"ARSILA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25699002"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128873\/73039151.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/02\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"SHEILA RODRIGUEZ PEREZ","Padre":"ISAAC HUAMAN OCA\u00d1A"},"Residencia":{"Tiempo":"22 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON ICA N\u00ba 125 CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"POLITECNICO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"C.E. 5030"}]},"id":236,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PAUL ISAAC","ApPaterno":"HUAMAN","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"73039151"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/242038\/43925055.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/10\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"FERNANDO ADOLFO PAJUELO GONZALES","Madre":"IVONNE MARTINA RODRIGUEZ FLORIAN","Padre":"FERNANDO GLOVIS DELGADO ZUESNAVAR"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JR. PACHACUTEC 596","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2008","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"AUXILIAR DE NI\u00d1OS","Especialidad":"AUXILIAR DE INICIAL","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Nombre":"C.E.O NACIONES UNIDAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","nombre":"MARIA REICHE 1065"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"CEP ARTURO TIMORAN 5027"}]},"id":237,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"IVONNE NATALY","ApPaterno":"DELGADO","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43925055"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HOSPITAL SAN JOS\u00c9 - CALLAO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"ADMINISTRADOR","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"SOUTH AMERICAN COMPUTERS SAC."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MAGDALENA DEL MAR","Cargo":"JEFE DE RECURSOS HUMANOS","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSERDIFE SAC."}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128893\/25778427.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/02\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"JENNYFER PATRICIA PE\u00d1A PERALES","Madre":"ROSA MARIA VIZCARRA COAYLA","Padre":"MARCELINO VICENTE DE LA CRUZ MARTINEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"46 A\u00d1OS","Lugar":"UNIDAD LA PERLA BLOCK L-202","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1986 - 1989","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"LOCUCION","Especialidad":"LOCUCION Y COMUNICACION RADICAL Y TELEVISION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Nombre":"I.S.T SISTEMAS DEL PERU"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"C.B JOSE OLAYA B."},{"a\u00f1o":"1984 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","nombre":"G.U.E BARTOLOME HERRERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"COLEGIO MUNICIPAL 4004"}]},"id":238,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILLY FREDDY","ApPaterno":"DE LA CRUZ","ApMaterno":"VIZCARRA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25778427"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","Cargo":"CONDUCTOR","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMPRESA DE TAXI"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"TRANSPORTES E.I.R.L."}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128890\/25777932.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/06\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"YASMINA JAQUELIN LOYOLA SOPLIN","Madre":"ROSA ELENA MANRIQUE HUERTAS","Padre":"GUILLERMO CARRILLO FERNANDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"35 A\u00d1OS","Lugar":"URB. LA MACARENA MZ. \"N\" LOTE 15 CALLE GRANADA","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"GUE BARTOLOME HERRERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"CEP CONCORDIA UNIVERSAL"}]},"id":239,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GUILLERMO","ApPaterno":"CARRILLO","ApMaterno":"MANRIQUE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25777932"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"GSI LOGISTICS GROUP SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"GERENTE FINANCIERO","Hasta":"2010","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"MACHINERY GAS CORPORATION SAC."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SURQUILLO","Cargo":"ASESOR FINANCIERO","Hasta":"2008","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"CASA MARSANA SRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Cargo":"GERENTE FINANCIERO","Hasta":"2004","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSTRUCTORA E INMOBILIARIA TAF"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992075391593712.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN FRANCISCO DE ASIS DE YARUSYACAN","Pronvincia":"PASCO","Departamento":"PASCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/03\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"WILMER BERROSPI ORBEZO","Madre":"MAGNA LEIVA CHAMORRO","Padre":"FILOMENO ASTETE PONCE"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"AMBO","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2014","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 2001","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"LENGUA Y LITERATURA","Facultad":"CIENCIAS DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"I.E. BUENA VISTA"}]},"id":240,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"30000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"HUANCAHUASI","Tipo":"TERRENO DE 300 M2"}]},"Personal":{"Nombre":"LIDIA","ApPaterno":"ASTETE","ApMaterno":"LEYVA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22675058"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"COORDINADORA DE TUTORIA","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"DIRECCION REGIONAL DE EDUCACION"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEI N\u00ba 32747 TUPAC AMARU - SAN JUAN DE YANAMACHAY"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEI SAN MARTIN DE PORRES - \u00d1AUZA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"3200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3200.00","Privado":"200.00","Publico":"3000.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992059843216725.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/02\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"ALICIA SANCHEZ ALVA","Madre":"ANA MARIA ALVARADO BERROSPI","Padre":"NOLBERTO SALCEDO GOMEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"C.P. DE HUARACALLA LT 7 99","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"2DA ESPECIALIDAD","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ENFERMERIA NEFROLOGIO","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Centro":"HERMILIO VALDIZAN","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1992 - 1999","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ENFERMERIA","Facultad":"ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"C.N. ENRIQUE A. NAVEDA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"I.E.P. SAN LUIS GONZAGA"}]},"id":241,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"27000.00","Caracteristicas":"W1R - 445","Modelo":"NISSAN SENTRA","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NOLBERTO ROMMEL","ApPaterno":"SALCEDO","ApMaterno":"ALVARADO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22503527"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - AMARILIS","Cargo":"ENFERMERO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"ESSALUD HOSPITAL II"},{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS"},{"Ubicacion":"HUANUCO - LEONCIO PRADO - RUPA-RUPA","Cargo":"ENFERMERO","Hasta":"2009","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HOSPITAL TINGO MARIA - MINSA"},{"Ubicacion":"HUANUCO - LEONCIO PRADO - RUPA-RUPA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2009","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD DE HUANUCO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587984976011484336.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/03\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"EVELINA ROSARIO GOMEZ CAMAYTERI","Madre":"MARIA LOURDES DE AUCAYAURI","Padre":"DELFIN AUCAYAURI VALLADOLID"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"AV. AVIACION S\/N - CP OVENTENI","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"INTEGRADO OVENTENI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"OVENTENI"}]},"id":242,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LEONARDO HEVERTH","ApPaterno":"AUCAYAURI","ApMaterno":"YVONI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"20741577"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992045841861987.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PADRE ABAD","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/08\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DORA LOPEZ BARRUETA","Padre":"ELEUTERIO FRETEL HUAYTA"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"28 DE JULIO NRO 783","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"ESTUDIANTE","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA Y ARQUITECTURA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"ALAS PERUANAS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":243,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HAROLD FRANKLIN","ApPaterno":"FRETEL","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43500205"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"600.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587984833041833614.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/01\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LUZMILA CASIQUE CORONADO","Padre":"BERNARDINO SEBASTIAN MANUEL"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MIGUEL GRAU S\/N","Distrito":"RAIMONDI","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"SAN FRANCISCO DE ASIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"CHICOSA"},{"a\u00f1o":"2001 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"CHICOSA"},{"a\u00f1o":"2002 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"BOCA APIRIHUA - B"},{"a\u00f1o":"2003 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"BOCA COCANI - B"},{"a\u00f1o":"2000 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"PONTE VEDRA - B"},{"a\u00f1o":"2004 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"NUEVO POZO"},{}]},"id":244,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DNSTI KEVIN","ApPaterno":"SEBASTIAN","ApMaterno":"CASIQUE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"61377350"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992034993518613.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/09\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"OLGA LUISA CARHUANCHO CASTILLO","Madre":"LUISA ATENCIA MEDRANO","Padre":"JOSE LUIS ESTEBAN DELGADO"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO HUANCAPATA","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1993 - 1995","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PRODUCCION AGROPECUARIA","Especialidad":"PRODUCCION AGROPECUARIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","Nombre":"I.S.T.P. MAX PLANCK"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"CE N\u00ba 32137 HUARACALLA"}]},"id":245,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS ALBERTO","ApPaterno":"ESTEBAN","ApMaterno":"ATENCIA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22666025"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"GESTOR DE NEGOCIOS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"AGRO BANCO"},{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"EXTENCIONISTA","Hasta":"2005","Desde":"1998","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DE AGRICULTURA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992020021706538.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/01\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"JOHANA MELISSA ORBEZO BRAVO","Madre":"NELBA SOLORZANO BONIFACIO","Padre":"FERNANDO FAUSTO ESTRADA CAJAS"},"Residencia":{"Tiempo":"13 A\u00d1OS","Lugar":"PASAJE ROSENTAL S\/N","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - 2010","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA DE SISTEMAS","Facultad":"INGENIERIA INDUSTRIAL Y SISTEMAS","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - JOSE CRESPO Y CASTILLO","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES DORREGARAY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1994","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - JOSE CRESPO Y CASTILLO","nombre":"CNI PUCAYACU"},{"a\u00f1o":"1994 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - JOSE CRESPO Y CASTILLO","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES DORREGARAY"}]},"id":246,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FERNANDO OMAR","ApPaterno":"ESTRADA","ApMaterno":"SOLORZANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44099236"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Cargo":"SOPORTE DE REDES","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - TOMAY-KICHWA","Cargo":"JEFE AREA DE RENTAS Y ALMACEN","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TOMAYQUICHUA"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"ASISTENTE AREA DE ABASTECIMIENTO","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE HUACAR"},{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"ENCARGADO DEL MANEJO DE BASE DE DATOS","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"COLEGIO DE INGENIEROS DEL PERU"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":247,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":248,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4000.00","Otros":{"Total":"4000.00","Privado":"4000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991942665914178.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/04\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"KATTY PINTO SIPI\u00d3N","Madre":"GABRIELA BERROSPI LUCIANO","Padre":"SOLANO ALMERCO AVAL"},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CARMEN ALTO S\/N","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":249,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILSON","ApPaterno":"ALMERCO","ApMaterno":"BERROSPI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42924344"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"15000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"15000.00","Privado":"15000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/416935\/18145162.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/01\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"GANDY ASPAJO JUMACHI","Madre":"ROSA NATALIA GUERRA DIAZ","Padre":"HERMAN TORRES PINEDO"},"Residencia":{"Tiempo":"14 A\u00d1OS","Lugar":"AAHH PROCERES DE LA INDEPENDENCIA MZ 30 LT. 6","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1994 - 2010","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ENFERMERIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE UCAYALI"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","nombre":"GUSTAVO VON RIES"},{"a\u00f1o":"1987 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}]},"id":250,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"7200.00","Caracteristicas":"U4-4981","Modelo":"U4-4981","Tipo":"MOTO LINEAL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"90000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AH. PROCERES DE LA INDEPENDENCIA MZ 30 LT 6","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"SAID","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"GUERRA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"18145162"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991930409697879.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/01\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CATALINA MONTESINOS CALERO","Padre":"ROBERTO NICOLAS RAMOS ARROYO"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BOLOGNESI NRO 120","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2008 - 2012","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"PSICOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS MEDICAS","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"SAN VICENTE DE LA BARQUERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"SANTA MARIA DE GUADALUPE"}]},"id":251,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIZBETH TANIA","ApPaterno":"RAMOS","ApMaterno":"MONTESINOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46232649"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"7000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"7000.00","Privado":"0.00","Publico":"7000.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990214118729303.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/02\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"DALY MAGDA ANGLAS BUSTILLOS","Madre":"UBALDINA EULALIA ROJAS GONZALES","Padre":"MARCOS DIONICIO MIRAVAL"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. ANDAS","Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 2002","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA CIVIL Y ARQITECTURA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"C.N. AGROPECUARIO - ANDAS"},{"a\u00f1o":"1991 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - DOS DE MAYO - LA UNION","nombre":"C.N. YAROWILCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"I.E. 32401 - ANDAS"}]},"id":252,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"32000.00","Ficha":"11009036","Direccion":"PSJE ANDALUCIA MZ A LTE 8","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"JULIO CESAR","ApPaterno":"MIRAVAL","ApMaterno":"ROJAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22883110"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"23000.00","Detalle":"PRESTAMO CAJA EDIFYCAR"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"ANCASH - HUARI - SAN MARCOS","Cargo":"JEFE DE SUPERVISI\u00d3N","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUPERVISOR DE LA OBRA: MEJORAMIENTO DE LA OFERTA S.E. J.E. 86380"},{"Ubicacion":"HUANUCO - DOS DE MAYO - PACHAS","Cargo":"SUPERVISOR DE OBRA","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUPERVISOR DE LA OBRA MEJORAMIENTO Y AMPLIACION DE LA J.E.P. - PACHAS"},{"Ubicacion":"HUANUCO - DOS DE MAYO - PACHAS","Cargo":"JEFE DE INFRAESTRUCTURA Y OBRAS","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PACHAS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991865209659750.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/09\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"FACUNDA CATALINA MERGILDO ESQUIBEL","Madre":"JULIA MIRAVAL PALACIOS","Padre":"FLAVIO PALACIO MEDINA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"J.R. EL TRIUNFO S\/N","Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"1999 - 2002","OrganizacionPolitica":"SOMOS PERU"}],"CargoP":[{"Periodo":"1999 - 2002","Proceso":"ELECCION POPULAR","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}],"CargoE":[{"Periodo":"1999 - 2002","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"MARINO A. MESA ROSALES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"I.E. 32400 JACAS GRANDES"}]},"id":253,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NERVO BELTRAN","ApPaterno":"PALACIOS","ApMaterno":"MIRAVAL","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22871284"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417070\/07300654.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/07\/1954"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"GEMMA ROMERO MORI","Padre":"OLIVEROS GOMEZ RODRIGUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"04 A\u00d1OS","Lugar":"AH. MANANTAY JR. SUCRE MZ O LT 2","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 1999","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Facultad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LINCE","Universidad":"SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"INS. NACIONAL AGROPECUARIO N\u00ba 87"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"COLEGIO NACIONAL 1230"}]},"id":254,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"19419","Direccion":"JR. SUCRE MZ O LT 2","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"JULIO","ApPaterno":"GOMEZ","ApMaterno":"ROMERO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07300654"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"TRES A\u00d1OS DE PENA SUSPENDIDA CON DOS A\u00d1OS DE INHABILITACI\u00d3N","Delito":"PECULADO DOLOSO","Juzgado":"ESPECIALIZADO PENAL DE CELEND\u00cdN","FechaSentencia":"13\/02\/2012","Expediente":"050-2002"}]},"Ingresos":{"Total":"1755.33","Otros":{"Total":"500.00","Privado":"500.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1255.33","Privado":"0.00","Publico":"1255.33"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/06\/03\/03\/135268\/27053532.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/09\/1956"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ORFELINA LINARES VASQUEZ","Padre":"JUAN QUISPE PENAS"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"JIR\u00d3N CAJAMARCA S\/N","Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"1996 - 1998","Proceso":"ELECCIONES 1995","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CAMBIO 90 Y NUEVA MAYOR\u00cdA"},{"Periodo":"1999 - 2002","Proceso":"ELECCIONES 1998","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PER\u00da 2000"},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"ELECCIONES 2002","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE \"FUERZA CELENDINA\""},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"ELECCIONES 2002","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE \"FUERZA CELENDINA\""},{"Periodo":"1999 - 2002","Proceso":"ELECCIONES 1998","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PER\u00da 2000"},{"Periodo":"1996 - 1998","Proceso":"ELECCIONES 1995","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CAMBIO 90 Y NUEVA MAYORIA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1981 - 1983","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Especialidad":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO \"PEDRO ORTIZ MONTOYA\""},{"Periodo":"1991 - 1994","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Especialidad":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO \"AR\u00cdSTIDES MERINO MERINO\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","nombre":"CORONEL CORTEGANA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","nombre":"N\u00b0 82458"},{"a\u00f1o":"1969 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","nombre":"N\u00b0 82391"}]},"id":255,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"180000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"JIR\u00d3N SAN JUAN 226","Tipo":"CASA PARA VIVIENDA"},{"Autovaluo":"25000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"VALLE LLANGUAT S\/N","Tipo":"UN TERRENO CULTIVABLE"},{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"JIR\u00d3N CAJAMARCA S\/N","Tipo":"CASA DE VIVIENDA-CHUMUCH"}]},"Personal":{"Nombre":"JOSE DOLORES","ApPaterno":"QUISPE","ApMaterno":"LINARES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"27053532"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - MIGUEL IGLESIAS","Cargo":"PROFESOR DE AULA - NOMBRADO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. \"AUGUSTO GIL GIL VEL\u00c1SQUEZ\""},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"1992","Desde":"1991","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"COOPERACI\u00d3N POPULAR (COOPOP)"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"AUXILIAR - T\u00c9CNICO","Hasta":"1988","Desde":"1984","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO COMERCIAL DEL PER\u00da (BANCOPER)"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"GOBERNADOR DISTRITAL","Hasta":"1993","Desde":"1992","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBERNACI\u00d3N DISTRITAL"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Hasta":"2006","Desde":"1996","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CHUMUCH"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"SUBPREFECTURA PROVINCIAL","Hasta":"1995","Desde":"1994","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUBPREFECTURA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/200422\/06899712.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/03\/1962"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MAXIMIANA TORRES LOPEZ","Padre":"ARTEMIDORO ACOSTA PORTOCARRERO"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. ALFONSO UGARTE S\/N","Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE UNIDOS AL CAMPO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1982 - 1990","Grado":"NINGUNO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA INDUSTRIAL","Facultad":"INGENIERIA INDUSTRIAL Y SISTEMAS","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"INAM N\u00b0 105"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE 18231"}]},"id":256,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CESAR JULIO","ApPaterno":"ACOSTA","ApMaterno":"TORRES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06899712"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/200422\/41176955.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/05\/1981"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIVEL TRIGOSO TORRES","Madre":"ELVITH CONSUELO ACOSTA ESCALANTE","Padre":"CARLOS ALFONSO VELA MU\u00d1OZ"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"JR. SANTO TORIBIO S\/N","Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2003 - 2014","OrganizacionPolitica":"PERU POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION EN LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1998 - 2002","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION FISICA","Especialidad":"EDUCACION FISICA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E. SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E 18229"}]},"id":257,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARCO ANTONIO","ApPaterno":"VELA","ApMaterno":"ACOSTA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41176955"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - OMIA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. 18331"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"GOBERNADOR DISTRITAL","Hasta":"2005","Desde":"2004","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DEL INTERIOR"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - COROSHA","Cargo":"COORDINADOR DISTRITAL","Hasta":"2006","Desde":"2006","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"OFICINA NACIONAL PROCESOS ELECTORALES"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991864872082242.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/05\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"OLGA AYALA LIVIAS HUAM\u00c1N","Madre":"AQUILINO MELGAREJO ROJAS","Padre":"VICTOR NIETO ROMERO"},"Residencia":{"Tiempo":"47 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. VISTA ALEGRE","Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":258,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAXIMO","ApPaterno":"NIETO","ApMaterno":"MELGAREJO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22882042"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"900.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"900.00","Privado":"0.00","Publico":"900.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417200\/42742411.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/02\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"MEDARDO OCHAVANO RENGIFO","Madre":"CELINA FASABI RENGIFO","Padre":"HUGO SANCHEZ BALAREZO"},"Residencia":{"Tiempo":"07 A\u00d1OS","Lugar":"AAHH. MARIO PEZO MZ 15 LT. 11","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2000 - 2003","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CIENCIAS DE LA SALUD","Especialidad":"ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"I.S.TECNOLOGICO \"SUIZA\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}]},"id":259,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AAHH. MARIO PEZO MZ 15 LT 11","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"KETTY ELIZABETH","ApPaterno":"SANCHEZ","ApMaterno":"FASABI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"42742411"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"900.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"900.00","Privado":"900.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/416975\/00107899.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RUPA-RUPA","Pronvincia":"LEONCIO PRADO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/02\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"EDINSON LUCAS AGUERO","Madre":"MARIA LUISA SAJAMI TAMINCHE","Padre":"AQUILES MU\u00d1OZ SERRANO"},"Residencia":{"Tiempo":"14 A\u00d1OS","Lugar":"AAHH. CARLOS TUBINO MZ Q LT 14","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2000 - 2005","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Nombre":"I.S.P.P. PEDRO PORTILLO SILVA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"COLEGIO SAN FERNANDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"I.E. 64040"}]},"id":260,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"25000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AH. CARLOS TUBINO MZ Q LT 14","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"BETINA","ApPaterno":"MU\u00d1OZ","ApMaterno":"SAJAMI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00107899"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"EJECUTIVA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMPRESO BEICORP"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"DOCENTE FACILITADOR","Hasta":"2012","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PIETBAEF"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991863690716961.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/04\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"ANILA YANAC GONZALES","Madre":"MARGARITA ROMERO NU\u00d1EZ","Padre":"MELQUIADES CIERTO RAMIREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"37 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. CARHUAPATA","Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2011 - 2013","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - PUENTE PIEDRA","nombre":"C.E.B.A. SOFIA DEL CARMEN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"I.E. CARHUAPATA"}]},"id":261,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PRUDENCIO TEODORO","ApPaterno":"CIERTO","ApMaterno":"ROMERO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40381603"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/06\/03\/03\/225068\/43104864.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/06\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"NIRA V\u00c1SQUEZ HOYOS","Madre":"SEGUNDA PENAS TELLO","Padre":"PEDRO ALEJANDRO RAM\u00cdREZ ROJAS"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO NUEVO BELLA AURORA","Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2012 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"JULIO 2012","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH - NUEVO BELLA AURORA","Cargo":"ALCALDE","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"FUERXA CELENDINA"},{"Periodo":"2012 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"ELECCIONES DE JULIO 2012","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH - NUEVO BELLA AURORA","Cargo":"ALCALDE","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"FUERZA CELENDINA"},{"Periodo":"2012 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"ELECCIONES JULIO 2012","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH - NUEVO BELLA AURORA","Cargo":"ALCALDE","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"FUERZA CELENDINA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":262,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"30000.00","Caracteristicas":"RAZA BROWNSWISS","Modelo":"TOROS, VACAS, TERNEROS","Tipo":"GANADO VACUNO","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"10000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"CENTRO POBLADO BELLA AURORA","Tipo":"CASA PARA VIVIENDA"},{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"CENTRO POBLADO BELLA AURORA","Tipo":"TERRENOS CULTIVABLES"},{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"CENTRO POBLADO BELLA AURORA","Tipo":"TERRENOS CON INVERNAS"}]},"Personal":{"Nombre":"JUAN HECTOR","ApPaterno":"RAMIREZ","ApMaterno":"PENAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43104864"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1000.00","Privado":"1000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417011\/10003995.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/10\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"ALVINA PEREZ VASQUEZ DE RIOS","Madre":"NORA EDITH MELLO VARGAS","Padre":"DANIEL RIOS RIOS"},"Residencia":{"Tiempo":"08 A\u00d1OS","Lugar":"ASOC. NUEVA PUCALLPA MZ J LT 15","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"COLEGIO SAN FERNANDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"I.E. 64040"}]},"id":263,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DANIEL","ApPaterno":"RIOS","ApMaterno":"MELLO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10003995"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/06\/03\/03\/135268\/27053478.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/02\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"MERCY DORAL\u00cd CH\u00c1VEZ CUBAS","Madre":"CRISTINA VARGAS ROCHA","Padre":"EUFRACIO ARCE CUBAS"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"CASER\u00cdO MITOPAMPA","Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"ELECCIONES 2010","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO DE AFIRMACI\u00d3N SOCIAL"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":264,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"CASERIO MITOPAMPA","Tipo":"TERRENO AGR\u00cdCOLA"},{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"CASERIO MITOPAMPA","Tipo":"CASA PARA VIVIENDA - CHUMUCH"}]},"Personal":{"Nombre":"FELIBERTO","ApPaterno":"ARCE","ApMaterno":"VARGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"27053478"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991864228906611.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/06\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"SA\u00daL DONATO PALACIOS L\u00d3PEZ","Madre":"DALILA NU\u00d1EZ SANCHEZ","Padre":"GERONCIO MELGAREJO ROMERO"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON HUANUCO S\/N","Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"MARINO A. MEZA R."}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"N\u00b0 32400"}]},"id":265,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RUBILA MEDALINA","ApPaterno":"MELGAREJO","ApMaterno":"NU\u00d1EZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44800101"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"4200.00","Privado":"4200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991868666709267.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IQUITOS","Pronvincia":"MAYNAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/07\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"LIZBETH PINCHI RODRIGUEZ","Madre":"NIRMA PEZO RENGIFO","Padre":"JAVIER DEL AGUILA GONZALES"},"Residencia":{"Tiempo":"9 A\u00d1OS","Lugar":"AV. INTERNACIONAL LOTE 18 - PUERTO BREU","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2013","OrganizacionPolitica":"TODOS SOMOS UCAYALI"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2010","Cargo":"SECRETARIO PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"TODOS SOMOS UCAYALI"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACI\u00d3N DE EMPRESAS","Facultad":"CIENCIAS ADMINISTRATIVAS Y CIENCIAS ECONOMICAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"INCA GARCILAZO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - MAYNAS - IQUITOS","nombre":"CEPSM MARISCAL OSCAR R. BENAVIDES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - MAYNAS - IQUITOS","nombre":"EEP CLUB DE LEONES"}]},"id":266,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"3500.00","Caracteristicas":"U3-3682","Modelo":"JUNESUN","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"50000.00","Ficha":"2004-00007161","Direccion":"PASAJE LAS ORQUIDEAS MZ. \u00d1 LT. 18, IQUITOS","Tipo":"INMUEBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"JAVIER","ApPaterno":"DEL AGUILA","ApMaterno":"PEZO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"05375095"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"10000.00","Detalle":"PRESTAMO PERSONAL"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"COORDINADOR DE PROYECTOS","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"ASOCIACION PROPURUS"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2007","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"WORLD WILDLIFE FUND - WWF"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2800.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"800.00","Privado":"0.00","Publico":"800.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/06\/03\/03\/135267\/45257809.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/03\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"DANNY MIGUEL MORI DIAZ","Madre":"YOLANDA DIAZ ORTIZ","Padre":"PEDRO OSWALDO DIAZ DIAZ"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"JIR\u00d3N ALFONSO D\u00cdAZ D\u00cdAZ S\/N CERCADO DE CHUMUCH","Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2004 - 2006","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERA T\u00c9CNICA","Especialidad":"ENFERMERA T\u00c9CNICA","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - SUCRE","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR \"ALFREDO ROCHA ZEGARRA\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","nombre":"MARISCAL RAM\u00d3N CASTILLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","nombre":"N\u00b0 82406"}]},"id":267,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"60000.00","Caracteristicas":"M2P 962-COLOR PLOMO PLATA","Modelo":"TOYOTA-5L-2009","Tipo":"COMBI","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SANDRA LILI","ApPaterno":"DIAZ","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45257809"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"800.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"800.00","Privado":"800.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417457\/47899698.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/09\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"PIER DANILO TUESTA PANDURO","Madre":"MARTHA PACAYA INGA","Padre":"JOSE MACHADO PANDURO"},"Residencia":{"Tiempo":"4 A\u00d1OS","Lugar":"JR. ROCA FUERTE 315","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2009 - 2011","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONTABILIDAD","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"I.S.T. \"SUIZA\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"GUADALUPE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"JOSE ABELARDO QUI\u00d1ONES"}]},"id":268,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GREYSI FIORELLA","ApPaterno":"MACHADO","ApMaterno":"PACAYA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47899698"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991849352096709.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LUYANDO","Pronvincia":"LEONCIO PRADO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/09\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"JORGE ROLANDO MALLQUI MEDRANO","Madre":"FIDELA BAZAN CASTILLO","Padre":"TEOFILO ESPINOZA GUZMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. CASCANGA J.R. JOSE CADALTO S\/N","Distrito":"JACAS GRANDE","Pronvincia":"HUAMALIES","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":269,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NOEMI","ApPaterno":"ESPINOZA","ApMaterno":"BAZAN","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22891242"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"3000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417406\/42970802.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/05\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"JASSIRA RODRIGUEZ ZUMAETA","Madre":"LILIA VARGAS SAAVEDRA","Padre":"WALTER LOPEZ CASTRO"},"Residencia":{"Tiempo":"04 A\u00d1OS","Lugar":"AAHH. FRATERNIDAD MZ 14 LT 20","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2001 - 2004","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PROTESIS DENTAL","Especialidad":"PROTESIS DENTAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"I.S.T. IDAT"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","nombre":"FERNANDO CARBAJAL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","nombre":"RICARDO PALMA"}]},"id":270,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EMERSON","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"VARGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42970802"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/06\/03\/03\/135264\/27052639.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/09\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"ANG\u00c9LICA V\u00c1SQUEZ FERN\u00c1NDEZ","Madre":"AMALIA HUAM\u00c1N VILLANUEVA","Padre":"JUAN ALTAMIRANO LOZANO"},"Residencia":{"Tiempo":"49 A\u00d1OS","Lugar":"NUEVO CHUPICA - CENTRO POBLADO RAMBR\u00c1N","Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":271,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"6000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"NUEVO CHUPICA","Tipo":"CASA PARA VIVIENDA"},{"Autovaluo":"10000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"SANTA MAR\u00cdA","Tipo":"TERRENO CULTIVABLE"}]},"Personal":{"Nombre":"SANTOS","ApPaterno":"ALTAMIRANO","ApMaterno":"HUAMAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"27052639"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"500.00","Privado":"500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417530\/48054468.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/12\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"TEODOMIRA TAPULLIMA MOZOMBITE","Padre":"JULIO MILICIADES HUAYCAMA CURICO"},"Residencia":{"Tiempo":"04 A\u00d1OS","Lugar":"AAHH. LAS BRISAS DEL SUR MZ H LT 08","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2008 - 2010","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"SAN MARTIN DE PORRES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"SANTA ROSA DE LIMA"}]},"id":272,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RICKY","ApPaterno":"HUAYCAMA","ApMaterno":"TAPULLIMA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"48054468"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991857655349028.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA UNION","Pronvincia":"DOS DE MAYO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/10\/1961"},"Familiar":{"Conyuge":"FORTUNATO SOLIS ESPINOZA","Madre":"LOLA ORDU\u00d1A ROJAS","Padre":"MAXIMO JORGE CHAVEZ VASQUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"AV. 16 DE NOVIEMBRE","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"PERU POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1983 - 1987","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION INICIAL","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAURA - HUACHO","Universidad":"JOSE FAUSTINO SANCHEZ CARRION"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - DOS DE MAYO - LA UNION","nombre":"AURELIO CARDENAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - DOS DE MAYO - LA UNION","nombre":"ESCUELA DE MUJERES"}]},"id":273,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARLENE","ApPaterno":"CHAVEZ","ApMaterno":"ORDU\u00d1A","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22674402"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/04\/082602\/16519558.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHICLAYO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/01\/1953"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA DEL CARMEN PALOMINO MEDINA DE VALLE","Madre":"MARIA ANTONIETA TERESA REMUZGO DE VALLE","Padre":"DIONICIO NICOLAS VALLE ESPINOZA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE SAN MARTIN N\u00b0 172","Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"RESPONSABLE POLITICO","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1973 - 1976","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"CARRERA","Especialidad":"RELACIONES PUBLICAS E INDUSTRIALES","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Nombre":"INSTITUTO TECNICO SUPERIOR DE RRPPII"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"COLEGIO MANUEL PARDO"},{"a\u00f1o":"1969 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","nombre":"MARISCAL DE ORBEGOZO"},{"a\u00f1o":"1972 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"SANTA LUCIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1959 - 1963","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"ESCUELA DE VARONES N\u00b0 243"}]},"id":274,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NICOLAS LEONIDAS","ApPaterno":"VALLE","ApMaterno":"REMUZGO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16519558"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Cargo":"COORDINADOR DE LOG\u00cdSTICO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"FUNDACI\u00d3N MATIZ"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1980","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"0.00","Publico":"1200.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/416968\/40408242.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"REQUENA","Pronvincia":"REQUENA","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"07\/01\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"LUIS ENRIQUE BORDOY PANDURO","Madre":"ROSA AURORA MANIHUARI VASQUEZ","Padre":"JOSE JULIO MANUYAMA YAICATE"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"JR. PADRE IRAZOLA 321","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1996 - 2000","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"LENGUA Y LITERATURA","Especialidad":"LENGUA Y LITERATURA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"I.S.P.P. PEDRO PORTILLO SILVA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}]},"id":275,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MELVA","ApPaterno":"MANUYAMA","ApMaterno":"MANIHUARI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40408242"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/20\/080756\/06580200.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/12\/1946"},"Familiar":{"Conyuge":"NOIMI NELLY VILLA DURAND DE LUYO","Madre":"INES ATANCIO FLORES","Padre":"VALENTIN LUYO FLORES"},"Residencia":{"Tiempo":"67 A\u00d1OS","Lugar":"JR. SAN LORENZO S\/N","Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1960 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - ATE","nombre":"I.P. SAN RAMON"},{"a\u00f1o":"1961 - 1964","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - ATE","nombre":"DANIEL ALCIDES CARRION"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1953 - 1959","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"ESCUELA RURAL 449"}]},"id":276,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALBERTO ZENON","ApPaterno":"LUYO","ApMaterno":"ATANACIO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06580200"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2661.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2661.00","Privado":"0.00","Publico":"2661.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991861948542465.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/08\/1957"},"Familiar":{"Conyuge":"CORINA PEREYRA VELASCO","Madre":"MARTHA GOMEZ DEL AGUILA","Padre":"MARIANO PEREZ RIOS"},"Residencia":{"Tiempo":"33 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD NATIVA SAN PABLO","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":277,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS","ApPaterno":"PEREZ","ApMaterno":"GOMEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00166000"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"5000.00","Detalle":"BANCO DE LA NACION, INTERBANK , DERRAMA MAGISTERIAL"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"800.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"800.00","Privado":"800.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417100\/41841744.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IRAZOLA","Pronvincia":"PADRE ABAD","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/08\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"DANIKA SHIRLEY BLANCO LINARES","Madre":"DOMINGA CHUMBE CAPILLO","Padre":"JULIO FERNANDO HUAYNACARI ARIRAMA"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"AAHH. SAN FERNANDO JR. LOS NARANJOS 880","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2006 - 2010","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"COLEGIO SAN FERNANDO"},{"a\u00f1o":"1996 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"GARCILAZO DE LA VEGA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","nombre":"I.E 64040"}]},"id":278,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALEXIS","ApPaterno":"HUAYNACARI","ApMaterno":"CHUMBE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41841744"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/20\/200371\/10463720.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/10\/1976"},"Familiar":{"Conyuge":"MANILVA DURAND HINOSTROZA","Madre":"NINFA ANGELES SANDOVAL","Padre":"OVER ALEJOS DURAND"},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"C.P. HUANCHAC","Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","nombre":"JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"I.E. 20590"}]},"id":279,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSENDO ANGEL","ApPaterno":"ALEJOS","ApMaterno":"ANGELES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10463720"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991859652422622.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/02\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"ELIZA RIOS PACAYA","Madre":"MONICA RIOS MA\u00d1ANINGO","Padre":"BARIELA RUIZ DISMANERA"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD NATIVA DULCE GLORIA","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - YURUA","nombre":"I.E. DULCE GLORIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - YURUA","nombre":"I.E. DULCE GLORIA"}]},"id":280,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALONSO","ApPaterno":"RUIZ","ApMaterno":"RIOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45932914"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991857735999477.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/12\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"MAYCOL HUANCA MARIANO","Madre":"VICTORIA FERNANDEZ FLORES","Padre":"JULIO PEREZ RODRIGUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"C.N. SANTA ROSA","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":281,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SANDRA","ApPaterno":"PEREZ","ApMaterno":"FERNANDEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"80527383"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991856090699118.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/03\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"LILIANA TELLO VASQUEZ","Madre":"EULALIA TELLO PACAYA","Padre":"ANDRES GUERRA GOMEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"C.N. EL DORADO","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":282,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALBERTO","ApPaterno":"GUERRA","ApMaterno":"TELLO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46709836"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991852778570814.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/05\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"FREDDY CONSHICO NASCIMENTO","Madre":"CELIA TAMUARISH SILIS","Padre":"TORRES"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD NATIVA DULCE GLORIA","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":283,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NORA","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"TAHUARISH","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47303446"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/20\/200371\/40101448.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/06\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"OLINDA EQUAVIL DE HERMENEGILDO","Madre":"LEONILDA FLORES ANGAME","Padre":"ZACARIAS HERMENEGILDO FLORES"},"Residencia":{"Tiempo":"37 A\u00d1OS","Lugar":"JR. RICARDO PALMA S\/N","Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"COLEGIO INTEGRADO 20591"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"ESCUELA ESTATAL"}]},"id":284,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DOMINGO GRACIANO","ApPaterno":"HERMENEGILDO","ApMaterno":"FLORES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40101448"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/20\/245342\/71864918.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/06\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"ANITA ISABEL HIDALGO NOLASCO","Madre":"NELLY NATHALINA HINOSTROZA QUISPE","Padre":"FELIX FORTUNO CAJAHUARINGA NOLACSO"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"PALERMO S\/N","Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"SANTA MARIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"SANTA MARIA"}]},"id":285,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YUSTE DANI","ApPaterno":"CAJAHUARINGA","ApMaterno":"HINOSTROZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"71864918"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/169735\/33946830.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/07\/1958"},"Familiar":{"Conyuge":"JUAN BAUSTISTA LOPEZ FERNANDEZ","Madre":"CLARA AURORA LOPEZ LOPEZ","Padre":"JUAN GONZALO ZELADA RIVA"},"Residencia":{"Tiempo":"55 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO RIO DE PEZCA","Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E N\u00b0 SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E N\u00b0 18229"}]},"id":286,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"QUITERIO","ApPaterno":"ZELADA","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33946830"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/20\/200371\/40865229.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/03\/1980"},"Familiar":{"Conyuge":"HERMENEGILDO ZARATE MATEO KENEDY","Madre":"GUILLERMINA LORENZA VILLA FLORES","Padre":"ANDRES PABLO ZARATE LAZARO"},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"JR. LEONCIO PRADO S\/N","Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"COLEGIO INTEGRADO N\u00ba 2059"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","nombre":"ESCUELA ESTATAL N\u00ba 2059"}]},"id":287,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GRACIELA MARITZA","ApPaterno":"ZARATE","ApMaterno":"VILLA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40865229"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"16000.00","Otros":{"Total":"1000.00","Privado":"1000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"15000.00","Privado":"0.00","Publico":"15000.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991822281614780.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - COLPAS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/07\/1951"},"Familiar":{"Conyuge":"VICTORIA MELGAREJO ATANACIO","Madre":"VIRGINIA AIRE GRACIANO","Padre":"LICERIO DOMINGUEZ CARDENAS"},"Residencia":{"Tiempo":"63 A\u00d1OS","Lugar":"HUAMALIAS S\/N PUEBLO COQUIN","Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1988 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - PASCO - PASCO - YANACANCHA","Nombre":"ISP. GAMANIEL BLANCO MURRILLO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LAURICOCHA - SAN MIGUEL DE CAURI","nombre":"C.N. DE CAURI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - COLPAS","nombre":"ESCUELA PRIMARIA DE MENORES COLPAS"}]},"id":288,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"120000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"LIMA","Tipo":"CASA"},{"Autovaluo":"340000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"PASCO","Tipo":"CASA"},{"Autovaluo":"90000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"AMBO","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"TEODORO","ApPaterno":"DOMINGUEZ","ApMaterno":"AIRE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"04007879"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2007 - 2008","Entidad":"C.P.M. COQUIN","Cargo":"FISCAL"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/20\/080754\/16150665.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN LORENZO DE QUINTI","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/12\/1961"},"Familiar":{"Conyuge":"PEDRO LAZARO ANTESANO","Madre":"AMALIA MAURICIO ROJAS","Padre":"JUAN COCHACHES NAVARRO"},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"HUACHIPAMPA","Distrito":"SAN LORENZO DE QUINTI","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":289,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIA ESTHER","ApPaterno":"COCHACHES","ApMaterno":"MAURICIO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"16150665"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"SENTENCIA CONSENTIDA","Demanda":"ALIMENTOS","Juzgado":"CIVIL HUANUCO","Expediente":"505 - 200","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991822465067252.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/05\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"PRIMITIVA SALAZAR NAVARRO","Madre":"MARTINA FLORES C\u00c1RDENAS","Padre":"ALEJANDRO FERNANDEZ CONTRERAS"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO DE QUIO","Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"MUNICIPAL","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA - QUIO","Cargo":"ALCALDE","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"MUCIPAL","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA - QUIO","Cargo":"ALCALDE","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1992 - 1997","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - PASCO - PASCO - CHAUPIMARCA","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAGOGICO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"C.N.I. CAYNA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"32143 - QUIO"}]},"id":290,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"AMADOR","ApPaterno":"FERNANDEZ","ApMaterno":"FLORES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22646211"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/11\/200869\/40229244.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/07\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DELY BETTY QUISPE SOLANO","Padre":"VICTOR ALCIDES A YNGA JAVIER"},"Residencia":{"Tiempo":"35 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BILLINGUUET Y SAN MARTIN S\/N","Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2006","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION","Especialidad":"COMPUTACION BASICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"SISE"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"SAN JUAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"20559"}]},"id":291,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO MARIO","ApPaterno":"YNGA","ApMaterno":"QUISPE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40229244"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/01\/01\/202927\/00322990.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - PIURA -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CASITAS","Pronvincia":"CONTRALMIRANTE VILLAR","Departamento":"TUMBES","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/04\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"MARLENY DEL PILAR RODRIGUEZ OLIVARES DE MERINO","Madre":"ROSA ELISA MARCHAN VDA DE MERINO","Padre":"JOSE MICENO MERINO ROMERO"},"Residencia":{"Tiempo":"7 A\u00d1OS","Lugar":"URBANIZACI\u00d3N LOS COCOS DEL CHIPE MZ J LT 5","Distrito":"PIURA","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES Y REGIONALES 2011","Lugar":"PIURA - PIURA","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"UNIDOS CONSTRUYENDO"}],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO GENERAL PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL AGRO SI"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2002 - 2006","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA Y ARQUITECTURA","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CASTILLA","Universidad":"ALAS PERUANAS"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1988 - 1990","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"QUIMICA INDUSTRIAL","Especialidad":"QUIMICA INDUSTRIAL","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Nombre":"ALMIRANTE GRAU"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TUMBES - CONTRALMIRANTE VILLAR - ZORRITOS","nombre":"CONTRALMIRANTE MANUEL VILLAR"},{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TUMBES - CONTRALMIRANTE VILLAR - CASITAS","nombre":"CONTRALMIRANTE VILLAR"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TUMBES - CONTRALMIRANTE VILLAR - ZORRITOS","nombre":"SIGIFREDO ZU\u00d1IGA QUINTOS"},{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TUMBES - CONTRALMIRANTE VILLAR - CASITAS","nombre":"SIGILFREDO ZU\u00d1IGA QUINTOS- ZORRITOS"}]},"id":292,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FABIAN EDUARDO","ApPaterno":"MERINO","ApMaterno":"MARCHAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00322990"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/11\/080700\/16139975.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/06\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"JUANA JEOVILDA CARHUAVILCA CHUQUIYURI","Madre":"LILIA FLORENCIA POMACARHUA NARCISO","Padre":"TEOFILO MEDINA NARCISO"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"JR. LIMA S\/N ESCOMARCA","Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2008 - 2013","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1988 - 1990","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ELECTRICA","Especialidad":"ELECTRONICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"TECNOGOLICA LIMA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"SAN LUIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"VIRGEN DE LAS MERCEDES"}]},"id":293,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CORPOS GILMAR","ApPaterno":"MEDINA","ApMaterno":"POMACARHUA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16139975"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991818368586032.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/08\/1956"},"Familiar":{"Conyuge":"MELANIA FRETEL GUERRA","Madre":"TEODOCIA OCHOA FRETEL","Padre":"ALEJANDRO FALCON ESPINOZA"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"CAYNA","Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1974","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"GUE LEONCIO PRADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"32142"}]},"id":294,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIAN","ApPaterno":"FALCON","ApMaterno":"OCHOA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22645569"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1500.00","Privado":"0.00","Publico":"1500.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991813847168984.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - COLPAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/01\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"ABELA BALTAZAR MUNGUIA","Madre":"ONORATA SALGADO AGUI","Padre":"EUGENIO GO\u00d1E INZA"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. YAPAC","Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":295,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"PUCALLPA","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"70000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"YANAG","Tipo":"INMUEBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"JESUS","ApPaterno":"GO\u00d1E","ApMaterno":"SALGADO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"04209797"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2005 - 2007","Entidad":"C.P.M. YAPAC","Cargo":"VICE PRESIDENTE"},{"Periodo":"2002 - 2004","Entidad":"C.P.M. YAPAC","Cargo":"VOCAL"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/11\/080697\/16139302.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/04\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"ELITA YDOVINA CASTRO NARCISO","Madre":"ALBINA ADELAIDA SALSAVILCA GONZALEZ","Padre":"HERNAN GONZALEZ TICLA"},"Residencia":{"Tiempo":"59 A\u00d1OS","Lugar":"JR. LAS CASUARINAS S\/N","Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"SAN JUAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1963 - 1968","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"447"}]},"id":296,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YSOCRATES PABLO","ApPaterno":"GONZALEZ","ApMaterno":"SALSAVILCA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16139302"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2010 - 2011","Entidad":"COMUNIDAD LAGA","Cargo":"SECRETARIO COMUNAL"},{"Periodo":"2007 - 2009","Entidad":"I.E. SAN JUAN","Cargo":"PRESIDENTE CONEI"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/11\/080700\/47935238.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/01\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"RONAL GILVIO ALVARADO BENITES","Madre":"ELSY LUPE SALSAVILCA SOLANO","Padre":"LENIN SALSAVILCA QUISPE"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"SANTA ROSA DE MATARACHI","Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"SAN JUAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"20893"}]},"id":297,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SANDRA GISSELA","ApPaterno":"SALSAVILCA","ApMaterno":"SALSAVILCA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47935238"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/11\/080700\/16139946.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/02\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"HILDER YONI RONDON QUISPE","Madre":"FELICITA POMACARHUA NARCISO","Padre":"JOSE LEONCIO GONZALES SALSAVILCA"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"JR. DOS DE MAYO S\/N","Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1977 - 1979","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COSMETOLOGIA","Especialidad":"COSMETOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","Nombre":"C.E.O. SANTA MARIA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","nombre":"INMACULADA CONCEPCION"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"447"}]},"id":298,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARISA VENTURA","ApPaterno":"GONZALES","ApMaterno":"POMACARHUA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"16139946"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"1997 - 2000","Entidad":"SAN JUAN","Cargo":"SECRETARIA"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/11\/080700\/16139804.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/01\/1956"},"Familiar":{"Conyuge":"LEONCIO EDIL CASTRO NARCISO","Madre":"OTILA SALSAVILCA ROSADO","Padre":"CORNELIO NARCISO SALSAVILCA"},"Residencia":{"Tiempo":"58 A\u00d1OS","Lugar":"JR JUNIN S\/N","Distrito":"LANGA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"SAN JUAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"454"}]},"id":299,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YSIDORA","ApPaterno":"NARCISO","ApMaterno":"SALSAVILCA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"16139804"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/29\/080830\/16165960.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/10\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"PAOLA MAGDA MI\u00d1ANO PUMAYAULI","Madre":"FAUSTA VIOLETA DE OCHOA","Padre":"ROQUE OCHOA QUISPE"},"Residencia":{"Tiempo":"42 A\u00d1OS","Lugar":"CAMPAMENTO FABRICA DE CARBURO","Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2014","OrganizacionPolitica":"CONCERTACION PARA EL DESARROLLO REGIONAL LIMA"},{"Periodo":"2006 - 2010","OrganizacionPolitica":"SIEMPRE UNIDOS"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CONCERTACION PARA EL DESARROLLO REGIONAL LIMA"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SIEMPRE UNIDOS"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2007 - 2008","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"GARCILAZO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","nombre":"I.E. 20615"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","nombre":"I.E. 20615 SURCO"}]},"id":300,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NILTON MARCELO","ApPaterno":"OCHOA","ApMaterno":"VIOLETA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16165960"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNCIPALIDAD DISTRITAL DE SURCO"},{"Ubicacion":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SURCO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Cargo":"ENCARGADO DE DISTRIBUCION","Hasta":"2006","Desde":"1996","Sector":"PRIVADO","Centro":"PANADERIA SAN JORGE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/29\/080830\/16165808.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/02\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"ANA LUZ ALEJO PEREZ","Madre":"MARIA FLORES MEDINA","Padre":"LEODORO POMACHAGUA SANTIBA\u00d1ES"},"Residencia":{"Tiempo":"46 A\u00d1OS","Lugar":"JR. GRAU 109","Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2011 - 2014","OrganizacionPolitica":"CONCERTACION PARA EL DESARROLLO REGIONAL LIMA"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CONCERTACION PARA EL DESARROLLO REGIONAL LIMA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1987 - 1990","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"MECANICA AUTOMOTRIZ","Especialidad":"MECANICA AUTOMITRIZ","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"ESCUELA TECNICA GAHOR"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","nombre":"I.E. 20615"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","nombre":"I.E. 20615"}]},"id":301,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANDRES ADRIAN","ApPaterno":"POMACHAGUA","ApMaterno":"FLORES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16165808"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/29\/080826\/16165109.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/04\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"JUAN ARMAS GERMAN","Madre":"NELLY TEODOCIA MACAVILCA MAYO","Padre":"EDILBERTO ARMAS NAVARRO"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"CARRETERA CENTRAL KM 67","Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LANGA","nombre":"I.E. 20615"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","nombre":"I.E. 20615"}]},"id":302,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ELIZABETH RAQUEL","ApPaterno":"ARMAS","ApMaterno":"MACAVILCA DE ARMAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"16165109"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/29\/080827\/16165265.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/02\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"MIRIAN ELENA HUMAREDA RODRIGUEZ","Madre":"VICTORIA FLORES MEDINA","Padre":"SEVERIANO CAJAVILCA CHUCLE"},"Residencia":{"Tiempo":"48 A\u00d1OS","Lugar":"JR. ARENALES S\/N","Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1984 - 1995","Grado":"NINGUNO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ING. INDUSTRIAL Y DE SISTEMAS","Facultad":"ING. INDUSTRIAL Y DE SISTEMAS","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","nombre":"I.E. 20615"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","nombre":"I.E. 20615"}]},"id":303,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ARMANDO TEOFILO","ApPaterno":"CAJAVILCA","ApMaterno":"FLORES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16165265"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/29\/080829\/45231280.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/07\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA ELENA ANCHIVILCA SEDANO","Padre":"MIGUEL BERNARDO ALVAN JULCA"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"CARRETERA CENTRAL KM 70","Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - MATUCANA","nombre":"JULIO CESAR TELLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - MATUCANA","nombre":"RICARDO BENTIN SANCHEZ"}]},"id":304,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAIX MIGUEL","ApPaterno":"ALVAN","ApMaterno":"ANCHIVILCA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45231280"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/07\/02\/019397\/03879225.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - TALARA - EL ALTO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SUYO","Pronvincia":"AYABACA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/09\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"GREGORIO BENITES TEMOCHE","Madre":"ANA VASQUEZ OGO\u00d1A","Padre":"GABINO HUANCA GRANADINO"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"AVENIDA BOLOGNESI L 9 EL ALTO TALARA","Distrito":"EL ALTO","Pronvincia":"TALARA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":305,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SANTOS JESUS","ApPaterno":"HUANCA","ApMaterno":"VASQUEZ DE BENITES","Sexo":"FEMENINO","DNI":"03879225"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/169738\/45708025.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/04\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"MANUEL ASUNCION PORTOCARRERO TRIGOSO","Madre":"AYLITH CONSUELO CRUZ RODRIGUEZ","Padre":"MIGUEL LOPEZ HERNANDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO PINDOCUCHO","Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":306,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MILVIA","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"CRUZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45708025"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"ARCHIVADO","Delito":"N","Juzgado":"PRIMERA FISCALIA PROVINCIAL CHAVINILLO","FechaSentencia":"15\/05\/2014","Expediente":"2006094-501-2014-4-0"}]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/07\/113791\/10349707.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/12\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"ELENA CLARA ESTEBAN OCALIO DE ESTEBAN","Madre":"VALERIANA SOLORZANO PASCUAL","Padre":"FLORENCIO ESTEBAN CHAGUA"},"Residencia":{"Tiempo":"59 A\u00d1OS","Lugar":"PAMPAMARCA","Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1978","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CN. PEDRO A LABARTHE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","nombre":"II.EE P DE PAMPAMARCA"}]},"id":307,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"TEOFILO","ApPaterno":"ESTEBAN","ApMaterno":"SOLORZANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10349707"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/29\/230453\/16124115.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SURCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"POMACANCHA","Pronvincia":"JAUJA","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/12\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"JESUS ROQUE GONZALES FLORES","Madre":"GREGORIA RETAMOZO OSORIO","Padre":"HONORATO MORALES"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"CARRETERA CENTRAL KM 63 SONGOS","Distrito":"SURCO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - MATUCANA","nombre":"JULIO CESAR TELLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - MATUCANA","nombre":"RICARDO BENTIN SANCHEZ"}]},"id":308,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ELISA","ApPaterno":"MORALES","ApMaterno":"RETAMOZO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"16124115"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991725796378301.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/06\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"YULISA GRIMALDA CASTA\u00d1EDA NAVARRO","Madre":"SABINA BRAVO DOMINGUEZ","Padre":"FELIPE LUCAS AMBOROCIO"},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO DE UTCUSH","Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1995","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"C.N.G.C. HUACAR"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"C.E. N\u00b0 32173"}]},"id":309,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EFRAIN","ApPaterno":"LUCAS","ApMaterno":"BRAVO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40233756"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/000951\/00190053.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MASISEA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/09\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"AURY ESTLZ BARDALAS SALAS","Madre":"CARMEN HOYOS CARDENAS","Padre":"ALBERTO SALDA\u00d1A CHAVEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"43 A\u00d1OS","Lugar":"AV. PURUS S\/N","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"1999 - 2002","Proceso":"1998","Lugar":"UCAYALI - PURUS","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"LINTRACOPUR"},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"2002","Lugar":"UCAYALI - PURUS","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"INTEGRANDO UCAYALI"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1974 - 1975","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA","Especialidad":"T\u00c9CNICO EN ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"HOSPITAL REGIONAL DE PUCALLPA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"FAUSTINO MALDONADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MASISEA","nombre":"N\u00b0 64137"}]},"id":310,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MIGUEL ALBERTO","ApPaterno":"SALDA\u00d1A","ApMaterno":"HOYOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00190053"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/01\/01\/014026\/02805146.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAMBO GRANDE","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/12\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"YOVANI LALANGE ZAPATA","Madre":"TEODORA MERCEDES ARISMENDIZ ALVIRENA","Padre":"ALFONSO NEIRA ORTIZ"},"Residencia":{"Tiempo":"14 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE LIBERTAD 129 TERCER PISO","Distrito":"PIURA","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES,REGIONALES Y REFEREMDUM 2010","Lugar":"PIURA","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ALIANZA ELECTORAL UNIDOS CONSTRUYENDO"}],"CargoE":[{"Periodo":"2011 - 2012","Cargo":"COORDINADOR REGIONAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"PARTIDO NACIONALISTA PERUANO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2001 - 2003","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"DERECHO CIVIL Y COMERCIAL","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CASTILLA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1990 - 1996","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1994 - 1995","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION","Especialidad":"COMPUTACION","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Nombre":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"15034 SAN LORENZO 10-4"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"15034 SAN LORENZO 10-4"}]},"id":311,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE ALFONSO","ApPaterno":"NEIRA","ApMaterno":"ARISMENDIZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"02805146"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2009 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"ESTUDIO JURIDICO NEIRA ARISMENDIZ","Cargo":"GERENTE DE ESTUDIO JURIDICO"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"ABOGADO LITIGANTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1998","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTUDIO JURIDICO NEIRA ARISMENDIZ"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"3755.00","Otros":{"Total":"1755.00","Privado":"0.00","Publico":"1755.00"},"Renta":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/219881\/09371126.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MIRAFLORES","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/10\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"GUILLERMINA SANCHEZ JIMENEZ","Padre":"ELIAS DIAZ ARCE"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"URB. LA MACARENA CALLE MADRID 110 -106 - LA PERLA - CALLAO","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2006 - 2014","Proceso":"2006 - 2014","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"}],"CargoE":[{"Periodo":"2006 - 2012","Cargo":"REGIDORA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MI CALLAO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","nombre":"HANS CHRISTIAN ANDERSON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CRISTO MILAGROSO"}]},"id":312,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"110924.66","Ficha":"70074125","Direccion":"CALLE MADRILLO - LA PERLA","Tipo":"INMUEBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"JUANA ELIZABETH","ApPaterno":"DIAZ","ApMaterno":"SANCHEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"09371126"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2008 - 2014","Entidad":"RED MUNDIALISTA","Cargo":"RED SECRETARIA"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2014","Desde":"1999","Sector":"PRIVADO","Centro":"INMOBILIARIA VICELI"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR","Hasta":"2014","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE LA PERLA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"GERENTE COMERCIAL","Hasta":"2007","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"OIST"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587988330841043570.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/03\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"LUZMILA AQUELINA FALCON","Madre":"ANA RIOS ESTELA","Padre":"JUAN CELADITA PRESETNACION"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO DE RONDONI","Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"MANUEL GONZALES PRADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"EPM NRO 32172"}]},"id":313,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAGNO","ApPaterno":"CELADITA","ApMaterno":"RIOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22667061"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2005 - 2014","Entidad":"MINISTERIO DE EDUCACION","Cargo":"AUXILIAR"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/219580\/41666289.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/03\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"EDUMILIO RODRIGUEZ FERNANDEZ","Madre":"FELICIA LOPEZ RODRIGUEZ","Padre":"NORMANDO OYARCE ACOSTA"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MIGUEL GRAU S\/N","Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":314,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARINEL","ApPaterno":"OYARCE","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"41666289"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/27\/200293\/09059220.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/07\/1953"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ANASTACIA ADVINCULA GONZALES","Padre":"BASILIO CARHUAMACA CLEMENTE"},"Residencia":{"Tiempo":"4 A\u00d1OS","Lugar":"AV. M GRAU","Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","nombre":"I.E. JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1963 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","nombre":"I.E. JOSE CARLOS MARIATEGUI"}]},"id":315,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO ADOLFO","ApPaterno":"CARHUAMACA","ApMaterno":"ADVINCULA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09059220"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/241159\/44601703.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/09\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARGARITA MARQUEZ BARDALES","Padre":"LUCIANO NUNTA VASQUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"AV. 24 DE ABRIL S\/N","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"SECRETARIADO EJECUTIVO","Especialidad":"SECRETARIADO EJECUTIVO","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"IINSTITUTO TECNOLOGICO SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO SUIZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"AGROPECUARIO PILOTO ESPERANZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"N\u00b0 64174"}]},"id":316,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CELMA ELIZABETH","ApPaterno":"NUNTA","ApMaterno":"MARQUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44601703"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/27\/080817\/16163270.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/07\/1961"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"POMACAJA","Padre":"CLEMENTE"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"AV. ALFONSO UGARTE","Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","nombre":"I.E. GERVANCIO CLEMENTE VALENCIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","nombre":"I.E. GERVANCIO CLEMENTE VALENCIA"}]},"id":317,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CIPRIANO GUALBERTO","ApPaterno":"CLEMENTE","ApMaterno":"POMACAJA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16163270"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991732263389933.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/09\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"ANDRES FRANKLIN FERNANDEZ VENTURO","Madre":"BASILIA OCHOA ROMERO","Padre":"ISAIAS FRETEL SALCEDO"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"CAYNA","Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"I.E.I. M.P.G."}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"I.E.I. \"M.G.P.\""}]},"id":318,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EVA","ApPaterno":"FRETEL","ApMaterno":"OCHOA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43727293"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/27\/080818\/16163594.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/05\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"FLORA LUCILA CISNEROS CARHUAMACA","Madre":"JACINTA PEREZ POMACAJ","Padre":"ANICETO DIAZ ROMERO"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"SANTIAGO DE TUNA S\/N","Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","nombre":"I.E. JOSE MARIA ARGUEDAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","nombre":"I.E. GERVANCIO CLEMENTE VALENCIA"}]},"id":319,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HUGO FERNANDEZ","ApPaterno":"DIAZ","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16163594"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/220038\/45243995.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/08\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"DELIA TACHIANA TORRES","Madre":"JUANA TACHIANA KIRINO","Padre":"ABILIO ROQUE MARIA"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN SANTA REY","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"COLEGIO DE BALTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"N\u00b0 64704"}]},"id":320,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"TEOFILO","ApPaterno":"ROQUE","ApMaterno":"TACHIANA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45243995"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991727657266514.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CAYNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/08\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"PAULA CELADITA VILLAVICENCIO","Padre":"FAUSTO CARDENAS MENDOZA"},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"CAYNA","Distrito":"CAYNA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2011","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"I.E.I. M.G.P."}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"I.E.I. M.G.P."}]},"id":321,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANAIS PAULA","ApPaterno":"CARDENAS","ApMaterno":"CELADITA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"74465798"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/000955\/00190889.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/10\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"LUCIA CONSHICO GUERRA","Madre":"LUSMILA SILVANO MONTES","Padre":"SAMUEL MELENDEZ MONTES"},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN SAN RAMON","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"COLEGIO SECUNDARIO GATABALA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"N\u00b0 64705"}]},"id":322,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAMON","ApPaterno":"MELENDEZ","ApMaterno":"SILVANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00190889"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/27\/080817\/16163282.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/04\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"MAXIMA MARINA CISNEROS CARHUAMACA","Madre":"JUANA GITRUDES CARHUAMANCA ADVINCULA","Padre":"LEONCIO ALBERTO POMACAJA"},"Residencia":{"Tiempo":"48 A\u00d1OS","Lugar":"JR. SUCRE CUADRA 2","Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","nombre":"JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","nombre":"GERVANCIO CLEMENTE VALENCIA"}]},"id":323,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANIVAL PREMITIVO","ApPaterno":"ALVERCO","ApMaterno":"CARHUAMACA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16163282"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/07\/224105\/22977531.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/05\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"JULIA BRUNO ALVINO","Madre":"GABRIELA GALIANO ESPINOZA","Padre":"ESTANISLAO MATO CESPEDES"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"CC.PP CRUZPAMPA","Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":324,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BERNALDO","ApPaterno":"MATO","ApMaterno":"GALIANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22977531"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/245770\/44483659.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/08\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"RITA BADO MONTES","Madre":"MARIA MELENDEZ BADO","Padre":"ESTEBAN DSOMAJI TACARADENI"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN SAN BERNARDO","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2006","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"INDUSTRIAS ALIMENTARIAS","Especialidad":"INDUSTRIAS ALIMENTARIAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","Nombre":"INSTITUTO DE EDUCACION T\u00c9CNICA PURUS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"SAN BERNARDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"N\u00b0 64176"}]},"id":325,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ESAU","ApPaterno":"DSOMAJI","ApMaterno":"MELENDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44483659"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/27\/200293\/42014875.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/08\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"ALIPIO ESMAEL ADVINCULA ENCARNACION","Madre":"ELODIA ELIZA DIAZ PEREZ","Padre":"EZEQUIEL JULCA CHUQUICAJA"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE CENTRAL S\/N","Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E. TECNICO N\u00ba 20581"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E. TECNICO N\u00ba 20581"}]},"id":326,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIBEL EDELMIRA","ApPaterno":"JULCA","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"42014875"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991706204091083.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - COLPAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/05\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"ELENA JACINTO TADEO","Madre":"OCTAVIA FIGUEROA VENTURO","Padre":"ANANIAS MIRANDA MENDOZA"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. SANTIAGO DE YAMOR","Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":327,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GILBER","ApPaterno":"MIRANDA","ApMaterno":"FIGUEROA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22661690"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - 2012","Entidad":"C.P.M. SANTIAGO DE YAMOR","Cargo":"VICE PRESIDENTE"},{"Periodo":"2007 - 2010","Entidad":"C.P.M. SANTIAGO DE YAMOR","Cargo":"TENIENTE ALCALDE"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/27\/080818\/76536566.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/12\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ADELIA HERMINIA DE LA CRUZ AVILA","Padre":"EUGENIO EPIFANIO ADVINCULA ESPIRITU"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"SANTA CLARA 01","Distrito":"SANTIAGO DE TUNA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2011","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","nombre":"I.E. GERVANCIO CLEMENTE VALENCIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTIAGO DE TUNA","nombre":"I.E. GERVACIO CLEMENTE VALENCIA"}]},"id":328,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ERISVITA YELIZA","ApPaterno":"ADVINCULA","ApMaterno":"DE LA CRUZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"76536566"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/227398\/46493747.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/10\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"FATIMA MELENDEZ DEL AGUILA","Padre":"ANTONIO DEL AGUILA PORTOCARRERO"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN.SAN MARCOS","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2010 - 2013","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"VICTOR MANUEL CAMACHO VILCHEZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"N\u00b0 64705-B"}]},"id":329,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NELY","ApPaterno":"DEL AGUILA","ApMaterno":"MELENDEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46493747"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":330,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991703416424693.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/04\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"TORIBIA RIOS PALACIOS","Madre":"CORNELIA CISNEROS LINO","Padre":"PEDRO MARTEL RAMOS"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. RANCAY","Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"E.M.R - 2010","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"M.I. TRABAJEMOS JUNTOS POR HUANUCO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - VILLA MARIA DEL TRIUNFO","nombre":"JOSE CARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"\u00d1AUZA"}]},"id":331,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUSTINIANO","ApPaterno":"MARTEL","ApMaterno":"CISNEROS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22647718"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/24\/080802\/16160356.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/06\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"GLADIS MARTHA VILLA ALVA","Madre":"GENARA MARGARITA GONZALES CEFERINO","Padre":"ABEL RICARDO BELLO LAZO"},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE ATAHUALPA N\u00ba 186","Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"1985 - 2014","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2012 - 2014","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Universidad":"INCA GARCILAZO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2006","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENSAMBLAJE DE COMPUTACION","Especialidad":"ENSAMBLAJE","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"COMPUTRONIC"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"C.N. PABLO PATRON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","nombre":"I.E. JOSE MARIA ARGUEDAS"}]},"id":332,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BERNABE EBER","ApPaterno":"BELLO","ApMaterno":"GONZALES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16160356"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2008 - 2010","Entidad":"DIRECCION GENERAL DE GOBIERNO","Cargo":"GOBERNADOR"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTA CRUZ DE COCACHACRA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - VILLA MARIA DEL TRIUNFO","Cargo":"ADMINISTRADOR","Hasta":"2002","Desde":"2000","Sector":"PRIVADO","Centro":"SERVICENTRO JOSE GALVEZ"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"0.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/04\/248169\/22406251.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/02\/1962"},"Familiar":{"Conyuge":"GRISELDA HUARANGA PAZ","Madre":"JULIA DIAZ ROMERO","Padre":"MAXIMO ZAMBRANO ROJAS"},"Residencia":{"Tiempo":"53 A\u00d1OS","Lugar":"YACA","Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1982","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"CONCHAMARCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"CONCHAMARCA"}]},"id":333,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HIPOLITO","ApPaterno":"ZAMBRANO","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22406251"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2009 - 2010","Entidad":"YACA","Cargo":"TENIENTE GOBERNADOR"},{"Periodo":"2005 - 2007","Entidad":"YACA","Cargo":"AGENTE MUNICIPAL"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991692793028993.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/09\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"ADELA PALACIOS RAMOS","Madre":"JULIA LOPEZ BRAVO","Padre":"LUIS FRETEL REVALLEJO"},"Residencia":{"Tiempo":"44 A\u00d1OS","Lugar":"CUMBE","Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"M.I. TRABAJEMOS JUNTOS POR HUANUCO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"CONCHAMARCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"CUMBE"}]},"id":334,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"40000.00","Caracteristicas":"WIE-827","Modelo":"HUNDAI","Tipo":"CAMION","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"2500.00","Caracteristicas":"S\/R","Modelo":"RTM","Tipo":"MOTO LINEAL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"CUMBE","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"65000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"QUICACAN","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"30000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"UNGUYMARAN","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"JESUS","ApPaterno":"FRETEL","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22660692"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/02\/168850\/33769811.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RIO SANTIAGO","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/10\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"FLORINDA LOPEZ CHIAZO","Madre":"CHABELA HUANSU YAPAKACH","Padre":"MANUEL FLORES NANTIP"},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN PAPAYACU","Distrito":"RIO SANTIAGO","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1977","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","nombre":"I.E.S.M MIXTO NIEVA"},{"a\u00f1o":"1995 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","nombre":"SECUNDARIA ESPECIALIZADA INTERCULTURAL BILLING\u00dcE NAPURUKA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","nombre":"I.E.P.M N\u00b0 16330"}]},"id":335,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANGEL","ApPaterno":"FLORES","ApMaterno":"HUANSI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33769811"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991689198858113.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/01\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"LUZ MARIA REYES ZEVALLOS","Madre":"GUILLERMO FANO ROJAS","Padre":"REYNALDO CALERO AGUERO"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"\u00d1AUZA","Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"\u00d1AUZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"\u00d1AUZA"}]},"id":336,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ABUNIO","ApPaterno":"CALERO","ApMaterno":"FANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22662098"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/07\/348724\/42545221.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/07\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"ROELINDA CRUSITA CALIXTO ALMERCO","Madre":"FRANCISCA ESTEBAN PUJAY","Padre":"TEOFILO CESPEDES SANCHEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"02 A\u00d1OS","Lugar":"CC.PP CRUZPAMPA","Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2011 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"SISTEMA DE ENERGIA","Especialidad":"ELECTRICISTA INDUSTRIAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - COMAS","Nombre":"CENTRO TECNICO \" CESAR VALLEJO \""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","nombre":"C.N SAN LUCAS DE PAMPAMARCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","nombre":"II.EE JAVIER PULGAR VIDAL"}]},"id":337,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO DANIEL","ApPaterno":"CESPEDES","ApMaterno":"ESTEBAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42545221"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SURQUILLO","Cargo":"MAESTRO DE CONSTRUCCION","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"EN LA CIUDAD"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN JUAN DE LURIGANCHO","Cargo":"ELECTRICISTA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2004","Sector":"PRIVADO","Centro":"EN EL CAMPO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"702.00","Otros":{"Total":"702.00","Privado":"702.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991683148358471.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/02\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"MELANIO SERRANO ELIAS","Madre":"TEODORA ZU\u00d1IGA PAZ","Padre":"BENITO FLORES EGUAVIL"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CHOQUICOCHA","Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"M.I. TRABAJEMOS JUNTOS POR HUANUCO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"CONCHAMARCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"CONCHAMARCA"}]},"id":338,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"CHOQUICOCHA","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"43000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"UNGUYMARAN","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"ELSA DONATA","ApPaterno":"FLORES","ApMaterno":"ZU\u00d1IGA DE SERRANO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22648178"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/169736\/72017084.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/09\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA MAGDALENA PORTOCARRERO RIVA","Padre":"JOSE CLODOALDO LOPEZ NOVOA"},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO MONTE ALEGRE","Distrito":"LIMABAMBA","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2011","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E N\u00b0 18233"}]},"id":339,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS IVAN","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"PORTOCARRERO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"72017084"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/24\/080803\/16160488.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/05\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"SUSAN ASTURAY LLANTOY","Madre":"DONATA ALCA CAYLLAHUA","Padre":"TOMAS TOMAYLLA SALAZAR"},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"AV. NICOLAS DE PIEROLA SUR N\u00ba 907","Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"LA CANTUTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","nombre":"JOSE MARIA ARGUEDAS"}]},"id":340,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FELIX","ApPaterno":"TOMAYLLA","ApMaterno":"ALCA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16160488"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/03\/113309\/22661795.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - COLPAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/03\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"HECTOR FERNANDEZ FLORES","Madre":"CONSUELO D\u00c1VILA RICAPA","Padre":"SILVESTRE DE LA CRUZ UBALDO"},"Residencia":{"Tiempo":"49 A\u00d1OS","Lugar":"SAN JUAN DE COLPAS","Distrito":"COLPAS","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1983","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CAYNA","nombre":"C.N.I. DE CAYNA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - COLPAS","nombre":"C.N.A. COLPAS"}]},"id":341,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SILVIA ISABEL","ApPaterno":"DE LA CRUZ","ApMaterno":"DAVILA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22661795"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991677575053652.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/11\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"ROY DAYANO MARTEL","Madre":"MARIA NELY TARAZONA QUISPE","Padre":"FAUSTO SERRANO AGUERO"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"\u00d1AUSILLA","Distrito":"CONCHAMARCA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","nombre":"VICHAYCOTO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","nombre":"PITUMAMA"}]},"id":342,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NOEMI SMITH","ApPaterno":"SERRANO","ApMaterno":"TARAZONA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47399375"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/01\/239071\/04003385.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHAUPIMARCA","Pronvincia":"PASCO","Departamento":"PASCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/10\/1949"},"Familiar":{"Conyuge":"X","Madre":"X","Padre":"X"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO MILAGRITOS S\/N","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":343,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NICOLASA EDUARDA","ApPaterno":"FLORES","ApMaterno":"LIMAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"04003385"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/05\/113247\/07228502.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/12\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"CONNIE CATHERINE TIBURCIO CESPEDES","Madre":"JES\u00daS CONDEZO PACHECO","Padre":"RIGOBERTO MARTEL CALERO"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE SAN MIGUEL S\/N","Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1978 - 1984","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACI\u00d3N DE EMPRESAS","Facultad":"CIENCIAS ECON\u00d3MICAS","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"UNHEVAL"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"G.U.E. \"LEONCIO PRADO\""}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"C.E. N\u00ba 1057"}]},"id":344,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSSI RODRICH","ApPaterno":"MARTEL","ApMaterno":"CONDEZO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07228502"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"3500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3500.00","Privado":"0.00","Publico":"3500.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/02\/168845\/33768838.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RIO SANTIAGO","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/03\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"FRANKLINA GRA\u00d1A YAGKUR","Madre":"ISABEL ROJAS","Padre":"MIGUEL NAVARRO WACHAPA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. PUERTO GALILEA","Distrito":"RIO SANTIAGO","Pronvincia":"CONDORCANQUI","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"2010","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ACCI\u00d3N POPULAR"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1991 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION INTERCULTURAL BILLING\u00dcE","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA INTERCULTURAL BILLLING\u00dcE","Lugar":"PER\u00da - LORETO - MAYNAS - IQUITOS","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAGOGICO PUBLICO-LORETO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - MAYNAS - PUNCHANA","nombre":"I.E.S.M TENIENTE M. CLAVERO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","nombre":"I.E.P.M N\u00b0 16736"}]},"id":345,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"24000.00","Caracteristicas":"YAMAHA","Modelo":"FUERA DE BORDA YAMAHA","Tipo":"BOTE MOTOR","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RICARDO","ApPaterno":"NAVARRO","ApMaterno":"ROJAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33768838"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","Cargo":"DIRECTOR DE ACIE","Hasta":"2006","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UGEL CONDORCANQUI"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - NIEVA","Cargo":"ESPECIALISTA DE EDUCACION PRIMARIA","Hasta":"2005","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UGEL CONDORCANQUI"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","Cargo":"PROFESOR","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E.P.M N\u00b0 16738"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - RIO SANTIAGO","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE RIO SANTIAGO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/24\/214543\/10366365.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/06\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"WILDER PEDRO FERNANDEZ OLIVARES","Madre":"DINA JUANITA CLEMENTE DE LA CRUZ","Padre":"PABLO CONDURE COTERA"},"Residencia":{"Tiempo":"46 A\u00d1OS","Lugar":"AV. NICOLAS DE PIEROLA SUR 282","Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1984 - 1985","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICA DE ENFERMERIA","Especialidad":"TECNICA DE ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Nombre":"SANTA ROSA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","nombre":"JOSE MARIA ARGUEDAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","nombre":"JOSE MARIA ARGUEDAS"}]},"id":346,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DORA ESPERANZA","ApPaterno":"CONDURE","ApMaterno":"CLEMENTE DE FERNANDEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"10366365"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2000 - 2005","Entidad":"PODER JUDICIAL","Cargo":"JUZGADO DE PAZ"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128520\/25703948.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHICLAYO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/09\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LYDIA ROSA VILCHEZ ESPINIOZA","Padre":"GREGORIO SIPION URBINA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"AV. JOSE SANTOS CHOCANO # 485","Distrito":"CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"SANTA ANGELA MERICI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"5041"}]},"id":347,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JENNY MARIBEL","ApPaterno":"SIPION","ApMaterno":"VILCHEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25703948"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587985864509674248.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/11\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"GLORIA QUINTO OSORIO","Madre":"FELICITA RICAPA GO\u00d1I","Padre":"CONSTANTINO FLORES ARIAS"},"Residencia":{"Tiempo":"48 A\u00d1OS","Lugar":"SAN FRANCISCO DE MOSCA","Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2000 - 2004","OrganizacionPolitica":"PARTIDO POL\u00cdTICO PER\u00da POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1983","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","nombre":"C.N.I.HERMILIO VALDIZAN"},{"a\u00f1o":"1987 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","nombre":"C.N.I.HERMILIO VALDIZAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","nombre":"C.N.I.HERMILIO VALDIZAN"}]},"id":348,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RODIL","ApPaterno":"FLORES","ApMaterno":"RICAPA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22653228"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/24\/227256\/44278282.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CASCAS","Pronvincia":"GRAN CHIMU","Departamento":"LA LIBERTAD","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/01\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"FRANCO FABRICIO ALVAN SUASNABAR","Madre":"OLGA JESUS MALAVES IGLESIAS","Padre":"SEGUNDO ARTURO GONZALES ALVA"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO OSCOLLA","Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - GRAN CHIMU - CASCAS","nombre":"SAN GABRIEL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - GRAN CHIMU - CASCAS","nombre":"SAN GABRIEL"}]},"id":349,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FIORELA KARINA","ApPaterno":"GONZALES","ApMaterno":"MALAVER","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44278282"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"6450.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"4450.00","Privado":"0.00","Publico":"4450.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/03\/06\/210343\/80427448.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - PIURA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"EL CARMEN DE LA FRONTERA","Pronvincia":"HUANCABAMBA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/08\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"DEISY EDITH RAMIREZ LOPEZ","Madre":"ROSARIO NEIRA GARCIA","Padre":"JUAN ALFONSO HUAYAMA GUERRERO"},"Residencia":{"Tiempo":"15 A\u00d1OS","Lugar":"MANZANA B LOTE 12 AA.HH TACALA CASTILLA","Distrito":"CASTILLA","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2009","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"DIPLOMADO DE ESPECIALIZACION DIRECCION Y GERENCIA MUNICIPAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Centro":"INSTITUTO DE DESARROLLO GERENCIAL EN CONVENIO CON LA UNIVERSIDAD DE TRUJILLO","Tipo":"DIPLOMADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1999 - 2006","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Universidad":"UNIVERSIDAD DE PIURA"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2000 - 2000","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION","Especialidad":"OFIMATICA BASICA","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Nombre":"ESCUELA TECNOLOGICA SUPERIOR -UDEP"},{"Periodo":"2012 - 2012","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"INGLES","Especialidad":"INGLES BASICO","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Nombre":"INSTITUTO DE IDIOMAS UDEP"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - HUANCABAMBA - EL CARMEN DE LA FRONTERA","nombre":"ALMIRANTE MIGUEL GRAU SAPALACHE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - HUANCABAMBA - EL CARMEN DE LA FRONTERA","nombre":"I.E 14452 SANTA CLARA"}]},"id":350,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"0.00","Caracteristicas":"NO","Modelo":"NO","Tipo":"NO","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"NO","Direccion":"NO","Tipo":"NINGUNO"}]},"Personal":{"Nombre":"SEGUNDO ALFONSO","ApPaterno":"HUAYAMA","ApMaterno":"NEIRA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80427448"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"0.00","Detalle":"NO"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"PIURA - AYABACA - PACAIPAMPA","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PACAIPAMPA"},{"Ubicacion":"PIURA - AYABACA - PACAIPAMPA","Cargo":"ASESOR EXTERNO","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PACAIPAMPA"},{"Ubicacion":"PIURA - HUANCABAMBA - HUARMACA","Cargo":"ASISTENTE DE LA OFICINA DE ADMINISTRACION TRIBUTARIA Y RENTAS","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE HUARMACA"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"ASISTENTE DE PROCURADURIA MUNICIPAL","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TAMBO GRANDE"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"EVALUADOR SOCIOECONOMICO","Hasta":"2006","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACADEMIA PRE UNIVERSITARIA EXITUS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587985845622493470.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/05\/1971"},"Familiar":{"Conyuge":"CARMELA JINCHE GARCIA","Madre":"TEODORA ESPINOZA TORRES","Padre":"JULIAN ATENCIO CONTRERAS"},"Residencia":{"Tiempo":"43 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. TRES DE MAYO RODEO","Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1989","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","nombre":"C.N.I. LEONCIO PRADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - CONCHAMARCA","nombre":"C.N.I. LEONCIO PRADO"}]},"id":351,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALFREDO JUVENAL","ApPaterno":"ATENCIO","ApMaterno":"ESPINOZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22663393"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128367\/45820520.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/07\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"AMANDA IRENE MENDOZA CORNEJO","Padre":"PEDRO JORGE LOPEZ BARRIOS"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE CARLOS A. SACCO 193 URB. SIMA - LA PERLA - CALLAO","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","nombre":"SAGRADO CORAZON SOPHIANUM"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS"}]},"id":352,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARISOL ANDREA","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"MENDOZA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45820520"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"ANALISTA TI & COMUNICACIONES","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"INTEROIL PERU S.A."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"AYUDANTE DE CATEDRA","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD DE LIMA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Cargo":"CONSULTOR TECNICO","Hasta":"2009","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"IT ORVAL SAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/24\/080803\/07680601.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"OCOBAMBA","Pronvincia":"CHINCHEROS","Departamento":"APURIMAC","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/04\/1950"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA MAGDALENA CHAMBILLA HUANCA","Madre":"MODESTA PINTO ACU\u00d1A","Padre":"NICODEMOS BERMUDES BARZOLA ARANA"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"AV. NICOLAS DE PIEROLA SUR N\u00ba 2377","Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1975 - 1980","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"MECANICO","Especialidad":"MECANICO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Nombre":"CANTUTA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1963 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"PABLO PATRON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1957 - 1962","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - APURIMAC - CHINCHEROS - OCOBAMBA","nombre":"NUCLEO ESCOLAR"}]},"id":353,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PROSPERO","ApPaterno":"BERMUDEZ","ApMaterno":"PINTO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07680601"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/06\/03\/03\/225068\/43009568.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/03\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"ALADINO JULCA RUBIO","Madre":"PR\u00d3SPERA ARAUJO FERN\u00c1NDEZ","Padre":"C\u00c9SAR YACOPAICO ARTEAGA"},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"CASER\u00cdO AGUA SANTA","Distrito":"CHUMUCH","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","nombre":"MARISCAL RAM\u00d3N CASTILLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","nombre":"N\u00b0 82459"}]},"id":354,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"10000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"CASERIO AGUA SANTA S\/N","Tipo":"CASA DE VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"SAIDA NERI","ApPaterno":"YACOPAICO","ApMaterno":"ARAUJO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43009568"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/24\/080894\/73625511.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/08\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"GUILLERMO \u00d1AHUINCOPA MENDOZA","Madre":"GLADIS GONZALES CARLOS","Padre":"ALEJANDRO STANISTAO CAPCHA"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"AV. RAMON CASTILLA N\u00ba 158","Distrito":"SANTA CRUZ DE COCACHACRA","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2013 - 2013","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"COSMETOLOGIA","Especialidad":"COSMETOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Nombre":"INSTITUTO MIMOSA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2012","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTA ANITA","nombre":"MARIA PARADO DE BELLIDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTA ANITA","nombre":"MARIA PARADO DE BELLIDO"}]},"id":355,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JERALDINE ELIZABETH","ApPaterno":"CAPCHA","ApMaterno":"GONZALES","Sexo":"FEMENINO","DNI":"73625511"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587985867502788687.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/03\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"EDIT MARTINEZ ZEVALLOS","Madre":"MAXEMILIANA SOTO REYNAGA","Padre":"GERARDO BERAUN MEZA"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"PULPOL","Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":356,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILFREDO","ApPaterno":"BERAUN","ApMaterno":"SOTO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22663285"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587985650866946841.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/12\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"ANTONIA LOPEZ ARIAS","Madre":"DOLORA FALCON JANAMPA","Padre":"CELESTINO PONCE MONTESINOS"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"QUIRCAN","Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":357,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ERNESTO ABELINO","ApPaterno":"PONCE","ApMaterno":"FALCON","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22663549"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1997","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"TENIENTE GOBERNADOR","Hasta":"2013","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DEL INTERIOR"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/05\/224171\/42287525.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/03\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"RUTH ROSANA ASTUHUAMAN ABAD","Madre":"REINA CABRERA CONDEZO","Padre":"RAFAEL BRAVO CELIS"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"JR. GRAU N\u00ba 668","Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2010 - 2011","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"PSICOLOG\u00cdA EDUCATIVA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - AMARILIS","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2001 - 2005","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DOCENTE","Facultad":"E.A.P. EDUCACI\u00d3N B\u00c1SICA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZ\u00c1N"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"GREGORIO CARTAGENA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"RICARDO PALMA"}]},"id":358,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HENGEL","ApPaterno":"BRAVO","ApMaterno":"CABRERA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42287525"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"PROFESOR DE AULA","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. SIMON BOLIVAR"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - AMBO","Cargo":"PROFESOR DE AULA","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E.E. JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"PROFESOR DE AULA","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. 32150"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - COLPAS","Cargo":"PROFESOR DE AULA","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. 33422"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587985863794584000.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/12\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"FELISA LEON TORRES","Padre":"ESTEBAN GARCIA FLORES"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"SAN FRANCISCO","Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2012","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","nombre":"C.N.I. HERMILIO VALDIZAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","nombre":"C.N.I. HERMILIO VALDIZAN"}]},"id":359,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DORIA","ApPaterno":"GARCIA","ApMaterno":"LEON","Sexo":"FEMENINO","DNI":"71633916"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/07\/202722\/40447279.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/04\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"MARITA DENISS SENMACHE IPANAQUE","Madre":"ROBERTA SOTO CAMPOS","Padre":"BENITO VEGA PIO"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"PAMPAMARCA","Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","nombre":"C. N SAN LUCAS DE PAMPAMARCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","nombre":"II.EE N\u00ba 32234 PAMPAMARCA"}]},"id":360,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EMITERIO FORTUNATO","ApPaterno":"VEGA","ApMaterno":"SOTO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40447279"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/05\/113354\/22670631.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/08\/1976"},"Familiar":{"Conyuge":"DELIA CUCA JES\u00daS","Madre":"MAR\u00cdA NEGRETE BERROSPI","Padre":"VICTORIO ALMERCO ABAL"},"Residencia":{"Tiempo":"37 A\u00d1OS","Lugar":"ANGASMARCA","Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"I.E. SIM\u00d3N BOLIVAR"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"I.E. SIM\u00d3N BOLIVAR"}]},"id":361,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"OSCAR","ApPaterno":"ALMERCO","ApMaterno":"NEGRETE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22670631"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/16\/200487\/10063558.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/11\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"EDGAR TEOFILO CHINCHIHUALPA MONTES","Madre":"ISABEL VILCAYAURI MEDINA","Padre":"SIXTO MARCELO ALCANTARA"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO CHAUTE","Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2002 - 2004","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"EDUCACION RURAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA MOLINA","Centro":"U.N. ENRIQUE GUZMAN Y VALLE - CANTUTA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1983 - 1996","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"LICENCIADA EN EDUCACION","Facultad":"TECNOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Universidad":"U.N. ENRIQUE GUZMAN Y VALLE - CANTUTA"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2009","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"PEDAGOGIA Y CULTURA FISICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Nombre":"U.N. ENRIQUE GUZMAN Y VALLE CANTUTA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"I.E. MANUELA FELICITA GOMEZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E. 20579"}]},"id":362,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CLEMENTINA CILDA","ApPaterno":"MARCELO","ApMaterno":"VILCAYAURI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"10063558"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - INDEPENDENCIA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2008","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. REPUBLICA DE COLOMBIA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. 1233 MANUEL FERNANDO CABRIEL NICHO - VILLA LETICIA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/203385\/08715269.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/08\/1945"},"Familiar":{"Conyuge":"JULIO CESAR CORNEJO CARO","Madre":"MARINA GARCIA GOTTFRIED","Padre":"CARLOS VASQUEZ ROMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"PASAJE PUERTO SAMANCO 225 - URB. GERMAN ASTETE","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2010 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"},{"Periodo":"2010 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1962 - 1963","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"MECANOGRAFIA Y CONTABILIDAD","Especialidad":"SECRETARIADO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"COLEGIO DEL CORAZON DE JESUS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"EDUCACION BASICA LABORAL"},{"a\u00f1o":"1960 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MIRAFLORES","nombre":"G.U.E. JUANA ALARCO DE DARMMERT"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1955 - 1959","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN JUAN DE MIRAFLORES","nombre":"C.E. PRIMARIO DE MUJERES 503"}]},"id":363,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"97502.72","Ficha":"70254111","Direccion":"PSJE PUERTO SAMANCO 255 URB. GERMAN ASTETE - LA PERLA","Tipo":"INMUEBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"MAGDA ASUNCION","ApPaterno":"VASQUEZ","ApMaterno":"GARCIA DE CORNEJO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"08715269"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"2978.69","Detalle":"BANCO DE LA NACION PRESTAMO"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2004 - 2009","Entidad":"JUNTA VECINAL MARIA AUXILIADORA","Cargo":"PRESIDENTA"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MAGDALENA DEL MAR","Cargo":"COORDINADORA ELECTORAL","Hasta":"2000","Desde":"2000","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"ONPE"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDORA","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE LA PERLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/04\/082598\/16519430.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/07\/1943"},"Familiar":{"Conyuge":"ROSA NELLY SILVA LEYVA DE DURAND","Madre":"BLANCA UBILLUS CARRASCO VIUDA DE DURAND","Padre":"DEMETRIO DURAND SALHUANA"},"Residencia":{"Tiempo":"70 A\u00d1OS","Lugar":"HUASCAR N\u00b0 124 URB. MIRAMAR","Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIA, DEPORTE Y CULTURA","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":364,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CESAR EDUARDO","ApPaterno":"DURAND","ApMaterno":"UBILLUS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16519430"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/07\/235877\/72103924.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/07\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"NELI CALDAS SAYES","Padre":"LUCIDO PEREZ ESPINOZA"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO DE CANCHIS","Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2012 - 2014","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION FISICA","Facultad":"EDUCACION BASICA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"\" HERMILIO VALDIZAN \" - HUANUCO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2011","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","nombre":"CN. SAN LUCAS DE PAMPAMARCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","nombre":"II.EE. N\u00ba 32234 PAMPAMARCA"}]},"id":365,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LISBET FRESCITA","ApPaterno":"PEREZ","ApMaterno":"CALDAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"72103924"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/05\/200581\/22640945.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/11\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"MAGDALENA HUALLPA MARTINEZ","Madre":"ANTONIA CHAMORRO ARIAS","Padre":"MARCOS LEIVA ROJAS"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. ACOBAMBA","Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":366,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EUSEBIO","ApPaterno":"LEIVA","ApMaterno":"CHAMORRO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22640945"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/05\/113314\/22662645.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/03\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"VALENTIN JACINTO VILLANUEVA","Madre":"URSULA ALIAGA ECHEVARR\u00cdA","Padre":"MATEO ROMERO LEON"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. COMERCIO S\/N","Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"INA N\u00ba 59"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"C.E. N\u00ba 1059"}]},"id":367,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FRANCISCA","ApPaterno":"ROMERO","ApMaterno":"ALIAGA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22662645"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/16\/080729\/16145606.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/06\/1956"},"Familiar":{"Conyuge":"CATALINA RAMIREZ CORTABRAZO","Madre":"CARMEN ROSA GUEVARA VELASTEGUI","Padre":"SATURNINO CORTABRAZO CHUMBIRAY"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"CERRITO LA PASCUA NIVEL 1","Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"C.N. PABLO PATRON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"E.P.V. SAN BARTOLOME"}]},"id":368,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARCELINO ARMANDO","ApPaterno":"CORTABRAZO","ApMaterno":"GUEVARA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16145606"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1400.00","Privado":"1400.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/04\/216287\/41239333.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/12\/1981"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LUCILA MORENO DE CASUSOL","Padre":"JUAN FRANCISCO CASUSOL REYES"},"Residencia":{"Tiempo":"32 A\u00d1OS","Lugar":"DIEGO FERRE N\u00b0 304","Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2006 - 2010","OrganizacionPolitica":"ACCI\u00d3N POPULAR"},{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO DE ORGANIZACI\u00d3N Y PLANIFICACI\u00d3N","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2014","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"MAESTRIA EN EDUCACI\u00d3N CON MENCI\u00d3N EN DOCENCIA","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - PIMENTEL","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2001 - 2006","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA QUIMICA","Facultad":"FACULTAD DE INGENIERIA QUIMICA E INDUSTRIAS ALIMENTARIAS","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"I.E. KARL WEISS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"I.E. NUESTRA SE\u00d1ORA DE BELEN"},{"a\u00f1o":"1992 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","nombre":"I.E. N\u00b0 10048"}]},"id":369,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FERNANDO ELIAS MANUEL","ApPaterno":"CASUSOL","ApMaterno":"MORENO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41239333"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","Cargo":"TECNICO DE LABORATORIO","Hasta":"2009","Desde":"2008","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. JOSE ANTONIO GARCIA Y GARCIA"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - PIMENTEL","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/07\/113792\/22758246.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - PAMPAMARCA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"11\/05\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"REMIGIO LUNA LUJAN","Madre":"EDILVIRA TORIBIO TUESTAS","Padre":"JACINTO MEDRANO WUITAN"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"DISTRITO DE PAMPAMARCA","Distrito":"PAMPAMARCA","Pronvincia":"YAROWILCA","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":370,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EUGENIA","ApPaterno":"MEDRANO","ApMaterno":"DE LUNA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22758246"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/16\/229912\/42598227.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/08\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ILMA LOPEZ PALMA","Padre":"MANRIQUE RUBEN RAMIREZ FLORENCIO"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"AV. MIGUEL GRAU S\/N CHAUTE","Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2002 - 2007","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"FUERZA MOTRIZ","Facultad":"TECNOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Universidad":"ENRIQUE GUZMAN Y VALLE - CANTUTA"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2008 - 2009","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"ADMINISTRACION","Especialidad":"ADMINISTRACION DE NEGOCIOS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - ATE","Nombre":"CESCA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SANTA CRUZ DE COCACHACRA","nombre":"JOSE MARIA ARGUEDAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E. JUAN MAX VILLAR TORREZ"},{"a\u00f1o":"1993 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E. SAN BARTOLOME"}]},"id":371,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUCIANI RUBEN","ApPaterno":"RAMIREZ","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42598227"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA MOLINA","Cargo":"CONDUCTOR","Hasta":"2008","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALANCO PERU SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"INSTRUCTOR","Hasta":"2010","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESCUELA DE CHOFERES"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"TRANSPORTISTA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO ATE (KALI WARMA)"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/01\/10\/221472\/46933931.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMARILIS","Pronvincia":"HUANUCO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/12\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARLENE CHAVEZ ORDU\u00d1A","Padre":"FORTUNATO SOLIZ ESPINOZA"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"AV. 16 DE NOVIEMBRE N\u00ba 639","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2009 - 2014","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"ODONTOLOG\u00cdA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZ\u00c1N"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"SAN VICENTE DE LA BARQUERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO VENAVIDEZ SANGUINETI"}]},"id":372,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JAZMIN","ApPaterno":"SOLIS","ApMaterno":"CHAVEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46933931"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/16\/080733\/70781583.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/04\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"HECTOR LUIS CARRERA AYALA","Madre":"BEATRIZ GARCIA AGUILAR","Padre":"ANGEL ORESTES SANCHEZ RAMIREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"AV. LIMA 196","Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2009 - 2011","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"HOTELERIA Y TURISMO","Especialidad":"HOTELERIA Y TURISMO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Nombre":"CORITEC"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E.T. SAN BARTOLOME"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E.T. SAN BARTOLOME"}]},"id":373,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EVELYN AMELIA","ApPaterno":"SANCHEZ","ApMaterno":"GARCIA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70781583"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/16\/200487\/16145605.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/04\/1958"},"Familiar":{"Conyuge":"ZONIA ANTONIA RAMIREZ CORTABARZO","Madre":"LUZ TERESA RUPAY GUZMAN","Padre":"MARIO ESTEBAN GUEVARA VERATEGUI"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"CASA HUERTA","Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1976 - 1978","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ELECTRONICA","Especialidad":"ELECTRONICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"CESCA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"CN LA CANTUTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"EPV 473 SAN BARTOLOME"}]},"id":374,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ZENON FRANCISCO","ApPaterno":"GUEVARA","ApMaterno":"RUPAY","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16145605"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"IUSOFRA SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SURQUILLO","Cargo":"TECNICO","Hasta":"2000","Desde":"1998","Sector":"PRIVADO","Centro":"PERUVIAN SEGURITY SYSTEMS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/16\/080734\/70860519.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/09\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"YOLANDA HUANUCO BAZAN","Padre":"ALVAREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD CAMPESINA DE SAN BARTOLOME","Distrito":"SAN BARTOLOME","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E.T. SAN BARTOLOME"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN BARTOLOME","nombre":"I.E.T. SAN BARTOLOME"}]},"id":375,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GABY YOLANDA","ApPaterno":"ALVAREZ","ApMaterno":"HUANUCO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70860519"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/31\/201123\/42749346.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/03\/1948"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA ELENA HURTADO VALLES","Madre":"ALBINA BEATRIZ GASPAR MICHUE","Padre":"ESTEBAN GRABIEL ANDRES"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"JR. JULIO CESAR TELLO 284","Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"UNION POR EL PERU"},{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CONCERTACION PARA EL DESARROLLO REGIONAL LIMA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1974 - 1977","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Especialidad":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR AOMY TECNOLOG-ISAT"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1961 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"SEBASTIAN LORENTE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1954 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","nombre":"20561 LARAOS"}]},"id":376,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SATURNINO FABIAN","ApPaterno":"GABRIEL","ApMaterno":"GASPAR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42749346"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/31\/080701\/16140155.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/01\/1945"},"Familiar":{"Conyuge":"MARCELA CLEOFEA SIMON GOMEZ","Madre":"JUSTO","Padre":"FLORENCIO PEREZ DEL CARMEN"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CAPILLAYOC S\/N","Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":377,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FAUSTINO RUBEN","ApPaterno":"PEREZ","ApMaterno":"JUSTO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16140155"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/31\/201123\/09501671.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/10\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"ARCADIO EXALTACION ESPINOZA FAUSTINO","Madre":"APOLINARIA ANAYA MICHUE SANCHEZ","Padre":"NILO CORPUS GASPAR DEL CARMEN"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"AV. INDEPENDENCIA S\/N","Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":378,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"AMANDA JUANA","ApPaterno":"GASPAR","ApMaterno":"MICHUE","Sexo":"FEMENINO","DNI":"09501671"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/31\/080702\/16140215.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/06\/1945"},"Familiar":{"Conyuge":"ELVIRA IRMA HUACA GABRIEL","Madre":"BLACIDA LAUREANO HUACA","Padre":"GERMAN GOMEZ PACAHUACA"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"JR. TUPAC AMARU S\/N","Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":379,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIVERANDO IRINEO","ApPaterno":"GOMEZ","ApMaterno":"LAUREANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16140215"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/31\/080702\/40282920.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/08\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LIDIA OLIVIA LAUREANO HUAMAN","Padre":"JUAN IRIARSE PALAHUALA SIMON"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE ESTADIUM","Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1998 - 2000","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA","Especialidad":"ENFERMERIA TECNICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CHACLACAYO","Nombre":"MISIONEROS MONFORTIANOS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","nombre":"COLEGIO NACIONAL DE MUJERES EDELMIRA DEL PANDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","nombre":"I.E. 20561"}]},"id":380,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAGALY RUTH","ApPaterno":"PACAHUALA","ApMaterno":"LAUREANO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40282920"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/31\/080702\/47192061.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/05\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ERMITA\u00d1A VASQUEZ TAMAY","Padre":"SABINO DONATO FABIAN RETAMOZO"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"JR. 28 DE JULIO S\/N","Distrito":"LARAOS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - CARAMPOMA","nombre":"I.E. 20542 JAVIER PEREZ DE CUELLAR"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LARAOS","nombre":"IEI 20561"}]},"id":381,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALICIA MILAGROS","ApPaterno":"FABIAN","ApMaterno":"VASQUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47192061"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128352\/25670323.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MIRAFLORES","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/02\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"NELLY VERONICA HORNA CADENAS","Madre":"OLGA NATIVIDAD PEREZ ROJAS","Padre":"JORGE SALINAS RODRIGUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON CAHUIDE 699","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2003 - 2006","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO"},{"Periodo":"2007 - 2012","OrganizacionPolitica":"MI CALLAO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2006","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"2002","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2005 - 2006","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION DE SERVICIOS HOSPITALARIOS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD VILLAREAL","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1983 - 1992","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MEDICINA HUMANA","Facultad":"MEDICINA HUMANA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SAN JOSE MARISTAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SAN JOSE MARISTAS"}]},"id":382,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"7510.00","Caracteristicas":"EO 5518 MECANICO","Modelo":"TOYOTA 1993","Tipo":"AUTOMOVIL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"42130.36","Ficha":"70049852","Direccion":"AV. JOSE GALVEZ 1722","Tipo":"INMUEBLE"},{"Autovaluo":"39933.22","Ficha":"70063543","Direccion":"JOSE GALVEZ 1726","Tipo":"INMUEBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"LUIS ALBERTO","ApPaterno":"SALINAS","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25670323"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"MEDICO","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"DIRECCION REGIONAL DE SALUD CALLAO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"MEDICO","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSULTORIO PARTICULAR"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"MEDICO PAAD","Hasta":"2005","Desde":"1998","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"ESSALUD"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/129194\/25838717.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/12\/1949"},"Familiar":{"Conyuge":"ROSA NAVARRETE DE SANCHEZ","Madre":"BERTHA MEDINA VELASQUEZ","Padre":"REYNALDO SANCHEZ RODRIGUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"64 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE FELIPE PINGLO ALVA 256 - URB. SIMA","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2007 - 2012","OrganizacionPolitica":"MI CALLAO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2006","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"1995 - 2011","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Centro":"UNIERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1983 - 1993","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA QUIMICA","Facultad":"INGENIERIA QUIMICA","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Universidad":"NACIONAL DEL CALLAO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1961 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"C.E. SALESIANO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1956 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"C.E. SAN MARTIN"}]},"id":383,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"7000.00","Caracteristicas":"CP 17846","Modelo":"VW 1977","Tipo":"AUTOMOVIL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JAVIER REYNALDO","ApPaterno":"SANCHEZ","ApMaterno":"MEDINA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25838717"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990994389367966.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIRCAY","Pronvincia":"ANGARAES","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/07\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"ZENAIDA ZEVALLOS ESCOBAR","Madre":"ANGELICA GUZMAN VDA DE WINCHES","Padre":"ALEJANDRO CEFERINO WINCHES ARAUCO"},"Residencia":{"Tiempo":"2 A\u00d1OS","Lugar":"JIR\u00d3N OL\u00cdMPICO 116","Distrito":"LIRCAY","Pronvincia":"ANGARAES","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2008 - 2009","OrganizacionPolitica":"FREDEPA"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1993 - 2003","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERO SANITARIO","Facultad":"INGENIERIA AMBIENTAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","Universidad":"UNI"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":384,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAFAEL","ApPaterno":"WINCHEZ","ApMaterno":"GUZMAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09801882"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/226153\/25664818.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/05\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"VICTOR ROSENDO CASTRO VILELA","Madre":"CONSUELO CORNEJO VDA DE LARENAS","Padre":"RAYMUNDO LARENAS GONZALES"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE CHEPEN 117 - 119 URB. CHEPEN","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2003 - 2006","OrganizacionPolitica":"MI CALLAO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2006","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"2002","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"INST. COMERCIO LAS TOLEDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1963 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"SANTA BERNANDITA"}]},"id":385,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIA ALEJANDRINA","ApPaterno":"LARENAS","ApMaterno":"CORNEJO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25664818"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDORA","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE LA PERLA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDORA","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE LA PERLA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDORA","Hasta":"2006","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE LA PERLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128631\/25726017.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/04\/1942"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ZOILA PAREDES CASTRO","Padre":"JULIO ROSALES LAJA"},"Residencia":{"Tiempo":"42 A\u00d1OS","Lugar":"JUNIN 813 URB. LAS MORERAS - LA PERLA","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"1960 - 2014","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO CON LICENCIA PARTIDARIA"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":386,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HERMINIA CONCEPCION","ApPaterno":"ROSALES","ApMaterno":"PAREDES","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25726017"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/02\/03\/116970\/23393807.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/08\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"EMILIANA DE LA CRUZ FERNANDEZ","Madre":"VICTORIA LLANCARI DE AGUIRRE","Padre":"GAVINO AGUIRRE CASTILLO"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO RUPACC","Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":387,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS","ApPaterno":"AGUIRRE","ApMaterno":"LLANCARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"23393807"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/02\/03\/116825\/23364953.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/07\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"CARMEN ROSA CASAHUILCA TUNCAR","Madre":"JUSTINA PIMENTEL ROMERO DE BENITO","Padre":"JUAN BENITO AGUIRRE"},"Residencia":{"Tiempo":"44 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO VISTA ALEGRE","Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1991","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","nombre":"MANUEL SCORZA TORRE ANDABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","nombre":"I.E. 36190 VISTA ALEGRE"}]},"id":388,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BENJAMIN","ApPaterno":"BENITO","ApMaterno":"PIMENTEL","Sexo":"MASCULINO","DNI":"23364953"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":389,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/02\/03\/214042\/70360614.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/12\/1992"},"Familiar":{"Conyuge":"BERNALIO GARCIA QUISPE","Madre":"JUANA PALOMINO AGUIRRE","Padre":"CIPRIANO BOZA ENCISO"},"Residencia":{"Tiempo":"21 A\u00d1OS","Lugar":"CPMUNIDAD DE CCOCHAMARCA","Distrito":"ANDABAMBA","Pronvincia":"ACOBAMBA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2006","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","nombre":"JOSE ANTONIO ENCINAS FRANCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - ACOBAMBA - ANDABAMBA","nombre":"I.E. 36305 CRUZPAMPA MAYUNMARCA"}]},"id":390,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ISIDORA","ApPaterno":"BOZA","ApMaterno":"PALOMINO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70360614"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128522\/25791684.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/07\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"KAREN JESUS TOLEDO VILCHEZ","Madre":"HILDA NORA BALAGUER NERI","Padre":"RAFAEL AUGUSTO CIEZA GONZALES"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"JR. GRITO DE HUAURA 333","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"JOSE OLAYA B"},{"a\u00f1o":"1991 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MIRAFLORES","nombre":"SAN GERONIMO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SANTA MARGARITA"},{"a\u00f1o":"1983 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"4004"},{"a\u00f1o":"1985 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"GRUMETE MEDINA"}]},"id":391,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"KARLO MAICO","ApPaterno":"CIEZA","ApMaterno":"BALAGUER","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25791684"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128342\/45544984.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MIRAFLORES","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/02\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"JUAN SOTOMAYOR ZORRILLA","Padre":"ALEJANDRO VARGAS GONGORA"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON ESPA\u00d1A 990 DPTO. 107 LA PERLA","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"OFIMATICA","Especialidad":"INFOMATICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Nombre":"CIBERTEC"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"C.E.P. SAN JOSE MARIANISTAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"CEP BANDERA DE LA PAZ"}]},"id":392,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MIGUEL ANGEL","ApPaterno":"VARGAS","ApMaterno":"SOTOMAYOR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45544984"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2013 - 2014","Entidad":"JUNTA DE VECINOS DE LA COSTANERA","Cargo":"REPRESENTANTE DE LA JUNTA DE VECINOS"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"ASESOR COMERCIAL","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"SEISA \/ SERVICIOS ELECTRONICOS"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Cargo":"ASESOR COMERCIAL","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"OVERALL ESTRATEGY \/ SAMSUNG"},{"Ubicacion":"ANCASH - HUARI - SAN MARCOS","Cargo":"SUPERVISOR","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"COMPA\u00d1IA MINERA ANTAMINA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"SUPERVISOR","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"RESTAURANTE LA COSTANERA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128326\/70026117.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MIRAFLORES","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/04\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ISABEL TANTAHUATAY MELENDEZ","Padre":"MARIO CALERO RIOS"},"Residencia":{"Tiempo":"15 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON IQUIQUE 156","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2008 - 2012","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICA DE ENFERMERIA","Especialidad":"ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"CARRION"}],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":393,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"STEFANY MARGOT","ApPaterno":"CALERO","ApMaterno":"TANTAHUATAY","Sexo":"FEMENINO","DNI":"70026117"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/218010\/41376313.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/07\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ANA MARIA CABREJOS VELARDE","Padre":"LUIS FERNANDO CASTILLA LEON"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"BENJAMING DOIG LOSSIO MZ B LOTE 6","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"GENERAL PRADO"},{"a\u00f1o":"1999 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MAGDALENA DEL MAR","nombre":"MIGUEL GRAU"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"GENERAL PRADO"}]},"id":394,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SARELA PAOLA","ApPaterno":"COSTILLA","ApMaterno":"CABREJOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"41376313"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - VILLA EL SALVADOR","Cargo":"SECRETARIA","Hasta":"2008","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"V.D.H. INGENIEROS SAC"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"SECRETARIA","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CALLAO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128349\/71844589.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LINCE","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/01\/1996"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"IRMA LAURENCIO CORNEJO","Padre":"ROBERTO FRANCO FELIZIANI SOTO"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"JR. MORRO DE ARICA 390 2DO PISO","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO DE JUVENTUDES","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2008 - 2012","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"LOS LIBERTADORES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"LOS LIBERTADORES"}]},"id":395,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FRANCO","ApPaterno":"FELIZIANI","ApMaterno":"LAURENCIO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"71844589"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/209989\/48228934.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/12\/1993"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"FANY VALDERRAMA PERES","Padre":"LUIS MARIANO RAMIREZ ESCALANTE"},"Residencia":{"Tiempo":"9 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE VALENCIA MZ. O LT. 8 LA MACARENA","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2011","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"VIRGEN DE LA ESPERANZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - MAGDALENA DEL MAR","nombre":"FRANCISCO BOLOGNESI"}]},"id":396,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SHISELL FANNY","ApPaterno":"RAMIREZ","ApMaterno":"VALDERRAMA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"48228934"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/129194\/25704129.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/11\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"LILIANA MARIA MEJIA ESPINOZA","Madre":"VIRGINIA ARIADELA DE LA VEGA","Padre":"FELIX MARTINEZ SOLANO"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"JR. UNION 478","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"BARTOLOME HERRERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"SANTA ROSA"}]},"id":397,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NILTON FELIX","ApPaterno":"MARTINEZ","ApMaterno":"ARIADELA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25704129"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"EMPRESARIO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"IINDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"SUPERVISOR","Hasta":"2014","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"RIMAC SEGUROS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128362\/09977103.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHIMBOTE","Pronvincia":"SANTA","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/05\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"ROSA CALLE VELAYARCE","Madre":"CLAUDIA LOPEZ ALEJOS","Padre":"PEDRO MELGAREJO VILLANUEVA"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"LA PERLA","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":398,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PEDRO","ApPaterno":"MELGAREJO","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09977103"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/129191\/25838145.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/06\/1952"},"Familiar":{"Conyuge":"AMANDA IRENE MENDOZA CORNEJO","Madre":"ANDREA IRENE BARRIOS AYLLON","Padre":"FALVIO LOPEZ GONZALES"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE CARLOS A. SACCO 193","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":399,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PEDRO JORGE","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"BARRIOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25838145"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}}]