[{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028122\/05624396.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1993 - 2000","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION INICIAL","Facultad":"CIENCIAS Y HUMANIDADES","Lugar":"PER\u00da - LORETO - MAYNAS - IQUITOS","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZONIA PERUANA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEP PADRE JUAN LORENZO LUCERO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}]},"id":121,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NAI","ApPaterno":"CAHUAZA","ApMaterno":"PADILLA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"05624396"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP FE Y ALEGRIA 80 MISIONAL GORETTI"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1994","Desde":"1991","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEPI 120"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1996","Desde":"1995","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP N\u00b0 38"},{"Ubicacion":"LORETO - DATEM DEL MARA\u00d1ON - PASTAZA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1997","Desde":"1996","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP N\u00b0 62063-SAN JOSE"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2012","Desde":"1997","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEPI N\u00b0 38"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128688\/73192797.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"KAREN HORNEY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"KAREN HORNEY"}]},"id":122,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JHONATAN ALEXIS","ApPaterno":"LUCHO","ApMaterno":"TORRES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"73192797"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128036\/47047611.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2012 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TALLER DEL CINE Y TELEVISION","Especialidad":"ACTUACION CINE Y TELEVISION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Nombre":"DEL BARRIO PRODUCCIONES"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"PADRE ETERNO"},{"a\u00f1o":"2003 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"SAN PEDRO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"SAN PEDRO"}]},"id":123,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YOLVI ALEXIS","ApPaterno":"AMAYA","ApMaterno":"PINGO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"47047611"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"ACTOR DE CINE Y TELEVISION","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"YOLVI AMAYA ACTOR DE CINE Y TELEVISION"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"DIRECTOR DE ORQUESTA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"AGRUPACION MUSICAL YOLVI AMAYA Y SU ORQUESTA ORIGINAL"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028016\/05603175.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1980","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEP PADRE JUAN LORENZO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"C.E.N\u00b0 62020-ARAHUANTE"}]},"id":124,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN EDGAR","ApPaterno":"ARIRAMA","ApMaterno":"CANAQUIRI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"05603175"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028123\/05624459.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2011 - 2013","OrganizacionPolitica":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1997 - 2000","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"AGROPECUARIA","Especialidad":"AGROPECUARIA","Lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO LAGUNAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"C.E. PADRE JUAN LORENZO LUCERO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"EE. N\u00b0 60398"},{"a\u00f1o":"1982 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"EE.N\u00b0 62015"}]},"id":125,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CESAR AUGUSTO","ApPaterno":"CARIAJANO","ApMaterno":"CISNEROS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"05624459"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/318860\/45345908.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA TECNICA","Especialidad":"ENFERMERIA TECNICA","Lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO PUBLICO LAGUNAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}]},"id":126,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAIDEN","ApPaterno":"VARGAS","ApMaterno":"ZUMAETA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45345908"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/02\/06\/028011\/45103411.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2010","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION E INFORMATICA","Especialidad":"COMPUTACION E INFORMATICA","Lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - YURIMAGUAS","Nombre":"ISTP AMERICAN SYSTEM"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEPIPSTM MISIONAL GORETTI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - ALTO AMAZONAS - LAGUNAS","nombre":"IEP 62019"}]},"id":127,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FERDINANDO ROBERT","ApPaterno":"CARIHUASAIRO","ApMaterno":"CAMAHUARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45103411"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[{"Monto":"77000.00","Detalle":"PRESTAMO AL BBVA CONTINENTAL"}],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"9300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"9300.00","Privado":"4800.00","Publico":"4500.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993786081517830.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2010","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"},{"Periodo":"2011 - 2012","OrganizacionPolitica":"PERU POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2006 - 2006","Cargo":"SECRETARIO GRAL. PROVINCIAL ATALAYA","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"ACCION POPULAR"},{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SEC. GRAL. PROVINCIAL ATALAYA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"TODOS SOMOS UCAYALI"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2004 - 2004","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ECOGRAFIA GINECOOBTETRICO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZADA DE ICA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1989 - 1997","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CIENCIAS Y HUMANIDADES","Facultad":"MEDICINA HUMANA","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","nombre":"SAN JUAN"},{"a\u00f1o":"1981 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","nombre":"COLG. ALFONSO UGARTE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - VILLA EL SALVADOR","nombre":"VILLA EL SALVADOR"}]},"id":128,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"70000.00","Caracteristicas":"S\/C.","Modelo":"EQUIPO DE RAYOS X","Tipo":"MUEBLE","Bien":"OTRO"},{"Valor":"60000.00","Caracteristicas":"S\/C","Modelo":"ECOGRAFO","Tipo":"MUEBLE","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"C19026259","Direccion":"JR. RIOJA S\/N - FRENTE AL HOSPITAL ATALAYA","Tipo":"VIVIENDA"},{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"P19026181","Direccion":"JUNTA VECINAL SELVA CENTRAL MZ.39","Tipo":"VIVIENDA - COMERCIAL"},{"Autovaluo":"250000.00","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"JR. BUENOS AIRES 362 - ATALAYA","Tipo":"COMERCIAL"}]},"Personal":{"Nombre":"ADELMO SEGUNDO","ApPaterno":"GUERRERO","ApMaterno":"ENCISO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"19205742"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"MEDICO CIRUJANO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1998","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CENTRO DE SALUD ATALAYA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"MEDICO CIRUJANO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"POLICLINICO MISIONERO"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1900.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1900.00","Privado":"0.00","Publico":"1900.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993773335314954.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"PERMISO - OP. ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1986 - 1988","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"SECRETARIADO","Especialidad":"SECRETARIADO COMERCIAL","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"RICARDO PALMA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"COL. HILDEBRANDO FUENTES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"SAN FRANCISCO DE ASIS"}]},"id":129,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"9749.23","Ficha":"P19025087","Direccion":"CALLE RAIMONDI MZ 22 LT 11","Tipo":"PROPIEDAD"}]},"Personal":{"Nombre":"NONOY","ApPaterno":"DEL AGUILA","ApMaterno":"TRIGOSO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00160097"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[{"Monto":"85000.00","Detalle":"CAJA HUANCAYO"},{"Monto":"23000.00","Detalle":"CREDISCOTIA"}],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"8000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993761642715816.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1998 - 2004","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ODONTOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","Universidad":"UNIVERSIDAD PERUANA DE LOS ANDES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"9 DE JULIO"},{"a\u00f1o":"1995 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"SANTA ISABEL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES"},{"a\u00f1o":"1992 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - CONCEPCION - CONCEPCION","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES"},{"a\u00f1o":"1985 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","nombre":"N\u00b0 30005"}]},"id":130,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"6253.50","Ficha":"2013-00036461","Direccion":"JR. MIGUEL GRAU MZ. 55 LT. 5B","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"7712.80","Ficha":"2012-00003857","Direccion":"JR. PASCUAL ALEGRE MZ. 124B, LT. 12","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"148698.23","Ficha":"S\/REG.","Direccion":"JR. PANGOA MZ. 13, LT. 2A","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS RUDY","ApPaterno":"PALOMINO","ApMaterno":"ROCA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40245581"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993748927868337.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"PERMISO OP ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":131,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"506.25","Ficha":"P19025647","Direccion":"JUNTA VECINAL LA LOMA","Tipo":"LOTE TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"MAURO ALFREDO","ApPaterno":"HUARACA","ApMaterno":"ROMERO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00165589"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993740124177642.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUALHUAS","nombre":"JOSE OLAYA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - TAYACAJA - ACOSTAMBO","nombre":"LA ASUNCI\u00d3N DE MARIA"}]},"id":132,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIBEL ELVA","ApPaterno":"ILIZARBE","ApMaterno":"DE LA PE\u00d1A","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43675149"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993732270664674.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2003 - 2006","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TURISMO","Especialidad":"GUIA OFICIAL DE TURISMO","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Nombre":"CARLOS LABORDE"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"PADRE FRANCISCO A."}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"PADRE FRANCISCO A."}]},"id":133,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NIMIA","ApPaterno":"ACHO","ApMaterno":"RIOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43374968"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993712241585856.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2004 - 2007","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"MARKETING","Especialidad":"MERCADOTECNIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SURQUILLO","Nombre":"IDAT"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"HILDEBRANDO FUENTES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"HILDEBRANDO FUENTES"}]},"id":134,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"KAREL LISSIEL","ApPaterno":"RIOS","ApMaterno":"RUIZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44905933"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1300.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1300.00","Privado":"1300.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993705625909083.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1994 - 1994","Grado":"BACHILLER","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"EDUCACI\u00d3N Y HUMANIDADES","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD LOS ANGELES DE CHIMBOTE - FILIAL"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"LA IMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"N\u00b0 64017 EL BOTECITO"}]},"id":135,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JIM","ApPaterno":"VARGAS","ApMaterno":"SABOYA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42951841"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[{"Monto":"16000.00","Detalle":"PR\u00c9STAMO - BANCO DE MATERIALES"}],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"900.00","Otros":{"Total":"900.00","Privado":"900.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993663760214208.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":136,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"250000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"ERNESTO MORALES N\u00b0 405","Tipo":"CASA DE MATERIAL NOBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"FIDEL","ApPaterno":"AMANCAY","ApMaterno":"MENDOZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"23214145"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"300.00","Otros":{"Total":"300.00","Privado":"300.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993648470948238.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":137,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"300000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CALLE TORRE TAGLE N\u00b0740","Tipo":"CASA DE MATERIAL NOBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"MARCELINA","ApPaterno":"LLIHUA","ApMaterno":"ESTEBAN","Sexo":"FEMENINO","DNI":"23202638"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/201892\/40385149.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"COLEGIO SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","nombre":"I.E. N\u00b0 18251"}]},"id":138,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LENIN","ApPaterno":"PORTOCARRERO","ApMaterno":"FERNANDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40385149"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2013 - 2013","Entidad":"ACLAS TOTORA MINSA","Cargo":"TESORERO"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","Cargo":"MECANICO DE PRODUCCION","Hasta":"2005","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"SEM INGENIEROS SAC"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","Cargo":"VENDEDOR","Hasta":"2001","Desde":"1999","Sector":"PRIVADO","Centro":"BAZAR JEILEN"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - EL AGUSTINO","Cargo":"CHOFER","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"FYSEM INGENIEROS EIRL"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"TESORERO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TOTOA"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/01\/02\/243682\/71798615.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"MIGUEL GRAU SEMINARIO DE ANCCAPA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - ACOBAMBILLA","nombre":"JERUZALEN N\u00b0 36114"}]},"id":139,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RIVER DEUEL","ApPaterno":"MELCHOR","ApMaterno":"ARIZAPANA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"71798615"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}}]