[{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/09\/330930\/71844930.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2009 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ESTOMATOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Universidad":"ALAS PERUANAS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","nombre":"IE VIRGEN DE ASUNTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","nombre":"IE ISABEL LYNCH DE RUBIO"}]},"id":141,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAILY","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"ZUTA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"71844930"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/169767\/48369029.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2010","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LONGAR","nombre":"I.E 18236"}]},"id":142,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA ELVIRA","ApPaterno":"REYNA","ApMaterno":"DAVILA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"48369029"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"9000.00","Otros":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"4000.00","Privado":"4000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/02\/226421\/10176903.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2011","Cargo":"PERSONERO LEGAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"ACCION POPULAR"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1991 - 1996","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA DE SISTEMAS Y COMPUTACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Universidad":"SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE GUADALUPE - LA INMACULADA"},{"a\u00f1o":"1990 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"TUPAC AMARU"},{"a\u00f1o":"1986 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ADVENTISTA UCAYALI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"ADVENTISTA UCAYALI"},{"a\u00f1o":"1985 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"SANTA MATILDE"},{"a\u00f1o":"1980 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"LAS MERCEDITAS"}]},"id":143,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"120000.00","Ficha":"300745","Direccion":"CALLE 5 MZ. A LT. 2 URB. LOS REYES","Tipo":"LOCAL COMERCIAL"}]},"Personal":{"Nombre":"PEDRO ANTONIO","ApPaterno":"VELARDE","ApMaterno":"AMANCAY","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10176903"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"ING. ASISTENTE DE RESIDENTE DE OBRA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO BOLOGNESI"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"ING. RESIDENTE DE OBRA","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"VELICSAC"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"ING. RESIDENTE DE OBRA","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO TAHUANIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","Cargo":"ING. RESIDENTE","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"VELICSAC"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/201892\/41945412.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":144,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NEIRO","ApPaterno":"HERNANDEZ","ApMaterno":"HERNANDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41945412"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/169768\/41734660.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","nombre":"I.E.N\u00b0 18252"}]},"id":145,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FRANCI","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"PIEROLA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41734660"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587993360179064090.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2003 - 2006","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO AMPLIO PAIS UNIDO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 2000","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"INCA PACHACUTEC"},{"a\u00f1o":"1985 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"MIXTO LA MOLINA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"HIPOLITO UNANUE"}]},"id":146,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RIDER","ApPaterno":"LIBERATO","ApMaterno":"JUAN DE DIOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09399730"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Cargo":"DOCENTE - DIRECTOR","Hasta":"2006","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E.N\u00b033069"},{"Ubicacion":"HUANUCO - PACHITEA - CHAGLLA","Cargo":"DOCENTE - DIRECTOR","Hasta":"2014","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. N\u00b0 33070"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"SENTECIADO","Delito":"ALIMENTOS","Juzgado":"4TO. JUZGADO LETRADO","FechaSentencia":"09\/03\/2010","Expediente":"00761-2010"},{"Fallo":"SENTENCIADO","Delito":"ALIMENTOS","Juzgado":"1ER. JUZAGADO P. LETRADO","FechaSentencia":"08\/06\/2009","Expediente":"01216-2009"}]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/11\/06\/113780\/22755941.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1994 - 1998","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PROFESOR DE EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - DOS DE MAYO - LA UNION","Nombre":"I.S.P. HERMILIO VALDIZAN"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"INCA PACHACUTEC"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - YAROWILCA - OBAS","nombre":"I.E. N\u00b0 32321"}]},"id":147,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EDGAR GILDO","ApPaterno":"CORI","ApMaterno":"LORENZO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22755941"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"6700.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"6700.00","Privado":"0.00","Publico":"6700.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/01\/01\/002363\/00472547.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - -","Cargo":"VICEPRESIDENTE REGIONAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Centro":"UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA","Tipo":"DOCTORADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1962 - 1967","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTADOR PUBLICO","Facultad":"CIENCIAS ECONOMICAS","Lugar":"CHILE","Universidad":"UNIVERSIDAD DE CHILE"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1955 - 1960","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PUNO - PUNO - PUNO","nombre":"G.U.E. SAN JUAN BOSCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1949 - 1954","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PUNO - PUNO - PUNO","nombre":"G.U.E. SAN JUAN BOSCO"}]},"id":148,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"160253.00","Ficha":"05015316","Direccion":"SAN FRANCISCO 1920 URB NOE","Tipo":"CASA"},{"Autovaluo":"40128.00","Ficha":"5454","Direccion":"MAGOLLO","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"36248.00","Ficha":"02000106","Direccion":"AGRUPAMIENTO ROSA ARA F416","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"CRISTOBAL SANTIAGO","ApPaterno":"LAURA","ApMaterno":"VARGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00472547"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/22\/02\/13\/202123\/40709225.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - TARATA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"AFILIADA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENO REGIONAL IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","nombre":"JORGE BASADRE GROHMANN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - TACNA - TARATA - TICACO","nombre":"JORGE BASADRE GROHMANN"}]},"id":149,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUANA BARBARITA","ApPaterno":"CUNURANA","ApMaterno":"GUTIERREZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40709225"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"COMERCIANTE","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TARATA - TICACO","Cargo":"ANIMADORA DE ORIENTACION","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"PRONOEI"},{"Ubicacion":"TACNA - TARATA - TICACO","Cargo":"SECRETARIA ASISTENTE","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBERNACION DE TICACO"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"750.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/11\/169768\/33961441.jpg","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - TOTORA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":150,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARITZA","ApPaterno":"PEREIRA","ApMaterno":"FERNANDEZ DE RODRIGUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33961441"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"FUNDADA (CONCILIADO CON LA ESPOSA)","Demanda":"ALIMENTOS","Juzgado":"2DO JUZGADO DE LA FAMILIA","Expediente":"2009\/01331-JRFA","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587989800828423841.JPG","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"TACNA - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2009 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"PRESIDENTE","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL IGUALDAD NACIONAL CRISTIANA AUTONOMA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1984 - 1989","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - ATE","Universidad":"UNIVERSIDAD PRIVADA SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2012 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"BIOENERGIA Y DESARROLLO HUMANO","Especialidad":"KIROTERAPIA","Lugar":"PER\u00da - TACNA - TACNA - TACNA","Nombre":"UNIVERSIDAD PERUANA LAS AMERICAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","nombre":"IE SAN IGNACIO DE LOYOLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","nombre":"IE SAN IGNACIO DE LOYOLA"}]},"id":151,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"2000.00","Caracteristicas":"IMPRESOS.","Modelo":"MEDICINA ALTERNATIVA, HISTORIA, ETC.","Tipo":"120 LIBROS","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RICARDO EDUARDO PABLO","ApPaterno":"DE SPIRITO","ApMaterno":"BALBUENA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07611896"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"COMUNICADOR SOCIAL\/PERIODISMO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"RADIO LA RIBERE\u00d1A"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"TERAPIA\/MEDICINA HOLISTICA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - ALTO DE LA ALIANZA","Cargo":"COMUNICADOR SOCIAL\/PERIODISMO","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"RADIO LIDER"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"COMUNICADOR SOCIAL\/PERIODISMO","Hasta":"2008","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"RADIO CAPLINA"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"ASESOR PREVISIONAL","Hasta":"1995","Desde":"1995","Sector":"PRIVADO","Centro":"AFP HORIZONTE"},{"Ubicacion":"TACNA - TACNA - TACNA","Cargo":"AUXILIAR","Hasta":"2003","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO CONTINENTAL"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"500.00","Privado":"500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/06\/03\/168820\/45893746.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BAGUA - IMAZA","nombre":"I.E.S.M. VALENTIN SALEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CONDORCANQUI - EL CENEPA","nombre":"I.E.P.M. N\u00b0 16742"}]},"id":152,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"2500.00","Caracteristicas":"00","Modelo":"ARTESANAL","Tipo":"PEQUE PEQUE","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"00","Direccion":"SHAMATAK GRANDE","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"TITO","ApPaterno":"NUNIG","ApMaterno":"KUJA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45893746"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"6000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"6000.00","Privado":"6000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/06\/265699\/42010871.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MEDICINA HUMANA","Facultad":"MEDICINA HUMANA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE UCAYALI"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE GUADALUPE"},{"a\u00f1o":"1994 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"P. SANTA ROSA"},{"a\u00f1o":"1996 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"LA INMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"6503 - EX 1220"}]},"id":153,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARCOS","ApPaterno":"PAREDES","ApMaterno":"INGA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42010871"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"MEDICO ASISTENCIAL","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MARINA DE GUERRA DEL PERU - COMZO - IV"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"JEFE MICRO RED DE SALUD","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MICRO RED DE SALUD IPARIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"MEDICO","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSULTORIO MEDICO PARTICULAR"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"JEFE - DE UNIDAD","Hasta":"2013","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"ESSALUD - RED ASISTENCIAL UCAYALI"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/000643\/00128438.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MASISEA","nombre":"COLEGIO PUERTO BETEL"},{"a\u00f1o":"1989 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"COLEGIO SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"I.E - 64098"}]},"id":154,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RICHARD","ApPaterno":"OCHAVANO","ApMaterno":"CUMAPA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00128438"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[{"Monto":"5000.00","Detalle":"BANCO DE LA NACION"}],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1850.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1850.00","Privado":"0.00","Publico":"1850.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/10\/169765\/43564735.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SANTA ROSA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Universidad":"UNAT - A"}],"Tecnico":[{"Periodo":"2009 - 2009","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"AGENTE DE SEGURIDAD","Especialidad":"AGENTE DE SEGURIDAD","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Nombre":"CENECP"}],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":155,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"30000.00","Ficha":"0","Direccion":"PROLONGACION SANTO DOMINGO","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"50000.00","Ficha":"0","Direccion":"2 QUEBADAS","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"LITMER","ApPaterno":"PORTOCARRERO","ApMaterno":"CASTRO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43564735"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169816\/72291332.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE 18207 SAN NICOLAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE 18207 SAN NICOLAS"}]},"id":156,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LLULIANA","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"GRANDEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"72291332"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":157,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000330\/00065974.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"TODOS SOMOS UCAYALI"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1968","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1958 - 1963","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"1221"}]},"id":158,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"60000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AA\/HH - 9 DE OCTUBRE","Tipo":"VIVIENDA"},{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AA\/HH - 9 DE OCTUBRE","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"ROSA BERTILA","ApPaterno":"FLORES","ApMaterno":"ROMERO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"00065974"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":159,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}}]