[{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"0.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/03\/223387\/73113347.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2007 - 2008","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","nombre":"I.E. 18221"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","nombre":"I.E. BUENOS AIRES"}]},"id":181,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIDIS KARINA","ApPaterno":"CRUZ","ApMaterno":"HERNANDEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"73113347"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/09\/262204\/00825179.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"2002","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}],"CargoE":[{"Periodo":"2003 - 2006","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"I.N.A. MIXTO 105 HUAMBO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1968","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - CHIRIMOTO","nombre":"I.E. N\u00b0 18213 CHIRIMOTO"}]},"id":182,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE ELEAZAR","ApPaterno":"TEJADA","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00825179"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[{"Monto":"15000.00","Detalle":"PR\u00c9STAMO - BANCO INTERBANK"}],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1800.00","Otros":{"Total":"1800.00","Privado":"0.00","Publico":"1800.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/01\/17\/116237\/19862806.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"2011 - 2014","Lugar":"HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE TRABAJANDO PARA TODOS"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - CHUPACA - CHUPACA","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO TEODORO PE\u00d1ALOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","nombre":"I. E JOSE CARLOS MARIATEGUI - HUALCALPI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - CHILCA","nombre":"I. E JOSE CARLOS MARIATEGUI"},{"a\u00f1o":"1969 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - HUANCAVELICA - VILCA","nombre":"CENTRO EDUCATIVO N\u00b036059 HUANCALPI"}]},"id":183,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"200000.00","Ficha":"P16009343","Direccion":"JR. CESAR VALLEJO MZ. O LOTE 03 - LA ESPERANZA - EL TAMBO -HUANCAYO","Tipo":"CASA MATERIAL NOBLE"},{"Autovaluo":"500.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"HUACTAHUASI S\/N - HUANCALPI - VILCA","Tipo":"CASA RUSTICA"}]},"Personal":{"Nombre":"WALTER FELIMON","ApPaterno":"VILLAZANA","ApMaterno":"EGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"19862806"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/257989\/25661794.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"HEROINAS LAS TOLEDO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"MIGUEL GRAU"}]},"id":184,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BEATRIZ MILAGROS","ApPaterno":"SALAZAR","ApMaterno":"CARRANZA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25661794"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/08\/169751\/33950104.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2008 - 2010","OrganizacionPolitica":"UNIDOS AL CAMPO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES Y REGIONALES 2010","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"JUNTOS POR AMAZONAS"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"ELECCIONES MUNICIPALES 2006","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ACCI\u00d3N POPULAR"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1994 - 1998","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - SAN MARTIN - SAN MARTIN - TARAPOTO","Universidad":"INCA GARCILAZO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","nombre":"IE N\u00b0 18240 CALLEJON"}]},"id":185,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NILSER","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"PELAEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33950104"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUN. DISTRITAL DE MARISCAL BENAVIDES"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUN. DISTRITAL DE MARISCAL BENAVIDES"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/128767\/25753227.jpg","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"MERY FLORA"},{"a\u00f1o":"1985 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"GUADALUPE"},{"a\u00f1o":"1982 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SANTO DOMINGO SABIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SANTO DOMINGO SABIO"}]},"id":186,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA ANA","ApPaterno":"VEGA","ApMaterno":"BRA\u00d1EZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25753227"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169709\/44763305.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2008","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"LABORATORIO CLINICO","Especialidad":"T\u00c9CNICO DE LABORATORIO CLINICO","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISPP \"PERU-JAPON\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}]},"id":187,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PAULA","ApPaterno":"GUEVARA","ApMaterno":"TAFUR","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44763305"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/207676\/33960650.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - 2014","OrganizacionPolitica":"MIRA"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2005 - 2014","Cargo":"MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 PROVINCIAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MIRA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2010","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"EDUC. CON MENCI\u00d3N EN DOCENCIA Y GESTI\u00d3N EDUCATIVA","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2001 - 2002","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION INICIAL","Facultad":"CIENCIAS HIST\u00d3RICO SOCIALES Y EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Universidad":"PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE SAN FRANCISCO DE LIMABAMBA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE N\u00b0 18225 SHOCOL"}]},"id":188,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIDA ANGELICA","ApPaterno":"OYARCE","ApMaterno":"DE ARISTA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33960650"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/12\/279844\/80617434.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - VISTA ALEGRE","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":189,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MILDER","ApPaterno":"ROJAS","ApMaterno":"CAMPOS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80617434"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169708\/33947322.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - 2014","OrganizacionPolitica":"MIRA"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - 2005","Grado":"BACHILLER","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"HISTORIA Y GEOGRAFIA","Facultad":"CIENCIAS HIST\u00d3RICO SOCIALES","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Universidad":"PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1988 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION","Especialidad":"HISTORIA Y GEOGRAFIA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1986","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE SAN FRANCISCO"},{"a\u00f1o":"1987 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","nombre":"IE SAN JUAN DE LA FRONTERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE N\u00b0 18229"}]},"id":190,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GRACIELA MERCEDES","ApPaterno":"YOPLAC","ApMaterno":"PORTOCARRERO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"33947322"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/09\/284105\/80347324.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2007","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Universidad":"UNTRM"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LUYA","nombre":"IE RAM\u00d3N CASTILLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - LUYA - LUYA","nombre":"IE. 18132"}]},"id":191,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARTIN","ApPaterno":"BAZAN","ApMaterno":"MENDOZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80347324"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2009 - 2010","Entidad":"PRONAMA","Cargo":"SUPERVISOR"}],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"0.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992459449719758.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2006 - 2012","OrganizacionPolitica":"PARTIDO POLITICO SOMOS PERU"},{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO INTEGRACION DESCENTRALISTA - MIDE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2000 - 2001","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"PSICOLOGIA CLINICA Y DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD MAYOR DE SAN MARCOS","Tipo":"MAESTRIA"},{"Periodo":"2005 - 2006","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS","Tipo":"DOCTORADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1992 - 1997","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"PSICOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS SOCIALES","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1989 - 1991","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICA EN ENFERMERIA","Especialidad":"TECNICA EN ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","Nombre":"I.S.T.P. MAX PLANCK"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"COLEGIO NACIONAL MIXTO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":192,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DAISY YENY","ApPaterno":"SOTO","ApMaterno":"MORY","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22664818"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2002 - 2004","Entidad":"EVA - DIRESA","Cargo":"CORRDINADORA"},{"Periodo":"2003 - 2005","Entidad":"MESA DE CONCERTACION DE LUCHA CONTRA LA POBREZA","Cargo":"COORDINADORA"}],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/169797\/09985711.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"INAM 105 HUAMBO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"CEP 18290"}]},"id":193,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE ESTE\u00d1O","ApPaterno":"MORI","ApMaterno":"MELENDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09985711"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/210978\/25457105.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2006 - 2008","Proceso":"DEMOCRATICO \/ 2006-2007","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CALLAO - SANTA MARINA","Cargo":"PRESIDENTE","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"ASOC. VECINAL SANA MARINA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"COLEGIO SAN ANTONIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"COLEGIO SAN ANTONIO"}]},"id":194,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ABELARDO ALEJANDRO","ApPaterno":"LECCA","ApMaterno":"TELLEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25457105"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"COMITE CIVICO P.N.P","Cargo":"SECRETARIO COCICOOP."},{"Periodo":"2007 - 2009","Entidad":"COMITE CIVICO P.N.P","Cargo":"VICEPRESIDENTE COCICOOP."}],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587972921791740953.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"JUNIN - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO DE ORGANIZACI\u00d3N, POL\u00cdTICA E IDEOLOGIA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO ETNOCACERISTA DE JUN\u00cdN"},{"Periodo":"2010 - 2014","Cargo":"PERSONERO LEGAL TITULAR","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO ETNOCACERISTA DE JUN\u00cdN"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"MAESTR\u00cdA EN ADMINISTRACI\u00d3N PUBLICA Y GOBIERNO","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","Centro":"ESCUELA DE POSGRADO - UNCP","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACI\u00d3N","Facultad":"CIENCIAS ADMINISTRATIVAS Y CIENCIAS ECONOMICAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Universidad":"INCA GARCILASO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","nombre":"C.P. AMERICANO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUAYUCACHI","nombre":"30173"}]},"id":195,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NANDINO DENNIS","ApPaterno":"DEL CASTILLO","ApMaterno":"CAPACYACHI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"20105505"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","Cargo":"PROFESIONAL ADMINISTRATIVO","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL JUN\u00cdN"},{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - HUAYUCACHI","Cargo":"CONSULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSULTOR INDEPENDIENTE"}]}},null,{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992330523191162.jpg","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":197,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,null]