[{"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"ARCHIVADO","Demanda":"FILIACION EXTRAMATRIMONIAL","Juzgado":"JUZGADO DE PAZ LETRADO CRNL. PORTILLO","Expediente":"2009-02849-2402-JP-CI","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1560.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1560.00","Privado":"0.00","Publico":"1560.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587996379259272787.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HONORIA","Pronvincia":"PUERTO INCA","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/05\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"ROCIO DEL PILAR SANCHEZ DA CRUZ","Madre":"AYDE LIMA PANDURO","Padre":"TRINIDAD ALVARADO DAVILA"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"AV. INTERNACIONAL S\/N - BREU","Distrito":"YURUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ERM 2010","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"INTEGRANDO UCAYALI"},{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"EM - 2006","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PARTIDO NACIONALISTA PERUANO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","nombre":"CNY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - PUERTO INCA - HONORIA","nombre":"HONORIA"}]},"id":1,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"AV. INTERNACIONAL S\/N - BREU","Tipo":"VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"EDWIN HERNANI","ApPaterno":"ALVARADO","ApMaterno":"LIMA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00025816"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE YURUA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE YURUA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - ATALAYA - YURUA","Cargo":"COMERCIANTE","Hasta":"2006","Desde":"1996","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"10000.00","Otros":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/416944\/00018729.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SARAYACU","Pronvincia":"UCAYALI","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/06\/1957"},"Familiar":{"Conyuge":"LUZ MARINA LINARES VIENA","Madre":"ESMERALDA TORRES DAVILA","Padre":"CESAR PEZO VIENA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. BOLOGNESI","Distrito":"MANANTAY","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"1979 - 2010","OrganizacionPolitica":"PARTIDO APRISTA PERUANO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1996 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"GERENCIA DE EMPRESAS","Especialidad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"UNIVERSIDAD DE ANCASH"},{"Periodo":"1996 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"GERENCIA DE VENTAS","Especialidad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"UNIVERSIDAD DE ANCASH"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"FAUSTINO MALDONADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LORETO - UCAYALI - SARAYACU","nombre":"MIGUEL GRAU"}]},"id":2,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"35000.00","Ficha":"17162-6-8","Direccion":"JR. AGUSTIN CAUPER","Tipo":"TERRENO URBANO"},{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"ASIENTO 5-109 TOMO 78","Direccion":"JR. PROGRESO N\u00ba 145","Tipo":"TERRENO URBANO CON CONSTRUCCION"},{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"1186-1996","Direccion":"JR. CONTAMANA N\u00ba 186","Tipo":"TERRENO URBANO"}]},"Personal":{"Nombre":"FRANCISCO ANTONIO","ApPaterno":"PEZO","ApMaterno":"TORRES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00018729"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"24000.00","Detalle":"DEUDA PERSONAL - TARJETA DE CREDITO"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/000194\/41598011.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"VICEPRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/10\/1981"},"Familiar":{"Conyuge":"LCMNER CONSUELO AREVALO CARRERA","Madre":"DOLLY SOCORRO SANCHEZ PEREZ","Padre":"JOSE EDGAR GONZALES VALDIVIA"},"Residencia":{"Tiempo":"06 A\u00d1OS","Lugar":"PASAJE JULIO C. TELLO N\u00ba 138","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"ESTUDIANTE","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"GESTION PUBLICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA MOLINA","Centro":"SAN IGNACIO DE LOYOLA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1999 - 2004","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"ARQUITECTURA E INGENIERIA","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - VICTOR LARCO HERRERA","Universidad":"CESAR VALLEJO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"CENTRO EDUCATIVO LA INMACULADA"},{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"CENTRO EDUCATIVO LA INMACULADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"SOR ANETTA DE JESUS 64011"}]},"id":3,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"50000.00","Caracteristicas":"U1C-931","Modelo":"NISSAN\/NAVARA\/2010","Tipo":"CAMIONETA RURAL","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"40000.00","Caracteristicas":"A1N-324","Modelo":"SUZUKI\/GV\/2000","Tipo":"CAMIONETA RURAL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JESUS DAVIS","ApPaterno":"GONZALES","ApMaterno":"SANCHEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41598011"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"SUB-GERENTE DE ESTUDIOS Y PROYECTOS","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CORONEL PORTILLO"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"PERSONAL TECNICO","Hasta":"2008","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PROGRAMA DE DESARROLLO COMUNAL GOREU"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - PADRE ABAD","Cargo":"DIRECTOR DE INFRAESTRUCTURA","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GERENCIA SUB REGIONAL DE AGUAYTIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PADRE ABAD - IRAZOLA","Cargo":"GERENTE DE INFRAESTRUCTURA","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE IRAZOLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/05\/000250\/00049829.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/11\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ACELA BALAREZO RAMIREZ","Padre":"PEDRO SALDA\u00d1A PINEDO"},"Residencia":{"Tiempo":"49 A\u00d1OS","Lugar":"IPARIA","Distrito":"IPARIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"ALCALDE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"MICAELA BASTIDAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","nombre":"64153"}]},"id":4,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PEDRO","ApPaterno":"SALDA\u00d1A","ApMaterno":"BALAREZO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00049829"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE IPARIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"SERVIDOR PUBLICO - REGISTRADOR CIVIL","Hasta":"2010","Desde":"1985","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE IPARIA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - IPARIA","Cargo":"GANADERO","Hasta":"2014","Desde":"1975","Sector":"PRIVADO","Centro":"FUNDO GANADERO"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"15000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"10500.00","Privado":"10500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"4500.00","Privado":"4500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587995289546499449.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/04\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JR. FRANCISCO BOLOGNESI N\u00b0 219 PJ TUPAC AMARU","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2011","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"COSTOS Y PRESUPUESTOS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1991 - 1995","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"FACULTAD DE CIENIAS ECONOMICAS Y ADMINISTRATIVAS","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"C.E.E.S.M. TUPAC AMARU"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"C.E. 10022 MIGUEL MURO ZAPATA"},{"a\u00f1o":"1983 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"CE 10777"}]},"id":5,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"22500.00","Caracteristicas":"CQT-545","Modelo":"NISSAN - SUNNY -2002","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"2000.00","Ficha":"NO INSCRITO","Direccion":"CENTRO POBLADO TUPAC AMARU","Tipo":"TERRENO PARA VIVIENDA"}]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS ALBERTO","ApPaterno":"BURGOS","ApMaterno":"CHANCAFE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16626474"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"25000.00","Detalle":"BANCO CONTINENTAL"},{"Monto":"8900.00","Detalle":"SCOTIABANK"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2009 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"PREDIO UBICADO EN ELSECTOR PEROLES IV COMUNIDAD CAMPESINA DE LAGUNAS","Cargo":"AGRICULTOR"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESBOS ILUMINACION SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNION DEL CENTRO TRANSPORTES S. R. L."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO DEL FIERRO JR S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"APODERADO","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORPORACION DEL CENTRO S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2013","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"PUBLICISTAS EDITORES CADI S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"RODERCON SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"TRANSPORTES Y NEGOCIOS TOTALES M & N SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNION LATIN EXPRESS S.A.C"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"RIVERA PEREZ MARIA MILAGROS"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"PAIHUA SOTO VIVIANA BEATRIZ"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"YOSIMAR GRAINS E.I.R.L."},{"Ubicacion":"APURIMAC - ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORPORACION DE PRODUCTOS ALIMENTICIOS SRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"VERA NINAMANGO JEANETTE KARINA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"PROYECTOS INDUSTRIALES JR SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA MOLINA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"CA & M CONSULTORES SAC"},{"Ubicacion":"CUSCO - ANTA - PUCYURA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALIMENTOS NATURALES PROTEICOS SCRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"PRODUCT. AGROIND. DANNA S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN JUAN DE MIRAFLORES","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"3M INGENIERIA CORPORATIVA SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONATDOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"SAAVEDRA CHAMORRO MARICELA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSORCIO AUTOMOTRIZ PEDRO YUCRA S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"ATAU SAIRE DIANA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"NC TRANSPORTES S.A."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"TS ANDINA SAC"},{"Ubicacion":"APURIMAC - ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"OLIVAS DE SERNA DORA LUZ"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALFARO SALAS RICARDO ALEJANDRO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2000","Sector":"PRIVADO","Centro":"HUAMAN CRUZ JUAN ALEJANDRO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"1996","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA S.A"},{"Ubicacion":"ANCASH - HUARAZ - INDEPENDENCIA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA ANCASH S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA LIBERTAD S.A.C."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2012","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"COFERBO SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"ALENIT EIRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"LINE TECNOLOGY AND COMPUTER SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"NATURALIS PERU SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - ATE","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORDOVA SEGOVIA GILMER GABRIEL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LA VICTORIA","Cargo":"CONTADOR GENERAL","Hasta":"2009","Desde":"2002","Sector":"PRIVADO","Centro":"BARLETTA AYACUCHO S.A.C."},{},{},{},{},{}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/15\/01\/13\/264420\/43080425.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"LORETO - MAYNAS - SAN JUAN BAUTISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN BAUTISTA","Pronvincia":"MAYNAS","Departamento":"LORETO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/07\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CLENY MARGOT PEREZ GONZALES","Padre":"ANTONIO TORRES ICOMENA"},"Residencia":{"Tiempo":"06 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE INTERNACIONAL N\u00b0 30","Distrito":"SAN JUAN BAUTISTA","Pronvincia":"MAYNAS","Departamento":"LORETO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":6,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARMEN LAURA","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43080425"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"10800.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2600.00","Privado":"2600.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"8200.00","Privado":"4000.00","Publico":"4200.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/01\/240312\/06453241.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"FERRE\u00d1AFE","Pronvincia":"FERRE\u00d1AFE","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/09\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"KARINA PINEDO RENGIFO","Madre":"RUDECINDA POMACHARI BARBOZA","Padre":"JOSE GUADALUPE BONILLA RAMIREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JR. UNION N\u00ba 515","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - 2006","OrganizacionPolitica":"RECONSTRUCCI\u00d3N DEMOCRATICA"}],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"2010","Lugar":"UCAYALI","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"TODOS SOMOS UCAYALI"}],"CargoE":[{"Periodo":"2009 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"TODOS SOMOS UCAYALI"},{"Periodo":"2004 - 2006","Cargo":"SEC. GENERAL REGIONAL","Ambito":"NACIONAL","Organizacion":"RECONSTRUCCI\u00d3N DEMOCRATICA"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1984 - 1985","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"REFRIGERACION","Especialidad":"REFRIGERACION","Lugar":"URUGUAY","Nombre":"UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA DEL URUGUAY"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"C.N. MIXTO SANTA LUCIA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"C.N. MIXTO SANTA LUCIA"},{"a\u00f1o":"1966 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"C.N. MIXTO SANTA LUCIA"}]},"id":7,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"30000.00","Caracteristicas":"XX","Modelo":"EQUIPO","Tipo":"EQUIPO DE TALLER","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"XX","Direccion":"JR. UNION N\u00ba 515","Tipo":"CASA HABITACION"},{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"XX","Direccion":"YARINACOCHA","Tipo":"TERRENO RURAL"}]},"Personal":{"Nombre":"ROMULO JAVIER","ApPaterno":"BONILLA","ApMaterno":"POMACHARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06453241"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"8000.00","Detalle":"CAJA MUNICIPAL DE MAYNAS"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2008 - 2010","Entidad":"COMIT\u00c9 VECINAL","Cargo":"SECRETARIO DE ORGANIZACI\u00d3N"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"PROPIETARIO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1987","Sector":"PRIVADO","Centro":"INGENIER\u00cdA DEL FRIO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - INDEPENDENCIA","Cargo":"CONSEJERO NACIONAL","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"SENATI"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"INSTRUCTOR DE REFRIGERACI\u00d3N","Hasta":"1996","Desde":"1993","Sector":"PRIVADO","Centro":"SENATI"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"30000.00","Otros":{"Total":"30000.00","Privado":"30000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/270086\/21145219.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"30\/05\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"MAYELI LOPEZ MOREY","Madre":"LEILA ROSA PANDURO VEGA DE MARINO","Padre":"RAFAEL ANTONIO MARINO DEL AGUILA"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"PASAJE, SAN JOSE N\u00b0 124","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO POL\u00cdTICO REGIONAL TODOS SOMOS UCAYALI"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1983 - 1988","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"CONTABILIDAD Y FINANZAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"GARCILASO DE LA VEGA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE INMACULADA"},{"a\u00f1o":"1978 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"IE. ADV. UCAYALI"},{"a\u00f1o":"1979 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"U E - MELITON CARBAJAL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"EX 1220"},{"a\u00f1o":"1974 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"1230"},{"a\u00f1o":"1973 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"APLICACION"}]},"id":8,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"52000.00","Caracteristicas":"PQI 037","Modelo":"TOYOTA","Tipo":"CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"350000.00","Ficha":"11016878","Direccion":"CALLE SAN JOSE 124","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"ANTONIO","ApPaterno":"MARINO","ApMaterno":"PANDURO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21145219"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"10000.00","Detalle":"BANCO CONTINENTAL"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"MUNICIPALIDADES","Cargo":"ASESOR EXTERNO"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"ASESOR","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REPUBLICA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"JEFE DE RENTAS","Hasta":"2004","Desde":"2004","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CORONEL PORTILLO"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"JEFE ADMINISTRATIVO Y CONTADOR","Hasta":"2003","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"INSTITUTO SUPERIOR HORACIO ZEVALLOS GAMES"},{"Ubicacion":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Cargo":"JEFE ADMINISTRACION","Hasta":"2002","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HOSPITAL REGIONAL DE PUCALLPA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4500.00","Otros":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/02\/220279\/00025899.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - -","Cargo":"ACCESITARIO"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/08\/1945"},"Familiar":{"Conyuge":"LUCY SAAVEDRA ZEVALLOS","Madre":"SOFIA F PASTOR MELENDEZ","Padre":"ALEJANDRO GARCIA DEL AGUILA"},"Residencia":{"Tiempo":"68 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CORONEL PORTILLO N\u00ba 820","Distrito":"CALLERIA","Pronvincia":"CORONEL PORTILLO","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - 2014","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"}],"CargoP":[{"Periodo":"2000 - 2001","Proceso":"1999","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"LA CASITA"},{"Periodo":"2000 - 2001","Proceso":"1999","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"LA CASITA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1960 - 1960","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"FAUSTINO MALDONADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1955 - 1959","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"I.E. N\u00ba 679"}]},"id":9,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"24000.00","Caracteristicas":"XXX","Modelo":"XXX","Tipo":"MOTOKARES","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"120000.00","Ficha":"XXX","Direccion":"JR. CORONEL PORTILLO 820","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"MAURO","ApPaterno":"GARCIA","ApMaterno":"PASTOR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00025899"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"18000.00","Detalle":"FINANCIERAS"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"1978 - 1980","Entidad":"SINDICATO DE MUSICOS","Cargo":"SECRETARIO GENERAL"}],"Experiencia":[]}}]