[{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"3200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3200.00","Privado":"200.00","Publico":"3000.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992059843216725.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"2DA ESPECIALIDAD","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ENFERMERIA NEFROLOGIO","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Centro":"HERMILIO VALDIZAN","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1992 - 1999","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ENFERMERIA","Facultad":"ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"C.N. ENRIQUE A. NAVEDA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"I.E.P. SAN LUIS GONZAGA"}]},"id":241,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"27000.00","Caracteristicas":"W1R - 445","Modelo":"NISSAN SENTRA","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NOLBERTO ROMMEL","ApPaterno":"SALCEDO","ApMaterno":"ALVARADO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22503527"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - AMARILIS","Cargo":"ENFERMERO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"ESSALUD HOSPITAL II"},{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS"},{"Ubicacion":"HUANUCO - LEONCIO PRADO - RUPA-RUPA","Cargo":"ENFERMERO","Hasta":"2009","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HOSPITAL TINGO MARIA - MINSA"},{"Ubicacion":"HUANUCO - LEONCIO PRADO - RUPA-RUPA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2009","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD DE HUANUCO"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587984976011484336.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"INTEGRADO OVENTENI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"OVENTENI"}]},"id":242,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LEONARDO HEVERTH","ApPaterno":"AUCAYAURI","ApMaterno":"YVONI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"20741577"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992045841861987.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2010 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"ESTUDIANTE","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA Y ARQUITECTURA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"ALAS PERUANAS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":243,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HAROLD FRANKLIN","ApPaterno":"FRETEL","ApMaterno":"LOPEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43500205"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"600.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587984833041833614.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2009","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"SAN FRANCISCO DE ASIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"CHICOSA"},{"a\u00f1o":"2001 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"CHICOSA"},{"a\u00f1o":"2002 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"BOCA APIRIHUA - B"},{"a\u00f1o":"2003 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"BOCA COCANI - B"},{"a\u00f1o":"2000 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"PONTE VEDRA - B"},{"a\u00f1o":"2004 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - RAIMONDI","nombre":"NUEVO POZO"},{}]},"id":244,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DNSTI KEVIN","ApPaterno":"SEBASTIAN","ApMaterno":"CASIQUE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"61377350"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992034993518613.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1993 - 1995","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PRODUCCION AGROPECUARIA","Especialidad":"PRODUCCION AGROPECUARIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","Nombre":"I.S.T.P. MAX PLANCK"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"CE N\u00ba 32137 HUARACALLA"}]},"id":245,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS ALBERTO","ApPaterno":"ESTEBAN","ApMaterno":"ATENCIA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22666025"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"GESTOR DE NEGOCIOS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"AGRO BANCO"},{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"EXTENCIONISTA","Hasta":"2005","Desde":"1998","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DE AGRICULTURA"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992020021706538.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2004 - 2010","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA DE SISTEMAS","Facultad":"INGENIERIA INDUSTRIAL Y SISTEMAS","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - JOSE CRESPO Y CASTILLO","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES DORREGARAY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1994","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - JOSE CRESPO Y CASTILLO","nombre":"CNI PUCAYACU"},{"a\u00f1o":"1994 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - LEONCIO PRADO - JOSE CRESPO Y CASTILLO","nombre":"ANDRES AVELINO CACERES DORREGARAY"}]},"id":246,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FERNANDO OMAR","ApPaterno":"ESTRADA","ApMaterno":"SOLORZANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44099236"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Cargo":"SOPORTE DE REDES","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - TOMAY-KICHWA","Cargo":"JEFE AREA DE RENTAS Y ALMACEN","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TOMAYQUICHUA"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"ASISTENTE AREA DE ABASTECIMIENTO","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE HUACAR"},{"Ubicacion":"HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Cargo":"ENCARGADO DEL MANEJO DE BASE DE DATOS","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"COLEGIO DE INGENIEROS DEL PERU"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":247,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":248,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4000.00","Otros":{"Total":"4000.00","Privado":"4000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991942665914178.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":249,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILSON","ApPaterno":"ALMERCO","ApMaterno":"BERROSPI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42924344"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"15000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"15000.00","Privado":"15000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/416935\/18145162.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1994 - 2010","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ENFERMERIA","Facultad":"CIENCIAS DE LA SALUD","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE UCAYALI"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","nombre":"GUSTAVO VON RIES"},{"a\u00f1o":"1987 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}]},"id":250,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"7200.00","Caracteristicas":"U4-4981","Modelo":"U4-4981","Tipo":"MOTO LINEAL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"90000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AH. PROCERES DE LA INDEPENDENCIA MZ 30 LT 6","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"SAID","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"GUERRA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"18145162"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991930409697879.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2008 - 2012","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"PSICOLOGIA","Facultad":"CIENCIAS MEDICAS","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"SAN VICENTE DE LA BARQUERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"SANTA MARIA DE GUADALUPE"}]},"id":251,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIZBETH TANIA","ApPaterno":"RAMOS","ApMaterno":"MONTESINOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46232649"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[{"Monto":"23000.00","Detalle":"PRESTAMO CAJA EDIFYCAR"}],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"7000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"7000.00","Privado":"0.00","Publico":"7000.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990214118729303.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 2002","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA CIVIL","Facultad":"INGENIERIA CIVIL Y ARQITECTURA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"C.N. AGROPECUARIO - ANDAS"},{"a\u00f1o":"1991 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - DOS DE MAYO - LA UNION","nombre":"C.N. YAROWILCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"I.E. 32401 - ANDAS"}]},"id":252,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"32000.00","Ficha":"11009036","Direccion":"PSJE ANDALUCIA MZ A LTE 8","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"JULIO CESAR","ApPaterno":"MIRAVAL","ApMaterno":"ROJAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22883110"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"ANCASH - HUARI - SAN MARCOS","Cargo":"JEFE DE SUPERVISI\u00d3N","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUPERVISOR DE LA OBRA: MEJORAMIENTO DE LA OFERTA S.E. J.E. 86380"},{"Ubicacion":"HUANUCO - DOS DE MAYO - PACHAS","Cargo":"SUPERVISOR DE OBRA","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUPERVISOR DE LA OBRA MEJORAMIENTO Y AMPLIACION DE LA J.E.P. - PACHAS"},{"Ubicacion":"HUANUCO - DOS DE MAYO - PACHAS","Cargo":"JEFE DE INFRAESTRUCTURA Y OBRAS","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PACHAS"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991865209659750.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"1999 - 2002","OrganizacionPolitica":"SOMOS PERU"}],"CargoP":[{"Periodo":"1999 - 2002","Proceso":"ELECCION POPULAR","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}],"CargoE":[{"Periodo":"1999 - 2002","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SOMOS PERU"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"MARINO A. MESA ROSALES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","nombre":"I.E. 32400 JACAS GRANDES"}]},"id":253,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NERVO BELTRAN","ApPaterno":"PALACIOS","ApMaterno":"MIRAVAL","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22871284"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417070\/07300654.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1995 - 1999","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Facultad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LINCE","Universidad":"SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"INS. NACIONAL AGROPECUARIO N\u00ba 87"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"COLEGIO NACIONAL 1230"}]},"id":254,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"80000.00","Ficha":"19419","Direccion":"JR. SUCRE MZ O LT 2","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"JULIO","ApPaterno":"GOMEZ","ApMaterno":"ROMERO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"07300654"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"TRES A\u00d1OS DE PENA SUSPENDIDA CON DOS A\u00d1OS DE INHABILITACI\u00d3N","Delito":"PECULADO DOLOSO","Juzgado":"ESPECIALIZADO PENAL DE CELEND\u00cdN","FechaSentencia":"13\/02\/2012","Expediente":"050-2002"}]},"Ingresos":{"Total":"1755.33","Otros":{"Total":"500.00","Privado":"500.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1255.33","Privado":"0.00","Publico":"1255.33"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/06\/03\/03\/135268\/27053532.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"1996 - 1998","Proceso":"ELECCIONES 1995","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CAMBIO 90 Y NUEVA MAYOR\u00cdA"},{"Periodo":"1999 - 2002","Proceso":"ELECCIONES 1998","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PER\u00da 2000"},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"ELECCIONES 2002","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE \"FUERZA CELENDINA\""},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"ELECCIONES 2002","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE \"FUERZA CELENDINA\""},{"Periodo":"1999 - 2002","Proceso":"ELECCIONES 1998","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PER\u00da 2000"},{"Periodo":"1996 - 1998","Proceso":"ELECCIONES 1995","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CAMBIO 90 Y NUEVA MAYORIA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1981 - 1983","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Especialidad":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO \"PEDRO ORTIZ MONTOYA\""},{"Periodo":"1991 - 1994","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Especialidad":"PRODUCCI\u00d3N PECUARIA","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO \"AR\u00cdSTIDES MERINO MERINO\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","nombre":"CORONEL CORTEGANA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1966 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","nombre":"N\u00b0 82458"},{"a\u00f1o":"1969 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","nombre":"N\u00b0 82391"}]},"id":255,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"180000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"JIR\u00d3N SAN JUAN 226","Tipo":"CASA PARA VIVIENDA"},{"Autovaluo":"25000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"VALLE LLANGUAT S\/N","Tipo":"UN TERRENO CULTIVABLE"},{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"ESCRITURA PRIVADA","Direccion":"JIR\u00d3N CAJAMARCA S\/N","Tipo":"CASA DE VIVIENDA-CHUMUCH"}]},"Personal":{"Nombre":"JOSE DOLORES","ApPaterno":"QUISPE","ApMaterno":"LINARES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"27053532"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - MIGUEL IGLESIAS","Cargo":"PROFESOR DE AULA - NOMBRADO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2002","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. \"AUGUSTO GIL GIL VEL\u00c1SQUEZ\""},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"1992","Desde":"1991","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"COOPERACI\u00d3N POPULAR (COOPOP)"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"AUXILIAR - T\u00c9CNICO","Hasta":"1988","Desde":"1984","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO COMERCIAL DEL PER\u00da (BANCOPER)"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"GOBERNADOR DISTRITAL","Hasta":"1993","Desde":"1992","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBERNACI\u00d3N DISTRITAL"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CHUMUCH","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Hasta":"2006","Desde":"1996","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CHUMUCH"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"SUBPREFECTURA PROVINCIAL","Hasta":"1995","Desde":"1994","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUBPREFECTURA"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/200422\/06899712.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - 2014","Proceso":"ELECCIONES","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE UNIDOS AL CAMPO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1982 - 1990","Grado":"NINGUNO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA INDUSTRIAL","Facultad":"INGENIERIA INDUSTRIAL Y SISTEMAS","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"INAM N\u00b0 105"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"IE 18231"}]},"id":256,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CESAR JULIO","ApPaterno":"ACOSTA","ApMaterno":"TORRES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06899712"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/05\/200422\/41176955.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2003 - 2014","OrganizacionPolitica":"PERU POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION EN LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1998 - 2002","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION FISICA","Especialidad":"EDUCACION FISICA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E. SAN FRANCISCO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","nombre":"I.E 18229"}]},"id":257,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARCO ANTONIO","ApPaterno":"VELA","ApMaterno":"ACOSTA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41176955"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - OMIA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. 18331"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - LIMABAMBA","Cargo":"GOBERNADOR DISTRITAL","Hasta":"2005","Desde":"2004","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DEL INTERIOR"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - COROSHA","Cargo":"COORDINADOR DISTRITAL","Hasta":"2006","Desde":"2006","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"OFICINA NACIONAL PROCESOS ELECTORALES"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587991864872082242.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - HUAMALIES - JACAS GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":258,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MAXIMO","ApPaterno":"NIETO","ApMaterno":"MELGAREJO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22882042"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"900.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"900.00","Privado":"0.00","Publico":"900.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/01\/07\/417200\/42742411.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - CORONEL PORTILLO - MANANTAY","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2000 - 2003","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CIENCIAS DE LA SALUD","Especialidad":"ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"I.S.TECNOLOGICO \"SUIZA\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","nombre":"PEDRO PORTILLO"}]},"id":259,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"XX","Direccion":"AAHH. MARIO PEZO MZ 15 LT 11","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"KETTY ELIZABETH","ApPaterno":"SANCHEZ","ApMaterno":"FASABI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"42742411"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}}]