[null,null,{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":203,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":204,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},null,null,null,{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":208,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":209,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/01\/236022\/43349661.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2008 - 2010","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Especialidad":"TECNICO EN ADMINISTRACION DE EMPRESAS","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","Nombre":"ISTP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}]},"id":210,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SHALYN","ApPaterno":"ISIQUE","ApMaterno":"JARAMILLO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43349661"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/129178\/01324503.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"APODERADO","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"FUNDADOR","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"GERENCIA DE DOCTRINA Y POLITICA REGIONAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2005 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"PERSONERO TECNICO TITULAR","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":211,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN DE DIOS CECILIO","ApPaterno":"YUPANQUI","ApMaterno":"COPARI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"01324503"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/01\/01\/167158\/43700911.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"LICENCIADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ADMINISTRACI\u00d3N DE SERVICIOS TURISTICOS","Facultad":"CIENCIAS EMPRESARIALES","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"UNIVERSIDAD PERUANA DE LAS AMERICAS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"IE SAN MIGUEL DE HUAMBO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - HUAMBO","nombre":"EPM 18224 MIRAFLORES"}]},"id":212,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE GILVER","ApPaterno":"TEJADA","ApMaterno":"FERNANDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43700911"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","Cargo":"ANALISTA DE CREDITOS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"COOP. DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTO CRISTO DE BAGAZAN"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"ASISTENTE TECNICO","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PROYECTO CITE UTCUBAMABA"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/210404\/22509652.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"CONTABILIDAD","Especialidad":"CONTABILIDAD","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Nombre":"I.S.T. APARILLO POMARES"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.P. COOP SAN FRANCISCO"},{"a\u00f1o":"1985 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.N HERMILIO VALDIZON"},{"a\u00f1o":"1987 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.P LA INMACULADA C."}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","nombre":"C.E.N 32001"}]},"id":213,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULY JANET","ApPaterno":"MARTEL","ApMaterno":"MALPARTIDA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22509652"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"TEC. ADMINISTRATIVA","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REPUBLICA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"TEC. ADMINISTRATIVA","Hasta":"2009","Desde":"2001","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONGRESO DE LA REPUBLICA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"ASISTENTE DE GERENCIA","Hasta":"2000","Desde":"1995","Sector":"PRIVADO","Centro":"MOLINERA KUENNEN Y DUONNE S.A"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/04\/09\/226082\/21809914.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CA\u00d1ETE - NUEVO IMPERIAL","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2013","OrganizacionPolitica":"ALIANZA PARA EL PROGRESO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - CHINCHA - CHINCHA BAJA","nombre":"GUE JOSE PARDO BARREDA"},{"a\u00f1o":"1975 - 1976","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","nombre":"IE PARTICULAR IEP JOSE TORIBIO PELO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ICA - ICA - ICA","nombre":"IE 23008"}]},"id":214,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WALTER JAIME","ApPaterno":"HUAMAN","ApMaterno":"FARFAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"21809914"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - CA\u00d1ETE - NUEVO IMPERIAL","Cargo":"ASESOR MUNICIPAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"SEGURIDAD","Hasta":"1996","Desde":"1994","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACE HOME CENTER PERU"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"VIOLENCIA CONTRA LA AUTORIDAD PUBLICA","Delito":"VIOLENCIA CONTRA LA AUTORIDAD PUBLICA","Juzgado":"MIXTO Y PENAL UNIVERSAL - RODRIGUEZ DE MENDOZA","FechaSentencia":"29\/01\/2009","Expediente":"2007-0097"}]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/08\/169747\/33949306.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"IE TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","nombre":"IE 18240 CALLEJON"}]},"id":215,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"PK9898","Modelo":"TOYOTA STATION WAGON","Tipo":"01 CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"TO347","Modelo":"TOYOTA STATION WAGON","Tipo":"01 CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"PP1537","Modelo":"TOYOTA ESTATION WAGON","Tipo":"01 CAMIONETA","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"10500.00","Caracteristicas":"B2L335","Modelo":"CHEBRODEL","Tipo":"MINI BAAN","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"3500.00","Caracteristicas":"B42290","Modelo":"WIYANG","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"100000.00","Ficha":"0","Direccion":"RURAL","Tipo":"6 TERRENOS"},{"Autovaluo":"60000.00","Ficha":"0","Direccion":"AV. 28 DE JULIO N\u00b0 788","Tipo":"01 CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"AUGUSTO GIL","ApPaterno":"TAFUR","ApMaterno":"PELAEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33949306"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/04\/09\/226082\/15376900.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CA\u00d1ETE - NUEVO IMPERIAL","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1993 - 1997","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - ICA - CHINCHA - CHINCHA ALTA","Nombre":"INST. SUP. PEDAGOGICO DE CHINCHA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CA\u00d1ETE - SAN LUIS","nombre":"I.E. MIXTO SAN LUIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1976","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CA\u00d1ETE - SAN LUIS","nombre":"I.E. CENTRO MUJERES"}]},"id":216,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA ANTONIA","ApPaterno":"HUAYAMARES","ApMaterno":"DE RODRIGUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"15376900"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"5000.00","Otros":{"Total":"5000.00","Privado":"5000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587992096848045080.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1990 - 2000","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ODONTOLOGIA","Facultad":"ODONTOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"FEDERICO VILLAREAL"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JULIO BENAVIDES SANGUINETTI"}]},"id":217,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HENRY","ApPaterno":"VENTURO","ApMaterno":"BRAVO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09927884"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - AMBO","Cargo":"PROPIETARIO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTABLECIMIENTO COMERCIAL"},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - AMBO","Cargo":"ODONTOLO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128695\/25738958.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TECNICO ELECTRICISTA","Especialidad":"ELECTRICIDAD","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Nombre":"I.S.T.P \"SIMON BOLIVAR\""}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"I.E.P \"2 DE MAYO\""}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"I.E SOSO \"SAN PEDRO\""}]},"id":218,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAUL MARCIAL","ApPaterno":"ECHE","ApMaterno":"PURISACA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25738958"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"GERENTE TECNICO","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"EMPRESA DE LIMPIEZA PUBLICA DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Cargo":"ASISTENTE FINANCIERO","Hasta":"2003","Desde":"1998","Sector":"PRIVADO","Centro":"COORPORACION PESQUERA SAN FRANCISCO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1998","Desde":"1992","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.S.T.P \"SIMON BOLIVAR\""}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128243\/25648600.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2012","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"EVALUACION Y ACREDITACION DE LA CALIDAD DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1987 - 1992","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"SAN MARCOS"},{"Periodo":"2001 - 2006","Grado":"LICENCIADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"EDUACION","Facultad":"EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"SAN MARCOS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"I.E. RAUL PORRAS BARRENECHEA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"I.E. 5041"}]},"id":219,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS ALFREDO","ApPaterno":"COX","ApMaterno":"PALOMINO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25648600"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Cargo":"COORDINADOR - DOCENTE","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"ASESORIA EDUCATIVA PRE POLICIAL EIRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2014","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"MULTISERVICIOS SAN CARLOS"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2014","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"ASESORIA EDUCATIVA LA PRE SAN CARLOS EIRL"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE CARMEN DE LA LEGUA - REYNOSO"}]}}]