[{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128031\/43075299.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","Centro":"IPAE - ESCUELA DE EMPRESARIOS","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2010","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"CIENCIAS CONTABLES","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1999 - 2001","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION E INFORMATICA","Especialidad":"COMPUTACION E INFORMATICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LINCE","Nombre":"INSTITUCION DE EDUCACION SUPERIOR"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","nombre":"CEP JESUS EL BUEN PASTOR"},{"a\u00f1o":"1999 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","nombre":"CEP LOS SANTOS APOSTOLES"},{"a\u00f1o":"1997 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CEP SE\u00d1OR DE LUREN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CEP SE\u00d1OR DE LUREN"},{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"CEP SAN NORBERTO"}]},"id":221,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"20000.00","Caracteristicas":"GO-1285","Modelo":"DAEWOO - ESPERO - 1994","Tipo":"AUTO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS ALBERTO","ApPaterno":"OJEDA","ApMaterno":"SAMAME","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43075299"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTA ANITA","Cargo":"VERIFICADOR","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"SUPER INTENDENCIA NACIONAL DE ADMINISTRACION ADUANERA Y TRIBUTARIA"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","Cargo":"JEFE DE ADMINISTRACION Y FINANZAS","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"BILLBOARD SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"JEFE DE ADMINISTRACION Y FINANZAS","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"AIRE FRIO SRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CORPORACION FRIO SAC"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/237748\/22972183.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2010 - 2011","Cargo":"DIRECTOR DE ORGANIZACION DISTRITAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"POR TI CALLAO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1971","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"CN RAUL PORRAS BARRENECHEA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"ESCUELA PRIMARIA 440"}]},"id":222,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAUL SEVERO","ApPaterno":"ENCALADA","ApMaterno":"TOVAR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22972183"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128164\/25632675.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"C.N. RAUL PORRAS BARRENECHEA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1965 - 1970","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"I.E. 5030"}]},"id":223,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO NEON","ApPaterno":"VILLALBA","ApMaterno":"AGUILAR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25632675"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"COORDINADOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"SIVAL SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"JEFE DE VENTAS","Hasta":"2013","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"MV ELECTRO AUTOMATIZACION"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"PROFESOR - FACILITADOR","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DE EDUCACION - PROG. MOVILIZACION POR LA ALFABETIZACI\u00d2N"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"COMERCIANTE","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128105\/25620832.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":224,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALICIA","ApPaterno":"SIFUENTES","ApMaterno":"MARI\u00d1O","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25620832"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128026\/25590692.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DORA MAYER"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DORA MAYER"}]},"id":225,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARMEN LIDIA","ApPaterno":"RAMOS","ApMaterno":"DIAZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25590692"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128723\/25744554.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"EMMA DETMAN DE GUTIERREZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"EMMA DETMAN DE GUTIERREZ"}]},"id":226,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CRISTIAN HUGO","ApPaterno":"MOYA","ApMaterno":"CHIHUAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25744554"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"PRESIDENTE","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"CAMARA DE COMERCIO DE BELLAVISTA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA ODONTO SALUD"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2010","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"CLINICA BRASIL DENT"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/202709\/45707905.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"AGUSTO SALAZAR BONDY"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"BANDERA DE LA PAZ 5044"}]},"id":227,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAQUEL FLORITA","ApPaterno":"DE LA CRUZ","ApMaterno":"LAUPA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45707905"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"SECRETARIA","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"IGLESIA FILADELFIA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"DUE\u00d1A","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HELADERIA Y FUENTE SODA CIELO"}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/127976\/45077534.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"P.N.V CALLAO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"DARIO ARRUZ 5011"}]},"id":228,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EDWIN HENRY","ApPaterno":"LOPEZ","ApMaterno":"CASAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45077534"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/127984\/74155254.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2008 - 2012","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"GENERAL PRADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"GENERAL PRADO"}]},"id":229,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LORENA PAOLA","ApPaterno":"GARCIA","ApMaterno":"GIRON","Sexo":"FEMENINO","DNI":"74155254"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128118\/25623579.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"C.E.P JORGE WASHINGTON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"C.E.P. DIVINO HACEDOR"}]},"id":230,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RENEE CRISTINA","ApPaterno":"MORENO","ApMaterno":"SOTOMAYOR","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25623579"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/206724\/06167949.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":231,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DELIA","ApPaterno":"GARAY","ApMaterno":"BRAVO DE LEON","Sexo":"FEMENINO","DNI":"06167949"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - 2013","Entidad":"FUNCADI","Cargo":"VICE PRESIDENTA"}],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/233757\/43247100.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2004 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"MARKETING","Especialidad":"MARKETING","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Nombre":"ESCUELA INTERNACIONAL DE GERENCIA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"LORD COCHRANE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"GEORGE WASHINGTON"}]},"id":232,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DANIEL ISMAEL","ApPaterno":"BURGA","ApMaterno":"SANTIVA\u00d1EZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"43247100"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SANTIAGO DE SURCO","Cargo":"GERENTE DE MARKETING","Hasta":"2014","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"ARCBUR SOLUCIONES EMPRESARIALES SAC."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","Cargo":"ASESOR DE MARKETING","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"SUDAMERICANA DE MOTOS SAC."}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128534\/25443151.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO EJECUTIVO DISTRITAL DE LA PERLA","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ADUANEC"},{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"GERENCIA DE LA JUVENTUD","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"CEP SAN JOSE MARISTAS"},{"a\u00f1o":"1980 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"CEP SAN FELIPE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"CEP SAN JOSE MARISTAS"}]},"id":233,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROBERTO DANIEL","ApPaterno":"MORALES","ApMaterno":"ESPINOZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25443151"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128878\/73110955.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2005 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"BARBARA D' ACHILE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","nombre":"PERU - JAPON"}]},"id":234,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RENZO ENRIQUE","ApPaterno":"ARAUJO","ApMaterno":"ESTRADA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"73110955"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128496\/25699002.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"ELECCIONES REGIONALES Y MUNICIPALES 2002","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MI CALLAO"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":235,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN","ApPaterno":"RUIZ","ApMaterno":"ARSILA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25699002"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/04\/128873\/73039151.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"POLITECNICO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","nombre":"C.E. 5030"}]},"id":236,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"PAUL ISAAC","ApPaterno":"HUAMAN","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"73039151"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/242038\/43925055.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2008","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"AUXILIAR DE NI\u00d1OS","Especialidad":"AUXILIAR DE INICIAL","Lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","Nombre":"C.E.O NACIONES UNIDAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","nombre":"MARIA REICHE 1065"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"CEP ARTURO TIMORAN 5027"}]},"id":237,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"IVONNE NATALY","ApPaterno":"DELGADO","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43925055"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO","Cargo":"ASISTENTE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"HOSPITAL SAN JOS\u00c9 - CALLAO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"ADMINISTRADOR","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"SOUTH AMERICAN COMPUTERS SAC."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MAGDALENA DEL MAR","Cargo":"JEFE DE RECURSOS HUMANOS","Hasta":"2014","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSERDIFE SAC."}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128893\/25778427.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1986 - 1989","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"LOCUCION","Especialidad":"LOCUCION Y COMUNICACION RADICAL Y TELEVISION","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Nombre":"I.S.T SISTEMAS DEL PERU"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"C.B JOSE OLAYA B."},{"a\u00f1o":"1984 - 1985","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - PUEBLO LIBRE","nombre":"G.U.E BARTOLOME HERRERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"COLEGIO MUNICIPAL 4004"}]},"id":238,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILLY FREDDY","ApPaterno":"DE LA CRUZ","ApMaterno":"VIZCARRA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25778427"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","Cargo":"CONDUCTOR","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMPRESA DE TAXI"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"TRANSPORTES E.I.R.L."}]}},{"Egresos":[],"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128890\/25777932.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"GUE BARTOLOME HERRERA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"CEP CONCORDIA UNIVERSAL"}]},"id":239,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GUILLERMO","ApPaterno":"CARRILLO","ApMaterno":"MANRIQUE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25777932"},"Observaciones":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"GSI LOGISTICS GROUP SAC"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SAN ISIDRO","Cargo":"GERENTE FINANCIERO","Hasta":"2010","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"MACHINERY GAS CORPORATION SAC."},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - SURQUILLO","Cargo":"ASESOR FINANCIERO","Hasta":"2008","Desde":"2005","Sector":"PRIVADO","Centro":"CASA MARSANA SRL"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - MIRAFLORES","Cargo":"GERENTE FINANCIERO","Hasta":"2004","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"CONSTRUCTORA E INMOBILIARIA TAF"}]}}]