[{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990939334126741.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RIO TAMBO","Pronvincia":"SATIPO","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/02\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"CLENY GARAY CRUZ","Madre":"HERMINIA DE LA CRUZ DE PASTRANA","Padre":"DANIEL PASTRANA PAUCARCAJA"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO SAN JUAN","Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"N\u00b0 64127 PADRE FRANCISCO ALVAREZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"N\u00b0 64127 PADRE FRANCISCO ALVAREZ"}]},"id":450,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DAVID","ApPaterno":"PASTRANA","ApMaterno":"DE LA CRUZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40801107"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"5500.00","Otros":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3500.00","Privado":"3500.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/01\/01\/014006\/02801036.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - PIURA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAMBO GRANDE","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"09\/03\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"LUZ ANGELICA ORUNA NEIRA","Madre":"GERTRUDES LASTARRIA OBLEA","Padre":"CARLOS ENRIQUE PEDRERA ROA"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"URB MARISCAL TITO C 23","Distrito":"PIURA","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION DE LA EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2005 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA DE SISTEMAS","Facultad":"INGENIERIA DE SISTEMAS","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Universidad":"LOS ANGELES DE CHIMBOTE"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1991 - 1993","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"COMPUTACION E INFORMATICA","Especialidad":"COMPUTACION E INFORMATICA","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Nombre":"INSTITUTO SAN MIGUEL DE PIURA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"SAN ISIDRO 15034 SAN LORENZO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"15034 SAN ISIDRO SAN LORENZO"}]},"id":451,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS CESAR","ApPaterno":"PEDRERA","ApMaterno":"LASTARRIA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"02801036"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"0.00","Detalle":"NINGUNA"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - VEINTISEIS DE OCTUBRE","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - CASTILLA","Cargo":"FACILITADOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"IPAE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"700.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"700.00","Privado":"700.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587986423688525699.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/01\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"NENA CANAYO OTTO","Padre":"SEGUNDO SANTIAGO ESPINOZA SANDOVAL"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN PUIJA","Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"TITO MANRIQUE"},{"a\u00f1o":"2001 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"COLEGIO AGROPECUARIO BILINGUE BUFEO POZO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"N\u00b0 64131 CC.NN PUIJA"}]},"id":452,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANNYE","ApPaterno":"ESPINOZA","ApMaterno":"CANAYO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43560185"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/128302\/25407691.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/10\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA ALICIA GALLARDO DELGADO","Padre":"JUAN MANUEL ALVARADO GALLARDO"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"JIRON PUNO 945 CALLAO","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2014","OrganizacionPolitica":"MI CALLAO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"C.N. REPUBLICA DE VENEZUELA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"C.E. 5025"}]},"id":453,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN CARLOS","ApPaterno":"ALVARADO","ApMaterno":"GALLARDO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25407691"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"0.00","Publico":"1200.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990911286490129.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/09\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LUZDINA MURAYARI LIZARDO","Padre":"PASCUAL MIQUEAS URQUIA"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO EL ROSARIO","Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"N\u00b0 64127 PADRE FRANCISCO ALVAREZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"N\u00b0 64127 PADRE FANCISCO ALVAREZ"}]},"id":454,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"VIGDIS AZUCENA","ApPaterno":"MIQUEAS","ApMaterno":"MURAYARI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"45346616"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/207789\/09644023.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"JESUS MARIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/10\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"GLORIA BALBINA BERNAL PERALDA","Padre":"LIDONIL PEREZ CHAVEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"AV. SAENZ PE\u00d1A 528","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2009 - 2010","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO NUEVO CALLAO"},{"Periodo":"2005 - 2008","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO REGIONAL MI CALLAO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1999 - 2004","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA MOLINA","Universidad":"SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"CLARETIANO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"CLARETIANO"}]},"id":455,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO CESAR","ApPaterno":"PEREZ","ApMaterno":"BERNAL","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09644023"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"CONTADOR","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"HERPER S.A.C."},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"CONTADOR","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"DAUCAR PERU S.A.C."},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"ABOGADO","Hasta":"2014","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"ESTUDIO PEREZ BERNAL & ASOCIADOS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[{"Fallo":"2 A\u00d1OS DE PENA SUSPENDIDA","Delito":"PECULADO DE USO","Juzgado":"SALA PENAL DE CHACHAPOYAS","FechaSentencia":"02\/07\/2010","Expediente":"000-47-2007"}]},"Ingresos":{"Total":"1100.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1100.00","Privado":"0.00","Publico":"1100.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/03\/10\/201820\/41164161.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/11\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ASUNCIONA CORTEZ PIZARRO","Padre":"HERNANDO SANTILLAN CAMPOJOO"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO COCACHIMBA","Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2002 - 2010","OrganizacionPolitica":"ALIANZA ELECTORAL UNIDAD NACIONAL"}],"CargoP":[{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2006","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ALIANZA ELECTORAL UNIDAD NACIONAL"},{"Periodo":"2003 - 2006","Proceso":"2002","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"UNIDAD NACIONAL"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1976 - 1977","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"FORESTAL","Especialidad":"POLICIA NACIONAL\u00d1 DEL PERU","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CHORRILLOS","Nombre":"ESCUELA DE GUARDIAS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","nombre":"COLEGIO SAN JUAN DE LA LIBERTAD"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1961 - 1966","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - BONGARA - VALERA","nombre":"CASERIO TINGORBAMBA"}]},"id":456,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"12000.00","Caracteristicas":"S6-3741","Modelo":"HONDA-MODELO CTX 200 A\u00d1O 2012","Tipo":"MOTO LINEAL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALEJANDRO","ApPaterno":"SANTILLAN","ApMaterno":"CORTEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41164161"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"14000.00","Detalle":"PRESTAMO BANCO DE LA NACION"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2012 - 2013","Entidad":"ASOC. COMIUNAL DE TURISMO COCACHIMBA","Cargo":"PRESIDENTE"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2006","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VALERA"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"POLICIA NACIONAL PERU","Hasta":"1998","Desde":"1986","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"17 COMANDANCIA PNP CHACHAPOYAS"},{"Ubicacion":"LORETO - ALTO AMAZONAS - YURIMAGUAS","Cargo":"POLICIA NACIONAL PERU","Hasta":"1986","Desde":"1977","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"59 COMANDANCIA PNP IQUITOS"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"ALCALDE","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VALERA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1000.00","Privado":"1000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/05\/206285\/06265346.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/07\/1962"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CRISILDA SANDOVAL CONDORCUYA","Padre":"LEOCADIO BARRIENTOS GUILLEN"},"Residencia":{"Tiempo":"10 A\u00d1OS","Lugar":"JR. HUAMACHUCO 795 DPTO 201 URB. LAS MORERAS","Distrito":"LA PERLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - 2006","OrganizacionPolitica":"MANOS LIMPIAS"},{"Periodo":"2002 - 2003","OrganizacionPolitica":"CHIM PUM CALLAO"}],"CargoP":[{"Periodo":"2002 - 2003","Proceso":"2003 - 2006","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"CHIM PUM CALLAO"},{"Periodo":"1993 - 2000","Proceso":"1999 - 2002","Lugar":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ALTERNATIVA CHALACA"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MARTIN DE PORRES","nombre":"G.U.E. JOSE GRANDA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"C.E. 1153"}]},"id":457,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"18000.00","Caracteristicas":"D3Y-617","Modelo":"NISSAN","Tipo":"CARRO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO CESAR","ApPaterno":"BARRIENTOS","ApMaterno":"SANDOVAL","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06265346"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"1982 - 1985","Entidad":"A.A.H.H. ACOMAYO","Cargo":"SECRETARIO DE JUVENTUD"},{"Periodo":"1986 - 1988","Entidad":"A.A.H.H. JOSE BOTERIN","Cargo":"SECRETARIO DE PRENSA Y PROPAGANDA"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"TAXISTA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"SERVICIO DE TAXI"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR","Hasta":"2006","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LA PERLA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"REGIDOR","Hasta":"2002","Desde":"1999","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LA PERLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"0.00","Publico":"1200.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990889005438619.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN BERNARDINO","Pronvincia":"SAN PABLO","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/12\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"TERESA PI\u00d1O HERRERO","Padre":"SEGUNDO SOUSA BESADA"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO SAN JUAN","Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2007 - 2009","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"TURISMO","Especialidad":"GUIA OFICIAL DE TURISMO","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Nombre":"INSTITUTO DE EDUCACION SUPERIOR TECNOLOGICO PUBLICO CARLOS LABORDE"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CHORRILLOS","nombre":"COLEGIO BRIGIDA SILVA DE OCHOA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","nombre":"COLEGICO NOCTURNO SAN ANTONIO DE PADUA"}]},"id":458,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GABRIELA MARIA","ApPaterno":"SOUZA","ApMaterno":"PI\u00d1O","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43519793"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/02\/04\/087226\/17445188.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - PITIPO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PITIPO","Pronvincia":"FERRE\u00d1AFE","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/05\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"BUENAVENTURA RELAISA BENITES","Madre":"LAURA RAMOS TU\u00d1OQUE","Padre":"JOSE ILBERTO ALVARADO SALAZAR"},"Residencia":{"Tiempo":"39 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE LOS PARQUES N\u00b0 240","Distrito":"PITIPO","Pronvincia":"FERRE\u00d1AFE","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - PITIPO","nombre":"AMALIA CAMPOS DE BELEVAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - PITIPO","nombre":"I.E. N\u00b0 11034"}]},"id":459,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SILVIA MARISOL","ApPaterno":"ALVARADO","ApMaterno":"RAMOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"17445188"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/03\/07\/076459\/09401043.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CARABAYLLO","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/05\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"BERTHA MARTHA VELASQUEZ MEZQUITA","Madre":"JUANA PIANTO YLLAJANCI","Padre":"MARCIAL SEDANO LLAMOJA"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO EL OLIVAR","Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1970 - 1974","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CARABAYLLO","nombre":"I.E. 357"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1964 - 1969","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUARAL - HUARAL","nombre":"ANDRES DE LOS REYES"}]},"id":460,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANTONIO","ApPaterno":"SEDANO","ApMaterno":"PIANTO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09401043"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/127715\/25542812.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TACNA","Pronvincia":"TACNA","Departamento":"TACNA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/09\/1957"},"Familiar":{"Conyuge":"EDDA MARIA RIOAS PALACIOS","Madre":"JULIA TERESA ALAY MARIN","Padre":"GUILLERMO CORNEJO TICONA"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"CALLAO","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2009 - 2009","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"MOVIMIENTO AMPLIO REGIONAL CALLAO"},{"Periodo":"2010 - 2014","Cargo":"REGIDOR","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"MOVIMIENTO AMPLIO REGIONAL CALLAO"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":461,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GUILLERMO ERIC","ApPaterno":"CORNEJO","ApMaterno":"ALAY","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25542812"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2014","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"SERVICIOS GENERALES ERIC"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2006","Desde":"1990","Sector":"PRIVADO","Centro":"VIDEO CLUB ERIC"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"GERENTE","Hasta":"2009","Desde":"2006","Sector":"PRIVADO","Centro":"SERICIOS GENERALES ERIC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/03\/07\/076462\/15292363.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/08\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"LINA GRACIELA PAUCAR TAFUR","Madre":"ELACIA HUILLCA GUTIERREZ","Padre":"FORTUNATO JARA SANTIAGO"},"Residencia":{"Tiempo":"17 A\u00d1OS","Lugar":"CARRETERA CANTA KM 39 TRAPICHE","Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","nombre":"I.E. CHOCAS 3512"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","nombre":"C.E. 3510"}]},"id":462,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANTONIO FELIX","ApPaterno":"JARA","ApMaterno":"HUILLCA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"15292363"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/03\/07\/076461\/44967539.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/09\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARCELINA LUCIA ALCARRAZ PALOMINO","Padre":"MIGUEL VILLARREYES NIEVES"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"MACAS MZ.G LT 8","Distrito":"COMAS","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA TECNICA","Especialidad":"ENFERMERIA TECNICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","Nombre":"I.S.T. GABRIEL MORENO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","nombre":"I.E. 3520 ZAPAN"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","nombre":"I.E. 3510 TRAPICHE"}]},"id":463,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIA ISABEL","ApPaterno":"VILLARREYES","ApMaterno":"ALCARRAZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44967539"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/127776\/25555069.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CASCAPARA","Pronvincia":"YUNGAY","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/11\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSAURA JIMENEZ VEGA","Padre":"BERNANRDO JESUS MONTA\u00d1EZ MACHAO"},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"URB. LAS FRESAS 3RA ETAPA MZ O LOTE N\u00ba 01","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2000 - 2014","OrganizacionPolitica":"PARTIDO POLITICO PERU POSIBLE"}],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2013 - 2014","Cargo":"SRETARIO DE ETICA Y DISCIPLINA","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"PERU POSIBLE"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"I.E. POLITECNICO NACIONAL DE VARONES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"I.E. BELLA UNION 5042"}]},"id":464,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LEONARDO TINOCO","ApPaterno":"MONTA\u00d1EZ","ApMaterno":"JIMENEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25555069"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"TECNICO II \/ JEFE DE PROYECTO","Hasta":"2001","Desde":"1996","Sector":"PRIVADO","Centro":"EMPRESA DE SERVICIO DE LIMPIEZA MUNICIPAL PUBLICA DEL CALLAO ESLIMP -"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"TECNICO EN DESARROLLO SOCIAL","Hasta":"2007","Desde":"2003","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"COORDINADOR SEGURIDAD INTEGRAL","Hasta":"2014","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"SUG GERENCIA DE LIMPIEZA PUBLICA","Hasta":"2009","Desde":"2008","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DESTRITAL DE LA PERLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/03\/07\/250760\/47748216.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/03\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"JOSEFINA MAYTINA HILARIO GARCIA","Padre":"ROBERTO EMILIO HUAMAN LUIS"},"Residencia":{"Tiempo":"23 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBLADO YASO KM 77 CARRETERA A CANTA","Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2011 - 2012","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"MECANICA AUTOMOTRIZ","Especialidad":"MECANICA AUTOMOTRIZ","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - COMAS","Nombre":"INST. SUP. CARLOS CUETO FERNANDINI"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","nombre":"I.E. ROSA DE YANGAS"},{"a\u00f1o":"2007 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","nombre":"I.E. GANBRIEL MORENO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","nombre":"I.E. 20292"}]},"id":465,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROBERTO CARLOS","ApPaterno":"HUAMAN","ApMaterno":"HILARIO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"47748216"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/03\/10\/168653\/33730406.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/12\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"AURELIA RAMOS LLAJA","Madre":"LIDIA PEREZ CUCHCA","Padre":"MARCELINO VALQUI YALTA"},"Residencia":{"Tiempo":"49 A\u00d1OS","Lugar":"LOCALIDAD SAN PAULO","Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":466,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ABELARDO","ApPaterno":"VALQUI","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33730406"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"1994 - 2014","Entidad":"IGLESIA CATOLICA - SAN PABLO","Cargo":"CATEQUISTA"},{"Periodo":"1990 - 1992","Entidad":"DIRECTIVA COMUNAL SAN PABLO","Cargo":"VICE PRESIDENTE"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/03\/07\/229882\/32034996.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN MIGUEL DE ACO","Pronvincia":"CARHUAZ","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/06\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"SABINO JUAN ROBLES COPITAN","Madre":"ANTONIA COLONIA GARGATE","Padre":"GERMAN CANO LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"8 A\u00d1OS","Lugar":"SANTA ROSA DE MACAS S\/N","Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":467,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"OLIMPIA HONORATA","ApPaterno":"CANO","ApMaterno":"COLONIA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"32034996"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/05\/243919\/44209645.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - HUACAR","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/04\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"VALENTINA LUCIANO SOTO","Padre":"VISITACI\u00d3N PONCE"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"JR. 2 DE MAYO","Distrito":"HUACAR","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2005 - 2007","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"MODISTER\u00cdA","Especialidad":"MODISTER\u00cdA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","Nombre":"C.E.O. VIRGEN DEL CARMEN"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"I.E. GREGORIO CARTAGENA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - HUACAR","nombre":"I.E. N\u00ba 32150"}]},"id":468,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARILIA","ApPaterno":"PONCE","ApMaterno":"LUCIANO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44209645"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/03\/10\/168654\/33730620.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"14\/03\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"JUANA DE JESUS YALTA CACHAY","Madre":"ILDA MERCEDEZ MEZA VALDIVIA","Padre":"CONSTANTITO SANCHEZ TORRES"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO LA COCA","Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":469,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"HERNESTO","ApPaterno":"SANCHEZ","ApMaterno":"MEZA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33730620"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2400.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2400.00","Privado":"0.00","Publico":"2400.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/01\/42\/240295\/43746397.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/09\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"RIGOBERTO OJEDA PALACIOS","Madre":"RODAIL CALLE CASTILLO","Padre":"CESTEL JARAMILLO PINTADO"},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO PEDREGAL","Distrito":"TAMBO GRANDE","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2005 - 2010","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"BIOLOGIA","Facultad":"BIOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"UNIVERSIDAD MAYOR DE SAN MARCOS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"COLEGIO NACIONAL 24 DE JUNIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"COLEGIO NACIONAL 24 DE JUNIO"}]},"id":470,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"0.00","Caracteristicas":"0000","Modelo":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"NINGUNO","Direccion":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO"}]},"Personal":{"Nombre":"LIZ PAMELA","ApPaterno":"JARAMILLO","ApMaterno":"CALLE","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43746397"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"0.00","Detalle":"NINGUNA"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/03\/07\/245640\/09543428.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CANTA - SANTA ROSA DE QUIVES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/04\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"YENY KETY TRUJILLO EUDRACIO","Madre":"JULIA AMBROSIA NU\u00d1EZ SOSA","Padre":"ZENOBIO CARBAJAL QUICAJA"},"Residencia":{"Tiempo":"6 A\u00d1OS","Lugar":"ASENT. H. BUENOS AIRES DE LETICIA","Distrito":"SANTA ROSA DE QUIVES","Pronvincia":"CANTA","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1984","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CARABAYLLO","nombre":"I.M. ARGUEDAS EL PROGRESO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1979","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - CARABAYLLO","nombre":"CHOCAS I.E. 3512"}]},"id":471,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANSELMO","ApPaterno":"CARBAJAL","ApMaterno":"NU\u00d1EZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"09543428"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/231424\/06453147.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LA VICTORIA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/09\/1954"},"Familiar":{"Conyuge":"JANNET LILIANA COTRINA ALVARADO","Madre":"ISABEL MORAIMA GONZALES GONZALES","Padre":"OSCAR ALEJANDRO OTAROLA GARCIA"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"JOSE PARODI 267","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":472,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FREDY OSCAR","ApPaterno":"OTAROLA","ApMaterno":"GONZALES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"06453147"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/03\/10\/201820\/33429578.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/12\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"HILDA ROSA SANTILLAN SANTILLAN","Madre":"PAULA VENTURA BOBADILLA","Padre":"BUENAVENTURA MENDOZA ROJAS"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO COCACHIMBA","Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":473,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS","ApPaterno":"MENDOZA","ApMaterno":"VENTURA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33429578"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"1997 - 1998","Entidad":"COMUNIDAD CAMPESINA COCACHIMBA","Cargo":"DELEGADO"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990829964523251.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/06\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CARMEN EMMA MENDOZA SANCHEZ","Padre":"PARZIVAL PORRAS WIND MATOS"},"Residencia":{"Tiempo":"42 A\u00d1OS","Lugar":"JR. PROGRESO NRO. 201","Distrito":"AMBO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1990 - 2002","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERO AGRONOMO","Facultad":"AGRONOMIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - PILLCO MARCA","Universidad":"HERMILIO VALDIZAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1988","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOSE CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"IE NRO. 32133"}]},"id":474,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SILVIA RAQUEL","ApPaterno":"WIND","ApMaterno":"MENDOZA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"22665113"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"360.00","Otros":{"Total":"360.00","Privado":"0.00","Publico":"360.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/01\/09\/204649\/40349333.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAMBO GRANDE","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/09\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"SANTOS FELICITA VARILLAS DE GARCIA","Padre":"MANUEL JOSE GARCIA GARCIA"},"Residencia":{"Tiempo":"35 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO CRUZ VERDE","Distrito":"TAMBO GRANDE","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"ELECCIONES DELEGADAS","Lugar":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE - MALINGAS","Cargo":"REGIDORA","Ambito":"CENTRO POBLADO","Organizacion":"MOVIMIENTO INDEPENDIENTE MI MALINGAS"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1997 - 1999","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"RELIGION","Especialidad":"EDUCACION RELIGIOSA","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Nombre":"ECER PIURA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"HORACIO CEVALLOS GAMES MALINGAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"I.E 15323 CRUZ VERDE"}]},"id":475,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"0.00","Caracteristicas":"0000","Modelo":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"NINGUNO","Direccion":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO"}]},"Personal":{"Nombre":"JESUS MARIA","ApPaterno":"GARCIA","ApMaterno":"VARILLAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40349333"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"5000.00","Detalle":"FINANCIERA RAICES"}],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"MUNICIPALIDAD DE TAMBO GRANDE","Cargo":"COMUDENA"},{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Entidad":"CRUZ VERDE MALINGAS","Cargo":"VICEPRESIDENTE DE RONDAS CAMPESINAS"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/03\/10\/201820\/47360874.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"POMAHUACA","Pronvincia":"JAEN","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/08\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"ALEXANDER ALCALDE LUDE\u00d1A","Madre":"SANTOS AYALA REYES","Padre":"FLORENCIO CALDERON MANAYAY"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO NUEVO HORIZONTE","Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2004 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - JAEN - POMAHUACA","nombre":"I.E SAN MARTIN DE TOURS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1998 - 2003","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - JAEN - POMAHUACA","nombre":"I.E.P 16133"}]},"id":476,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SANTOS CARMEN","ApPaterno":"CALDERON","ApMaterno":"AYALA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47360874"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2014 - 2014","Entidad":"PROGRAMA SOCIAL VASO DE LECHE","Cargo":"SECRETARIA"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/03\/10\/238713\/43707753.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - BONGARA - VALERA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/01\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ZENOVIA PEREZ SANTOS","Padre":"PEDRO VILCHEZ CAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"SAN PABLO","Distrito":"VALERA","Pronvincia":"BONGARA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":477,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SALOME","ApPaterno":"VILCHEZ","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43707753"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/269402\/46260951.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/03\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARY ISABEL VALENCIA JIMENEZ","Padre":"JUAN CARLOS MANUEL ROJAS SAAVEDRA"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE SIN NOMBRE A.A.H.H. JESUS NAZARENO EL ARENAL - MI PERU MZ \u00d1 LOTE 3","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2001 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"RAMON SUARES SAORI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"RAMON SUAREZ SAORI"}]},"id":478,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"BILLY BRYAN MARIO JESUS","ApPaterno":"ROJAS","ApMaterno":"VALENCIA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46260951"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"APODERADO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"PRIVADO","Centro":"PANAFARMA DEL PERU S.A."},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"EXCLUSIVA HOTELES Y CACMPAMENTOS EIRL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"400.00","Otros":{"Total":"400.00","Privado":"400.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587988555434474529.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN FRANCISCO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/08\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"MIGUIEL ANGEL AGUIRRE RODRIGUEZ","Madre":"RITA OSORIO TRAVEZA\u00d1O","Padre":"CEFERINO ZELAYA CASTRO"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. TRES DE MAYO RODEO","Distrito":"SAN FRANCISCO","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":479,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"4000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"RODEO","Tipo":"CASA"},{"Autovaluo":"3000.00","Ficha":"S\/R","Direccion":"RODEO","Tipo":"TERRENO 3 HECTAREAS"}]},"Personal":{"Nombre":"TEODORA AUREA","ApPaterno":"ZELAYA","ApMaterno":"OSORIO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"44442528"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/02\/05\/076028\/40835123.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CAJATAMBO - COPA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PACLLON","Pronvincia":"BOLOGNESI","Departamento":"ANCASH","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/04\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"JUDITH MATILDE ESPINOZA SANTOS","Madre":"IGINIA FIDENCIA OCROSPOMA NU\u00d1EZ","Padre":"HOLIGARIO ELEODORO BASILIO HUARANGA"},"Residencia":{"Tiempo":"4 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO DE HUAYLLAPA","Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2005 - 2011","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO DE CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - ANCASH - HUARAZ - HUARAZ","Universidad":"UNIVERSIDAD LOS ANGELES DE CHIMBOTE"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1997 - 1999","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"SECRETARIADO EJECUTIVO","Especialidad":"SECRETARIADO EJECUTIVO","Lugar":"PER\u00da - ANCASH - BOLOGNESI - CHIQUIAN","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PUBLICO CHIQUIAN"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - BOLOGNESI - PACLLON","nombre":"I.E. 86239"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1986 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - ANCASH - BOLOGNESI - PACLLON","nombre":"I.E. 86239"}]},"id":480,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JAIRO HOLIGARIO","ApPaterno":"BASILIO","ApMaterno":"OCROSPOMA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40835123"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"ANCASH - BOLOGNESI - PACLLON","Cargo":"JEFE DE TESORERIA","Hasta":"2009","Desde":"2008","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PACLLON"},{"Ubicacion":"ANCASH - YUNGAY - YUNGAY","Cargo":"SECRETARIO JUDICIAL","Hasta":"2012","Desde":"2012","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"PODER JUDICIAL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990140612870387.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUARIACA","Pronvincia":"PASCO","Departamento":"PASCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/10\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"VIVIANA ALONZO QUISPE","Padre":"JESUS BRAVO YAULI"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"SAN RAFAEL","Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"I.E. VICTOR RA\u00daL AYA DE LA TORRE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"I.E. N\u00ba 32159"}]},"id":481,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"IVAN","ApPaterno":"BRAVO","ApMaterno":"ALONZO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41513439"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"1200.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/06\/02\/214713\/27751292.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHIRINOS","Pronvincia":"SAN IGNACIO","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"03\/11\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"FLOR MARIA MENDOZA JUAREZ","Madre":"FRAELDINA PASAPERA DE RIOS","Padre":"TEOFILO RIOS PINTADO"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"HUALTACO CUERTO CALLE SANJUAN C18-9-16B","Distrito":"TAMBO GRANDE","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"JESUS DE NAZARET"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"CENTRO POBLADO SAN MARTIN CP3"}]},"id":482,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"5000.00","Caracteristicas":"CB 8262","Modelo":"TOYOTA CRECIDA 1981","Tipo":"AUTOMOVIL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"NINGUNO","Direccion":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO"}]},"Personal":{"Nombre":"RIDER","ApPaterno":"RIOS","ApMaterno":"PASAPERA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"27751292"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"50000.00","Detalle":"CAJA SULLANA"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"6100.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"6100.00","Privado":"2500.00","Publico":"3600.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/07\/242914\/41348325.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MILPUCC","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MILPUCC","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"27\/06\/1981"},"Familiar":{"Conyuge":"SUSI MELINA ZAVALETA OCAMPO","Madre":"EULALIA RODRIGUEZ SANTILLAN","Padre":"WALTER RUIZ LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"12 A\u00d1OS","Lugar":"PLAZA DE ARMAS","Distrito":"MILPUCC","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2012","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"GESTION PUBLICA POR RESULTADOS CON ENFOQUE EN LA PRIMERA INFANCIA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Centro":"UNTRM","Tipo":"DIPLOMADO"},{"Periodo":"2013 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"SISTEMA NACIONAL DE INVERSION PUBLICA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO","Tipo":"DIPLOMADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2005 - 2010","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"INGENIERIA AGROINDUSTRIAL","Facultad":"FACULTAD DE INGENIERIA CIENCIAS AGRARIAS","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Universidad":"UNTRM"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"},{"a\u00f1o":"1993 - 1996","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - OMIA","nombre":"ANTENIO RAYMONDI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MILPUCC","nombre":"I.E.P N\u00b0 18244"}]},"id":483,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"5800.00","Caracteristicas":"0156-2M","Modelo":"HONDA CVF-2013","Tipo":"MOTOCICLETA","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LITMAN GUEY","ApPaterno":"RUIZ","ApMaterno":"RODRIGUEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41348325"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"ASISTENTE DE INVESTIGACION","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UNTRN"},{"Ubicacion":"AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Cargo":"EVALUADOR DE PROYECTO","Hasta":"2014","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL DE AMAZONAS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/02\/05\/201506\/08447731.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CAJATAMBO - COPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"23\/10\/1959"},"Familiar":{"Conyuge":"DOMINGA EUSEBIO TAICAS","Madre":"PELAGIA REYES VILLARREAL","Padre":"MARCIAL ANDRADE ALDAVE"},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE BOLOGNESI S\/N","Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":484,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ZAMUEL","ApPaterno":"ANDRADE","ApMaterno":"REYES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"08447731"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/254403\/45401865.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/08\/1988"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LESLY GLAVEZ ALVAN","Padre":"WILLIAMS PEDRO CAMASCA PEREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"MZ A LOTE 5 A.A.H.H. SUSANA HIGUCHI","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"ANTONIO RAYMONDI 5003"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","nombre":"VICTOR ANDRES BELAUNDE"}]},"id":485,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILLIAMS DARWIN","ApPaterno":"CAMASCA","ApMaterno":"GALVEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45401865"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"ASISTENTE DE ADMINISTRATIVO","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"ARUPAC"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"OPERARIO DE CENTRO DE PRODUCCION","Hasta":"2014","Desde":"2010","Sector":"PRIVADO","Centro":"DINET PERU"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"OPERARIO DE PRODUCCION","Hasta":"2007","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"SERVICIOS OGISTICOS JMA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"OPERARIO DE ALMACEN","Hasta":"2008","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"RANSA COMERCIAL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/02\/05\/201506\/10294611.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CAJATAMBO - COPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"02\/06\/1953"},"Familiar":{"Conyuge":"NICETA ALDAVE NATIVIDAD","Madre":"ZOSIMA ATACHAGUA LIZZETI","Padre":"MECEDARIO JAVIER PEDRAZA"},"Residencia":{"Tiempo":"61 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO DE POQUIAN","Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1970","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","nombre":"GRAN UNIDAD SANTA ISABEL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1960 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CAJATAMBO - COPA","nombre":"I.E. N\u00ba 20030"}]},"id":486,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ALCIBIADES MARCELINO","ApPaterno":"JAVIER","ApMaterno":"ATACHAGUA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10294611"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/09\/02\/07\/113365\/46724089.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUACRACHUCO","Pronvincia":"MARA\u00d1ON","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/07\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MAXIMA VALERIANA CASTILLO ORTEGA","Padre":"PAPITOS SANTOS LIMAS ESPINOZA"},"Residencia":{"Tiempo":"19 A\u00d1OS","Lugar":"SAN RAFAEL","Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"VICTOR RAUL HAYA DE LA TORRE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"I.E. 32159"}]},"id":487,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FERNANDO ABDIAS","ApPaterno":"LIMAS","ApMaterno":"CASTILLO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46724089"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1000.00","Privado":"0.00","Publico":"1000.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/213778\/80442307.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/09\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"DORILA LOPEZ CUMAPA","Madre":"MARIA BARDALES NACIMENTO","Padre":"TUFI TORRES SILVA"},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD NATIVA CONTA","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2000 - 2004","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACI\u00d3N","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - YARINACOCHA","Nombre":"INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO BILINGUE DE YARINACOCHA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. COLEGIO BILINGUE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1989 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. 64632-B"}]},"id":488,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAMIRO","ApPaterno":"TORRES","ApMaterno":"BARDALES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80442307"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2005 - 2006","Entidad":"COMUNIDAD NATIVA CONTA","Cargo":"JEFE DE COMUNIDAD"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"UCAYALI - PURUS - PURUS","Cargo":"DOCENTE CONTRATADO","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. N\u00ba 65086-B - SAN MART\u00cdN"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PURUS - PURUS","Cargo":"DOCENTE CONTRATADO","Hasta":"2010","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. COLOMBIANA"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PURUS - PURUS","Cargo":"DOCENTE CONTRATADO","Hasta":"2009","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E.N\u00ba 65086-B - SAN MART\u00cdN"},{"Ubicacion":"UCAYALI - PURUS - PURUS","Cargo":"DOCENTE CONTRATADO","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. N\u00ba 65085-B - SAN JOS\u00c9"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/02\/05\/076026\/15205192.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CAJATAMBO - COPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/12\/1945"},"Familiar":{"Conyuge":"AQUILA CUEVA GAITAN","Madre":"JULIA PEREZ ORE","Padre":"ARTURO OLAVE IBARRA"},"Residencia":{"Tiempo":"68 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO DE HUAYLLAPA","Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":489,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"OSWALDO","ApPaterno":"OLAVE","ApMaterno":"PEREZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"15205192"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/02\/05\/076027\/15205344.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CAJATAMBO - COPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/02\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"BERNALDINA HILARIO AGUERO","Padre":"CATALINA REYES CHAVEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"46 A\u00d1OS","Lugar":"JR. CAJATAMBO S\/N","Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":490,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"TIOFILA","ApPaterno":"REYES","ApMaterno":"HILARIO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"15205344"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/02\/05\/076027\/46504177.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - CAJATAMBO - COPA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/09\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"MARIA BERTHA ESPINOZA CUEVA","Padre":"DANIEL BARRENECHEA GIRON"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO DE CAJAJAMBO","Distrito":"COPA","Pronvincia":"CAJATAMBO","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2003","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CAJATAMBO - COPA","nombre":"CESAR VALLEJO SANTOS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - CAJATAMBO - COPA","nombre":"I.E. N\u00ba 20009"}]},"id":491,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"GLORIA EDITH","ApPaterno":"BARRENECHEA","ApMaterno":"ESPINOZA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46504177"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990115306101065.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/07\/1972"},"Familiar":{"Conyuge":"RUFINA CASTRO FERNANDEZ","Madre":"ANTONIA RAMIREZ LOPEZ","Padre":"TEODOCIO ESQUIVEL RAMOS"},"Residencia":{"Tiempo":"41 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO CASHAYOG","Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":492,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MANUEL","ApPaterno":"ESQUIVEL","ApMaterno":"RAMIREZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22671933"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990113859696881.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/03\/1989"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ANTONIA VILLANUEVA AQUINO","Padre":"PABLO PINEDA ORIZANO"},"Residencia":{"Tiempo":"25 A\u00d1OS","Lugar":"C.P.M. ACOBAMBA","Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":493,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WILDER","ApPaterno":"PINEDA","ApMaterno":"VILLANUEVA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45782989"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/01\/208891\/44787648.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"19\/12\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"NURY JANET ALACHE LLANOS","Padre":"RICARDO RODRIGUEZ LARA"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"URB. 10 DE JUNIO CALLE CUARTA N\u00ba 177","Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":494,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"9800.00","Caracteristicas":"Z1I-212","Modelo":"NISSAN - MARCH","Tipo":"CARRO","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN MIGUEL","ApPaterno":"RODRIGUEZ","ApMaterno":"ALACHE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44787648"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990127971341498.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/06\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"MESIAS ORNA PASCUAL","Madre":"TERESA PIO HUAMAN","Padre":"ESTEBAN ALFONSO SOTO AQUINO"},"Residencia":{"Tiempo":"29 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO 1RO DE MAYO","Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2007","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ESCUELA DE FORMACION EDUCACION PRIMARIA","Facultad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - PASCO - PASCO - YANACANCHA","Universidad":"U.N. DANIEL ALCIDES CARRION"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"SAN JUAN BAUTISTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"I.E. N\u00ba 33108"}]},"id":495,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RAQUEL","ApPaterno":"SOTO","ApMaterno":"PIO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"42446317"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990132910206518.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/07\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"CARLOS MARIN MELENDEZ RAMIRES","Madre":"AGUSTINA GOMEZ RAMIREZ","Padre":"MARIO BAZAN LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"33 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO INDEPENDENCIA RONDOS","Distrito":"SAN RAFAEL","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PASCO - PASCO - HUARIACA","nombre":"SAN JUAN BAUTISTA"},{"a\u00f1o":"2000 - 2002","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"VICTOR RAUL HAYA DE LA TORRE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 2000","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - SAN RAFAEL","nombre":"I.E. 32159"}]},"id":496,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NANCY","ApPaterno":"BAZAN","ApMaterno":"GOMEZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"42567280"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/06\/273436\/25621892.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/05\/1957"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIO ALBERTO CHAPO\u00d1AN MEGO","Madre":"ENGRACIA GUADALUPE CASTRO ACEVEDO","Padre":"ANDRES CORCINO PAIVA RODRIGUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"26 A\u00d1OS","Lugar":"MZ H2 LOTE 20 ANGAMOS 1ER SECTOR","Distrito":"VENTANILLA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","nombre":"COLEGIO SARA A BULLON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1967 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","nombre":"COLEGIO 229"}]},"id":497,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ANA MARIA","ApPaterno":"PAIBA","ApMaterno":"CASTRO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25621892"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"PROMOTORA DE RECURSOS NATURALES Y GESTION DEL MEDIO AMBIENTE","Hasta":"2006","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"AGENTE COMUNITARIO DE SALUD","Hasta":"2011","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CENTRO DE SALUD ANGAMOS"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"PROMOTORA DE SALUD","Hasta":"2009","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"DIRECCION REGIONAL DE SALUD DEL CALLAO"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LIMA","Cargo":"AUXILIAR ARCHIVOS","Hasta":"1997","Desde":"1995","Sector":"PRIVADO","Centro":"SERVICIO CONTABLE EN GENERAL SERCOGEN"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/07\/169753\/33950458.jpg","Postulacion":{"Designacion":"DESIGNACION DIRECTA, HASTA UNA QUINTA PARTE DEL N\u00daMERO TOTAL DE CANDIDATOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MILPUCC","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHIRIMOTO","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/04\/1940"},"Familiar":{"Conyuge":"ELENA ESPERANZA LOPEZ CHAVEZ","Madre":"PRAXEDES TRIGOSO PORTOCARRERO","Padre":"ABDIAS TRIGOSO TORRES"},"Residencia":{"Tiempo":"52 A\u00d1OS","Lugar":"PLAZA DE ARMAS","Distrito":"MILPUCC","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - 2014","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":498,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ESTEBAN","ApPaterno":"TRIGOSO","ApMaterno":"TRIGOSO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33950458"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990227727907583.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANUCO - AMBO - TOMAY-KICHWA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TOMAY-KICHWA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/03\/1960"},"Familiar":{"Conyuge":"ZORGATH ELENA HERRERA YUMPE","Madre":"LUCILA CESPEDES TRUJILLO","Padre":"MARIO CRESPO SANTAMARIA"},"Residencia":{"Tiempo":"54 A\u00d1OS","Lugar":"JR. HUANUCO N\u00ba 105","Distrito":"TOMAY-KICHWA","Pronvincia":"AMBO","Departamento":"HUANUCO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2011","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACI\u00d3N DE LA EDUCACI\u00d3N","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1996 - 1998","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"BACHILLER EN EDUCACION","Facultad":"EDUCACI\u00d3N","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Universidad":"FEDERICO VILLAREAL"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1981 - 1984","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - HUANUCO - HUANUCO - HUANUCO","Nombre":"NARCOS DURAN MARTEL"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - AMBO","nombre":"JUAN JOS\u00c9 CRESPO Y CASTILLO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1973","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANUCO - AMBO - TOMAY-KICHWA","nombre":"\"RICARDO FLOREZ G.\""}]},"id":499,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NOLBERTO","ApPaterno":"CRESPO","ApMaterno":"CESPEDES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"22657354"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2008 - 2010","Entidad":"UGEL","Cargo":"DIRECTOR DE UGEL"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - AMBO","Cargo":"DIRECTOR","Hasta":"2006","Desde":"1998","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E.. \"JULIO BENAVIDEZ SANGUINETTI\""},{"Ubicacion":"HUANUCO - AMBO - TOMAY-KICHWA","Cargo":"PROFESOR DE AULA","Hasta":"2014","Desde":"2006","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"I.E. \"RICARDO FLOREZ GUTIERREZ\""}]}}]