[{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/129140\/10271706.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - -","Cargo":"PRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN ISIDRO","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/11\/1964"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA DEL ROSARIO RODRIGUEZ CADILLA","Madre":"ROSA MAHUAD HEBAITEZ","Padre":"MIGUEL ORLANDO BACA PEREZ"},"Residencia":{"Tiempo":"15 A\u00d1OS","Lugar":"PELICANOS 230 4TO PISO","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"PRESIDENTE","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"ADUANEC"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"CLARETIANO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1972 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN MIGUEL","nombre":"CLARETIANO"}]},"id":400,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS ANTONIO","ApPaterno":"BACA","ApMaterno":"MAHUAD","Sexo":"MASCULINO","DNI":"10271706"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/02\/128685\/25736806.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - CALLAO -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/02\/1967"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"IRMA TORERO DE BONELLI","Padre":"CARLOS HUMBERTO BONELLI CASCONE"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"CIUDAD DEL PESCADOR MZ D - 6","Distrito":"BELLAVISTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1979 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"IEP ANDRES AVELINO CACERES"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1973 - 1978","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","nombre":"IEP 5011"}]},"id":401,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA MARIA","ApPaterno":"BONELLI","ApMaterno":"TORERO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"25736806"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"DIRECTORA","Hasta":"2010","Desde":"2008","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP 4007 VIRGEN DEL PILAR"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2007","Desde":"1989","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"IEP 4007 VIRGEN DEL PILAR"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - BELLAVISTA","Cargo":"ESPECIALISTA EN EDUCACION","Hasta":"2013","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE BELLAVISTA"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - LA PERLA","Cargo":"SUB GERENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DE LA PERLA"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/24\/01\/03\/128409\/25681619.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"CALLAO - -","Cargo":"VICEPRESIDENTE REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CALLAO","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/03\/1940"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"AGUEDA GRACIELA CASTILLO CARBAJAL","Padre":"CARLOS FERNANDEZ MELLET MORALES"},"Residencia":{"Tiempo":"60 A\u00d1OS","Lugar":"AV. ALMIRANTE GRAU 820","Distrito":"LA PUNTA","Pronvincia":"CALLAO","Departamento":"CALLAO"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1953 - 1954","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"DON BOSCO"},{"a\u00f1o":"1955 - 1957","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - LA PERLA","nombre":"LEONCIO PRADO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1946 - 1952","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CALLAO - CALLAO - CALLAO","nombre":"SAN JOSE MARISTAS"}]},"id":402,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LUIS LUCIO","ApPaterno":"MELLET","ApMaterno":"CASTILLO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"25681619"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"FUNDADO","Demanda":"ALIMENTOS","Juzgado":"PAZ LETRADO DE PURUS","Expediente":"2008-20","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/000956\/00191007.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/09\/1973"},"Familiar":{"Conyuge":"GABRIELA PANDURO MELENDEZ","Madre":"ROSA SILVA MONTES","Padre":"ALFREDO MELENDEZ TORRES"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"PUERTO ESPERANZA","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2006 - 2007","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"INDUSTRIAS ALIMENTARIAS","Especialidad":"INDUSTRIAS ALIMENTARIAS","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","Nombre":"I.S.T.P. PURUS"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"COLEGIO GASTA BALA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. 64705-B"}]},"id":403,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CARLOS","ApPaterno":"MELENDEZ","ApMaterno":"SILVA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00191007"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":404,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":405,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"1500.00","Privado":"1500.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/05\/20\/241992\/20029324.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN MARCOS DE ROCCHAC","Pronvincia":"TAYACAJA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/04\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"FELIPA GOMEZ HINOJOSA","Madre":"EUFRACIA PONGO GOMEZ","Padre":"ANTONIO TACUNA DE LA CRUZ"},"Residencia":{"Tiempo":"40 A\u00d1OS","Lugar":"C. POBLADO ME. SAN ISIDRO DE ACOBAMBA","Distrito":"SAN MARCOS DE ROCCHAC","Pronvincia":"TAYACAJA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1992 - 1996","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ESPA\u00d1OL Y LITERATURA","Facultad":"PEDAGOGIA Y HUMANIDADES","Lugar":"PER\u00da - JUNIN - HUANCAYO - EL TAMBO","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PERU"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","nombre":"COLEGIO RAMON CASTILLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","nombre":"I. E N\u00b030966"}]},"id":406,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"67500.00","Caracteristicas":"W3D855","Modelo":"TOYOTA","Tipo":"CAMIONETA PICK UP","Bien":"VEHICULO"},{"Valor":"75600.00","Caracteristicas":"C2T771","Modelo":"HD - 78 HYUNDAI","Tipo":"CAMION HYUNDAI","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"54000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"PUESTO N\u00b0 443 - HUANCAYO","Tipo":"PUESTO DE MERCADO RAEZ PATI\u00d1O"},{"Autovaluo":"165000.00","Ficha":"06319","Direccion":"PROLONGACI\u00d3N ICA N\u00b0 648","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"LOTE 14 JR. APONTE S\/N - HUANCAYO","Tipo":"TERRENO"}]},"Personal":{"Nombre":"RAUL","ApPaterno":"TACUNA","ApMaterno":"PONGO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"20029324"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"3000.00","Detalle":"PRESTAMO - CAJA HUANCAYO"},{"Monto":"1000.00","Detalle":"PRESTAMO - BANCO SCOTIABANK"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"HUANCAVELICA - ANGARAES - CCOCHACCASA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2000","Desde":"1999","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"COLEGIO CESAR VALLEJO"},{"Ubicacion":"HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1998","Desde":"1997","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"COLEGIO RAMON CASTILLA"},{"Ubicacion":"HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"1999","Desde":"1999","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"COLEGIO JUAN VELAZCO ALVARADO"},{"Ubicacion":"JUNIN - HUANCAYO - HUANCAYO","Cargo":"GERENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"TRAS \"MYAT\""}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/000958\/00191445.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/01\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA TACHIANA PAREDES","Madre":"JUANA TACHIANA KIRINO","Padre":"ABILIO ROQUE MARIA"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. SANTA REY","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1992 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"COLEGIO BALTA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. N\u00ba 64704-B"}]},"id":407,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MATEO","ApPaterno":"ROQUE","ApMaterno":"TACHIANA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00191445"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":408,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":409,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/IMG\/FOTOS\/SINFOTO.JPG","Postulacion":{"Designacion":"","Lugar":"NULL - NULL - NULL","Cargo":""},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"","Fecha":""},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"","Padre":""},"Residencia":{"Tiempo":"","Lugar":"","Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":""},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":410,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"","ApPaterno":"","ApMaterno":"","Sexo":"","DNI":""},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/000958\/40213234.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"13\/09\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"LEINER CUMAPA SAJAMI","Madre":"MARIA NILA SALAS AHUANARI","Padre":"MANUEL VILCO MINAURO VASQUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"JR. JOSE RIOS ROGRIGUEZ","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2004 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"ACCION POPULAR"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. CAPE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. N\u00ba 64174-B"}]},"id":411,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROSA DEL CARMEN","ApPaterno":"MINAURO","ApMaterno":"SALAS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"40213234"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/213778\/80567382.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"RIO NEGRO","Pronvincia":"SATIPO","Departamento":"JUNIN","Pais":"PER\u00da","Fecha":"08\/03\/1974"},"Familiar":{"Conyuge":"BEATRIZ DE LA CRUZ CRISPIN","Madre":"LUZMILA ARAUJO CARLOS","Padre":"MANUEL RODRIGUEZ VERASTEGUI"},"Residencia":{"Tiempo":"17 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. PANKIRENTSY","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1989","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - SATIPO - RIO NEGRO","nombre":"COLEGIO JOSE GALVEZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1980 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - JUNIN - SATIPO - RIO NEGRO","nombre":"I.E. 30694 YAVIRIRONI"}]},"id":412,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JUAN","ApPaterno":"RODRIGUEZ","ApMaterno":"ARAUJO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"80567382"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1554.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1554.00","Privado":"0.00","Publico":"1554.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/08\/222040\/33941895.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/05\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIELA MELENDEZ COLLAZOS","Madre":"ANGELICA ARISTA NOVOA","Padre":"LANFOR CAMUS SALAZAR"},"Residencia":{"Tiempo":"44 A\u00d1OS","Lugar":"AV. 28 DE JULIO N\u00b0686","Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"1999 - 2005","Cargo":"SECRETARIO DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"PERU POSIBLE"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2011 - 2013","Grado":"MAGISTER","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"ADMINISTRACION EN EDUCACION","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1988 - 1992","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACION PRIMARIA","Especialidad":"EDUCACION PRIMARIA","Lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - CHACHAPOYAS - CHACHAPOYAS","Nombre":"ISP TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"I.E TORIBIO RODRIGUEZ DE MENDOZA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - SAN NICOLAS","nombre":"I.E N\u00b018210"}]},"id":413,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"EGNER","ApPaterno":"CAMUS","ApMaterno":"ARISTA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33941895"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/04\/01\/284816\/44696817.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/05\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"FELICITA MELENDEZ","Padre":"JOSE MONTES"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. SAN BERNARDO","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":414,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JESUS","ApPaterno":"MONTES","ApMaterno":"MELENDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44696817"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"700.00","Otros":{"Total":"700.00","Privado":"700.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/08\/05\/20\/118387\/23677394.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN MARCOS DE ROCCHAC","Pronvincia":"TAYACAJA","Departamento":"HUANCAVELICA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/06\/1966"},"Familiar":{"Conyuge":"DINA GLORIA DE LA CRUZ ROMERO","Madre":"FILOMENA SALVADOR TRUCIOS","Padre":"HIPOLITO VELIZ HINOJOSA"},"Residencia":{"Tiempo":"48 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO SAN MARCO DE ROCCHA","Distrito":"SAN MARCOS DE ROCCHAC","Pronvincia":"TAYACAJA","Departamento":"HUANCAVELICA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1981","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","nombre":"COLEGIO RAMON CASTILLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1974 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - HUANCAVELICA - TAYACAJA - SAN MARCOS DE ROCCHAC","nombre":"I. E N\u00b0 30967"}]},"id":415,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"2000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CENTRO POBLADO QUIMLLO SECTOR COMUYCHO","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"1500.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CENTRO POBLADO HATUNHUASI","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"1500.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CENTRO POBLADO QUIMLLO","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"1500.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CENTRO POBLADO QUIMLLO - ROSAS","Tipo":"TERRENO"},{"Autovaluo":"4000.00","Ficha":"NO REGISTRADO","Direccion":"CHINCHAIBAMBA","Tipo":"TERRENO"},{}]},"Personal":{"Nombre":"GUILLERMO ROBERTO","ApPaterno":"VELIZ","ApMaterno":"SALVADOR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"23677394"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - PURUS -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"07\/11\/1995"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"NATALICIA TURUZA GONZALES","Padre":"JORGE PINEDO MELENDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"PUERTO ESPERANZA","Distrito":"PURUS","Pronvincia":"PURUS","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2012 - HASTA LA ACTUALIDAD","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"AGROPECUARIO"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2011","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - PURUS - PURUS","nombre":"I.E. N\u00ba 64174"}]},"id":416,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LEYDI","ApPaterno":"PINEDO","ApMaterno":"TURUZA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"61516969"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"2500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"2500.00","Privado":"0.00","Publico":"2500.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/01\/01\/014096\/02819093.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"PIURA - PIURA -","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"PIURA","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"31\/01\/1970"},"Familiar":{"Conyuge":"MARIA VERONICA VARILLAS BRUNO","Madre":"EMMA GALLO HERRERA","Padre":"SEGUNDO LEONIDAS DURAND ROMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"34 A\u00d1OS","Lugar":"URB SAN RAMON MANZANA C1 LOTE 8","Distrito":"PIURA","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2002 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Especialidad":"MAESTRIA EN MATEMATICA APLICADA","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CASTILLA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA","Tipo":"MAESTRIA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1989 - 1997","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MATEMATICAS","Facultad":"CIENCIAS","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CASTILLA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","nombre":"COLEGIO NACIONAL SAN MIGUEL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1975 - 1980","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","nombre":"COLEGIO NACIONAL LOS ALGARROBOS"}]},"id":417,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"0.00","Caracteristicas":"000","Modelo":"000","Tipo":"NINGUNO","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"000","Direccion":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO"}]},"Personal":{"Nombre":"WILLIAM SEGUNDO","ApPaterno":"DURAND","ApMaterno":"GALLO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"02819093"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"3400.00","Detalle":"INTERBANK MASTERCARD OESHLE"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2009","Desde":"2001","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2010","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UNP"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"PROCESO CONCLUIDO Y ARCHIVADO POR ABANDONO","Demanda":"REGIMEN DE VISITAS","Juzgado":"2\u00b0 JUZGADO DE FAMILIA","Expediente":"00115-2008","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"},{"Fallo":"PROCESO CONCLUIDO","Demanda":"TENENCIA","Juzgado":"2\u00b0 JUZGADO DE FAMILIA","Expediente":"1974-2007","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"},{"Fallo":"ABONAR A FAVOR DE SU MENOR HIJO LA SUMA DE 1000 SOLES MENSUALES","Demanda":"ALIMENTOS","Juzgado":"3\u00b0 JUZGADO DE PAZ LETRADO","Expediente":"1962-2007","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"},{"Fallo":"ARCHIVO DEFINITIVO POR SOBRESEIMIENTO","Demanda":"MALVERSACION DE FONDOS","Juzgado":"4\u00b0 JUZGADO DE INV. PREPARATORIA","Expediente":"00550-2012","Materia":"OTRO"},{"Fallo":"CONCLUIDO Y ARCHIVADO","Demanda":"VIOLENCIA FAMILIAR","Juzgado":"2\u00b0 JUZGADO DE FAMILIA","Expediente":"00078-2008","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"},{"Fallo":"CONCLUIDO Y ARCHIVADO","Demanda":"VIOLENCIA FAMILIAR","Juzgado":"2\u00b0 JUZGADO DE PAZ","Expediente":"01898-2007","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"},{}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"5000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"5000.00","Privado":"2000.00","Publico":"3000.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/01\/04\/013837\/02767386.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"PIURA - PIURA - CATACAOS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CATACAOS","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/11\/1969"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"LOURDES MU\u00d1OZ VERA","Padre":"GUILLERMO REQUENA CASTRO"},"Residencia":{"Tiempo":"44 A\u00d1OS","Lugar":"JR ICA N\u00ba 825","Distrito":"CATACAOS","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2005 - 2012","OrganizacionPolitica":"MOVIMIENTO REGIONAL OBRAS + OBRAS"}],"CargoP":[{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"2006","Lugar":"PIURA - PIURA","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL OBRAS + OBRAS"}],"CargoE":[{"Periodo":"2012 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"SALVEMOS CATACAOS"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1999 - HASTA LA ACTUALIDAD","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"ARQUITECTURA Y URBANISMO","Facultad":"FACULTAD DE ARQUITECTURA Y URBANISMO","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Universidad":"UNIVERSIDAD PARTICULAR DE CHICLAYO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CASTILLA","nombre":"COLEGIO SAN IGNACIO DE LOYOLA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CATACAOS","nombre":"14029 EX 27 HOY IE JACOBO CRUZ VILLEGAS"}]},"id":418,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"1500.00","Ficha":"11079229","Direccion":"LOS LAURELES MZ G LOTE 12 URB. MIRAFLORES CASTILLA PIURA","Tipo":"ESTACIONAMIENTO"},{"Autovaluo":"5000.00","Ficha":"11079231","Direccion":"LOS LAURELES MZ G LOTE 12 URB. MIRAFLORES CASTILLA PIURA","Tipo":"INMUEBLE-DEPOSITO N\u00b0 01"},{"Autovaluo":"65000.00","Ficha":"11079225","Direccion":"LOS LAURELES MZ G LOTE 12 INTERIOR 101 URB. MIRAFLORES CASTILLA PIURA","Tipo":"INMUEBLE"}]},"Personal":{"Nombre":"GUILLERMO JUAN AGUSTIN","ApPaterno":"REQUENA","ApMaterno":"MU\u00d1OZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"02767386"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"2000.00","Detalle":"03 HIJOS"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"REGIDOR PROVINCIAL","Hasta":"2010","Desde":"2007","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE PIURA"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - CASTILLA","Cargo":"CONSULTOR DE OBRAS","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"ARQUITECTO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"GERENTE GENERAL","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"3G'S INMOBILIARIA SAC"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1000.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1000.00","Privado":"0.00","Publico":"1000.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/08\/169751\/42156421.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/01\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"DALILA ARAMBURU ALTAMIRANO","Madre":"YOLANDA FERNANDEZ ZUTA","Padre":"JOSE ALCEDES TUNJAR SANCHEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"32 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO MICHINA","Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2007 - 2010","Proceso":"ELECTORAL","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"ACCION POPULAR"}],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","nombre":"I.E AUGUSTO SALAZAR BONDI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","nombre":"I.E N\u00b0 18243- CERAR VALLEJOS"}]},"id":419,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LIMBER","ApPaterno":"TUNJAR","ApMaterno":"FERNANDEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42156421"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/04\/082602\/46679748.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHICLAYO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"24\/10\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ESPINOZA URCIA MARITHZA MARIA","Padre":"OLIVARES RODRIGUEZ LUIS ALBERTO"},"Residencia":{"Tiempo":"6 A\u00d1OS","Lugar":"SUCRE N\u00b0 440","Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2007 - 2012","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"CONTABILIDAD","Facultad":"FACULTAD DE CIENCIAS EMPRESARIALES","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - PIMENTEL","Universidad":"UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"CEPP AUGUSTA LOPEZ ARENAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN","nombre":"IEP SANTA RITA DE CASIA"},{"a\u00f1o":"1996 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","nombre":"IEP NI\u00d1O DEL MILAGRO"},{"a\u00f1o":"1998 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","nombre":"CEPP AUGUSTA LOPEZ ARENAS"}]},"id":420,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"YESSICA YANINA","ApPaterno":"OLIVARES","ApMaterno":"ESPINOZA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"46679748"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/02\/302997\/00029853.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/03\/1952"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DOMINGA CAIRUNA","Padre":"BENITO GARCIA"},"Residencia":{"Tiempo":"62 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. SEMPAYA","Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":421,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CESAR","ApPaterno":"GARCIA","ApMaterno":"CAIRUNA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00029853"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"600.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/02\/214832\/45265135.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"20\/07\/1983"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"FLORINDA GONZALES","Padre":"EUSEBIO VARGAS"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO SR. DE LOS MILAGROS","Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":422,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"VICTOR HUGO","ApPaterno":"VARGAS","ApMaterno":"GONZALES","Sexo":"MASCULINO","DNI":"45265135"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"600.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/02\/202190\/80257999.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/08\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ZOILA SANTOS DE INUMA","Padre":"JUAN JOSE INUMA VASQUEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. SHAHUAYA","Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2010 - 2011","OrganizacionPolitica":"BLOQUE POPULAR UCAYALINO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1989","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","nombre":"AGROPECUARIO SHAHUAYA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","nombre":"I.E.64173-B SHAHUAYA"}]},"id":423,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MERCEDES","ApPaterno":"INUMA","ApMaterno":"SANTOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"80257999"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/32\/080745\/16148910.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/09\/1952"},"Familiar":{"Conyuge":"INOCENTA GABRIEL DORIA","Madre":"GRICELIA HUAMAN DE IRIS","Padre":"AGUSTIN GUTIERREZ JIMENEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"50 A\u00d1OS","Lugar":"LOS MILAGROS","Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":424,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ARMANDO","ApPaterno":"GUTIERREZ","ApMaterno":"HUAMAN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16148910"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"0.00","Publico":"1200.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/06\/04\/273272\/41503536.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - SULLANA - MARCAVELICA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MARCAVELICA","Pronvincia":"SULLANA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/10\/1982"},"Familiar":{"Conyuge":"KAREN VANESSA ARIAS ABRAMONTE","Madre":"PETRONILA GOMEZ PONCE","Padre":"AGUSTIN ESCOBAR CASTRO"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS - GOLONDRINA","Distrito":"MARCAVELICA","Pronvincia":"SULLANA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[{"Periodo":"2013 - HASTA LA ACTUALIDAD","OrganizacionPolitica":"PARTIDO NACIONALISTA PERUANO"}],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2003 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"MATEMATICAS","Facultad":"CIENCIAS","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CASTILLA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","nombre":"COLEGIO NACIONAL SAN MIGUEL"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1992","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - SULLANA - MARCAVELICA","nombre":"I.E LA GOLONDRINA"}]},"id":425,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"0.00","Caracteristicas":"0000","Modelo":"0000","Tipo":"NINGUNO","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"0000","Direccion":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO"}]},"Personal":{"Nombre":"EDER","ApPaterno":"ESCOBAR","ApMaterno":"GOMEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41503536"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"10500.00","Detalle":"SCITIABANK CONTINENTAL"}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - CASTILLA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - PIURA","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACADEMIA EXITUS"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/32\/204901\/40334943.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"12\/11\/1979"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"TOMASA URDINA LAURA PELAYO","Padre":"TEODULO AURELIO CARLOS CAMPOSANO"},"Residencia":{"Tiempo":"30 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE ANTONIO FLORES S\/N","Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"1999 - 2002","Grado":"NINGUNO","Estado":"NO CONCLUIDO","Carrera":"PSICOLOGIA","Facultad":"EDUCACION Y PSICOLOGIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","Universidad":"UNIVERSIDAD PERUANA UNION"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"FELIPE HUAMAN POMA DE AYALA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"FELIPE HUAMAN POMA DE AYALA"}]},"id":426,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DAMMERT ANGEL","ApPaterno":"CARLOS","ApMaterno":"LAURA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40334943"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"600.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/02\/246877\/46233896.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"16\/08\/1981"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ERCILIA VARGAS SHARPE","Padre":"JOSE SINCHICAMA INGARI"},"Residencia":{"Tiempo":"31 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. PUERTO ALEGRE","Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 1999","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","nombre":"COLEGIO FRANCISCO BOLOGNESI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","nombre":"I.E. 64710 PUERTO ALEGRE"}]},"id":427,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JOSE","ApPaterno":"SINCHICAMA","ApMaterno":"VARGAS","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46233896"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/32\/080746\/43120418.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"15\/08\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"SAUL FERNANDO MARTINEZ MARCOS","Madre":"TEODORA MARCELINA RETAMOZO PAJUELO","Padre":"FERNANDO DORIA LOPEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"AV. NICANOR MUJICA 110","Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2003","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"FELIPE HUAMAN POMA DE AYALA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1999","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","nombre":"20588"}]},"id":428,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CELESTINA ASUNCIONA","ApPaterno":"DORIA","ApMaterno":"RETAMOZO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43120418"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/04\/20\/227912\/43739444.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - LUYA - SANTO TOMAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SANTO TOMAS","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"22\/08\/1986"},"Familiar":{"Conyuge":"JAVIER LOJA ALVA","Madre":"MAGDALENA ALVARADO YOPLAC","Padre":"FELIPE BAZAN LA TORRE"},"Residencia":{"Tiempo":"28 A\u00d1OS","Lugar":"ANEXO SAN FRANCISCO DE TINTIN","Distrito":"SANTO TOMAS","Pronvincia":"LUYA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":429,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"7000.00","Ficha":"0","Direccion":"SAN FRANCISCO DE TINTIN","Tipo":"CASA"},{"Autovaluo":"3000.00","Ficha":"0","Direccion":"PUMAYACO","Tipo":"TERRENO AGRICOLA"}]},"Personal":{"Nombre":"CLARIVEL","ApPaterno":"BAZAN","ApMaterno":"ALVARADO","Sexo":"FEMENINO","DNI":"43739444"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"600.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"600.00","Privado":"600.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/25\/03\/02\/302998\/73780783.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/03\/1996"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DOMINGA GARCIA TECO","Padre":"PEDRO LINARES RIVERO"},"Residencia":{"Tiempo":"18 A\u00d1OS","Lugar":"CC.NN. TUPAC AMARU","Distrito":"TAHUANIA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2009 - 2011","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","nombre":"COLEGIO AGROPECUARIO TUPAC AMARU"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2008","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - TAHUANIA","nombre":"I.E. N\u00ba 64510"}]},"id":430,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"LEONOR","ApPaterno":"LINARES","ApMaterno":"GARCIA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"73780783"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/04\/082603\/46205218.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"CHICLAYO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"07\/03\/1990"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"SOLER BOTTON MARIA CECILIA","Padre":"OTINIANO HIGINIO DARIO ANTONIO"},"Residencia":{"Tiempo":"24 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE MARIO PASCO 104","Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[{"Periodo":"2007 - 2012","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - PIMENTEL","Universidad":"UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2002 - 2006","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"ADEU"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1995 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"ISABEL LA CATOLICA"},{"a\u00f1o":"1996 - 1997","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","nombre":"10048 DIOS Y LA NI\u00d1EZ"},{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - REQUE","nombre":"SAN MARTIN DE PORRES"}]},"id":431,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"DARIO GABRIEL","ApPaterno":"OTINIANO","ApMaterno":"SOLER","Sexo":"MASCULINO","DNI":"46205218"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Cargo":"COORDINADOR JURIDICO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2014","Sector":"PRIVADO","Centro":"UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Cargo":"ASESOR LEGAL","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"CONSULTORIO JURIDICO INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/32\/080746\/42816953.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"06\/09\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"ELISABET ROXANA RODRIGUEZ MACAVILCA","Madre":"BENERILDO LOZANO DORIA","Padre":"HEBER CALIXTRO VIVAS"},"Residencia":{"Tiempo":"35 A\u00d1OS","Lugar":"COMUNIDAD CAMPESINA SAN JUAN DE IRIS","Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1996 - 1996","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"EDIFICACIONES","Especialidad":"EDIFICACIONES","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","Nombre":"SENSICO"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"C.N. SANTA MARIA GORETTI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1985 - 1990","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"C.N. SANTA MARIA GORETTI"}]},"id":432,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"NESTOR","ApPaterno":"CALIXTRO","ApMaterno":"LOZANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42816953"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[{"Fallo":"FUNDADA EN PARTE","Demanda":"ALIMENTOS","Juzgado":"TERCER JUZGADO CIVIL DEL CALLAO","Expediente":"274-2010","Materia":"FAMILIA\/ALIMENTARIA"}],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4365.00","Otros":{"Total":"1365.00","Privado":"0.00","Publico":"1365.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"3000.00","Privado":"3000.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/01\/09\/013766\/02753155.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LANCONES","Pronvincia":"SULLANA","Departamento":"PIURA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"07\/09\/1962"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"CONSUELO ENMA CALDERON SANCHEZ","Padre":"JUAN FRANCISCO REQUENA VALDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"PARCELA PG 19016 SAN ISIDRO SEGUNDO SAN LORENZO","Distrito":"TAMBO GRANDE","Pronvincia":"PIURA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[{"Periodo":"2011 - HASTA LA ACTUALIDAD","Proceso":"DEMOCRATICO","Lugar":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL","Ambito":"DISTRITAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL AGRO SI"}],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO GENERAL DISTRITAL","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL AGRO SI"}]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1982 - 1983","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"15034"},{"a\u00f1o":"1984 - 1984","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"PRONDESA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1981","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","nombre":"14920 SAN LORENZO CRUCETA"}]},"id":433,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"15000.00","Caracteristicas":"BB 6804","Modelo":"HIUNDAY ACEN 1995","Tipo":"MUEBLE","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"62552.00","Ficha":"14156","Direccion":"PARCELA -19016 SAN ISIDRO II SAN LORENZO","Tipo":"PARCELA -19016 SAN ISIDRO II SAN LORENZO"}]},"Personal":{"Nombre":"SANTOS ALBERTO","ApPaterno":"REQUENA","ApMaterno":"CALDERON","Sexo":"MASCULINO","DNI":"02753155"},"Observaciones":[],"Creditos":[{"Monto":"150000.00","Detalle":"CAJA PIURA"},{"Monto":"20000.00","Detalle":"SCOTIABANK"},{"Monto":"5000.00","Detalle":"CREDISCOTIA"},{}],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"REGIDOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TAMBOGRANDE"},{"Ubicacion":"PIURA - PIURA - TAMBO GRANDE","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1980","Sector":"PRIVADO","Centro":"PARCELA DE TAMBOGRANDE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/32\/080745\/74151927.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"29\/01\/1994"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"DALILA AIDA HUARANGA DORIA","Padre":"VICTOR JUAN JIMENEZ RETAMOZO"},"Residencia":{"Tiempo":"15 A\u00d1OS","Lugar":"C.P. SAN JUAN DE IRIS","Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"2010 - 2013","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"ENFERMERIA TECNICA","Especialidad":"ENFERMERIA TECNICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"ARZOBISPO LOAYZA"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2006 - 2010","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - ATE","nombre":"MANUEL GONZALES PRADA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"2000 - 2005","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","nombre":"20588"}]},"id":434,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ZINGNY YANERE","ApPaterno":"JIMENEZ","ApMaterno":"HUARANGA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"74151927"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/04\/082598\/16519533.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - ETEN PUERTO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TUMAN","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/06\/1955"},"Familiar":{"Conyuge":"NATIVIDAD DE LA CRUZ PEREZ","Madre":"DELIA COICO CARRASCO","Padre":"JOSE CARLOS CHICOMA CRUZ"},"Residencia":{"Tiempo":"20 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE SAN JUAN 113 SAN ANDRES","Distrito":"ETEN PUERTO","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":435,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"8000.00","Caracteristicas":"T2K - 101","Modelo":"NISSAN","Tipo":"AUTOMOVIL","Bien":"VEHICULO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"34738.60","Ficha":"11153151","Direccion":"CALLE SAN JUAN 113 LOTE SAN ANDRES PUERTO ETEN","Tipo":"CASA HABITACION"}]},"Personal":{"Nombre":"MARIA ESTHER","ApPaterno":"CHICOMA","ApMaterno":"DE DE LA CRUZ","Sexo":"FEMENINO","DNI":"16519533"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Cargo":"SECRETARIA","Hasta":"1993","Desde":"1978","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MINISTERIO DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Cargo":"TECNICO ADMINISTRATIVO","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2005","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GERENCIA REGIONAL DE DESARROLLO PRODUCTIVA - GOBIERNO REGIONAL"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/32\/080746\/16149002.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"04\/02\/1963"},"Familiar":{"Conyuge":"JUDIT MARILDA PAUCAR LAZARO","Madre":"FLORA LOZANO FLORES","Padre":"PEDRO RIQUEZ HUAMAN"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"IGNACIO QUISPE NINAVILCA 105","Distrito":"SAN JUAN DE IRIS","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1976 - 1978","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LURIGANCHO","nombre":"I.E. PABLO PATRON"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1969 - 1975","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - SAN JUAN DE IRIS","nombre":"20588"}]},"id":436,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FRANCISCO JUAQUIN","ApPaterno":"RIQUEZ","ApMaterno":"LOZANO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16149002"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1700.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"1700.00","Privado":"1700.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/05\/082745\/40979445.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/05\/1978"},"Familiar":{"Conyuge":"FLOR EMERITA VENEGAS CASTRO","Madre":"ELBA ALQUIZAR ESPINOZA","Padre":"AVILES GUSTAVO PEJERREY MENCHOLA"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"CALLE LOS PINOS 155 - CP LAGUNAS","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1990 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"JULIO ARMAS LOYOLA"},{"a\u00f1o":"1994 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LA VICTORIA","nombre":"JOSE MARIA ARGUEDAS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1984 - 1989","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"JULIO ARAMAS LOYOLA"}]},"id":437,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"20000.00","Ficha":"P10055897","Direccion":"CALLE LOS PINOS 155 CP LAGUNAS","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"CESAR OSWALDO","ApPaterno":"PEJERREY","ApMaterno":"ALQUIZAR","Sexo":"MASCULINO","DNI":"40979445"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"PESCADOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1992","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"AGRICULTOR","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"1992","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1200.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"1200.00","Privado":"0.00","Publico":"1200.00"}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587990934951079032.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/11\/1968"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"GLADIS SAAVEDRA ZEVALLOS","Padre":"JULIO URQUIA PABLO"},"Residencia":{"Tiempo":"46 A\u00d1OS","Lugar":"BARRIO EL ROSARIO","Distrito":"SEPAHUA","Pronvincia":"ATALAYA","Departamento":"UCAYALI"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[{"Periodo":"1990 - 1996","Estado":"CONCLUIDO","Curso":"EDUCACI\u00d3N PRIMARIA","Especialidad":"CIENCIA DE LA EDUCACI\u00d3N Y HUMANIDADES","Lugar":"PER\u00da - UCAYALI - CORONEL PORTILLO - CALLERIA","Nombre":"INSTITUTO PEDAG\u00d3GICO HORACIO ZEVALLOS GAMEZ"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1983 - 1987","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"N\u00b0 64127 PADRE FRANCISCO ALVAREZ"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1977 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - UCAYALI - ATALAYA - SEPAHUA","nombre":"N\u00b0 64127 PADRE FRANCISCO ALVAREZ"}]},"id":438,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JULIO EUGENIO","ApPaterno":"URQUIA","ApMaterno":"SAAVEDRA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"00157927"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/10\/080695\/09186943.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"21\/10\/1953"},"Familiar":{"Conyuge":"JULIO ZAVALLOS MACURI","Madre":"DEMETRIA ROSADO FERNANDEZ","Padre":"FLORENCIO RAMIREZ FERNANDEZ"},"Residencia":{"Tiempo":"7 A\u00d1OS","Lugar":"SANTA ANA","Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2010 - 2012","Grado":"NINGUNO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"MANEJO DE PATOLOGIA OBSTETRICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"U. SAN LUIS GONZAGA","Tipo":"DIPLOMADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"1983 - 1990","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"LICENCIADA EN OBSTETRICIA","Facultad":"OBSTETRICIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - JESUS MARIA","Universidad":"U.P. SAN MARTIN DE PORRES"}],"Tecnico":[{"Periodo":"1973 - 1976","Estado":"NO CONCLUIDO","Curso":"TECNICA EN ENFERMERIA","Especialidad":"TECNICA EN ENFERMERIA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Nombre":"INST. SUPERIOR DANIEL A. CARRION"}],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1968 - 1972","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LA VICTORIA","nombre":"C.E.N. ISABEL LA CATOLICA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1962 - 1967","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"C.E. SAN LUIS"}]},"id":439,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"SARA VICTORIA","ApPaterno":"RAMIREZ","ApMaterno":"ROSADO DE ZEVALLOS","Sexo":"FEMENINO","DNI":"09186943"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"1500.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"750.00","Privado":"750.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/19\/06\/01\/245638\/44340894.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"PIURA - SULLANA -","Cargo":"CONSEJERO REGIONAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"","Pronvincia":"","Departamento":"","Pais":"PERU","Fecha":"26\/05\/1987"},"Familiar":{"Conyuge":"SOLTERO","Madre":"ROSA CONSUELO TABOADA RODRIGUEZ","Padre":"LEONEL NEPTALI CORTEZ VASQUES"},"Residencia":{"Tiempo":"27 A\u00d1OS","Lugar":"SULLANA CALLE ARICA 864","Distrito":"SULLANA","Pronvincia":"SULLANA","Departamento":"PIURA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2014 - HASTA LA ACTUALIDAD","Cargo":"SECRETARIO DE TERRITORIO Y MEDIO AMBIENTE","Ambito":"REGIONAL","Organizacion":"MOVIMIENTO REGIONAL AGRO SI"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2010 - 2010","Grado":"DIPLOMADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"DERECHO DE LA FAMILIA DEL NI\u00d1O Y DEL ADOLESCENTE Y DERECHO DE LA MUJER","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - PIURA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA","Tipo":"DIPLOMADO"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2005 - 2011","Grado":"BACHILLER","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - PIURA - PIURA - CASTILLA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1999 - 2004","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - SULLANA - SULLANA","nombre":"VIRGEN DE FATIMA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1993 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - PIURA - SULLANA - SULLANA","nombre":"VIRGEN DE FATIMA"}]},"id":440,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"0.00","Ficha":"NINGUNO","Direccion":"NINGUNO","Tipo":"NINGUNO"}]},"Personal":{"Nombre":"JUAN MANUEL","ApPaterno":"CORTEZ","ApMaterno":"TABOADA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"44340894"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"4000.00","Otros":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"2000.00","Privado":"2000.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/02\/04\/200457\/42814739.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - PITIPO","Cargo":"ALCALDE DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LIMA","Pronvincia":"LIMA","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"25\/08\/1984"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSALINA BARAHONA TARRILLO","Padre":"JORGE LUIS SAUCEDO DAVILA"},"Residencia":{"Tiempo":"5 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO SAN JUAN S\/N MOTUPILLO","Distrito":"PITIPO","Pronvincia":"FERRE\u00d1AFE","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2009 - 2012","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"CIENCIAS PENALES","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO","Tipo":"MAESTRIA"},{"Periodo":"2011 - 2011","Grado":"NINGUNO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"LEY DE CONTRATACIONES DEL ESTADO","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","Centro":"MINISTERIO DE JUSTICIA","Tipo":"CURSO DE ESPECIALIZACION"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2002 - 2008","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS","Lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE - LAMBAYEQUE","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RUIZ GALLO"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2001","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - CHICLAYO","nombre":"SAN JOSE"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1996","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","nombre":"SAN AGUSTIN"}]},"id":441,"Bienes":{"Muebles":[{"Valor":"45000.00","Caracteristicas":"M1M 503","Modelo":"SUZUKY GRAND 2007","Tipo":"CAMIONETA","Bien":"OTRO"}],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"24000.00","Ficha":"11186968","Direccion":"MZ. B LOTE 41-A-AMAUTA","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"JORGE EDWAR","ApPaterno":"SAUCEDO","ApMaterno":"BARAHONA","Sexo":"MASCULINO","DNI":"42814739"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[{"Ubicacion":"CAJAMARCA - JAEN - JAEN","Cargo":"ASESOR LEGAL EXTERNO","Hasta":"2011","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE JAEN"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - JAEN - JAEN","Cargo":"ASESOR LEGAL EXTERNO","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"DIRECCION SUB REGIONAL SALUD JAEN"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - JAEN - JAEN","Cargo":"ASESOR LEGAL EXTERNO","Hasta":"2009","Desde":"2009","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"DIRECCION SUB REGIONAL TRANSPORTES"},{"Ubicacion":"LAMBAYEQUE - FERRE\u00d1AFE - FERRE\u00d1AFE","Cargo":"PRESIDENTE DEL CONSEJO DE VIGILANCIA","Hasta":"HASTA LA ACTUALIDAD","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"COOPAC VALLE LA LECHE - FERE\u00d1AFE"}]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/10\/080695\/16138918.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"10\/12\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"CAROLINA JUANA ROSADO CAJANUNI","Madre":"SATURNINA BERNABLE PUMAYAULI","Padre":"RODOLFO PUMAYAULI BERNABLE"},"Residencia":{"Tiempo":"45 A\u00d1OS","Lugar":"LAHUAYTAMBO","Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1982","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"I.E. FRANCISCO INKA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"I.E. FRANCISCO INKA"}]},"id":442,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"WALTER JUSTO","ApPaterno":"PUMAYAULI","ApMaterno":"BERNABLE","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16138918"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/10\/080694\/16138689.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"05\/03\/1965"},"Familiar":{"Conyuge":"LIDUVINA FLORINDA FERNANDEZ RAMIREZ","Madre":"ESTEFA ROSADO ROJAS","Padre":"YSMAEL SORIANO BELEN"},"Residencia":{"Tiempo":"49 A\u00d1OS","Lugar":"SANTA ANA","Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1978 - 1981","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"I.E. FRANCISCO INCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1971 - 1977","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"SANTA ANA"}]},"id":443,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"RUPERTO ABEL","ApPaterno":"SORIANO","ApMaterno":"ROSADO","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16138689"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/10\/080696\/16139041.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"18\/07\/1975"},"Familiar":{"Conyuge":"ISABEL MILAGROS HUAMANYAURI ZAVALETA","Madre":"ANITA HUAMANYAURI FERNANDEZ","Padre":"JUAN EVER BELEN ESTANISLADO"},"Residencia":{"Tiempo":"38 A\u00d1OS","Lugar":"JR. TUPAC AMARU S\/N","Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1987 - 1991","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"I.E. FRANCISCO INKA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1981 - 1986","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"I.E. FRANCISCO INKA"}]},"id":444,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"MARIN SINFOROSO","ApPaterno":"BELEN","ApMaterno":"HUAMANYAURI","Sexo":"MASCULINO","DNI":"16139041"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"900.00","Otros":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Renta":{"Total":"900.00","Privado":"900.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/13\/01\/05\/228603\/42955660.jpg","Postulacion":{"Designacion":"NO OBLIGATORIO PARA ORGANIZACION POLITICA LOCAL PROVINCIAL O DISTRITAL","Lugar":"LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"HUALGAYOC","Pronvincia":"HUALGAYOC","Departamento":"CAJAMARCA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"28\/04\/1985"},"Familiar":{"Conyuge":"SEGUNDO SAUL ALIAGA SALAZAR","Madre":"CARMEN ROSA COTRINA GOICOCHEA","Padre":"SALOME SAUCEDO OLIVARES"},"Residencia":{"Tiempo":"13 A\u00d1OS","Lugar":"CENTRO POBALDO MENOR PUEBLO LIBRE","Distrito":"LAGUNAS","Pronvincia":"CHICLAYO","Departamento":"LAMBAYEQUE"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1996 - 2000","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LAGUNAS","nombre":"C.N. JOSECARLOS MARIATEGUI"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1991 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - HUALGAYOC - HUALGAYOC","nombre":"VISTA ALEGRE"},{"a\u00f1o":"1994 - 1994","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - JOSE LEONARDO ORTIZ","nombre":"UPIS"},{"a\u00f1o":"1995 - 1995","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LAMBAYEQUE - CHICLAYO - LA VICTORIA","nombre":"CN JOSE CARLOS MARIATEGUI"}]},"id":445,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[{"Autovaluo":"15000.00","Ficha":"NO INSCRITO","Direccion":"CENTRO POBLADO PUEBLO LIBRE","Tipo":"CASA"}]},"Personal":{"Nombre":"BLANCA MELBA","ApPaterno":"SAUCEDO","ApMaterno":"COTRINA","Sexo":"FEMENINO","DNI":"42955660"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/10\/080694\/16138675.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"26\/11\/1945"},"Familiar":{"Conyuge":"ANGEL PUMAYAULI ANCHIVILIA","Madre":"VICENTA BERNABLE PUMAYAULI","Padre":"ELIAS RAMIREZ BERNABLE"},"Residencia":{"Tiempo":"67 A\u00d1OS","Lugar":"CANLLE","Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1958 - 1959","estado":"NO CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"I.E. FRANCISCO INCA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1953 - 1957","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"I.E. FRANCISCO INCA"}]},"id":446,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"CATALINA FLORA","ApPaterno":"RAMIREZ","ApMaterno":"DE PUMAYAULI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"16138675"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/14\/06\/10\/080696\/47427916.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES A TRAV\u00c9S DE LOS DELEGADOS ELEGIDOS POR LOS ORGANOS PARTIDARIOS CONFORME LO DISPONGA EL ESTATUTO","Lugar":"LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA","Pais":"PER\u00da","Fecha":"17\/01\/1991"},"Familiar":{"Conyuge":"","Madre":"ROSA HUAMANYAURI POVES","Padre":"SANTIAGO ZAVALETA ROSADO"},"Residencia":{"Tiempo":"3 A\u00d1OS","Lugar":"SANTA CRUZ DE LAYA","Distrito":"LAHUAYTAMBO","Pronvincia":"HUAROCHIRI","Departamento":"LIMA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"2003 - 2007","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - SAN LUIS","nombre":"CEN SAN LUIS"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1997 - 2002","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - LIMA - HUAROCHIRI - LAHUAYTAMBO","nombre":"SANTA CRUZ DE LAYA"}]},"id":447,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"ROXANA PILAR","ApPaterno":"ZAVALETA","ApMaterno":"HUAMANYAURI","Sexo":"FEMENINO","DNI":"47427916"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"700.00","Otros":{"Total":"700.00","Privado":"0.00","Publico":"700.00"},"Renta":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"},"Remuneraciones":{"Total":"0.00","Privado":"0.00","Publico":"0.00"}},"foto":"http:\/\/200.37.211.184\/PADRON\/01\/05\/08\/169799\/33959616.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS","Lugar":"AMAZONAS - RODRIGUEZ DE MENDOZA - MARISCAL BENAVIDES","Cargo":"REGIDOR DISTRITAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/10\/1977"},"Familiar":{"Conyuge":"CRUZ ERMINIA REYNA BACALLA","Madre":"MAXIMA DAMACEN DE ROJAS","Padre":"TEODORO ROJAS TEJEDO"},"Residencia":{"Tiempo":"36 A\u00d1OS","Lugar":"CASERIO MICHINA","Distrito":"MARISCAL BENAVIDES","Pronvincia":"RODRIGUEZ DE MENDOZA","Departamento":"AMAZONAS"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[]},"Educacion":{"Postgrado":[],"Universitaria":[],"Tecnico":[],"Secundaria":[],"Primaria":[]},"id":448,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"FRANCISCO","ApPaterno":"ROJAS","ApMaterno":"DAMACEN","Sexo":"MASCULINO","DNI":"33959616"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2008 - 2012","Entidad":"I.E N\u00b0 18243","Cargo":"PRESIDENTE DE LA APAFA"}],"Experiencia":[]}},{"Antecedentes":{"Civil":[],"Penal":[]},"Ingresos":{"Total":"","Otros":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Renta":{"Total":"","Privado":"","Publico":""},"Remuneraciones":{"Total":"","Privado":"","Publico":""}},"foto":"http:\/\/200.48.102.67\/pecaoe\/06FOTOS\/2014\/f8587980775347755380.jpg","Postulacion":{"Designacion":"ELECCIONES CON VOTO UNIVERSAL, LIBRE, VOLUNTARIO, IGUAL, DIRECTO Y SECRETO DE LOS AFILIADOS Y CIUDADANOS NO AFILIADOS","Lugar":"CAJAMARCA - CELENDIN -","Cargo":"ALCALDE PROVINCIAL"},"Nacimiento":{"Distrito":"TRUJILLO","Pronvincia":"TRUJILLO","Departamento":"LA LIBERTAD","Pais":"PER\u00da","Fecha":"01\/10\/1981"},"Familiar":{"Conyuge":"MILAGROS JANETH CARRERA GALLARDO","Madre":"ZENAIDA SANCHEZ VDA. DE URQUIA","Padre":"JOS\u00c9 ALFONZO URQU\u00cdA TORRES"},"Residencia":{"Tiempo":"32 A\u00d1OS","Lugar":"JR. SALAVERRY N\u00b0 631","Distrito":"CELENDIN","Pronvincia":"CELENDIN","Departamento":"CAJAMARCA"},"Politica":{"Militancia":[],"CargoP":[],"CargoE":[{"Periodo":"2013 - 2013","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"MOVIMIENTO DE AFIRMACI\u00d3N SOCIAL"},{"Periodo":"2005 - 2008","Cargo":"SECRETARIO GENERAL","Ambito":"PROVINCIAL","Organizacion":"MOVIMIENTO DE LIBERACI\u00d3N POPULAR"}]},"Educacion":{"Postgrado":[{"Periodo":"2012 - 2013","Grado":"EGRESADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"DERECHO CONSTITUCIONAL","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CAJAMARCA - CAJAMARCA","Centro":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE CAJAMARCA","Tipo":"MAESTRIA"},{"Periodo":"2009 - 2009","Grado":"CERTIFICADO","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N P\u00daBLICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Centro":"FUNDACI\u00d3N SAN MARCOS - UNMSM","Tipo":"CURSO TALLER"},{"Periodo":"2009 - 2009","Grado":"CERTIFICACI\u00d3N","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"CURSO DE IMPLEMENTACI\u00d3N Y ACTUALIZACI\u00d3N JUR\u00cdDICA","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LINCE","Centro":"EGACAL","Tipo":"CURSO DE ESPECIALIZACI\u00d3N"},{"Periodo":"2013 - 2013","Grado":"CERTIFICACI\u00d3N","Estado":"CONCLUIDO","Especialidad":"PROGRAMA DE GOBERNABILIDAD Y GERENCIA POL\u00cdTICA","Lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CAJAMARCA - CAJAMARCA","Centro":"ESCUELA DE GOBIERNO Y POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PUCP","Tipo":"PROGRAMA"}],"Universitaria":[{"Periodo":"2000 - 2005","Grado":"TITULADO","Estado":"CONCLUIDO","Carrera":"DERECHO Y CIENCIAS POL\u00cdTICAS","Facultad":"DERECHO Y CIENCIAS POL\u00cdTICAS","Lugar":"PER\u00da - LIMA - LIMA - LIMA","Universidad":"UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS"}],"Tecnico":[],"Secundaria":[{"a\u00f1o":"1994 - 1998","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","nombre":"IEP CORONEL CORTEGANA"}],"Primaria":[{"a\u00f1o":"1988 - 1993","estado":"CONCLUIDO","lugar":"PER\u00da - CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","nombre":"IEP N\u00b0 82390 - PEDRO PAULA AUGUSTO GIL"}]},"id":449,"Bienes":{"Muebles":[],"Inmuebles":[]},"Personal":{"Nombre":"JORGE LUIS","ApPaterno":"URQUIA","ApMaterno":"SANCHEZ","Sexo":"MASCULINO","DNI":"41352068"},"Observaciones":[],"Creditos":[],"Experiencia":{"Otros":[{"Periodo":"2001 - 2002","Entidad":"FACULTAD DE DERECHO Y CIENCIAS POL\u00cdTICAS - UNMSM","Cargo":"CONSEJERO DE FACULTAD"},{"Periodo":"2003 - 2014","Entidad":"REVISTA INKARRY","Cargo":"RESPONSABLE"}],"Experiencia":[{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - BRE\u00d1A","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2008","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"INSTITUTO DE CIENCIAS T HUMANIDADES"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - VENTANILLA","Cargo":"JEFE DE OPERACIONES","Hasta":"2008","Desde":"2007","Sector":"PRIVADO","Centro":"FELMO SRL"},{"Ubicacion":"CALLAO - CALLAO - CALLAO","Cargo":"ASISTENTE DEL \u00c1REA LEGAL","Hasta":"2005","Desde":"2004","Sector":"PRIVADO","Centro":"BANCO DE CR\u00c9DITO DEL PER\u00da"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2011","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACADEMIA PRE MILITAR COMANDO"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"ABOGADO","Hasta":"2010","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"LA LIBERTAD - TRUJILLO - TRUJILLO","Cargo":"DOCENTE","Hasta":"2009","Desde":"2009","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACADEMIA SANGRE JOVEN"},{"Ubicacion":"LIMA - LIMA - LOS OLIVOS","Cargo":"ASISTENTE","Hasta":"2008","Desde":"2008","Sector":"PRIVADO","Centro":"MUNDO LEGAL SRL"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CAJAMARCA - CAJAMARCA","Cargo":"CONSULTOR","Hasta":"2013","Desde":"2013","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"GOBIERNO REGIONAL DE CAJAMARCA"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CAJAMARCA - CAJAMARCA","Cargo":"ABOGADO","Hasta":"2014","Desde":"2012","Sector":"PRIVADO","Centro":"INDEPENDIENTE"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CAJAMARCA - ENCA\u00d1ADA","Cargo":"JEFE DE RECURSOS HUMANOS","Hasta":"2012","Desde":"2011","Sector":"P\u00daBLICO","Centro":"MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LA ENCA\u00d1ADA"},{"Ubicacion":"CAJAMARCA - CELENDIN - CELENDIN","Cargo":"COORDINADOR GENERAL Y DOCENTE","Hasta":"2010","Desde":"2003","Sector":"PRIVADO","Centro":"ACADEMIA PRE UNIVERSITARIA YAWAR WAYNA"},{}]}}]